<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="h80282be3gdbd7g4032ga512gebb54be47478" version="1">Adepte Elémentaire: nécrotique</content>
  <content contentuid="hbbae2ce4g2a66g4d15g9008g7b4e79d4a6ed" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; and &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Nécrotique. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="h06eb8788g4402g4f12g9cf9gbb917f9a4981" version="1">Adepte Elémentaire: radiant</content>
  <content contentuid="h3fe8d652g2b08g4934g99c9g014a8c8d4aef" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Radiant. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="h63e4afa9g3d6cg4e4eg99b1g605fd858cd1d" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Acide. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="h44cf3e01gf867g4c1cgb1f8g24216a327b88" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Froid. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="h840a22c4ge9bfg40bagb310ge5fc66ea4406" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Feu. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="hcadf0343gfeb4g4f67g9de5gdc78f25c6bef" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Foudre. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
  <content contentuid="h63fd5b39gcd95g4cddgaf3cg03cd99af1518" version="1">Les sorts que vous lancez ignorent &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; au type de dégâts Tonnerre. De plus, les dégâts des sorts de ce type ne peuvent pas obtenir un résultat de [1] au dé.</content>
</contentList>