<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="hf3d0709agb51eg40d0g8268g514eb9c9fd5a" version="1">Les armes de moine sont des armes simples qui n'ont pas les propriétés&lt;LSTag Tooltip="TwoHanded"&gt;À deux mains&lt;/LSTag&gt; ou lourde et le cimeterre et l'épée courte.</content>
	<content contentuid="h023be8cdgaf3cg4518ga2e7g3f75c4ae2bf3" version="1">Activer pour rendre désarmé les &lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;Attaques d'opportunité&lt;/LSTag&gt; même en brandissant une arme.</content>
	<content contentuid="hf4b91e3bg55a1g4634ga66bg4e732ef82749" version="1">Désactiver pour garantir que les attaques de l'&lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;arme de moine&lt;/LSTag&gt; utilise la &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt;. (La propriété &lt;LSTag Tooltip="Finesse"&gt;Finesse&lt;/LSTag&gt; s'applique normalement.)</content>
	<content contentuid="h6bf86893gc8a9g42a0g8783g2e467e551c63" version="1">Après avoir effectué l'action d'attaque à votre tour, vous pouvez dépenser 1 point de ki pour effectuer une série de frappes à mains nues en guise d'action bonus.</content>
	<content contentuid="h425e1947g6604g4314g8c48g64e9efd1be45" version="1">Votre entraînement vous permet d’enchaîner une série de frappes à mains nues.</content>
	<content contentuid="h1b375b38gb06bg478bgb07bg6ef9abf3d0ab" version="1">Commencez votre rafale par une frappe à mains nues.</content>
	<content contentuid="h26f3baf2gfa50g493ega334g5e81eda5be48" version="1">Déluge de coups (Deuxième attaque)</content>
	<content contentuid="h235ffb59gb28ag48b2g9ea8g61a431cea9d2" version="1">Continuez votre assaut avec une frappe à mains nues.</content>
	<content contentuid="hf452d1d6g1b01g453cg9187g478f78cbcef5" version="1">Sens aiguisés par de Ki</content>
	<content contentuid="h8b13d4cfg7f81g425dg8c88g1a17c2a9b5f8" version="1">La sensibilité au flux de ki à travers et autour de votre corps vous a permis de mieux éviter les attaques. Tant qu'il vous reste au moins 1 point de ki et que vous n'êtes pas retenu ou incapable d'agir, votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;classe d'armure&lt;/LSTag&gt; est augmenté de [1] lorsque vous ne portez pas d'armure ou n'utilisez pas de bouclier.</content>
	<content contentuid="hd1586344ged69g41b1g8a9bg1da74b7f566c" version="1">Déplacement aérien</content>
	<content contentuid="h50fd2687g3527g4d37gb1b5g4f701850c207" version="1">Dépensez un point de ki pour foncer et vous désengager avec la même action bonus. Jusqu'à la fin de votre tour, sauter ne nécessite aucune action, seulement un mouvement.</content>
	<content contentuid="he162f58cgc391g4beeg908cgd9b68cf609ca" version="1">Attaque alimentée par le Ki</content>
	<content contentuid="h7202f8a0g554eg4660g9e01gc04a34644469" version="1">Si vous dépensez 1 ou plusieurs points de ki dans le cadre de votre action à votre tour, vous pouvez effectuer une attaque avec une frappe à mains nues ou avec une &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;arme de moine&lt;/LSTag&gt; comme une action bonus avant la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h79838ef5gaba1g444cga5b6g4648713975c6" version="1">Vous pouvez effectuer une attaque avec une frappe à mains nues ou une &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;arme de moine&lt;/LSTag&gt; comme une action bonus avant la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h3b67d3cdg0c31g45adg8bf6ge76d18cadfeb" version="1">Attaque alimentée par le Ki (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h1d1b8f6fg19e6g4accga82ag21ace425af28" version="1">Attaque alimentée par le Ki (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h195aa7ddg4ae3g4b8dg82ebgdb4e48b106f1" version="1">Parade d'attaques</content>
	<content contentuid="he69bca4cgd20ag4d27ga739g4cf92682f1a4" version="1">Lorsque vous êtes attaqué, vous pouvez utiliser votre réaction pour réduire le jet d'attaque de [1].</content>
	<content contentuid="hab0d0117g28f4g4986gbfacg7bc86d93ca8c" version="1">Frappe étourdissante (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h93a52836g5646g40e8ga3ceg40bcc2a54d7c" version="1">Lorsqu'il est activé, des attaques de mêlée peuvent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;Étourdir&lt;/LSTag&gt; la cible et coûte un point de ki supplémentaire en cas de coup sûr.</content>
	<content contentuid="h43457fb3g4781g449bga676gb1aa1457879c" version="1">Frappes fluides</content>
	<content contentuid="haadff9d3g76e5g411bgbaf8gb39735164add" version="1">Votre entraînement aux arts martiaux vous a rendu plus apte à préparer vos adversaires à des frappes ultérieures. Lorsque vous frappez à mains nues ou avec une &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;arme de moine&lt;/LSTag&gt;, jusqu'au début de votre prochain tour, la prochaine attaque à mains nues que vous effectuerez contre la même créature aura un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h8e430721g7151g4539g8649g65135baca6f6" version="1">Cette créature est désorientée par votre technique. Votre prochaine attaque contre elle a un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; s'il s'agit d'une attaque à mains nues.</content>
	<content contentuid="h2629c814gf9f4g46f9g9a63g64af5c7cb0bb" version="1">Visée précise</content>
	<content contentuid="h24765e3ag9e43g4bdega7f2g28ee23a38713" version="1">Lorsque vous êtes sur le point de rater une attaque, vous pouvez dépenser jusqu'à 3 points de ki pour augmenter votre jet d'attaque de 2 pour chaque point dépensé.</content>
	<content contentuid="h93f3468egd1dfg4d19gb192g5654355f0786" version="1">Augmentez votre jet d'attaque de [1].</content>
	<content contentuid="ha68a5a3ege893g410bg940fgd2842065b444" version="1">Concentration intérieure</content>
	<content contentuid="hcaf6dad5g379eg48d0g864cg4ec853949a95" version="1">Tournez votre concentration vers l'intérieur pendant un moment, en restaurant tout votre ki au début de votre prochain tour tant que vous restez concentré.</content>
	<content contentuid="hff2df02fg75b2g4c4eg8674gba4e8953a3cc" version="1">Vous contemplez votre nombril.</content>
	<content contentuid="h16a669c8gbc67g44d5ga971gf7938f2c0f9c" version="1">Forces perturbatrices</content>
	<content contentuid="h9ae025dcgbbcfg4fa4g89e9g40032ff46d00" version="1">Vous pouvez utiliser Concentration intérieure une fois par repos long. Si votre concentration est perturbée, vous pouvez réessayer.</content>
	<content contentuid="hfaed40c9gd42ag4630g84c7g812cd8d6ba7a" version="1">Déluge de coups amélioré</content>
	<content contentuid="h837984c5gbd1eg49c6g9789g283ae0047c3b" version="1">Un entraînement intense a augmenté votre vitesse et vos compétences. Vous pouvez effectuer une attaque supplémentaire lorsque vous utilisez Déluge de coups.</content>
	<content contentuid="h3e4b85bage1beg4984g919cgde5e2d4dcb2b" version="1">Déluge de coups (Troisième attaque)</content>
	<content contentuid="hb8278ffega1bcg437dg94c9gb0c66075a83d" version="1">Athlète agile</content>
	<content contentuid="h239ac815g5d18g4424ga3c6g0ddaabfd479f" version="1">Vous avez appris à exploiter votre incroyable agilité pour réaliser des exploits de force. Si votre &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; est supérieur à votre &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt;, yVous ajoutez votre modificateur de Dextérité au lieu de votre modificateur de Force aux tests de capacité de Force ainsi qu'à votre distance de saut.</content>
	<content contentuid="h28b9505fg5474g4d1fgaebcg8f978ca1b3ba" version="1">Saut agile</content>
	<content contentuid="h6d1f2c47g675eg4f6cgbaf4g73cbfd73685c" version="1">Sautez en haut, en bas et à travers. Votre &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; affecte la distance à laquelle vous pouvez sauter.</content>
	<content contentuid="h5c0ba1a7ga845g47fbg978egffbd004210ab" version="1">Âme de diamant</content>
	<content contentuid="h5d5cfeacg336bg4c2fg9d1cg2a80b26dbac4" version="1">Votre maîtrise du ki vous confère la maîtrise à tous les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;De plus, chaque fois que vous échouez à un jet de sauvegarde, vous pouvez dépenser 1 ki pour le relancer et prendre le deuxième résultat.</content>
	<content contentuid="hb4c18f81g406cg4866ga7d9gd47256c7136e" version="1">Jeunesse éternelle</content>
	<content contentuid="h5dc8fbedg2510g4b13gbdf0ga32d63350713" version="1">Le Ki soutient votre corps. Vous retrouvez toujours votre pleine santé et votre ki après un long repos, quels que soient les approvisionnements disponibles.</content>
	<content contentuid="h8109db9egc140g437egb4fcgf16da7293fca" version="1">Corps plein, esprit vide</content>
	<content contentuid="hd07ccd80g6760g42a5gb0d1g3482f2c6a641" version="1">Tant qu'il vous reste au moins [1] points de ki, vos attaques à mains nues et vos attaques avec une &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; ignorer les résistances ennemies. La quantité de ki requise pour maintenir cette capacité est réduite du montant de votre modificateur de Sagesse.&lt;br&gt;&lt;br&gt;De plus, vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur tous les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; contre les illusions.</content>
	<content contentuid="h7885393ag50ebg4eb9g9e86gdf776591ecca" version="1">Grand déluge</content>
	<content contentuid="h0a93ff7dgbeb6g418cgb4d1gd8576e78d1df" version="1">Votre maîtrise du combat à mains nues est telle que vous pouvez réaliser une énième attaque supplémentaire lorsque vous utilisez Déluge de coups.</content>
	<content contentuid="h4f10ea66gadb4g4094g96f5gf6b1b219501a" version="1">Déluge de coups (Quatrième attaque)</content>
	<content contentuid="h4f10ea66gadb4g4094g96f5gf6b1b219501a" version="1">Déluge de coups (Quatrième attaque)</content>
	<content contentuid="h277841a1g93f4g4f2egb0dcg006e384cd5b9" version="1">Perfection de l'être</content>
	<content contentuid="h8f5278a4g82dcg4f97ga246g120dbbe9bc4c" version="1">Lorsque vous lancez un jet d'initiative et qu'il ne vous reste plus de ki, vous récupérez un ki égal à 4 + votre modificateur de Sagesse. Pour la suite du combat, s'il ne vous reste plus de ki au début de votre tour, récupérez-en 1.</content>
	<!-- Way of the Bow -->
	<content contentuid="h4c5491eeg80aag4010g8d68g52365f3843b7" version="1">Voie de l'Arc</content>
	<content contentuid="h358d6656gf2afg4e7agbfa5g987b0f8243d1" version="1">Vous vous spécialisez dans l'art du tir à l'arc, en utilisant votre contrôle du ki pour améliorer votre conscience et votre précision.</content>
	<content contentuid="h07c31773g6219g43c1gbad1gfaf866220b85" version="1">Aucune pensée. Aucune illusion.</content>
	<content contentuid="he05deed0g80f7g4630gacc7gb1c639707795" version="1">Vois gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; en &lt;LSTag Tooltip="Insight"&gt;Intuition&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Perception"&gt;Perception&lt;/LSTag&gt;. De plus, vous pouvez dépenser un point ki et utiliser une action bonus pour détecter des créatures invisibles jusqu'à la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h9f75a088gff39g4b31gaca1g59e3739257b6" version="1">Tenter d'identifier des ennemis invisibles à l'intérieur de [1].</content>
	<content contentuid="h25b2ded0g324dg4f9bg8a2cgabc61a1fcaf8" version="1">Voie de l'arc</content>
	<content contentuid="h8e725f7ege0d7g4396g9be5gaf14583b486a" version="1">Vous gagnez en maîtrise avec les arcs longs, et les arcs longs et courts deviennent des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; pour vous.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Lorsque vous attaquez avec un arc long, vous pouvez utiliser votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; au lieu de votre modificateur de Dextérité, pour les jets d'attaque et de dégâts. De plus, lorsque vous effectuez une attaque avec une arme de mêlée alors que vous êtes à portée de mêlée, le &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ne souffre d'un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; que si vous êtes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FLANKED"&gt;effrayé&lt;/LSTag&gt; par un ennemi autre que votre cible.</content>
	<content contentuid="h7bf1ea1eg7ebbg4db9g97e1ga27ebf3fd90a" version="1">Tir débilitant</content>
	<content contentuid="h6ac9a11fg57a6g461bgb851gea6d35095963" version="1">Rend possiblement la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STAGGERED"&gt;Incapable d'agir&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h337f4e6eg985ag45bdg855agbd17a52a708f" version="1">Lorsqu'il est activé, les attaques rend possiblement la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STAGGERED"&gt;Incapable d'agir&lt;/LSTag&gt; et coûte un point de ki supplémentaire sur un coup.</content>
	<content contentuid="h640037fdgb2e7g4357g9f4ag90558c1773b3" version="1">Tout est précision</content>
	<content contentuid="h8fa40bf7g494eg488fga882g19ddb1aa5274" version="1">Se poser.&lt;br&gt;Bomber le Torse.&lt;br&gt;Préparer l'arc.&lt;br&gt;Lever l'arc.&lt;br&gt;Le tendre.&lt;br&gt;Tirer à fond.&lt;br&gt;Relâcher. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Grâce à votre maîtrise de ces choses, vous pouvez utiliser une action bonus et dépenser un point de ki pour vous centrer, augmentant votre plage de &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; du nombre d'attaques que vous accorderait votre Déluge de coups ([1]), mais réduisant votre vitesse de déplacement de moitié.</content>
	<content contentuid="h4febc225g4469g43c5gb35eg639941f8ad54" version="1">Plage de &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; augmentée de [1].</content>
	<content contentuid="haa86901cga721g49a6gb7d6gc1176dab2c45" version="1">Flèches d'arrachage</content>
	<content contentuid="hf93c760ag369ag4392g9e6ag1aeaef144bf0" version="1">Utilisez vos réflexes pour attraper une flèche ou un carreau qui vous manque et le renvoyer sur votre attaquant.</content>
	<content contentuid="h99334bbdg23adg43feg89a9g6f41a1bbd56c" version="1">Esprit restant</content>
	<content contentuid="hd91190d6g2fa0g40f4gb871ga1eef9ba1491" version="1">Vous pouvez répéter vos mouvements avec une telle précision que vous garantissez presque un succès répété. Tant que vous n'avez pas encore bougé ou utilisé une autre action, lorsque vous effectuez une deuxième attaque à l'arme à distance contre la même cible au cours du même tour, l'attaque a un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; si l'attaque originale a touché, et, si l'attaque originale était un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt;, l'attaque suivante est également garantie d'être un coup critique.</content>
	<content contentuid="heb46e49cg4456g47afg9d21g005857bd1bdd" version="1">Esprit restant : Critique</content>
	<content contentuid="h5c976cadg75dfg4507g96b8gc8a89bcadf9c" version="1">Précision mortelle</content>
	<content contentuid="h9815ae2eg8e4ag4412g9c71g345252c9a0f6" version="1">Inflige [1] dé de dégâts supplémentaire sur un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coups critique&lt;/LSTag&gt; avec des armes à distance.</content>
	<content contentuid="h01b18bffg9468g4f9agb3c4g84620d6b4179" version="1">Inflige [1] dés de dégâts supplémentaires sur un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coups critique&lt;/LSTag&gt; avec des armes à distance.</content>
	<content contentuid="h79e93197g610eg4460ga0cfgf4df0dd3a7fd" version="1">Vraiment présent</content>
	<content contentuid="hd5e41543g4c99g42c2gaa8eg27572210f77d" version="1">Tant qu'il vous reste au moins 1 point de ki, les ennemis furtifs et invisibles qui se déplacent à moins de [1] de vous peuvent faire un jet de &lt;LSTag Tooltip="Perception"&gt;Perception&lt;/LSTag&gt; opposé à un jet de &lt;LSTag Tooltip="Stealth"&gt;Furtivité&lt;/LSTag&gt; de la cible. Si vous réussissez, vous révélez l'emplacement de la cible jusqu'à la fin de votre prochain tour. Dans cette plage, chaque fois que vous effectuez une attaque à distance avec une arme que vous maîtrisez, vous pouvez traiter un jet de d20 de 9 ou moins comme un 10.</content>
	<content contentuid="had0c36eag2671g4a0agb872gc0600a3d083b" version="1">Étrangement conscient de votre environnement. Dans les limites de [1], révélez les ennemis cachés et traitez les jets d'attaque à distance de 9 ou moins comme 10s.</content>
	<!-- Way of the Drunken Master -->
	<content contentuid="h3bbb6f87g0feag486bg81c2g9a7fd81e678a" version="1">Voie du Maître ivre</content>
	<content contentuid="h92f75f96g3c61g4640g892bgebcd281b33de" version="1">Vos trébuchements saccadés et erratiques cachent une danse soigneusement exécutée d'attaques, de parades, d'avancées et de retraites qui frustrent vos ennemis.</content>
	<content contentuid="h178445a1gf49cg4380gadc7g3505c17029b4" version="1">Maîtrise supplémentaire</content>
	<content contentuid="h76fe302bg4ba6g476egabb2ga2e22a1f9ce8" version="1">Vous gagnez la maîtrise de la compétence Performance.</content>
	<content contentuid="h85bc9979gf28fg4741ga29fg91daf5cfad14" version="1">Technique de l'ivrogne</content>
	<content contentuid="hdf029385g6915g469ega033g752a4e2001b5" version="1">Votre apparente incompétence dissimule une technique délibérée et pratiquée. Les armes improvisées sont des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; pour vous, vous relever ne vous coûte que [1] de mouvement, et lorsque vous utilisez votre action pour &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Dodge"&gt;Esquiver&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre Déluge de coups comme si vous aviez effectué l'action Attaque, et votre vitesse augmente de [2] jusqu'à la fin de votre tour.&lt;br&gt;&lt;br&gt;De plus, après avoir attaqué une créature avec votre frappe à mains nues, une arme improvisée ou une arme de moine, votre mouvement ne provoque pas d'&lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;Attaques d'opportunité&lt;/LSTag&gt; de votre cible ce tour-ci.</content>
	<content contentuid="h0d91fd1cgdcb8g47cegb07dg8ea0c73f767c" version="1">Vitesse de déplacement augmentée de [1].</content>
	<content contentuid="h763f3b90g37bfg4aa9g9bdbg1bab7568c0e5" version="1">Point tenant la coupe</content>
	<content contentuid="h359a239ag5db0g4f8ag98a4g902cd3a9bcb0" version="1">Une fois par tour, vous pouvez remplacer l'une des frappes à mains nues de votre Déluge de coups par une tentative de grappin.</content>
	<content contentuid="h756d320cg7bf0g42aaga73dgd32de66b0d12" version="1">Balancement ivre</content>
	<content contentuid="hb0ee19cdg8598g441dgbc5ag3c0e3012d7af" version="1">Lorsqu'une créature vous manque avec un jet d'attaque au corps à corps, vous pouvez dépenser 1 point de ki en réaction pour aller &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt; (ou debout si déjà à terre) et faites en sorte que cette attaque touche un autre ennemi à moins de [1] de vous et que vous pouvez voir. De plus, vous êtes adepte du combat au sol et être à terre vous est moins désavantageux.</content>
	<content contentuid="hec5600cdgef82g4e94g89c7g5856b5d10123" version="1">Faites en sorte qu'une attaque qui vous manque touche un autre ennemi proche que vous pouvez voir.</content>
	<content contentuid="hb35f681dg484eg4049g8dfdg17793b956e83" version="1">Barrage ivre</content>
	<content contentuid="hd64f0252ge2cbg4a9cga89fgf91fe9e8814c" version="1">Lorsque vous utilisez votre Déluge de coups, vous pouvez effectuer une attaque supplémentaire à distance ou au corps à corps avec une arme improvisée disponible dans le cadre de votre rafale.</content>
	<content contentuid="h27aa2b89g076ag420agacc8g2ad7daf2b80e" version="1">Barrage ivre (Mêlée)</content>
	<content contentuid="hbbde1db6gda6bg47b0g9db4g3447ee12ede2" version="1">Barrage ivre (À distance)</content>
	<content contentuid="hf1c889a4gdee5g4373gae7cg6b6bfc88f614" version="1">Chance de l'ivrogne</content>
	<content contentuid="h88e9881dg8202g4a96gaa8cg078d314c8b3d" version="1">Vous semblez toujours avoir un coup de chance au bon moment. Quand vous faites un &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jet de caractéristique&lt;/LSTag&gt;, un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; et avez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur le jet, vous pouvez dépenser 1 point ki pour annuler le désavantage de ce jet. Alternativement, si vous n'avez pas de &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur le jet, Vous pouvez dépencer 1 point de Ki et vous accorder un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hc7b0b741g0a3fg4bb9gbe9dgded94defae41" version="1">Annule un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hde4a03dag48c4g4861gb0eeg13d50e3e8ee9" version="1">Gagne un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h3999e2f3g4e36g4fb6g844fga8248fedaea3" version="1">Noyez le dragon</content>
	<content contentuid="ha8735b13g39beg4455gbf08gb49ab496bd5b" version="1">Lorsque vous consommez une boisson alcoolisée, récupérez un nombre de points de ki égal à votre modificateur de Sagesse.</content>
	<content contentuid="hcd9fe71eg76cfg4857gad1cga4efebc41cb0" version="1">Boxe de singe ivre</content>
	<content contentuid="hc4b65523g0e19g461fgae02g8e7061f585f0" version="1">Rediriger une attaque n'utilise plus votre réaction et être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt; n'impose plus de désavantage sur vos jets de sauvegarde de Dextérité.</content>
	<content contentuid="hf3f10551g3f85g490eg9520gdd7aab8c33cd" version="1">Frénésie ivre</content>
	<content contentuid="h9db774c1g3467g4061g8763gf33fc16a1d9c" version="1">Vous obtenez la possibilité de lancer un nombre écrasant d’attaques contre un groupe d’ennemis. Lorsque vous utilisez votre Déluge de coups, vous pouvez effectuer jusqu'à 4 attaques supplémentaires (jusqu'à un total de neuf attaques Déluge de coups en incluant votre Barrage ivre), à ​​condition que chaque attaque Déluge de coups cible une créature différente ce tour-ci.</content>
	<content contentuid="hf4fe5c93g02dag4f86ga449g2a91aee8b08e" version="1">Vous êtes devenu un flou ivre. Vous pouvez effectuer jusqu'à quatre attaques de rafale supplémentaires à condition que chacune soit effectuée contre un ennemi que vous n'avez pas encore attaqué avec votre rafale.</content>
	<content contentuid="hd2fd5a4bg8fc5g4a8ega7ddg90f66a9de30b" version="1">Effectuez encore une autre frappe à mains nues contre une nouvelle cible.</content>
	<content contentuid="h56ccb84eg0311g4427gbcfagcc46d8c6028b" version="1">Frénésie ivre (Mêlée)</content>
	<content contentuid="h594581f8ga3e0g4950g8e04g5034c52ceb18" version="1">Frénésie ivre (À distance)</content>
	<!-- Way of the Four Elements -->
	<content contentuid="heeb1bc8eg232fg48efga8a0gc962e5f0df28" version="1">Lien élémentaire : Air</content>
	<content contentuid="h280d38e3g36dcg4e39g840dg504d97304a9a" version="1">Harmonisez-vous à l'élément air, permettant à vos attaques à mains nues et à l'arme de moine de frapper avec la puissance d'une tempête.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tant que vous êtes en harmonie avec cet élément, vos attaques à mains nues et avec vos armes de moine infligent des dégâts de foudre, voient leur portée augmentée de [1] et ont une chance d'affliger la cible avec &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="THUNDEROUS_RESONANCE"&gt;Résonance tonitruante&lt;/LSTag&gt; infligeant [2] s'ils bougent avant la fin de leur prochain tour. De plus, vos pas légers vous permettent d’ignorer de nombreuses formes de terrain difficile.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Au niveau 11, vous gagnez une résistance aux dégâts de la foudre et du tonnerre lorsque vous êtes en harmonie avec l'air.</content>
	<content contentuid="h3cb4c4fbg999ag4ddag8a1fg1ea84b30ebf9" version="1">Les attaques à mains nues et avec les armes des moines infligent des dégâts de foudre, ont une portée supplémentaire de [1] et ont une chance de faire subir des dégâts à la cible en se déplaçant. Ignorez les terrains les plus difficiles.</content>
	<content contentuid="h4e0080efgcc95g429fg8e01g8373c95f0f98" version="1">Résonance tonitruante</content>
	<content contentuid="hbb9f87fdg0a56g44ffg92deg7857bd9b444b" version="1">En plein essor avec une énergie sonore potentielle. Prenez [1] si vous vous déplacez avant la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h724bb2bcg4bc7g4b02gaad3g034fea2e0d87" version="1">Lien élémentaire : Terre</content>
	<content contentuid="h354e96degaaafg40f3ga728g9eaa9f334048" version="1">Harmonisez-vous à l’élément terre et devenez aussi solide que la pierre.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tant que vous êtes en harmonie avec cet élément, vos attaques à mains nues et avec vos armes de moine infligent [1] dégâts supplémentaires et ont une chance de gêner la cible avec de la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="EARTHEN_ACCRETION"&gt;terre accumulée&lt;/LSTag&gt;. De plus, les dégâts que vous subissez lors des attaques contondantes, perforantes et tranchantes sont réduits de [2].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Au niveau 11, vous gagnez une résistance aux dégâts d’acide et de foudre lorsque vous êtes en harmonie avec la terre.</content>
	<content contentuid="hf4ad8c74gc7bag4a12g9714g513a9fc63283" version="1">Les attaques à mains nues et avec les armes des moines infligent un [1] supplémentaire. Dégâts des attaques contondantes, perforantes et tranchantes réduits de [2].</content>
	<content contentuid="h5883dbd8gd19dg42fag8c2fg7a01dfb8a5ef" version="1">Accrétion terrestre</content>
	<content contentuid="h0c4c761cg4397g4458gb1d0g98c41fe950c1" version="1">A un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; ainsi qu'aux &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Force et de Dextérité.</content>
	<content contentuid="he2f36c03g4cd6g4c09ga65ag777c7619a8af" version="1">Lien élémentaire : Feu</content>
	<content contentuid="h37d5c9e3g84bbg4228g9ac0g8b6f9a2392c9" version="1">Harmonisez-vous à l'élément feu, ce qui fait scintiller vos poings avec des flammes.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tant que vous êtes en harmonie avec cet élément, vos attaques à mains nues et avec vos armes de moine infligent des dégâts de feu et ont une chance d'enflammer la cible, infligeant [1] immédiatement et un autre [1] au début du tour de la cible. De plus, vous avez une chance d'infliger [1] aux ennemis qui vous frappent avec des attaques de mêlée.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Au niveau 11, vous gagnez une résistance aux dégâts de froid et de feu tout en étant sensible au feu.</content>
	<content contentuid="h87f586e2g7a9dg436egae06g48d5187b35ba" version="1">Les attaques à mains nues et avec les armes des moines infligent des dégâts de feu, ont une chance d'infliger immédiatement un [1] supplémentaire et un autre [1] au début du tour de la cible. Chance d'infliger [1] lorsqu'il est touché par une attaque de mêlée.</content>
	<content contentuid="h4e1035b8g0f2bg4b32gb62cg7a0651dd9b9b" version="1">Lien élémentaire : Eau</content>
	<content contentuid="hcf93e0dfg884bg4fffgafc4g0af1b0d2afb2" version="1">Harmonisez-vous à l'élément eau, ce qui fait que vos attaques siphonnent la chaleur du corps de vos adversaires.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tant que vous êtes en harmonie avec cet élément, vos attaques à mains nues et avec vos armes de moine infligent des dégâts de froid et ont une chance de réduire la vitesse de déplacement de la cible de [1], cumulables en intensité et en durée. Ensuite, si la cible est immobilisée, il faut [2]. De plus, vos mouvements coulent comme de l’eau, vous permettant de vous déplacer sans provoquer d’attaques d’opportunité.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Au niveau 11, vous gagnez une résistance aux dégâts causés par l’acide et le froid tout en étant en harmonie avec l’eau.</content>
	<content contentuid="h9418bd3ag5294g4befg9ffbg6de4923bd414" version="1">Les attaques à mains nues et avec les armes des moines infligent des dégâts de froid et ont une chance de réduire la vitesse de déplacement de la cible de [1]. Déplacez-vous sans provoquer d’attaques d’opportunité.</content>
	<content contentuid="h9fb1fcdbg0b51g4d79g816agd1bb8bbb1608" version="1">Givre pénétrant</content>
	<content contentuid="h4a2c2b0ega6c6g406egb202gd185ce76c322" version="1">Lien élémentaire</content>
	<content contentuid="h7b7fcb9cg234fg491bga8feg3b0d78616eaa" version="1">Vous pouvez utiliser votre action pour manipuler les forces élémentaires à proximité, vous donnant accès à plusieurs sorts mineurs. De plus, vous pouvez dépenser un point ki et utiliser une action bonus pour vous harmoniser avec un élément. L'harmonisation modifie et améliore vos frappes à mains nues et accorde des bonus supplémentaires en fonction de l'élément choisi.</content>
	<content contentuid="h1eb90546gc2bfg410ega779g400abffeae25" version="1">Lien élémentaire amélioré</content>
	<content contentuid="hfb1dfcc6g0658g492fg8845gd781e5d57074" version="1">Lorsqu'ils sont en harmonie avec un élément, vos sorts de moine associés à cet élément voient leur DD augmenté de [1].</content>
	<content contentuid="h912dbc4dg9dd3g4753g9e25g4ee727c07652" version="1">Lien élémentaire supérieur</content>
	<content contentuid="h389b650fg35b6g4eaegb85bg442d4b96a5f5" version="1">Une maîtrise accrue des éléments vous offre de nouveaux avantages. L'harmonisation avec un élément ne coûte plus de ki. De plus, lorsque vous êtes en harmonie, vous gagnez des résistances en fonction de l'élément choisi.</content>
	<content contentuid="hd19db35ag0e80g47f9ga85cgdbd7e1d5a70f" version="1">Lien élémentaire parfait</content>
	<content contentuid="hb13f6321gec79g4e97g829fga6b6d414aaad" version="1">Votre parfaite maîtrise des éléments vous permet de modifier votre harmonisation par une action libre à votre tour. De plus, votre contrôle sur les éléments est devenu si précis que vous pouvez exclure vos alliés des effets de vos sorts de moine.</content>
	<content contentuid="h5a2092bfgd429g42a7g83c7g4628f747c857" version="1">Perfection élémentaire</content>
	<content contentuid="h79ee9f67gd2f7g4ae7gbd00g887a4f4c380e" version="1">Entrez dans un état d’équilibre parfait avec les éléments.</content>
	<content contentuid="h041a9202gd475g44a1gb09bg68849ebfcb50" version="1">Chaleur intense</content>
	<content contentuid="hcef7bcabg6385g4763gb744g56028a419fd9" version="1">Perfection élémentaire : Air</content>
	<content contentuid="hd23bc243g0862g433cga81bg280f774b55f9" version="1">Créez une rafale de vent tourbillonnant d'un rayon de [1] centrée sur un point que vous pouvez voir à moins de [2] de vous. Chaque créature dans cette zone doit effectuer un jet de sauvegarde de Constitution. Une créature subit [3] en cas d'échec, ou la moitié de dégâts en cas de réussite. Si une créature de taille G ou plus petite échoue au jet de sauvegarde, cette créature est également repoussée jusqu'à [4] du centre de la rafale.</content>
	<content contentuid="hb6e26201g07a2g4864g8e34g307b19edff63" version="1">Perfection élémentaire : Terre</content>
	<content contentuid="h4a13b993g3133g4293gabc8g3db5b1f28bc0" version="1">Créez un petit tremblement de terre au sol dans un rayon de [1] centré sur vous. Les autres créatures sur ce terrain doivent effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Une créature subit [2] en cas d'échec, ou la moitié de dégâts en cas de réussite. Une créature qui rate son jet de sauvegarde contre cet effet est mise à terre.</content>
	<content contentuid="h5e153d3cg2e4eg4350g912eg81f7080a3beb" version="1">Perfection élémentaire : Feu</content>
	<content contentuid="h6c17d056g1fe1g412ag9057g07b8b750db39" version="1">Créez une ligne de feu [1] longue et [2] large s'étendant à partir de vous dans la direction de votre choix. Chaque créature de la ligne doit effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Une créature subit [3] en cas d'échec, ou la moitié de dégâts en cas de réussite.</content>
	<content contentuid="hfc5f568dg9dd6g4236g8ff6g02efe8b9cd1d" version="1">Perfection élémentaire : Eau</content>
	<content contentuid="h2051e39fgd9f4g4056g9248g27cd2e37b0d0" version="1">Créez un [1] cône de vent glacial s'étendant de votre main tendue dans la direction de votre choix. Chaque créature dans le cône doit effectuer un jet de sauvegarde de Constitution. Une créature subit [2] en cas d'échec, ou la moitié de dégâts en cas de réussite. Une créature qui rate son jet de sauvegarde contre cet effet voit sa vitesse réduite de moitié jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h7b9cac3aga5bbg4570g8a46g1630e375a98b" version="1">Dominer les éléments</content>
	<content contentuid="h411eb669g051fg4ab5gb67eg9d7a30202272" version="1">Prenez le commandement de l'un des éléments lors d'une attaque imminente et devenez immunisé contre les dégâts. Vous pouvez dépenser un point de ki pour restituer l'énergie élémentaire en contre-attaque.</content>
	<content contentuid="h734cb788g1187g4858ga879gf3f27f7649d8" version="1">Domination deénergie élémentaire à votre attaquant comme une de vos propre attaque.</content>
	<content contentuid="h4c328325g76d7g477bg9013gaf23350d9bc1" version="1">Domination de l'Air</content>
	<content contentuid="hd23d668fge012g4a70gba58gbe273538a140" version="1">Domination de la Terre</content>
	<content contentuid="hfabc1c0fg3a24g44f2gb3dcg9a0b96e9e848" version="1">Domination du Feu</content>
	<content contentuid="hb0c2e9bfg4d4ag40cdg908egfdb598cf5937" version="1">Domination de l'Eau</content>
	<content contentuid="h52f37c75g73f3g499dg9efcg7e31953e7b95" version="1">Invoquez un vent fort qui dissipe les nuages, éteint les flammes et rend difficile l'approche des créatures. S’ils échouent à un jet de sauvegarde de Force, ils sont repoussés [1].</content>
	<content contentuid="h9b310e68gf832g4052gb985gd3a391609b23" version="1">Vents gênants</content>
	<content contentuid="h08ae3915g8ad8g4ffbga346gc481fb702c44" version="1">Gêné par un vent fort. Les coûts de déplacement ont doublé lors du déplacement vers la source.</content>
	<content contentuid="h5cf60abcg0c94g407agbc79gac2c708103cf" version="1">Lance des cieux</content>
	<content contentuid="hd79f23e1gb23dg4e39gb170g29b256dad271" version="1">Fureur de la tempête</content>
	<content contentuid="hd41a1908gb229g4a58g96a6g4101f1f7b7fa" version="1">Une sphère d’air tourbillonnant d’un rayon de [1] apparaît autour de vous pendant toute la durée du sort. Chaque créature présente dans la sphère lorsqu'elle apparaît ou qui y termine son tour doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Force ou subir [2]. L’espace de la sphère est un terrain difficile.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jusqu'à la fin du sort, vous pouvez utiliser une action bonus à chacun de vos tours pour faire jaillir un éclair de votre main vers une créature de votre choix dans un rayon de [3]. Effectuez une attaque magique à distance. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; au jet d'attaque si la cible est dans la sphère. Sur un coup, la cible subit [4].</content>
	<content contentuid="hf30c1100g22deg4959g97ffga129a169ac68" version="1">Les créatures qui terminent leur tour à moins de [1] de vous doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de force ou subir [2]. Cette zone est un terrain difficile. Vous pouvez utiliser une action bonus à chaque tour pour infliger [3] à une créature dans un rayon de [4].</content>
	<content contentuid="h3da43fe0g5e74g4770gb01egfc798afad490" version="1">Utilisez une action bonus pour frapper une cible avec un éclair. Si la cible est affectée par des &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STORM_SPHERE_MONK_INTENSE_WINDS"&gt;Vents intenses&lt;/LSTag&gt;, vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; au jet d'attaque.</content>
	<content contentuid="ha3e94e85g9d1fg49dfga7f5g085366b65390" version="1">Souffle d'air</content>
	<content contentuid="h24b993c9g3774g4e04gb6d5g5315e8acc559" version="1">Créez un puissant souffle d'air qui éloigne les ennemis de vous [1] et les laisse potentiellement à terre.</content>
	<content contentuid="h26894818gf425g4402ga5eeg74e82dcc7248" version="1">Caillou volant</content>
	<content contentuid="ha69e1a43g7942g4742g892cgb6ecc5be0f47" version="1">Déplacement de pierre frémissant</content>
	<content contentuid="h3b38564ag6ac9g4aa9gb0c7gb2323430eb59" version="1">Embrayage de la Terre</content>
	<content contentuid="hcc32ca08g6956g4281ga682gb6508792b5a7" version="1">Irre de la Terre en éruption</content>
	<content contentuid="hf2bce6e7g9507g43d3gb715gefb0ebb3be6d" version="1">Défense de la montagne éternelle</content>
	<content contentuid="hd8a468c3g5433g4d7egba88g6f3cb97a44d9" version="1">Vague de terre grondante</content>
	<content contentuid="h340be016g087fg41c7gb0b2gd3cdd90a5441" version="1">Crochets du serpent de feu</content>
	<content contentuid="h3acd6bf8g1a8ag45e0gbbb8g44f42b3cb98a" version="1">Torrent de flammes voraces</content>
	<content contentuid="h6c0b03acg50bbg4f4ega5a3ge252ba0fa5fb" version="1">Manteau de brume</content>
	<content contentuid="h31072b71gee7eg4623g9c25g54870bc12f94" version="1">Invoque un nuage de brume qui &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLINDED"&gt;Aveugle&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SNEAKING_HEAVILY_OBSCURED"&gt;Obscurcit fortement&lt;/LSTag&gt; les créatures à l'intérieur.</content>
	<content contentuid="h15672559g00eeg4e7dga074g537740560608" version="1">Souffle de l'hiver</content>
	<content contentuid="ha1390855ga199g4599gae47g87f0d44f60b6" version="1">Maelström</content>
	<content contentuid="h1c60f65cgec6eg4ccbg9343gca9a51f4e623" version="1">Lame de givre Tranche-Armée</content>
	<!-- Way of the Kensei -->
	<content contentuid="h1d500becgeb6cg4f85g9a02g4d6f128d4db2" version="1">Voie du Kensei</content>
	<content contentuid="hc59f1b69g808ag44dcga0a7g1baaf34f95c9" version="1">Vous maîtrisez les armes que vous avez choisies à tel point qu'elles deviennent des extensions de votre corps.</content>
	<content contentuid="h4f81c090gfef1g4d0fg8f49gd82f72872083" version="1">Arme du kensei</content>
	<content contentuid="h1688dcc4g56b4g44d9g8bcdg0b4e49bedb06" version="1">Fondée sur la maîtrise du combat à l'épée, la Voie du Kensei s'est élargie pour inclure la maîtrise de nombreuses armes différentes. La plupart des fonctionnalités de cette tradition ne fonctionnent qu'avec votre arme du kensei.</content>
	<content contentuid="h3f5e803dg51e6g48ebga22dg8c3cecfdc5cf" version="1">Maîtrise des Haches d'armes</content>
	<content contentuid="h0e2efd2cg8b07g4e3ag97fage37178e5fba5" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Haches d'armes si vous ne l'avez pas déjà, et les Haches d'armes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hc2565a19geb40g4c8agbea6g69d2173c85dc" version="1">Maîtrise des Gourdins</content>
	<content contentuid="h96496140gec55g4ba5g8796gbca48c88e3a4" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Gourdins si vous ne l'avez pas déjà, et les Gourdins sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hb9c8933cgc629g43a8g8695geffa7ef0c4ec" version="1">Maîtrise des Dagues</content>
	<content contentuid="h2292a9e0g90dbg4546g8ff9gbaf9f90db20a" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Dagues si vous ne l'avez pas déjà, et les Dagues sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hbf7a8f9agd1c1g411bg9868g67bc702e7693" version="1">Maîtrise des Fléaux d'armes</content>
	<content contentuid="h8803b5d6g4c74g413fg854fg868557fafabb" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Fléaux d'armes si vous ne l'avez pas déjà, et les Fléaux d'armes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hf357590dg9531g43bag86d4ga9e3f5b6f8a4" version="1">Maîtrise des Massues</content>
	<content contentuid="h1f1cb05bgdc9ag4df7ga28fg3d7c27b89126" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Massues si vous ne l'avez pas déjà, et les Massues sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h2948d90cgc6f8g4aedga026g0fa784cef7b3" version="1">Maîtrise des Hachettes</content>
	<content contentuid="h812149e3g46deg472aga7a2g74a78aadb9bf" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Hachettes si vous ne l'avez pas déjà, et les Hachettes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h30f4a813g514cg4a14gb66bg6988b94cb61a" version="1">Maîtrise des Javelines</content>
	<content contentuid="h63b25da0gfbbdg492bg919bgab6b771d753f" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Javelines si vous ne l'avez pas déjà, et les Javelines sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hdabe4af5ge4dcg456dga969g71e6622b0438" version="1">Maîtrise des Marteaux légers</content>
	<content contentuid="h48795e8dgf1edg48d3g9d53g48018a046329" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Marteaux légers si vous ne l'avez pas déjà, et les Marteaux légers sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h86b36e63gbd84g4ce8g8b4fg9db4f25956d8" version="1">Maîtrise des Épées longues</content>
	<content contentuid="h57139237gdc59g40adg9d9bgeedcd9fc56e2" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Épées longues si vous ne l'avez pas déjà, et les Épées longues sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h359d0fb3gd688g42f5g841eg09fdd9984cec" version="1">Maîtrise des Masses d'armes</content>
	<content contentuid="h8d6bd237g12f0g4717gb77dg39275335da40" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Masses d'armes si vous ne l'avez pas déjà, et les Masses d'armes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h258cc09cga78fg4befg882cgdce2f775ae2c" version="1">Maîtrise des Morgensterns</content>
	<content contentuid="h88ef15d4ge731g47eag8d0bg3d51cfd982fb" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Morgensterns si vous ne l'avez pas déjà, et les Morgensterns sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h4dad67ffgb45cg4b8dg81b1gc6e408230df7" version="1">Maîtrise des Bâtons</content>
	<content contentuid="hd0e3b31ega43eg4ef6g8fa1ge35173812f7b" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Bâtons si vous ne l'avez pas déjà, et les Bâtons sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h0bff2b3fg8b3fg4f7aga387gb7f152ff5aa0" version="1">Maîtrise des Rapières</content>
	<content contentuid="ha68472e3g3825g4dcagb6d7g2e1312b6958e" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Rapières si vous ne l'avez pas déjà, et les Rapières sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hdb88e71ag6b31g4d71g9656ga44233106740" version="1">Maîtrise des Cimeterres</content>
	<content contentuid="h1fe0c3f7gf33dg44bcgb1dbgeb5a1cdf8058" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Cimeterres si vous ne l'avez pas déjà, et les Cimeterres sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h2ba0be83ga05fg48aeg946ege82c8e370cab" version="1">Maîtrise des Épées courtes</content>
	<content contentuid="he917b191g66d0g44edgab2ag2b83d04c3355" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Épées courtes si vous ne l'avez pas déjà, et les Épées courtes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hebc7fb60g0e70g4985gb989g45c07b4b2a90" version="1">Maîtrise des Serpes</content>
	<content contentuid="hd20b54feg2b30g4f75gbdc2g61e7493f15ca" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Serpes si vous ne l'avez pas déjà, et les Serpes sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hd97a7470g523eg4509g962bg1a54dc69db5a" version="1">Maîtrise des Lances</content>
	<content contentuid="h29bd9b57gaa5cg4effga2a9g46373c56c476" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Lances si vous ne l'avez pas déjà, et les Lances sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hca1a1d53g97bbg4ecfg8b3ege70c8f54e3db" version="1">Maîtrise des Tridents</content>
	<content contentuid="h1a57174ag9f67g480ag8d2ege9a379d952f5" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Tridents si vous ne l'avez pas déjà, et les Tridents sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h5c40a296g4cfag4e0eg88d2g894863e3f7d7" version="1">Maîtrise des Marteaux de guerre</content>
	<content contentuid="h6421054agbab5g446agaa7cgd98ba8d812a5" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Marteaux de guerre si vous ne l'avez pas déjà, et les Marteaux de guerre sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="h4e4df070gdff0g4eddgab84g54da4bd14e23" version="1">Maîtrise des Pics de guerre</content>
	<content contentuid="h2d7b30b8g3d0ag48c4ga32cgdc3167f59d07" version="1">Gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; avec les Pics de guerre si vous ne l'avez pas déjà, et les Pics de guerre sont à la fois des &lt;LSTag Tooltip="MonkWeapon"&gt;armes de moine&lt;/LSTag&gt; et des armes du kensei pour vous.</content>
	<content contentuid="hd1e50213g0059g44c6g96a6g72a7cfbdc5e7" version="1">Frappe adroite</content>
	<content contentuid="h5b36a5ddg66dag476dgbac0gea58d0454bbe" version="1">Lorsque vous touchez une cible avec une arme de kensei, vous pouvez dépenser un nombre de points de ki à hauteur de votre &lt;LSTag Tooltip="ProficiencyBonus"&gt;Bonus de maîtrise&lt;/LSTag&gt; pour que l'arme inflige [1] dégâts supplémentaires par point dépensé.</content>
	<content contentuid="hfd62e1fdgeb42g4477g82dege47bd98164af" version="1">Frappe adroite (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h24de6b60gb69eg42a7ga27dg5a6a897909e1" version="1">Dépensez du ki pour que votre arme inflige des dégâts supplémentaires en cas de coup.</content>
	<content contentuid="h8e201abcgd650g4719ga0e3g24753144e235" version="1">Frappe adroite</content>
	<content contentuid="h2dee91bcg111ag4a85gb440g74926f03f932" version="1">Frappe adroite (Critique)</content>
	<content contentuid="hdb901c0dg083eg4868g82ccg09e2f35ceffd" version="1">Votre arme inflige un [1] supplémentaire.</content>
	<content contentuid="hd52addccga44ag4a35g817eg68fef7d0e801" version="1">Armes alimentée par le Ki</content>
	<content contentuid="hdbf50659g238ag45e5gbc8ag0678cbd4b00d" version="1">Vos attaques avec les armes du kensei sont considérées comme magiques dans le but de vaincre la résistance et l'immunité aux attaques et dégâts non magiques. De plus, les attaques réalisées avec les armes du kensei bénéficient des Frappes fluides comme s'il s'agissait de frappes à mains nues.</content>
	<content contentuid="hebbcc394gef91g4685g92aeg9e3e5b229f7b" version="1">Assaut du Maître</content>
	<content contentuid="hcba60834gac0fg429bg8a71g73b3f5d727dc" version="1">Assaut du Maître (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h0aae2095gc3f6g4ed3g9c99g71c966865750" version="1">Lorsque vous effectuez l'action d'attaque avec une arme de kensei, vous pouvez effectuer une attaque d'arme de kensei supplémentaire en tant qu'action bonus.</content>
	<content contentuid="h79b200f9g0abcg4ea2gadbegebddacfa7327" version="1">Lancez l'arme de kensei dans votre main principale.</content>
	<content contentuid="h8a017736gcf89g49e5gb072gdf39d8c64070" version="1">Lancez l'arme Kensei dans votre main secondaire.</content>
	<content contentuid="hf6c7e473gcf59g49f9gadfcg6b517c7906e6" version="1">Capable de faire une attaque supplémentaire avec l'arme de kensei.</content>
	<content contentuid="heff3bd01g2e9dg4de3g9ac8g39d7e8f689fc" version="1">Technique fiable</content>
	<content contentuid="h7d89abaeg7500g4bd2g9eefg74786fdca125" version="1">Epanouissement du Maître</content>
	<content contentuid="h5d94d783ge267g4eafg88c4g51beaeaf1d58" version="1">Brandissez votre arme de manière à ébranler votre adversaire au lieu de le blesser. Si votre jet d'attaque est réussi, la cible subit un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; au prochain &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; qu'elle fait avant la fin de son prochain tour.</content>
	<content contentuid="h858fd27fg918cg46degaf0egd9f616d507dd" version="1">Secoué par une démonstration magistrale de prouesses. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; au prochain &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; que vous faites.</content>
	<content contentuid="h04b616a2g9e7fg49beg8e3fge59bf067abe5" version="1">Respiration de la concentration totale</content>
	<content contentuid="h48d7c971ga893g487dgbb60g1e374b7e7b6c" version="1">En tant qu'action, dépensez 2 points de ki pour entrer dans un état d'oxygénation sanguine accrue pendant un nombre de rounds égal à votre bonus de Sagesse. Dans cet état, vous gagnez une action supplémentaire à chacun de vos tours qui peut être utilisée pour effectuer une seule frappe à mains nues ou une attaque avec une arme de kensei, ou pour effectuer l'action Esquive ou Foncer. De plus, lorsque vous obtenez un 1 ou un 2 sur un dé de dégâts pour une attaque avec une arme de kensei, ce dé est relancé une fois.</content>
	<content contentuid="h4a061ba7g0594g4cd9gaf8bg8f187ebc7108" version="1">L’augmentation de l’oxygénation et du flux sanguin a augmenté vos prouesses physiques jusqu’à des limites presque inhumaines.</content>
	<content contentuid="ha3ec7224g60ddg4de2g8dddg8a6a39416bf7" version="1">Déflexion du Maître</content>
	<content contentuid="h07ac4807g44a1g4af3g8469gc3b324743dcd" version="1">En brandissant une arme de kensei, vous pouvez faire une parade d'attaques sans utiliser votre réaction.</content>
	<content contentuid="h42b27143g9937g4367g834ag75422009e53f" version="1">Miroir sans nuage</content>
	<content contentuid="h6655dac2g69a0g4242gaf34gfaf456e5abb2" version="1">Miroir sans nuage (Arme secondaire)</content>
	<content contentuid="h8d253bdcge087g48a1gbdecg5bab41bc4a72" version="1">Si vous faites en sorte qu'une attaque vous manque avec &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Interrupt_DeflectAttacks"&gt;Parade d'attaques&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Interrupt_MastersDeflection"&gt;Déflexion du Maître&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez lancer une attaque contre cette créature avec une arme de kensei que vous brandissez. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur cette attaque.</content>
	<content contentuid="h2ef041bagcd42g47d8ga41fg77e8329fc30b" version="1">Attaquez avec une arme de kensei dans votre main principale.</content>
	<content contentuid="h74087f97g681cg42dcgb561g5f296d784e6c" version="1">Attaquez avec une arme de kensei dans votre main secondaire.</content>
	<!-- Way of the Open Hand -->	
	<content contentuid="h645513d8g62a1g4bb2g9fabg1c88128000ae" version="1">Technique de la paume : Désarmer</content>
	<content contentuid="hee092e22g8d8eg40cdg8166gb79230860265" version="1">Essayez de perturber le ki de la cible avec votre Déluge de coups, l'obligeant à lâcher leur arme.</content>
	<content contentuid="h8034cd85g83aeg4418gafc1g98f5d501d976" version="1">Technique de la paume : Pousser</content>
	<content contentuid="h61d902c8gc8c4g4650gbd6age5bd02c50f58" version="1">Essayez de pousser la cible [1] avec votre Déluge de coups.</content>
	<content contentuid="h4a592373g5d9bg49cbg877ag80e36825309c" version="1">Technique de la paume : Débilitant</content>
	<content contentuid="h251ded05g5e3bg4221ga76ega70d9eb30058" version="1">Perturbez le ki de la cible avec votre Déluge de coups, la rendant incapables de réagir.</content>
	<content contentuid="h1fb2d0b5g3472g463bga79egac2dfb9916a2" version="1">Technique de la paume : Renverser</content>
	<content contentuid="he6993adbg9332g46adgbea2gfc845d61181b" version="1">Essayez de faire trébucher la cible avec votre Déluge de coups, le laissant au sol.</content>
	<content contentuid="he75f3460g1c98g44b4g90c7g5964415ff364" version="1">Flux sans forme</content>
	<content contentuid="h72756c46ga430g48c4gaf43g196d34d9d92f" version="1">Vous avez atteint un état de flux. Pendant que vous restez concentré, vos attaques à mains nues bénéficient d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;, et vous pouvez contre-attaquer les adversaires qui vous manquent au corps à corps, mais vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les jets de sauvegarde pour maintenir votre concentration.</content>
	<content contentuid="hebaf4899gce07g4d2egb787geb768b088cc5" version="1">Vous pouvez entrer dans un état de Flux sans forme un nombre de fois par jour égal à votre bonus de maîtrise.</content>
	<content contentuid="h34df17ccg6b99g4af9ga557g7759b203da52" version="1">"Soit de l'eau."</content>
	<content contentuid="hfeaa754ag3463g4cd2g8cc2g7d6b580add33" version="1">"Videz votre esprit... Soyez sans forme. Informe. Comme l'eau."&lt;br&gt;&lt;br&gt;Centrez-vous, permettant à vos techniques de circuler librement. Pendant la minute suivante ou jusqu'à ce que votre concentration soit interrompue, toutes vos attaques à mains nues bénéficient d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; comme si vous mettiez en place des frappes fluides, et, lorsqu'une créature vous manque avec une attaque au corps à corps à mains nues ou avec une arme, vous pouvez contrer avec une frappe à mains nues. De plus, à chaque tour, vous pouvez infliger [1] dégâts à chaque créature que vous avez touchée avec une frappe à mains nues ce tour-ci.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dans cet état, vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les jets de sauvegarde pour maintenir votre concentration.</content>
	<content contentuid="h6bb43308ge167g47cdg8bb5g89ce10cd65b7" version="1">Résonance de ki</content>
	<content contentuid="hbaae8adbgdcb9g4f49g980dgbfd433abbaea" version="1">Le ki de cette créature résonne avec celui d’une autre.</content>
	<content contentuid="ha0dcfc0dg8bb6g4793gb800g0fa64ba86976" version="1">Flux sans forme : Résonance de ki</content>
	<content contentuid="h188540c1g9644g41degb5f8g7aa634794692" version="1">Faites résonner votre ki avec celui de toute créature que vous avez touchée avec une frappe à mains nues ce tour-ci, infligeant [1] dégâts.</content>
	<content contentuid="h88ea462fgc6ddg4da5g9d9fg72d175aaddd4" version="1">Flux sans forme : Contre</content>
	<content contentuid="h15a7e1e9g9747g4924gba38gf77dafaad014" version="1">Une fois par tour, effectuez une attaque à mains nues contre un adversaire qui vous a manqué avec une attaque au corps à corps.</content>
	<content contentuid="h109d6763gc55cg4aeeg8ee9g2e9e2232cb10" version="1">Poing perturbateur</content>
	<content contentuid="h98890335gdbf1g4d03gb29eg8525976486ed" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec une frappe à mains nues, vous pouvez dépenser un point de ki pour lui infliger un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur son &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; que vous le forcez à faire avant la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="hfd68d03fgc6fdg4b36gb6f5g81a84a363c26" version="1">Perturbe le ki d'une cible, la rendant vulnérable aux &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; que vous lui imposez pendant un tour.</content>
	<content contentuid="hbc82715age12dg4c68gb0afg8e946459da50" version="1">Le ki de cette créature est perturbé, lui donnant un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les jets de sauvegarde de celui qui l'a perturbé.</content>
	<content contentuid="h7157b128gc767g4243g9678gf8c783bd6efc" version="1">Rafale perturbatrice</content>
	<content contentuid="hd6143ae5g86cbg4c65g826ag5d0d8d9f2a7e" version="1">Perturbez le ki de votre cible si vous frappez avec cette attaque en rafale, la rendant vulnérable aux &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; que vous le forcez à faire avant la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h2e5e612eg5086g4b41g9f39g73649e2043c0" version="1">Printemps éternel</content>
	<content contentuid="hf8aa47bdg15b5g42d4gb24egd110af50a8fa" version="1">Une fois par tour, lorsque vous êtes dans l'état Flux sans forme, vous pouvez regagner un point de ki lors d'un Déluge de coups réussie.</content>
	<content contentuid="h08b35998g20e0g4debg80c0g8da0adcc3a19" version="1">Esprit sans limites, Technique sans entrave</content>
	<content contentuid="h056df5dbgf0beg428cgb507gcdd4907571ec" version="1">Esprit sans limites</content>
	<content contentuid="h31094f22g8184g4e16gaecdgaa330480b23a" version="1">Technique sans entrave</content>
	<content contentuid="h1cb7f618ga3d1g4e2fg93c1g81ff22e1f5d0" version="1">Si vous n'êtes pas dans l'état Flux sans forme lorsque le combat commence, vous pouvez immédiatement y entrer sans utiliser d'action.</content>
	<content contentuid="h8b71d036g22b2g4f78g9e91g029d67da919c" version="1">Flux sans forme : Technique sans entrave</content>
	<content contentuid="ha885a98eg35e8g46a0ga3ccg3fdb7f26b8da" version="1">Lorsque vous entrez dans l’état Flux sans forme, votre technique devient libre. Vous pouvez effectuer une contre-attaque à mains nues contre n'importe quel nombre de créatures qui vous attaquent au corps à corps au cours d'un tour, mais vous ne pouvez contrer un ennemi de cette manière qu'une fois par tour.</content>
	<content contentuid="hed4cd0fcgfa4dg48d4gbaa2g21a8932d5f1d" version="1">Effectuez une attaque à mains nues contre un adversaire qui vous a manqué avec une attaque au corps à corps, mais vous ne pouvez contrer un adversaire qu'une fois par tour.</content>
	<!-- Way of the Peerless Fist -->
	<content contentuid="h159cec27g1cc7g41f5g8262g8daaf0de037c" version="1">Voie du Poing sans égal</content>
	<content contentuid="h01a79df1g44fag4bc0gbe34ge1b85a69a7bc" version="1">Vous vivez pour tester votre puissance contre des ennemis toujours plus forts.</content>
	<content contentuid="h5b5cda66g3977g4e1egad52gc4979aa82531" version="1">L'esprit suit le corps</content>
	<content contentuid="hd5392e76g2120g42bdgb080g5eb43e19a8f1" version="1">Vous vous entraînez en sachant que la nature du ki est à la fois spirituelle et physique.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Si votre valeur est plus élevée, vos DD de sauvegarde Ki et vos points de Ki bonus s'adaptent à votre Constitution plutôt qu'à votre Sagesse.</content>
	<content contentuid="hb181220ege461g49b4gbdcag01b7d7556ac2" version="1">Corps de fer</content>
	<content contentuid="h54b2e71cgacbdg446ag80c2g51de022e3a56" version="1">Tant qu'il vous reste au moins la moitié de votre réserve totale de ki, les dégâts que vous subissez de sources non magiques sont réduits de [1].</content>
	<content contentuid="hc8e0a246g5fe2g4d78g9bd8gc1f7979f4e23" version="1">Écrasement de la montagne de fer</content>
	<content contentuid="hc964f4dega89eg4e40g85deg3546bba3ecb7" version="1">Lorsque vous frappez à mains nues, vous pouvez dépenser un point de ki pour tenter de &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Shove"&gt;Pousser&lt;/LSTag&gt; la cible. Une fois par tour, au lieu de renverser votre adversaire, avec votre jet d'&lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez les projeter en l'air et les préparer à un combo. Votre prochaine frappe à mains nues contre cette cible inflige le double de dégâts et envoie la cible voler à [1], la laissant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt;, si vous touchez.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur le jet d'&lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hd408dba2gbde4g48e3g9d49g16c934dd703b" version="1">Écrasement de la montagne de fer : Combo</content>
	<content contentuid="hc4945a22ge6c3g44b9gae86gc22f83c41d88" version="1">Essayez de projeter votre adversaire en l'air, en le préparant pour un combo. Votre prochaine frappe à mains nues contre cette cible inflige le double de dégâts et envoie la cible voler [1], la laissant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt;, si vous la touchez.</content>
	<content contentuid="h93db280cgef5eg4430gb107gda96e6e53c6a" version="1">L'entité affectée a été laissée ouverte défensivement par la technique Écrasement de la montagne de fer d'un attaquant. Il subira des dégâts supplémentaires et sera vulnérable à être envoyé en vol par la prochaine frappe à mains nues de cet attaquant contre lui s'il touche.</content>
	<content contentuid="h959b5794gf559g44e0ga652g38335c98d52c" version="1">Écrasement de la montagne de fer : A terre</content>
	<content contentuid="ha8c33bd6g4444g4570g8f1cg7c4ad4b763ed" version="1">Essayez de mettre votre cible à terre avec la puissance de votre frappe à mains nues.</content>
	<content contentuid="h6d298ef4g22d8g4f73g96aag6ddaf3e5fdca" version="1">Écrasement de la montagne de fer : Pousser</content>
	<content contentuid="hffef37e6g1105g4197g8d59g4b1f84ed1564" version="1">Essayez d'envoyer votre cible voler à [1] avec la puissance de votre frappe à mains nues.</content>
	<content contentuid="hb37acde0g9decg4065gbef4g154550cf0208" version="1">Poing divin sans forme</content>
	<content contentuid="hfacc1973gf220g4a97ga20dg8aa9a70c7832" version="1">L'intensité de votre intention meurtrière vous permet de concentrer votre force sur un seul coup décisif. Lorsque vous pouvez bénéficier de Frappes fluides sur une cible, vous pouvez dépenser 4 points de ki pour effectuer une frappe à mains nues en action bonus contre cette cible. Lancez un nombre de d20 égal au nombre d’attaques en rafale que vous pouvez effectuer plus un. Le nombre de dés lancés n’est pas affecté par l’avantage/désavantage. En cas de réussite, votre attaque inflige des dégâts égaux à [1] lancers de votre dé d'Arts Martiaux ([2]) + votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h3a73cc13g00e0g44efgaafeg2a880f4872cb" version="1">Concentrez votre force sur un seul coup décisif. Lancez [1]d20 pour le jet d’attaque.</content>
	<content contentuid="h88d0245dgfddbg4aaeg9de9g4da0aebf4cb0" version="1">Corps inflexible</content>
	<content contentuid="hd95aa2d8ge675g4579g95aag73ddaf716ce1" version="1">Une fois par tour, lorsque vous dépensez du ki, vous gagnez [1] + votre modificateur de&lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="TemporaryHitPoints"&gt;points de vie temporaire&lt;/LSTag&gt;. De plus, lorsque vous êtes touché par une attaque, vous pouvez dépenser un point de ki et utiliser votre réaction pour réduire les dégâts de [1] + votre modificateur de Constitution + la moitié de votre niveau de moine.</content>
	<content contentuid="h48d293c9g1916g422fgb249g6c0308b134f9" version="1">Réduisez les dégâts d'une attaque de [1] + votre modificateur de Constitution + la moitié de votre niveau de moine.</content>
	<content contentuid="hcbae0299g5835g4d5dga828gfbce949ad513" version="1">Vous avez [1].</content>
	<content contentuid="hfd190bd4g02bbg4551g9833g8760547ff0e2" version="1">Déferlement d'intention de tuer</content>
	<content contentuid="h584ae8cbgb92ag4335g9434g76f9df3f22a4" version="1">Lorsqu'une attaque lancée contre vous est réduite à 0 dégât, vous récupérez 2 points de ki, et les ennemis à [1] autour de vous qui peuvent vous voir doivent faire un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;. ISi un ennemi échoue à sa sauvegarde, il est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SURGE_OF_KILLING_INTENT_DEMORALIZE"&gt;Démoralisé&lt;/LSTag&gt; pendant un nombre de tours égal à votre modificateur de force ou jusqu'à ce qu'il vous inflige des dégâts. Une fois par tour, lorsque vous démoralisez un ennemi, vous récupérez 2 points de ki.</content>
	<content contentuid="h782adc85g1f4bg42a7g9855gc3389d619859" version="1">Déferlement d'intention de tuer</content>
	<content contentuid="hc28bbf79gc6b4g4bb8g8d81gbea587a4cf8c" version="1">Forcez les ennemis proches à sauver ou à être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SURGE_OF_KILLING_INTENT_DEMORALIZE"&gt;Démoralisé&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h7564e816gdaebg454cgba01g5f7785d97e16" version="1">Démon enragé</content>
	<content contentuid="h2b408751g73aag4fffgb561g0f3e45879590" version="1">Vous gagnez un Déluge de coups supplémentaire. Après avoir touché une créature avec une attaque à mains nues conférée par Déluge de coups ou Poing divin sans forme, la cible doit faire un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; ou commencer à mourir. Si la créature a moins de 50 &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt;, elle échoue automatiquement à cette sauvegarde.&lt;br&gt;&lt;br&gt;De plus, lorsque vous &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DOWNED"&gt;rendez inconscient&lt;/LSTag&gt; ou tuez une créature avec une frappe à mains nues, vous pouvez immédiatement forcer les ennemis à moins de [1] qui peuvent vous voir à faire un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;. S’ils échouent à la sauvegarde, ils sont démoralisés. S’ils sont déjà démoralisés, ils deviennent effrayés.</content>
	<content contentuid="h70969608g74f9g4a24gbb54g2f2acf1f75bd" version="1">Forcez les ennemis à l'intérieur de [1] qui peuvent vous voir à faire un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ou devenir démoralisé. S’ils sont déjà démoralisés, ils deviennent effrayés.</content>
	<content contentuid="hefdc1961gc819g4d93g89aag1efe216ec7b2" version="1">Vous pouvez forcer les ennemis à l'intérieur de [1] qui peuvent vous voir à faire un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ou devenir démoralisé. S’ils sont déjà démoralisés, ils deviennent effrayés.</content>
	<content contentuid="hdc4f612agdf5eg4078gb921gba5e24af6428" version="1">Déluge de coups (Démon enragé)</content>
	<!-- Way of Shadow -->
	<content contentuid="h15f02648gac1cg4db2gb8e9g80797eb3b38e" version="1">Arts des ombres : Compétences améliorées</content>
	<content contentuid="h77e9c48eg1351g41e5gb979g8272810215bd" version="1">Tant que vous avez au moins 1 point ki et que vous ne portez aucune armure ou n'utilisez pas de bouclier, vous ajoutez votre dé d'arts martiaux aux tests de compétences basés sur la dextérité.</content>
	<content contentuid="h00577667g3d80g45b8ga599gb0ab809c14ee" version="1">Traqueur silencieux</content>
	<content contentuid="h8a70bb3eg7ebcg446bg9383g2e0bbbb315f7" version="1">Tant que vous avez au moins 1 point de ki et que vous ne portez aucune armure ou n'utilisez pas de bouclier, vos mouvements ne font aucun bruit lorsque vous vous &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SNEAKING"&gt;cachez&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hbb0b38d5gd8cdg4034g8172g55e7f5f8ad61" version="1">Vision aveugle</content>
	<content contentuid="h5edf03dfgbfe9g4dadg87c9g72bf3d6148c8" version="1">Vous avez appris à utiliser le ki pour améliorer encore davantage vos sens. Bénéficiez de la vue aveugle pendant 1 minute.</content>
	<content contentuid="h8cedbd4cgb3feg488bg9749g4f4fb3d9f75e" version="1">Feindre la mort : Réveil</content>
	<content contentuid="h7ec4f1eag2af6g4ddagbf2bg5ca2a80140e2" version="1">Paume frémissante</content>
	<content contentuid="hc797f333g29e4g4941gba54g68009b5e7a55" version="1">Dépensez 3 points de ki pour effectuer une frappe à mains nues et déclencher des vibrations imperceptibles dans la cible qui durent jusqu'à ce que vous preniez un long repos. Les vibrations sont inoffensives à moins que vous n’utilisiez une action pour y mettre fin. Lorsque vous faites cela, la créature doit faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Constitution. S'il échoue, il meurt. S'il réussit, il prend [1] et ne peut plus être la cible de Paume frémissante jusqu'à ce que vous preniez un long repos.</content>
	<content contentuid="ha9d03eadg4b28g4223g961eg38f07805561e" version="1">Vous ne pouvez avoir qu’une seule créature à la fois sous les effets de cette capacité. Vous pouvez choisir de mettre fin aux vibrations de manière inoffensive sans recourir à une action.</content>
	<content contentuid="h8bb82a63gdde3g4f0agba29g498fa2ae57b7" version="1">Paume frémissante : Caché</content>
	<content contentuid="hd0f75f82ge401g4548gbbddg6e82044501cd" version="1">Dépensez 3 points ki pour tenter un jet d'&lt;LSTag Tooltip="SleightOfHand"&gt;Escamotage&lt;/LSTag&gt; pour déclencher des vibrations imperceptibles dans la cible sans attirer l'attention. Les vibrations sont inoffensives à moins que vous n’utilisiez une action pour y mettre fin. Lorsque vous faites cela, la créature doit faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Constitution . S'il échoue, il meurt. S'il réussit, il prend [1] et ne peut plus être la cible de Paume frémissante jusqu'à ce que vous preniez un long repos.</content>
	<content contentuid="h570ff0cdg6094g44f8ga02ag37b0f897d124" version="1">Paume frémissante : Détonner</content>
	<content contentuid="h18941293g3c9eg4d7agb17dgc1cdc5893dd2" version="1">Forcez une créature sous l'effet de votre Paume frémissante à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Constitution. S'il échoue, il meurt. S'il réussit, il prend [1] et ne peut plus être la cible de Paume frémissante jusqu'à ce que vous preniez un long repos.</content>
	<content contentuid="h9be87710g4cc5g4f0fgbfabgb28cb6e44338" version="1">Paume frémissante : Désactiver</content>
	<content contentuid="h5301df5fg2e44g4365ga714g0bc939a1b470" version="1">Désactiver sans danger les effets de votre Paume frémissante.</content>
	<content contentuid="h91deeeb0g8751g48d5g839dg03591e7e94fd" version="1">Marcheur d'ombre</content>
	<content contentuid="hed413074g76f2g4a0dgbf31g3d43a587110a" version="1">Votre connexion avec les ténèbres a progressé à un tel degré que, tant qu'il vous reste au moins 1 point de ki, vous avez la vue aveugle et les ombres vous embrassent, vous rendant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SHADOW_WALKER"&gt;invisible&lt;/LSTag&gt; lorsque vous êtes fortement obscurci ou lorsque vous vous faufilez dans une légère obscurité.</content>
	<!-- Way of Sōhei -->
	<content contentuid="h39bc55a4g8c54g4913g8509g5d1f9ab434ff" version="1">Voie du Sōhei</content>
	<content contentuid="hab62affeg47fbg4dddg8f24g4d35f8b9ca83" version="1">Vous vous êtes entraîné pour surmonter la nature encombrante de l'armure et ses interférences avec la circulation de votre ki.</content>
	<content contentuid="h51ebed17g3f35g47degbd63g312ac920100e" version="1">Formation Sōhei</content>
	<content contentuid="h1755cc35ge383g4a01g8975g67b626d1942b" version="1">Vous gagnez la &lt;LSTag Tooltip="ArmourProficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; des armures intermédiaires, et vous conservez la moitié de votre bonus de vitesse de moine lorsque vous portez une armure. De plus, porter une armure ne perturbe pas votre capacité à utiliser le ki.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vous gagnez également une &lt;LSTag Tooltip="WeaponProficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; des Coutilles, Hallebardes, Épées longues, Piques, Tridents, and Arcs longs. Lorsque vous utilisez une arme que vous maîtrisez, vous obtenez une réaction spéciale en fonction des attributs de l'arme.</content>
	<content contentuid="h71f21264g2ce3g4c6dg8caag79ac58e5b9de" version="1">Contre-écrasement</content>
	<content contentuid="hb5d3e49cge2a5g4130g92a9g67544e9c5ed2" version="1">Effectuez un jet d'attaque contre un ennemi proche, interrompant son action, le laissant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HOBBLED"&gt;Entravé&lt;/LSTag&gt;, et vous accorder un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; lors de votre prochaine attaque avec une arme avant la fin de votre prochain tour en cas de réussite.</content>
	<content contentuid="hc671fa24gb19bg4c06g8a7fg43ea2ada796b" version="1">Impasse</content>
	<content contentuid="hfe2f4afdgd3b3g4417gb62fg5b61a99030a7" version="1">Effectuez une attaque d'opportunité contre une créature qui s'est déplacée de [1] à votre portée. Si vous touchez avec cette attaque, votre prochaine attaque avec une arme avant la fin de votre prochain tour aura un&lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h38b943d3g1c08g493egb8adgc4346f348adc" version="1">Frappe de représailles</content>
	<content contentuid="hb69e9853g2c3cg4edbg8958g28d9216b08ff" version="1">Frappez un adversaire qui vous a frappé avec une attaque au corps à corps. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; lors de la prochaine attaque avec une arme que vous effectuerez avant la fin de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h613854b4g43cfg4f68gbbcdgde6ab8376041" version="1">Tir en retraite</content>
	<content contentuid="hb4fa98a1g6e58g4b74g8e3ag3bd49222fe2c" version="1">Lorsqu'une attaque vous manque, effectuez une attaque avec une arme à distance contre l'attaquant et sautez en arrière [1]. Si vous touchez avec cette attaque, votre prochaine attaque avec une arme avant la fin de votre prochain tour aura un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h186aba90gd15fg481bg9382g970b0a11f1a2" version="1">Gambit d'attaque soudaine</content>
	<content contentuid="hd5143411g3706g4d12g94dfg8cc6a737adee" version="1">Frappez rapidement un attaquant avant qu'il ne puisse vous frapper, en ajoutant votre dé d'arts martiaux aux dégâts. S'ils survivent, leur attaque a un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;. Si votre attaque est un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; ou un coup fatal, vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; lors de la prochaine attaque avec une arme que vous effectuerez avant la fin de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h5a77cdb3gb0d1g4fafg91cbg6ad3861e5323" version="1">Limite de Sōhei</content>
	<content contentuid="he66cd68cg9fcag4d54ga625gc1db7780990f" version="1">Vous avez l'avantage lors de la prochaine attaque avec une arme que vous effectuerez avant la fin de votre prochain tour tant que vous maîtrisez l'arme.</content>
	<content contentuid="h4f7cdc05g7a66g4048g9ecdgeb874c1dce2c" version="1">Entraînement Sōhei amélioré</content>
	<content contentuid="ha168a156g11a2g4800g9eaeg5d18f8cb34bf" version="1">Habitué à emporter un arsenal avec vous, vous avez la possibilité de vous équiper d'une arme gratuitement une fois à chacun de vos tours.</content>
	<content contentuid="h97ff5e69g048cg4f6egb82eg652c8ed4ccba" version="1">Bombes Sōhei</content>
	<content contentuid="h1b81fa51gffc4g4fb9gbdd3g45cda1b1a9d4" version="1">Toujours ingénieux, vous pouvez fabriquer des bombes avec une variété d'effets.</content>
	<content contentuid="hb8f1c444g985cg46c4gb949g63f6329c832d" version="1">Charges de bombes</content>
	<content contentuid="hb5e4d98egc721g42cbgbdddg93842844e9fe" version="1">Le nombre de charges dont vous disposez pour fabriquer vos Bombes Sōhei.</content>
	<content contentuid="h9d7a93e0gd836g42abgb2ddg1707a54bdd10" version="1">Sacoche à bombes</content>
	<content contentuid="h31aa70fcgb48dg47c7ga903g756b9681b451" version="1">Accédez à vos différentes bombes.</content>
	<content contentuid="h4f3e94cdgf8ceg4277g850ag493b85288d98" version="1">Bombe de feu</content>
	<content contentuid="h64991319g4f6dg4422g9531gf9a76ffe538d" version="1">Infliger des dégâts de feu dans une zone.</content>
	<content contentuid="hfcf91a02gc8e5g44a4gb4c5ga1f51218adeb" version="1">Enflamme le sol et peut &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;Brûler&lt;/LSTag&gt; les cibles prises dans l'explosion à des niveaux plus élevés.</content>
	<content contentuid="h0c7c3f52g9357g4919g899cgbd8d38d2615b" version="1">Bombe de force</content>
	<content contentuid="h9723c8fdg825bg450ega0cbgec2f07c35d1e" version="1">Inflige des dégâts de force dans une zone, repoussant éventuellement les cibles et les laissant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="he48f245cg5b6fg4031ga0ccg00da88e3e5c2" version="1">Inflige des dégâts accrus à des niveaux plus élevés.</content>
	<content contentuid="h8a25ad89gf403g476ega301ge746e95a124d" version="1">Pluie de coups</content>
	<content contentuid="hf2eb45d4g707cg4b03g8515g665020c89fda" version="1">Lorsque vous effectuez un Déluge de coups, vous pouvez échanger deux de vos frappes à mains nues contre une attaque avec arme supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h72175ae1g2f3fg47e5g959cg44b3920e96eb" version="1">Échangez deux frappes à mains nues de votre Déluge de coups contre une attaque à l'arme.</content>
	<content contentuid="h031a42a6g5abeg474fgbfefg77de236c2898" version="1">Capable d'échanger deux frappes à mains nues de votre Déluge de coups contre une attaque à l'arme.</content>
	<content contentuid="h5d1ab9c1g043bg40f6gb57dgd8492b526db6" version="1">Bombes Sōhei améliorées</content>
	<content contentuid="hbcc7389fg368ag4224g8cefg207eee92c0e8" version="1">Vous apprenez à créer un nouveau type de bombe ainsi qu'à améliorer les anciennes.</content>
	<content contentuid="h4c526797g9b5ag40c6g90e2g72dfb95c0a43" version="1">Bombe étourdissante</content>
	<content contentuid="h0ce01459gfb3eg43fbga46egbeb8c6a943e6" version="1">Infliger des dégâts de force dans une zone, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;Etrourdissant&lt;/LSTag&gt; éventuellement la cible.</content>
	<content contentuid="h3425debcg5231g4dc2g94f3g622560a461f2" version="1">Tempête de coups</content>
	<content contentuid="hf1ef53c8g977dg4b65g801dge0ca88293051" version="1">Vous pouvez désormais échanger une troisième frappe à mains nues pour effectuer une autre attaque avec une arme supplémentaire lorsque vous utilisez votre capacité Déluge de coups.</content>
	<content contentuid="h7784696cgaedfg4a27gb085g090659ca62a3" version="1">Échangez une troisième frappe à mains nues contre une attaque avec une arme supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h49917853g0ca6g4a74ga67egd84fa6c57276" version="1">Capable d'échanger une troisième frappe à mains nues contre une attaque avec une arme supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h28877ab6gecd9g4acaga9cagd5903c9fb2d3" version="1">Frappe Vorpale</content>
	<content contentuid="hcefec589g543dg45b5g8486g142fa82ceb91" version="1">Vous apprenez à concentrer votre ki pour atteindre une puissance destructrice maximale avec vos coups critiques.</content>
	<content contentuid="h097eb773g64b4g481fgbc02g05c5c2331d40" version="1">Dépensez du ki pour provoquer un coup critique et faire un maximum de dégâts.</content>
	<content contentuid="ha5fdf59dg756ag4687g9132gc88ee09b8f23" version="1">Tir mortel</content>
	<content contentuid="hda5c64bbgc8fbg4b55gbad7g10d4c287b68e" version="1">Effectuez une attaque à distance contre un ennemi. Si l'attaque touche, la cible doit effectuer un jet de sauvegarde de Constitution, prenant [1] en cas d'échec ou la moitié en cas de réussite.</content>
	<content contentuid="heee5c4a4ga006g4f1ag8359g63a57994ed4e" version="1">Charge de tir mortel</content>
	<content contentuid="h487a695dg275eg451eg9636g5ed1580da831" version="1">Je ne peux pas encore lancer des sorts aussi puissants.</content>
	<content contentuid="h0dbd92a6g779eg4f46gaffcg099c7379a022" version="1">Ne dépense pas de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Ki&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hfcfac4b5g08fag4eefgbbabg969df316366f" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Ne peut être utilisé qu'au début de votre tour.</content>
</contentList>