<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList date="10/11/2023 5:00">
  <content contentuid="hec3b48b9g10b2g4516gbb26g0ca0fef0f7bf" version="1">Les principes du Serment de Gloire</content>
  <content contentuid="h1aea1f0fg0f77g47a6gaae2ga995d35dd2c7" version="1">Les valeurs portées par le Serment de Gloire incitent le paladin à tenter des actes héroïques qui pourrait un jour figurer dans la légende :

- Les Actes avant les Mots. Aspirez à être connu pour vos actes glorieux, pas pour vos mots.
- Les Épreuves ne sont que des Tests. Confrontez-vous aux difficultés avec courage et encouragez vos alliés à les affronter avec vous.
- Affûter le Corps. Comme une pierre brute, votre corps doit être travaillé pour atteindre son plein potentiel.
- Discipliner l'Esprit. Vous devez mobiliser la discipline pour surmonter les échecs qui menacent de réduire votre gloire et celle de vos amis.
</content>
  <content contentuid="hcdf68a82gebe0g4082g9b79ge367de7def0c" version="1">Actes forts</content>
  <content contentuid="h3be3065ag0e52g4222gbccegfc5b41ba5146" version="1">Pendant deux tours, les ennemis ont un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;attaques d'opportunité&lt;/LSTag&gt; contre un allié ou vous. Aussi, le résultat pour que votre &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;attaque&lt;/LSTag&gt; se traduise en un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; est réduit de 1.</content>
  <content contentuid="haa61a79bg30b3g4861gbcedg9734f665098d" version="1">Athlète hors-pair</content>
  <content contentuid="h0f52d55egb82fg47f3ga3b1g93bd944f4bae" version="1">Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur vos &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;tests&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt; et d'&lt;LSTag Tooltip="Acrobatics"&gt;Acrobaties&lt;/LSTag&gt; et vous ajoutez un bonus de +2 à votre score de &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; (jusqu'à un maximum de 26). Votre capacité de charge est doublée et votre distance de saut augmente de 1,5 m.</content>
  <content contentuid="h5fc381f1g7bffg4acfg84a0g6742ac320f6c" version="1">Châtiment inspirant</content>
  <content contentuid="h167a08d8g2471g47a2g9b8cg44b35148422d" version="1">Dans le cadre de votre Châtiment divin, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ChannelOath"&gt;Canalisation de Serment&lt;/LSTag&gt; pour vous donner, ainsi qu'à tous vos alliés dans un rayon de 9m, un nombre de &lt;LSTag Tooltip="TemporaryHitPoints"&gt;points de vie temporaires&lt;/LSTag&gt; égal à votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + votre niveau de Paladin.</content>
  <content contentuid="h94c4740bg605cg4277gaf50gc8051ccaa120" version="1">Aura d'alacrité</content>
  <content contentuid="h75d33e59gb8dfg4128g9a06g8feb55bfbda5" version="1">La &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; de vous et des alliés proches augmente de 3m. L'aura disparaît si vous êtes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INCAPACITATED"&gt;incapable d’agir&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h2da074a4gd085g46f7g851dge7f39c1e7c94" version="1">Défense glorieuse</content>
  <content contentuid="hf05574f9gb37dg4905ga5a2gdfc8d8b7c70b" version="1">Lorsque vous ou un allié situé dans un rayon de 3m êtes touchés par un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Réaction&lt;/LSTag&gt; pour vous accorder un bonus à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; égal à votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; (minimum de +1). Si l'attaque échoue, vous pouvez effectuer une attaque d'arme contre l'attaquant dans le cadre de cette réaction, à condition que l'attaquant soit à portée de votre arme.</content>
  <content contentuid="h8d9eee1bg014eg4903gbdb3gac448d7fdd24" version="1">Légende vivante</content>
  <content contentuid="h18eb7be9g93e3g4657g9fdcgee685c7bde76" version="1">Vous vous appuyez sur les légendes de vos grands exploits. 
Pendant 10 tours, vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur tous les &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;tests&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; et si vous échouez à un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Réaction&lt;/LSTag&gt; pour en effectuer un à nouveau. Une fois à chacun de vos tours, lorsque vous ratez une attaque d'arme, vous pouvez faire en sorte que cette attaque touche à la place.</content>
  <content contentuid="h98a5c6bdgb475g426bg94ffgbf530d51c0a8" version="1">Serment de Gloire</content>
  <content contentuid="h5e8ea2e8g7f0cg4c2fga9dfg22e0a9384829" version="1">Les Paladins qui prêtent le Serment de Gloire croient que leurs compagnons et eux sont destinés à atteindre la gloire via des actes héroïques. Ils s'entraînent scrupuleusement et encouragent leurs compagnons pour qu'ils soient prêts quand le destin les appellera.</content>
</contentList>