<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
<content contentuid="h04786d35g3075g4d60g81e8gf484736c0c8e" version="1">Chronomancie</content>
  <content contentuid="h1ca77d52gec7dg43d8g8f20g69efc82dd690" version="1">Se concentrant sur la manipulation du temps, ceux et celles qui suivent la Chronomancie apprennent à altérer les dimensions du temps à leurs guise. Grâce à la montée en puissance de l'énergie dunamis anticipée, ces mages peuvent infléchir le cours du temps aussi adroitement qu'un musicien chevronné joue d'un instrument, se donnant ainsi, à eux et à leurs alliés, un avantage en un clin d'œil.</content>
  <content contentuid="h6c232e32gf9e2g4b54gb0e9gec85b25b0c35" version="1">Dunamancien</content>
  <content contentuid="h85247d26gd87bg47fbga4cdgb0b7f0bb8446" version="1">Les pouvoirs ésotériques développés et exploités grâce à l'utilisation des dunamis sont encore très rares et soigneusement gardés par la dynastie Kryn à Wildemount. Cependant, de tels arcanes sont difficiles à garder cachés, surtout en temps de guerre. Les espions et les transfuges ont longtemps fait passer en contrebande les secrets de cette pratique magique obscure, et même aujourd'hui, elle se répand lentement au-delà de Xhorhas.

  Les sorts de dunamanciens sont facilement accessibles aux sous-classes de la Chronomancie et de Gravitation et ne devraient pas être simplement ajoutés aux listes de sorts des autres classes de lanceurs de sorts.</content>
  <content contentuid="hf0c29876gd70fg406aga2f6g9969cbf7a357" version="1">Charge de décalage chronique</content>
  <content contentuid="hc0a74adbgbd26g453ag8a71gea94e6e33f75" version="1">Charge de stase momentanée</content>
  <content contentuid="h714b455fg8e83g45d6g8025gb06a0cfa5886" version="1">Charge d'Abstinence des arcanes</content>
  <content contentuid="hee9cb38fg23ddg41b1g8c84g31cf4eeb6517" version="1">Vous pouvez utiliser &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_ChronalShift"&gt;Décalage Chronique&lt;/LSTag&gt; deux fois.</content>
  <content contentuid="h39e4ee46g8d5ag4f31gbb13gd94713cbc998" version="1">Vous pouvez utiliser &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_MomentaryStasis"&gt;Stase Momentanée&lt;/LSTag&gt; un nombre de fois égal à votre &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; modificateur.</content>
  <content contentuid="h504866f8gae59g4958g8a5cg2ef7c2b85b78" version="1">Une fois que vous avez créé une mote avec &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="ArcaneAbeyance"&gt;Abstinence des Arcanes&lt;/LSTag&gt;, vous ne pouvez plus le faire avant d'avoir terminé un repos court ou long.</content>
  <content contentuid="h41c04cc1g55d5g40cagad48gc7545d5c55b9" version="1">Décalage Chronique</content>
  <content contentuid="h902dd111g6cffg4994g9871gf6dcfb40b8b2" version="1">Décalage Chronique: Bonus</content>
  <content contentuid="hc9f0af89g9792g4cc6gaa83g7e380ad1b566" version="1">Décalage Chronique: Penalitée</content>
  <content contentuid="h1d45e151gac54g4228gaeedgd0b91171d61e" version="1">Exerce un contrôle limité sur l'écoulement du temps autour d'une cible. Après que vous ou une créature proche ayez fait un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'Attaque&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez forcer la cible à refaire un jet. La cible doit utiliser le résultat du second jet. De plus, vous pouvez accorder un bonus ou une pénalité de 1d4 aux tests de capacité d'une créature proche.</content>
  <content contentuid="hd7d0c6c9ge579g4f32ga05cg9547891d0788" version="1">Exerce un contrôle limité sur le flux temporel autour d'une cible, lui donnant un bonus ou une pénalité de 1d4 aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets D'Attaque&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, ou &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jet de Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3f2e250agd758g4d43g8602ga3fff5c8bbfe" version="1">Exerce un contrôle limité sur le flux temporel autour d'une cible, lui accordant un bonus de 1d4 à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jets de Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h49b5de09g8249g4c8cga38ag159a3975fcd9" version="1">L'entité affectée a un bonus de 1d4 à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jets de Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h54872ebegb4d6g4f34gad52gaa1a5de23e60" version="1">Exerce un contrôle limité sur l'écoulement du temps autour d'une cible, imposant une pénalité de 1d4 à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jets de Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h5ce67fa8gcb59g441cga627g7c6f221ec2cc" version="1">L'entité affectée a une pénalité de 1d4 à ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jets de Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3ca409e5g1a80g4a6ag8b0fgb0f18e12fe37" version="1">Exerce un contrôle limité sur l'écoulement du temps autour d'une cible, la forçant à relancer un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'Attaque&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;. La cible doit utiliser le résultat du second jet.</content>
  <content contentuid="h934b6813g1bd8g4310gb235g02ac7b34fdad" version="1">Conscience temporelle</content>
  <content contentuid="hf9684141g15cag4aa1gb16fg9c6b58bc7149" version="1">Vous pouvez ajouter le modificateur d'intelligence à vos jets d'initiative.</content>
  <content contentuid="hcad17841g08fcg4620gaf70g3d4db023ff82" version="1">Le modificateur d'Intelligence de cette entité a été ajouté à ses jets d'initiative.</content>
  <content contentuid="hff397ad8g0f94g49cag9714gf827a0beade0" version="1">Stase momentanée</content>
  <content contentuid="h2a631b1fgaed5g4381gb83fg305fbba836e0" version="1">&lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MOMENTARY_STASIS"&gt;Enfermer&lt;/LSTag&gt; une cible dans un champ d'énergie magique jusqu'à la fin de votre prochain tour, ou jusqu'à ce qu'elle subisse des dégâts.</content>
  <content contentuid="h4a7eec16ge092g4e16gb67eg3c5fe8ab4511" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; La créature doit être de taille Grande ou plus petite.</content>
  <content contentuid="hca9d6539g9259g40aegb35dgfa31dd3eccc3" version="1">L'entité affectée est enfermée dans un champ d'énergie magique jusqu'à la fin du prochain tour du magicien, ou jusqu'à ce qu'elle subisse des dégâts.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Pendant cette période d'emprisonnement, la créature est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INCAPACITATED"&gt;incapacitée&lt;/LSTag&gt; et ne peut ni se déplacer ni effectuer d'actions, d'actions bonus ou de réactions.</content>
  <content contentuid="h4ef41e5bgcfb7g4914gb393g8e81f713c42d" version="1">Abstinence arcanique</content>
  <content contentuid="hc3abb350g8ff8g4a34gac04g1946a771c544" version="1">Plongez dans une poche de temps où un sort a été lancé et condensez son essence en une minuscule particule. Cette particule peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h7a1b05c9g9586g4417g80b2g60798210d059" version="1">Abstinence arcanique : Sorts de niveau 1</content>
  <content contentuid="h4d0cf365gd77dg4630gb915gb2dce4baa4ef" version="1">Plongez dans une poche de temps où un sort de niveau 1 a été lancé et condensez son essence en une minuscule particule. Cette particule peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hcf2e6245g755dg49a3g9f27g81a282fe4ac3" version="1">Si elle n'est pas utilisée avant de faire un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;repos prolongé&lt;/LSTag&gt;, la perle disparaît et le sort à l'intérieur est perdu.</content>
  <content contentuid="hb7f88023gc3aag4132g8808g03151199ded4" version="1">Abstinence arcanique : Chute de plumes</content>
  <content contentuid="h4ad51635g5c58g4a1fga03egcaf37012e9b3" version="1">Crée une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_FeatherFall"&gt;Chute de plumes&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h5ed6443ag382ag42f4gaacege6c04694d658" version="1">Une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_FeatherFall"&gt;Chute de plumes&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hef956afcg0553g4c29g9fe9gd820f129072a" version="1">Abstinence arcanique : Graisse</content>
  <content contentuid="h0ba7b9cbgd95bg4ebdg923dg4b563e756154" version="1">Crée une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Grease"&gt;Graisse&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hd66f8c85gf5d2g42ffgac5dge24c45f9c84a" version="1">Une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Grease"&gt;Graisse&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h458e91e2g0281g4eaaga4ecgb58f3145dd97" version="1">Abstinence arcanique : Déflagration tonitruante</content>
  <content contentuid="h3b8bfd0ag3182g4521gb8d4gff09e915b152" version="1">Crée une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_Thunderwave"&gt;Déflagration tonitruante&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h26863235ge6abg4cc1ga6a9g00d16bb56f95" version="1">Une minuscule particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_Thunderwave"&gt;Déflagration tonitruante&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h7d9d147cg0071g449eg94dfgb58c7fcd1206" version="1">Abstinence arcanique : Éclair magique</content>
  <content contentuid="h2d354725gdadag428eg82ebg66c9e0770c4d" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_MagicMissile"&gt;Éclair magique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h67b6bf18gcc6fg4cd4g92afg8cb991ce555d" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_MagicMissile"&gt;Éclair magique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h1b0f18ccga8acg4a23g89acg91dff5304904" version="1">Abstinence arcanique : Sommeil</content>
  <content contentuid="h8a170ef7gdcf3g476eg956eged95f4c03d30" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Sleep"&gt;Sommeil&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h6a721ed5g5c04g46ccg8b5dg571905101118" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Sleep"&gt;Sommeil&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h6d339b75g81a9g4638ga77dg8f9cf69ac70a" version="1">Abstinence arcanique : Charme personne</content>
  <content contentuid="h7e37c011g98d7g4bdbgab94gcd69cd8180e6" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_CharmPerson"&gt;Charme personne&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h3c677005g6242g44beg95f5g3bae193f2223" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_CharmPerson"&gt;Charme personne&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hdffdd78aga8bdg4e23g8ee6g9f5c1817eca5" version="1">Abstinence arcanique : Saut amélioré</content>
  <content contentuid="h11c3e672g3e31g460fgbca3g286b8e1f3721" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Jump"&gt;Saut amélioré&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hc2e783d6gcc03g4411g898ag585f7a67c828" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Jump"&gt;Saut amélioré&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h27ae1e51gd49bg499cg9e53g3cef5152701e" version="1">Abstinence arcanique : Rire hideux de Tasha</content>
  <content contentuid="h9f795a33g5ebeg44b5ga105g12222d2df1e9" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HideousLaughter"&gt;Rire hideux de Tasha&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h42bbf291g69e8g44e5gb639g62e385c773cb" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HideousLaughter"&gt;Rire hideux de Tasha&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h384525d6g123ag40b0gb4ebg3b973520efa4" version="1">Abstinence arcanique : Image miroir</content>
  <content contentuid="h07f7426dg0a66g4d18ga31dgee494d2daa77" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_MirrorImage"&gt;Image miroir&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h607a0fc6g06e3g441cg990ag08399ccd989b" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_MirrorImage"&gt;Image miroir&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hcc5b50a6g859bg43d2gb6b1gde763191509b" version="1">Abstinence arcanique : Sorts de niveau 2</content>
  <content contentuid="h1f2c565agde82g4b7fg9cc3gfc9dcee09c3b" version="1">Plongez dans une poche de temps où un sort de niveau 2 a été lancé et condensez son essence en une petite particule. Cette particule peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hcaea01cag7303g43begbb47g6ed4e7e1a284" version="1">Abstinence arcanique : Détection des pensées</content>
  <content contentuid="h14860942g69adg4cc8gbbcegf5dcb1e1538c" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DetectThoughts"&gt;Détection des pensées&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hd0ac6b3ege4ddg40dagb692gb347bbe49860" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DetectThoughts"&gt;Détection des pensées&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h31f80142gbd57g4040gaa56g8cb8e811a06c" version="1">Abstinence arcanique : Nuée de dagues</content>
  <content contentuid="hd95738bag32b3g4c57g8667g4c341c6a3a15" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_CloudOfDaggers"&gt;Nuée de dagues&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hdc8677beg03f8g4b9dg8b0dg2309aa99b894" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_CloudOfDaggers"&gt;Nuée de dagues&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h286ec70bgf785g43beg8a54g4beaac5c659a" version="1">Abstinence arcanique : Invisibilité</content>
  <content contentuid="hde75ec61gf3acg47aeg977dg3e7a3ab82bc5" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Invisibility"&gt;Invisibilité&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h7482d450g3792g497dgac2egef5559fe946f" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Invisibility"&gt;Invisibilité&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="he6d1cf3dgf869g4d05g86cbgd44b2ff82fff" version="1">Abstinence arcanique : Crochet</content>
  <content contentuid="h4dc152dfg76d9g4ab8g919fg757d5eb63b08" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Knock"&gt;Frappe&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hed690897g502eg4d92g9831ge8214a9c4227" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Knock"&gt;Frappe&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hb3daedd3g75f9g402cga089gf62a4161ebe2" version="1">Abstinence arcanique : Pas de brume</content>
  <content contentuid="hdd134542g6a5eg41fcgb5a1g1564df89ce79" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_MistyStep"&gt;Pas de brume&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h3fc4d675g4e66g4641ga176gf359dcca3c19" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_MistyStep"&gt;Pas de brume&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hfe222949g4938g4d59g9bd4g02bbed3a1d0f" version="1">Abstinence arcanique : Voir l'invisibilité</content>
  <content contentuid="h00c1173fg8de2g4d84ga3dfgac1b79d8cd1b" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_SeeInvisibility"&gt;Voir l'invisibilité&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hb3b50ca9gdd4fg4a47gbd48gbe595a1883a3" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_SeeInvisibility"&gt;Voir l'invisibilité&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h9b16b84eg47afg40a3g93eag6a42a9b8bee3" version="1">Abstinence arcanique : Maintien de personne</content>
  <content contentuid="hbf927384g9e1ag4036ga134g073612df54f9" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HoldPerson"&gt;Maintien de personne&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hafaac0fbg7715g4360g834cg7684713ddadd" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HoldPerson"&gt;Maintien de personne&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h5449967bg8011g429fga5dfgf7ffe603a9a4" version="1">Abstinence arcanique : Sorts de niveau 3</content>
  <content contentuid="h54fc112aga105g482ag8439gf81c131f1fc3" version="1">Plongez dans une poche de temps où un sort de niveau 3 a été lancé et condensez son essence en une petite particule. Cette particule peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h296a54a9g54ecg45c2g800fgbe3e4d731a30" version="1">Abstinence arcanique : Éclair</content>
  <content contentuid="h02860ccbgf3d1g4d4dgb008gd11fdfa98257" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_LightningBolt"&gt;Éclair&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hf8df6051g7abbg49e9g870fg25e9634e9e02" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_LightningBolt"&gt;Éclair&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h97d05badga83dg4492ga891ga63504c56c89" version="1">Abstinence arcanique : Boule de feu</content>
  <content contentuid="h1f295cbcg89c3g4d38gad51gafe82b433676" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Fireball"&gt;Boule de feu&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h16e642dag809cg45d7gb289g216790642989" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Fireball"&gt;Boule de feu&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h318cb648gc15eg4119gb948gba0ebf704645" version="1">Abstinence arcanique : Vol</content>
  <content contentuid="h6e1eb07bg6c16g4392g9021g3bf6fbe885b3" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Fly"&gt;Vol&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="he7aac386gbb02g4b1bg90d4g548b6467a0c9" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Fly"&gt;Vol&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hd6cb4588gbee0g4746g90eeg0106e304740e" version="1">Abstinence arcanique : Motif hypnotique</content>
  <content contentuid="he84df2adgf043g4967g9adbg267606a14b81" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HypnoticPattern"&gt;Motif hypnotique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hd6eadd1dga635g4350g80d8g9aeff18ea684" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HypnoticPattern"&gt;Motif hypnotique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h9bd5c24fga289g4e92g983dg8720103b47d9" version="1">Abstinence arcanique : Peur</content>
  <content contentuid="hb0888efegd142g4cc0g84d8g8aafe10f6d6b" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_Fear"&gt;Peur&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="heba20c2bg32cdg4592g9247g7ca51650941c" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_Fear"&gt;Peur&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h36e4b59fgd3eag40f9g97d8g0a9d8aab9bc6" version="1">Abstinence arcanique : Hâte</content>
  <content contentuid="h6d050af7ga9f4g4d23gae89gb85cbc81bc15" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Haste"&gt;Hâte&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h405bfe46g8182g40afg9856gec4ac2054b45" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Haste"&gt;Hâte&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="he7073b88g2d19g4289g9848gb87d2b103ed3" version="1">Abstinence arcanique : Lenteur</content>
  <content contentuid="hd0659235gfc1cg4052ga527g171ea4d58cdd" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Slow"&gt;Lenteur&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="heaa17afcg4786g4f8bg8523g9f92b23bb78f" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Slow"&gt;Lenteur&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h04202963gafbbg42d2g997bg48e959cee6af" version="1">Abstinence arcanique : Flou</content>
  <content contentuid="hd28b6211g309eg4231gaf5fg2be76d450502" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Blur"&gt;Flou&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h17c64c23g70d0g48f9g8c06ge06564dca529" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Blur"&gt;Flou&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h19dc03bcgf724g4daeg917fg2dfe6ad16774" version="1">Abstinence arcanique : Sorts de niveau 4</content>
  <content contentuid="hf88d41eeg36abg450bg9107g58fcd64c4dca" version="1">Plongez dans une poche de temps où un sort de niveau 4 a été lancé et condensez son essence en une petite particule. Cette particule peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h1739e6dcgac93g4657gbbfegb676f6f88e8a" version="1">Abstinence arcanique : Bannissement</content>
  <content contentuid="hd0bb6528gb687g457dgbf51g30d3b168c575" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Banishment"&gt;Bannissement&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h29e0cbd0g949dg452dgb6a1gf131bacc5872" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Banishment"&gt;Bannissement&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hd7e4392cge72eg4a4bgb517gc50edd85c5d9" version="1">Abstinence arcanique : Invisibilité supérieure</content>
  <content contentuid="h3f6a100cgab11g4786g80d9g344335e3616a" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Invisibility_Greater"&gt;Invisibilité supérieure&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h10469f85gc6a7g4750gbf47g0ecd3b6947ba" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Invisibility_Greater"&gt;Invisibilité supérieure&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h93826158g3a36g4b01gae57ge90a7db19136" version="1">Abstinence arcanique : Confusion</content>
  <content contentuid="hc6b0be5agb8c3g4980ga218gc06df39bfab9" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Confusion"&gt;Confusion&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h4f1edfafg0c8eg4c26ga3c2g74bfcdb02739" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Confusion"&gt;Confusion&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h4c60c6acgeec9g4432gac71g9447912d047a" version="1">Abstinence arcanique : Tueur phantasmatique</content>
  <content contentuid="h91071cd0g3ac7g41dfgb7f3g3ad3ad624c6d" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_PhantasmalKiller"&gt;Tueur phantasmatique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h8b1c2367g4456g4bbfga194g4947830ba101" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_PhantasmalKiller"&gt;Tueur phantasmatique&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="hc1e5d68bg16a9g4eddgb74cga82329f48821" version="1">Abstinence arcanique : Polymorphe</content>
  <content contentuid="h8574832bg5c29g4822gb813g2f34600f8e69" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Polymorph"&gt;Polymorphe&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h7e083042g0529g4f24g9f75gfc6c559f4ffd" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Polymorph"&gt;Polymorphe&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h69b47d91ge7e1g4879gac18ga799b43c13f3" version="1">Abstinence arcanique : Mur de feu</content>
  <content contentuid="h7080ea0agec34g4928gac1fgbc13b198957f" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Wall_WallOfFire"&gt;Mur de feu&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h67124874ge4f4g4ac3g8c02g10b70af1274a" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Wall_WallOfFire"&gt;Mur de feu&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h4d71dca9ged65g4189g9bfdg44cb2779b891" version="1">Abstinence arcanique : Tempête de glace</content>
  <content contentuid="hb4fe5358g5d45g4766g95edg3d4187daddff" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_IceStorm"&gt;Tempête de glace&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h37d09981g74a0g457fgac83gd5faada58221" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_IceStorm"&gt;Tempête de glace&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h12e8a55cg2cf5g487fgb838g74cf0e62ea0b" version="1">Abstinence arcanique : Tentacules noirs d'Evard</content>
  <content contentuid="h89500870g36e3g44ecga799g12b3efc3de6f" version="1">Crée une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_BlackTentacles"&gt;Tentacules noirs d'Evard&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h749b398ag1209g4546g8860g8a93342aa192" version="1">Une petite particule qui contient le sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_BlackTentacles"&gt;Tentacules noirs d'Evard&lt;/LSTag&gt;. Elle peut être utilisée par vous-même ou un membre du groupe pour libérer le sort à l'intérieur.</content>
  <content contentuid="h79d9829ag85e6g48fcgb1ddgdfa3cd6c7787" version="1">Piqûre sapeuse</content>
  <content contentuid="hb8913ea3g0107g4048g89b5gb0a9f67033d5" version="1">Sapez la vitalité d'une créature, ce qui peut la faire tomber &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;à terre&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hc4aede79g8a07g4b0bg8aa7gff0930bdb896" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Doit être un magicien de la dunamancie pour utiliser ce sort de bas niveau.</content>
  <content contentuid="h71f480aag7df2g4c2fg8be6ga8d090a0c3ce" version="1">Don d'agilité</content>
  <content contentuid="hc16fd878g1ee6g4fe4g8a1fgc81356d2c662" version="1">Vous ou un allié bénéficiez d'un bonus de +[1] à votre Initiative &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Checks&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h56294f4bg9a7bg42e2g959dgb41fe8e6cd35" version="1">+[1] ajouté aux Initiatives &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Checks&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h854b8fffg8cf1g46e9gb49ag035a4a081ab7" version="1">Amplification de la gravité</content>
  <content contentuid="h57e37178g53d9g4682gac85g0c681552b8f7" version="1">La gravité dans une sphère de [1] centrée sur un point choisi augmente momentanément, réduisant potentiellement de moitié la &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; des créatures dans la zone.</content>
  <content contentuid="h18113c25g6b85g411fgac4eg5a7bf25e254e" version="1">&lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; réduite de moitié.</content>
  <content contentuid="h5cd4e3adg070bg4960ga94ag05105037305c" version="1">Faveur de la Fortune</content>
  <content contentuid="he2bf14c0g2dc2g467bg9cf1g81fea227d6bb" version="1">Impartissez de la chance latente à vous-même ou à un allié. Lorsque la créature choisie effectue un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, un &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Test de compétence&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, elle peut choisir de bénéficier d'un bonus de +[1] au jet. Alternativement, lorsqu'un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; est effectué contre la créature choisie, elle peut choisir d'infliger un malus de -[1] au jet.</content>
  <content contentuid="heea4a46ag0ffeg4773gaf0bg2a7455881fa9" version="1">La créature peut accorder un bonus de +[1] à un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; ou un &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Test de compétence&lt;/LSTag&gt; des leurs ou infliger un malus de -[1] à un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; contre eux.</content>
  <content contentuid="h3f9cad04ge8c3g45ffg990bgfc2556f141d0" version="1">Lorsqu'une créature choisie applique le bonus ou le malus, le sort sur cette créature prend fin.</content>
  <content contentuid="hd71e3da4g7c65g42e2ga491g978b2bd996b9" version="1">Faveur de la Fortune : Soi-même</content>
  <content contentuid="hf32ae92bg85e4g4d1bga4d0g13cc005228aa" version="1">Accordez un bonus de +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; ou votre &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h2407bed3gc073g4ad6g9d7cg408d6288be70" version="1">Faveur de la Fortune : Ennemi</content>
  <content contentuid="hf819ff10g3021g48bfgade2g6fbe5cd3f73f" version="1">Imposer un malus de -[1] à un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; effectué contre vous.</content>
  <content contentuid="hdda425e5gaf04g4aeagb471g5baa8d55dfe3" version="1">Activez pour vous accorder un bonus de +[1] à votre prochain &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Test de compétence&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h6289dd48g3bdfg43f8g8bb8g18a696d1a715" version="1">Onde pulsée</content>
  <content contentuid="hf4809515gefaeg4b6ega91bg2fc9bd8a5f2b" version="1">Libérez une pression intense dans un cône qui pourrait repousser ou attirer des créatures et des objets jusqu'à [1].</content>
  <content contentuid="ha1cc2408ge0f4g42c9gb2e2g3024eab4d7f8" version="1">Les cibles subissent toujours la moitié des dégâts et ne sont ni attirées ni repoussées.</content>
  <content contentuid="h2db4e095g717fg4674g80bege85837d32a1a" version="1">Inflige [1] supplémentaire et augmente la distance d'attirance ou de répulsion de [2] par niveau.</content>
  <content contentuid="h75e06960g76b6g4d3fg85e8gb06176d43d0f" version="1">Onde pulsée : Repousser</content>
  <content contentuid="hdf02ad2bgebbfg4710gb20fgf08521ee821a" version="1">Libérez une pression intense dans un cône qui pourrait repousser des créatures et des objets jusqu'à [1].</content>
  <content contentuid="hd6020490ga643g43b9g8233g73b8cbe9cdcc" version="1">Onde pulsée : Attirer</content>
  <content contentuid="h8e2e1513gb1a3g499dgbd70g9297e706f2ce" version="1">Libérez une pression intense dans un cône qui pourrait attirer des créatures et des objets jusqu'à [1].</content>
  <content contentuid="hdb8f7a89gbd08g48b2gb6dega1b625dd1a1b" version="1">Trou de gravité</content>
  <content contentuid="h728f7a71g421bg42b2gbf2bg50ee199ee4c9" version="1">Les cibles subissent toujours la moitié des dégâts et ne sont pas attirées.</content>
  <content contentuid="hfbcc8a4eg4390g4e5fg92c1gaf4c2868afb8" version="1">Créez une sphère de force écrasante qui pourrait attirer toutes les créatures à l'intérieur vers le centre de la sphère.</content>
  <content contentuid="ha2fc9004g3dafg4a5bg831ag1fad8462cbf6" version="1">Déplacement temporel</content>
  <content contentuid="h48d4bc4bgf2f5g4528g9450g9ddd19641da8" version="1">Préparez-vous à envoyer potentiellement une créature à un autre point dans le temps lorsqu'elle tente de faire une attaque ou lancer un sort.</content>
  <content contentuid="hf681ba5bg1ad8g4873g9aaag917a2520c3a4" version="1">Envoyez une créature à un autre point dans le temps lorsqu'elle tente de faire une attaque ou lancer un sort.</content>
  <content contentuid="h72a316fag3bd2g4f29gacabg2a33954a935c" version="1">La créature réapparaît à l'endroit où elle se trouvait précédemment au début de son prochain tour.</content>
  <content contentuid="h366dd581gc2a1g43b0gae1dg7c174dfac42a" version="1">Envoyez une créature à un autre point dans le temps lorsqu'elle lance un sort ou fait une attaque, annulant l'action avant qu'elle n'ait le moindre effet.</content>
  <content contentuid="hfc965b40gcb68g4711ga7a5g567c804c94c8" version="1">Envoyez une créature et [1] autre créature à un autre point dans le temps lorsqu'elle lance un sort ou fait une attaque, annulant l'action avant qu'elle n'ait le moindre effet.</content>
  <content contentuid="hb5107982g0597g4ff0g88a1g37187728dd0e" version="1">Disparu à un autre point dans le temps.</content>
  <content contentuid="h67ac6db3gd3d3g4785g87eegb190bfa75e51" version="1">Les cibles subissent toujours la moitié des dégâts et ne sont pas ralenties.</content>
  <content contentuid="hda5784c7gbfd2g4636ga621g001e317fcd7c" version="1">Porteur du Dunamis</content>
  <content contentuid="h1d318841gf0adg4ad5g911eg32c798919d11" version="1">Les pouvoirs ésotériques développés et maîtrisés grâce à l'utilisation du dunamis sont toujours une caractéristique rare et soigneusement gardée de la Dynastie Kryn dans la région de Wildemount. Cependant, une telle arcane est difficile à dissimuler.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vos compétences en tant que sorcier du Dunamancy vous donnent accès à un ensemble de sorts disponibles uniquement pour les sorciers de la Chronurgie et de la Graviturgie. Ces sorts peuvent être appris normalement en montant de niveau et en débloquant les niveaux de sort correspondants.</content>
 </contentList>