<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="ha6c152f9ga9e9g4482ga4fegb4ef01dacf8f" version="1">Anthropologiste</content>
  <content contentuid="hf98afd25gf86ag4bb9ga89dg64398eef637b" version="1">Vous avez toujours été fasciné par les autres cultures, des terres perdues les plus anciennes et primitives aux civilisations les plus modernes. Vous étudiez leurs coutumes, leurs croyances religieuses et leur art.</content>
  <content contentuid="h08db0cc1g8a01g488ag85a9g77c1c3f49d12" version="1">Archéologue</content>
  <content contentuid="h2fecbe85g38c5g48a1g9bd2gc08b81589a12" version="1">Vous avez découvert les cultures du passé perdues depuis longtemps en étudiant leurs vestiges – leurs ossements, leurs ruines, leurs chefs-d’œuvre survivants et leurs tombes.</content>
  <content contentuid="h2ae1fdc9gfa27g46e3g9f51gf98b41b5fe04" version="1">Vagabond astral</content>
  <content contentuid="h52ba1619geba6g4ae5gae83ged67f6fc8ce4" version="1">Depuis plus longtemps que vous ne vous en souvenez, vous avez traversé la Mer Astrale. Poussé par l’envie de voyager, vous avez dérivé d’une partie de la Mer Astrale à une autre, comme un grain de poussière emporté par le vent.</content>
  <content contentuid="h90bc006cgc378g45b7g9eeegf7c4131fd881" version="1">Athlète</content>
  <content contentuid="hde590d4dg1fd6g48c9g998ag61b0f7b19843" version="1">Vous vous efforcez de vous perfectionner physiquement et dans l’exécution de tout ce que vous faites. Le frisson de la compétition allume le feu dans votre sang et le rugissement de la foule vous fait avancer.</content>
  <content contentuid="h76ddd474g76c7g4d09g8a5cgc47520423803" version="1">Fonctionnaire d'Azorius</content>
  <content contentuid="h6ae93d65gea38g4cd5g9df7g4b6cc87cdba4" version="1">Vous êtes un fier membre de la guilde Azorius, qui promulgue et applique les lois qui assurent le bon fonctionnement et la sécurité de la société Ravnican. Tu es la seule chose qui s'oppose au désastre</content>
  <content contentuid="h2cade356g42f2g40c2g9e04g54ca5ff73400" version="1">Agent Double du Poing Noir</content>
  <content contentuid="h7d1e23eegc817g42dagba07gcfe9847d186f" version="1">Vous êtes un informateur des Larmes de Virulence qui dominent désormais Phlan, mais vous êtes également un agent double de la garde de la ville d'origine de Phlan, le Poing Noir.</content>
  <content contentuid="h3d748a3dg7371g4fb6g8e8cg8173113f4684" version="1">Légionnaire de Boros</content>
  <content contentuid="ha9a79f2eg72ccg4fbfg9ba9gb04b4c490c58" version="1">En tant que membre de la Légion de Boros, votre vie est consacrée au service des anges et consacrée au travail d'établissement de la justice et de la paix dans les rues de Ravnica.</content>
  <content contentuid="h1050df25g1c8dg4424g8232g3a4c7c70a20a" version="1">Spécialiste des caravanes</content>
  <content contentuid="h6c60f7f1geec8g4865g9128g55005d89f809" version="1">Vous êtes habitué à la vie sur la route. Ayant travaillé aussi longtemps sur les routes, vous avez fait de nombreuses connaissances et il vous est facile de capter les informations et les rumeurs qui circulent de ville en ville.</content>
  <content contentuid="h88b577abgf562g4792g8d68g3e9516debe89" version="1">Scion de l'aventurier célèbre</content>
  <content contentuid="h9bc376f4gc216g4111gad63g6d8a00f22a58" version="1">Votre nom de famille suscite la peur et l’admiration dans le cœur des gens ordinaires – mais cela n’a rien à voir avec vous. Tout ce que vous devez montrer pour votre lignée, c'est votre nom.</content>
  <content contentuid="hd4f7aa59gce46g43c8g98d1g3f698d2965a2" version="1">Surveillance de la ville</content>
  <content contentuid="h800fe9c8gdb59g45ebgb3degfa1046f67655" version="1">Vous avez servi la communauté dans laquelle vous avez grandi, constituant sa première ligne de défense contre le crime. Vous n’êtes pas un soldat qui dirige son regard vers d’éventuels ennemis.</content>
  <content contentuid="h2aa93317ge8d6g4cf1gbc28g5a55441b023d" version="1">Créateur de clan</content>
  <content contentuid="hce7e1a35gd475g411fgb883g8c6b978d9d65" version="1">Pendant des années, vous avez travaillé sous la direction d'un maître nain, endurant de longues heures et un traitement dédaigneux et aigre afin d'acquérir les compétences que vous possédez aujourd'hui.</content>
  <content contentuid="h45b783f7g70cfg4d58gaed5gb3ec0d57d659" version="1">Érudit cloîtré</content>
  <content contentuid="hd63bb726ge11ag4d74gab6fg0b5bc810f81b" version="1">Vous avez été apprenti dans l'un des grands centres d'apprentissage de Faerûn et vous avez appris que la connaissance est un trésor plus précieux que l'or ou les pierres précieuses. Vous êtes maintenant prêt à quitter votre domicile.</content>
  <content contentuid="h577c84b8g33e8g440ag8b31g266fe8219412" version="1">Courtisan</content>
  <content contentuid="hfcd8ccacg3fefg4f03gb3f4gbc7234647ec3" version="1">Dans vos premiers jours, vous étiez un personnage important dans une cour noble ou une organisation bureaucratique. Vos relations avec vos anciens camarades peuvent être un avantage pour vous.</content>
  <content contentuid="hc8afe48cga541g4e8eg9011ga02a83a6288b" version="1">Réfugié Cormanthor</content>
  <content contentuid="hb6881642g01e8g45a1g8f74g6055f7d7d832" version="1">Vous faites partie des centaines de réfugiés qui s'abritent désormais dans des camps cachés sous les avant-toits nord de la forêt de Cormanthor. En tant qu'invité des elfes, vous avez appris leurs coutumes et celles de la forêt.</content>
  <content contentuid="h10453ba5g5b0ag42f0ga6d7g7d1ff35b3dce" version="1">Agent Dimir</content>
  <content contentuid="hd554c6aegb83bg4ac8g85e2g5147668795bb" version="1">Vous êtes un espion. Les secrets et la désinformation sont votre stock. Vous vous cachez dans l'ombre et volez les secrets les plus précieux, qu'ils soient écrits dans des journaux verrouillés ou cachés dans l'esprit de quelqu'un.</content>
  <content contentuid="hdc679ad7g9cbbg43bbg854ag8fe4ede7dede" version="1">Victime du dragon</content>
  <content contentuid="h704d40ffg2c83g4ecbg9150g3fd2cf1db16e" version="1">Lorsque la Virulence Mutilée s'est abattue sur Phlan, vous avez été l'une des malheureuses victimes de la guerre. Vous avez passé la dernière année de votre vie comme le jouet d'un suzerain capricieux et malveillant.</content>
  <content contentuid="hd8228eb6g3c64g4bb5gb37cg2020af842e7e" version="1">Mineur des Contreforts de la terre</content>
  <content contentuid="h2fd8724dg64d0g4594g8088gbc93c8ea3bcd" version="1">Vous êtes un mineur malchanceux des Contreforts de la terre qui n'est pas étranger aux difficultés. Vous n'êtes pas encore devenu riche. Vous êtes parti à la recherche de travail, mais les Earthspurs vous appellent toujours.</content>
  <content contentuid="h59b184f1g788eg446fgab61g47c0f196b666" version="1">Sans visage</content>
  <content contentuid="ha5fceebegbe61g4c0agbe26g16a2dc17362e" version="1">Quelque chose chez vous vous empêche de poursuivre efficacement le chemin que vous avez choisi. Vous avez laissé votre ancien visage derrière vous, vous avez adopté une nouvelle personnalité, vous êtes devenu quelque chose de plus.</content>
  <content contentuid="h8c2768e9gf29eg4645g95f5g8b327cf41b29" version="1">Agent des Ménestrels</content>
  <content contentuid="he25d66e5g9647g48bfgb8a7g623e22665ac8" version="1">En prélude à votre carrière d'aventurier (et en préparation à celle-ci), vous avez servi comme agent des Ménestrels à Faerûn. Vous êtes adepte de la surveillance et de l'espionnage.</content>
  <content contentuid="h0ecd4833gabe3g493dga987g6a667133c360" version="1">Agent de l'Ordre du Gantelet</content>
  <content contentuid="he491c5c4g90e6g4a9dgbb52gaf7373045f7a" version="1">En prélude à votre carrière d'aventurier (et en préparation à celle-ci), vous avez servi en tant qu'agent de l'Ordre du Gantelet à Faerûn. Vous demandez fréquemment l’aide des forces de l’ordre et du clergé.</content>
  <content contentuid="h0e295c0fg4633g4246gb904gbecca08ce93f" version="1">Membre de l'Enclave d'Émeraude</content>
  <content contentuid="hc3b914dbg6cacg44a7gafd3gdc6d9db10687" version="1">En prélude à votre carrière d'aventurier (et en préparation), vous avez servi en tant que membre de l'Enclave d'Émeraude à Faerûn. Vous demandez souvent l’aide des amateurs de plein air, des cercles de druides et des prêtres.</content>
  <content contentuid="hdc1a0e63g200bg4662g9102g41543b5100a6" version="1">Membre du Conseil seigneurial</content>
  <content contentuid="hfda2c1bcg31a4g4f48g8365g2ce0f3dad100" version="1">En prélude à votre carrière d'aventurier (et en préparation), vous avez servi en tant qu'agent de membre du Conseil seigneurial à Faerûn. Vous pouvez toujours compter sur l’aide des gouvernements de l’Alliance.</content>
  <content contentuid="h8f8a288ag53ffg45feg92d7gfd8923025f43" version="1">Agent du Zhentarims</content>
  <content contentuid="h7f8e22fbg53dag4b31gb112gd184764da3fc" version="1">En prélude à votre carrière d'aventurier (et en préparation), vous avez servi en tant qu'agent du Réseau noir. Vous pouvez demander de l'aide aux différentes personnes alliées au Zhentarim.</content>
  <content contentuid="h3d390ec2g12b8g4c96g8c48g1686e6bcaa69" version="1">Marchand en échec</content>
  <content contentuid="hb14d3e6fg45abg4441ga1e0g27cbfbe46c02" version="1">Vos entreprises se sont mal terminées et vous avez tout perdu. Avec échec cependant, vient l’expérience. Vous êtes libéré de cette ancienne vie, après avoir établi des liens et appris vos leçons.</content>
  <content contentuid="h7e2a73b4g7bbfg4980gb4c2g07fa44da622c" version="1">Voyageur lointain</content>
  <content contentuid="he90dbee3g24b2g4115g8be2g344b2dc5ef4f" version="1">Vous venez d’un endroit si éloigné que peu de gens ordinaires se rendent compte de son existence. Si les gens que vous rencontrez ont entendu parler de votre pays d’origine, ils n’en connaissent que le nom et quelques histoires scandaleuses.</content>
  <content contentuid="hc57358d9g0889g4b4bgac1fg94c397c347db" version="1">Fée perdue</content>
  <content contentuid="h9cc211d2g929fg4d17gb5ecgdffd99387881" version="1">Vous avez grandi sur la Terre des Fées après avoir disparu de votre plan d'origine lorsque vous étiez enfant. Lorsque vous revenez enfin à votre plan d'origine, vous êtes hanté par le fait que la Féerie n'est qu'à un cheveu de vous.</content>
  <content contentuid="h3ef327b4g8571g4e6fg93d0g3e93edd2b457" version="1">Pêcheur</content>
  <content contentuid="hb496756cg6ffdg4353gab85g74d45a14c68c" version="1">Vous avez passé votre vie à bord de bateaux de pêche ou à parcourir les bas-fonds à la recherche des richesses de l'océan. Vous êtes vite tombé amoureux de la mer, de l’art de la pêche et de la promesse de l’horizon éternel.</content>
  <content contentuid="h6a76dcc2ga10eg4b2cg8e31g3de6ebccc6f1" version="1">Joueur</content>
  <content contentuid="h88a05b1cg394cg4fc3ga8c0gfe2165f51620" version="1">Tout ce dont vous avez besoin pour gagner beaucoup d’or, c’est d’un peu d’or. Parfois tu es en haut, parfois tu es en bas. Mais le problème avec le jeu, c’est que quelqu’un est toujours prêt à parier.</content>
  <content contentuid="h903acd2age4c6g488agbd81gca8cdcb9271f" version="1">Galopin de la Porte</content>
  <content contentuid="h0ee377fdg28aag4b01ga83bgb5a26e7eea68" version="1">Vous avez grandi dans les rues, à l'ombre de la Porte de Montéloy, qui abrite à la fois des Plumes Rouges et des Mages de Guilde. Même si vous avez évolué, vous avez toujours des amis parmi eux.</content>
  <content contentuid="h24a6a0adg8309g414cg8d24g883353b2e71e" version="1">Élevé par les géants</content>
  <content contentuid="h6f51f2d2g910ag4b3egbe18gc0fea9870386" version="1">Même si vous n’êtes pas un géant, vous avez grandi parmi des géants. Vous êtes habitué à évoluer dans un monde beaucoup plus grand que vous, et cela se reflète dans vos compétences, votre attitude et votre vision de la vie.</content>
  <content contentuid="hab45696bgc5e4g4d91ga5b6g85cab4cb08d5" version="1">Agent Golgari</content>
  <content contentuid="h526c58f2g1b47g4ceegbcb3g2f0c615fb009" version="1">Vous faites partie d’une horde grouillante – une petite partie d’un organisme tentaculaire. Tout comme vous faites partie de l’essaim, l’essaim fait partie d’un écosystème plus vaste, d’un cycle sans fin de vie et de mort.</content>
  <content contentuid="hb986dc5ag1104g45b4gadd5gc749ef0e05cf" version="1">Souriant</content>
  <content contentuid="h0a9d39d8g679bg4decg89b4g4833288ea559" version="1">Le Rictus d'or a commencé par échanger des messages secrets via un réseau de bardes pour saper un régime autoritaire. Vous êtes un souriant. Vos objectifs sont de répandre la liberté et d’inspirer l’espoir ou la révolution aux opprimés.</content>
  <content contentuid="h46de5ee6gc25fg4db6g9dc2g44c3c0b7b56c" version="1">Gruul Anarch</content>
  <content contentuid="h0b89b94dg66edg4102g8e68g9986c64be23c" version="1">Le monde entier de Ravnica est une métropole tentaculaire, mais vous êtes originaire des zones sauvages qui existent encore : les quartiers abandonnés, les parcs envahis par la végétation et les ruines en ruine.</content>
  <content contentuid="h33069615g4c5cg4e9cg971dgbd3af180c616" version="1">Les gens du port</content>
  <content contentuid="h39d5451cg0a20g4d4bga6d5ga3b59c17f79e" version="1">Vous faites partie des centaines de petits pêcheurs et de femmes qui transportent chaque matin les richesses du port vers les marchés. Même si vous avez laissé cette vie derrière vous, vous continuez à nous rendre visite de temps en temps.</content>
  <content contentuid="hf345f0dcg714dg43f2ga39dg8dab7054a818" version="1">Ermite</content>
  <content contentuid="h743d3867g5e09g4f85gb333gd8ac82d42840" version="1">Vous avez vécu isolé pendant une partie formatrice de votre vie. À votre époque, loin des clameurs de la société, vous avez trouvé le calme, la solitude et peut-être certaines des réponses que vous cherchiez.</content>
  <content contentuid="h8404587ag2badg40fdg9f00g7411932ab813" version="1">Marchand de Montéloy</content>
  <content contentuid="h6d28c02ag9d0ag41a7g8b5cg79e845be2c8b" version="1">Avant de devenir aventurier, vous étiez un marchand prospère opérant à Montéloy, la Cité du Commerce. Vous avez en grande partie abandonné cette vie et avez plutôt choisi de rechercher l’aventure.</content>
  <content contentuid="h86b788c0gec78g4930gbe84ge84e5514b883" version="1">Contrebandier de Montéloy</content>
  <content contentuid="h57f0ba60g9805g47ceg823bgaa615029eeec" version="1">Les deux Grandes Lois créent une forte demande et de grands risques pour les contrebandiers, qui font entrer et sortir des marchandises illicites et des non-humains de la ville par des routes secrètes étroitement contrôlées par la Guilde des Voleurs.</content>
  <content contentuid="h2b7dbc34gfb93g4580gb2bfg3cfa770acd82" version="1">Agent de maison</content>
  <content contentuid="h46c6f963ge18bg4df8gb688g6c9e11a65028" version="1">Vous avez juré fidélité à une maison marquée d'un dragon. Votre tâche principale est d'être les yeux de votre maison, mais vous pourriez être appelé à tout moment pour en être la main.</content>
  <content contentuid="h7f6d453bg6035g4204gaeb1g88c65e10d572" version="1">Héritier</content>
  <content contentuid="hab1a54eag81b0g4342gb4adg2c2c002b268b" version="1">Vous êtes l'héritier d'un objet de grande valeur qui vous a été confié à vous et à vous seul. La révélation de votre héritage a changé votre vie, mais elle s’est également accompagnée de nombreux dangers.</content>
  <content contentuid="h03e14d5bg0955g4209g9f3dg0ec727dc1a2d" version="1">Lancer</content>
  <content contentuid="h9b3855dcgc085g40f7gbc93g5061b1b13078" version="1">Vous êtes un initié, sur le point de terminer les épreuves des cinq dieux dans l’espoir de mériter une mort glorifiée lors de l’épreuve finale du zèle. Seul un initié complet peut être qualifié de véritablement digne.</content>
  <content contentuid="hce46df6agcbb1g460egab66ge4a24cf40603" version="1">Inquisiteur</content>
  <content contentuid="hddfed3e9gfd83g4681g80dagc37cfef1aa61" version="1">Vous êtes un détective qui enquête sur des crimes à la fois banals et surnaturels. Vous êtes connu pour avoir résolu des meurtres inexpliqués et pour avoir dénoncé des loups-garous vivant parmi des humains normaux.</content>
  <content contentuid="h524410cfg552fg4699g8ff0g354c9f8e3e6a" version="1">Enquêteur</content>
  <content contentuid="hb7bd87bcg3928g4064g9780gde697adaffef" version="1">Vous recherchez sans relâche la vérité. Vous êtes animé par un besoin personnel de traquer même les indices les plus insaisissables et de révéler ce que d’autres garderaient caché dans l’ombre.</content>
  <content contentuid="h4473b0b6g950ag4290gab08gfe91184d05c2" version="1">Bandit de la Route du Fer</content>
  <content contentuid="he5889e7egb3a5g4ae6ga895ge6462c3a8bc9" version="1">Votre temps en tant qu'ancien bandit sur la Route du Fer vous a donné beaucoup d'expérience en selle et un talent pour acquérir et évaluer les montures, animaux de compagnie et véhicules d'autres personnes.</content>
  <content contentuid="hecb58a92g3bdag41a7g94deg1935c0b2810a" version="1">Ingénieur Izzet</content>
  <content contentuid="h731e30d5gf996g43fcgade4g6644ee070dba" version="1">Armé d'un intellect inventif, d'un amour de la technologie magique et d'une énergie inextinguible, vous participez avec enthousiasme aux travaux de recherche de la Ligue Izzet.</content>
  <content contentuid="habf77cadgffbag4d55ga29agad69e1448f7f" version="1">Chevalier de Solamnie</content>
  <content contentuid="h5eef48b4g8a24g42d6gbef2g60f4ac9dd081" version="1">Vous vous êtes entraîné pour devenir un valeureux guerrier connu sous le nom de Chevalier de Solamnie. Des règles strictes guident chacune de vos actions et vous vous efforcez de les respecter. Votre honneur est aussi important pour vous que votre vie.</content>
  <content contentuid="h28d3d89fge349g437dga01bg080662490ff1" version="1">Chevalier de la Licorne</content>
  <content contentuid="h56d345e3gdd8dg4493g9d13gc0f75dd95cfc" version="1">Vous appartenez à l'Ordre des Chevaliers de la Licorne. Vous êtes un aventurier chevaleresque qui suit des idéaux romantiques : les rêves impossibles doivent être poursuivis pour le simple émerveillement de leur réalisation.</content>
  <content contentuid="he1f9d465g675eg44c6gafe1gf110372892ba" version="1">Chevalier de Myth Drannor</content>
  <content contentuid="h4d0c888age67ag4aafg896dg6f9fa2bc05d3" version="1">Vous appartenez à l'Ordre de Myth Drannor. Vous avez parcouru les Vaux et avez commencé à vous étendre vers les terres au-delà. Accepté par Dove Falconhand elle-même, vous êtes avant tout vaillant et honnête.</content>
  <content contentuid="h95b82a07gacbag4325g831bg0c853f491bf7" version="1">Chevalier du Calice argenté</content>
  <content contentuid="hbe26f5d1g9fb6g47a6gb99cg7c6bbf910048" version="1">Vous appartenez à l'Ordre du Calice argenté. Par décret du demi-dieu Siamorphe, votre ordre a pris sur lui de placer un véritable héritier réincarné sur le trône de Téthyr.</content>
  <content contentuid="h92105c9fg1abfg485ag9e94gde19d041fe56" version="1">Étudiant de Lorehold</content>
  <content contentuid="h97819092gd604g40e4gb5d8g7544abb2b22b" version="1">Vous avez passé votre jeunesse à vous préparer à devenir étudiant au Collège Lorehold, en lisant tous les livres figurant sur la liste de lectures recommandées du collège. Vos passions académiques se situent dans le vaste domaine de l’histoire.</content>
  <content contentuid="h740e5dc8gb2dbg435egb85bgb7926e626fe4" version="1">Mage de Haute Sorcellerie</content>
  <content contentuid="h89d07760g5152g45dfga510g663750d96f1f" version="1">Votre talent pour la magie a attiré l'attention des Mages de Haute Sorcellerie, une organisation de lanceurs de sorts qui étudie la magie pour empêcher son utilisation abusive. Vous vous êtes entraîné parmi les Mages, pour le meilleur ou pour le pire.</content>
  <content contentuid="h9c1ebb22ga669g4990g9d42g8b44b5337398" version="1">Marin</content>
  <content contentuid="ha74423fcge94bg406agb56fgdc69e8f878f4" version="1">Vous avez été entraîné au combat sur des plages de sable et des rivages rocheux. L'eau est votre deuxième maison, la pluie votre abri et les vagues déferlantes votre cri de guerre.</content>
  <content contentuid="hbba96ad8gb9c8g40f1gaa0dg17d230a4d8b2" version="1">Vétéran mercenaire</content>
  <content contentuid="hd11edcc5g6a8cg4e08gb7cdg5a1933d539aa" version="1">En tant qu'épée à vendre qui a mené des batailles pour de l'argent, vous savez bien risquer votre vie pour avoir une chance d'obtenir une part du trésor. Maintenant, vous continuez à vous battre d'une manière différente.</content>
  <content contentuid="h2975b0e5g4a5fg4596gbf56g56b29f3851d1" version="1">Aristocrate de Mulmastre</content>
  <content contentuid="h44d0e667g61a5g492fg847ag3e0d97f21992" version="1">Depuis votre maison au sommet d'une colline, vous avez contemplé les masses non lavées de Mulmastre toute votre vie. Vous êtes chez vous, là où l'aristocratie se réunit pour faire des affaires et surtout pour voir et être vu.</content>
  <content contentuid="h0970b9c3gb0c6g492egb567g311a54c2b0c3" version="1">Représentant d'Orzhov</content>
  <content contentuid="hc2e89f94g97ceg4810g8fbfg00dc9d3d66ce" version="1">En tant que fonctionnaire du Syndicat d'Orzhov, votre meilleur espoir est de réclamer autant que possible de l'argent qui passe entre vos mains afin de pouvoir vous frayer un chemin vers une position plus importante.</content>
  <content contentuid="h17f04e5agcbb6g4158gb364g8b003cd2db6a" version="1">Insurgé Phlan</content>
  <content contentuid="h51a0eb59g34fbg48aeg9bfcg167b6453adf6" version="1">La prise de Phlan par Vorgansharax est un souvenir clair dans votre esprit. Plutôt que de fuir la région, vous avez choisi de rester et de vous battre. Vous attaquez les Larmes de la Virulence et leurs monstrueux alliés.</content>
  <content contentuid="hbf70ce1bg5aaeg4ad4g8dd3g0a8085649c21" version="1">Réfugié Phlan</content>
  <content contentuid="h61ce14dbg1ff1g4e50g8664g6fccac163d7f" version="1">Votre capacité à écouter les vents du changement vous a déjà sauvé, et cette fois, ils vous ont permis d'être l'un des rares chanceux à avoir échappé à Phlan avec quelque chose de plus qu'une simple chemise sur le dos.</content>
  <content contentuid="h7c2a2a1fg670cg4d91g9472ga0a1864a5e60" version="1">Demandeur</content>
  <content contentuid="h63594a02gffa4g4e5bgb012g001dd3c40f03" version="1">Les accidents arrivent. Vous avez été victime d'un incident juridique qui était apparemment la faute d'Acquisitions Incorporated. Mais avant qu'une décision finale puisse être rendue, Acquisitions Inc. vous a proposé un emploi !</content>
  <content contentuid="h0d25ebdbg4847g4e49ga313g754272e96af6" version="1">Étudiant de Prismari</content>
  <content contentuid="hcced4dd7g7201g465cg8595g1cf7a17e6fb5" version="1">Vous êtes un artiste et vous vous préparez à perfectionner votre métier selon les traditions du Prismari College. Vous avez de grandes visions pour donner vie à votre art dans une fusion de magie et de créativité.</content>
  <content contentuid="h271c33bcg43c3g48b5g8e58g6d27db3551bf" version="1">Étudiant Quandrix</content>
  <content contentuid="h68a91236g6822g4d8ega1f8gfc3dcc57f1c9" version="1">En vue de devenir étudiant au Quandrix College, vous avez passé des années à résoudre les problèmes de mathématiques du collège. Vos intérêts portent sur les modèles mathématiques trouvés dans le monde naturel.</content>
  <content contentuid="h38af693cgc0e7g4c45g92b0g6f9caaa74b15" version="1">Cultiste de Rakdos</content>
  <content contentuid="h0db58fb8g713bg4460gb38dg0c53bb78fc5c" version="1">Vous êtes un artiste dans l'âme, un artiste avec un sens du drame et un amour des projecteurs. Vous êtes également membre d'un culte consacré à un ancien démon qui se complaît dans la violence et le chaos.</content>
  <content contentuid="h2f54ec30gc7e6g4145ga54eg180eeffdc66b" version="1">Récompensé</content>
  <content contentuid="h558bcf0bg7d25g4d36g8088gc00aacdca8fb" version="1">Vous viviez une vie difficile avant que votre destin ne change soudainement grâce à un coup de chance miraculeux. Vous avez laissé derrière vous les misères quotidiennes de votre ancienne vie pour une vie d’aventure et d’excitation.</content>
  <content contentuid="hdfdc40c2gf496g44a4gb3cfg3b69a41a8033" version="1">Stagiaire rival</content>
  <content contentuid="hce8912e4g2154g4129gb08agd465d229c4ce" version="1">Vous étiez stagiaire chez un rival d'Acquisitions Incorporated et vous avez acquis un respect sain non seulement pour votre travail, mais aussi pour la manière impitoyable et efficace d'Acquisitions Incorporated de mener ses activités.</content>
  <content contentuid="ha97ff413g423dg44ceg9429g43d3de12e88e" version="1">Ruiné</content>
  <content contentuid="h02017e0bgaa6eg400fga364g46c3182b55c2" version="1">Tout allait si bien ! Vous aviez une vie de luxe, d’amour et de confort lorsque vous avez soudainement tout perdu. Vous avez déjà atteint un sommet sur la roue de la fortune une fois, et avec de la chance, vous pourriez y parvenir à nouveau.</content>
  <content contentuid="hd9cb7b62g3f5cg486dg87f9g92d8e57e7dc4" version="1">Sculpteur de runes</content>
  <content contentuid="heabaf103g437ag493bg83ddgcfa485a4eabb" version="1">Vous avez consacré votre vie à étudier le runecraft et vous pouvez exploiter le pouvoir surnaturel contenu dans les runes. De nombreux sculpteurs de runes incorporent des symboles de leur langue maternelle dans leur métier..</content>
  <content contentuid="hbe91e29bgd59eg42a1g92d8gbedab3205595" version="1">Marin</content>
  <content contentuid="hcd14f514g3279g4161gbf29gadc36bee4496" version="1">Vous avez navigué sur un navire de mer pendant des années. À cette époque, vous avez affronté de puissantes tempêtes et ceux qui voulaient couler votre vaisseau dans les profondeurs sans fond, mais le moment est venu d'essayer quelque chose de nouveau.</content>
  <content contentuid="h3db67bb6g23e1g4b40g99d4g110c6093f1ab" version="1">Identité secrète</content>
  <content contentuid="hb89cf700g3ad7g4755gb828gde73531cc93c" version="1">Vous conservez une identité secrète en falsifiant des documents et même en vous déguisant. Peu de gens, voire aucun, savent que vous n'êtes pas humain. Vos raisons pour cela sont les vôtres. Ce mode de vie vous a coûté cher.</content>
  <content contentuid="ha0cf2901g6584g4f59gbbd3g7ae767a0737a" version="1">Initié Selesnya</content>
  <content contentuid="h96f2edaagdef9g4c7fga907ge06566d023a7" version="1">Vous êtes membre d’une communauté bénie, bâtie sur les idéaux d’harmonie. Ici, la nature et la civilisation coexistent pacifiquement, vivant et grandissant conformément à la volonté des Mat'Selesnya.</content>
  <content contentuid="h3c7cac87g485fg40abg9b32gb886cb397822" version="1">Fanatique de l'ombre</content>
  <content contentuid="h98897a58g98d7g48c1ga17bg972a50d5b9e8" version="1">Vous avez grandi à une époque où Netheril était en guerre contre Cormanthor. Vous restez fidèle à Netheril et recherchez d’autres loyalistes et fanatiques de l’Ombre dans la forêt de Cormanthor et dans les environs de Hillsfar.</content>
  <content contentuid="h2e651f66g009ag43d9g916ag49ad9d9a7302" version="1">Charpentier</content>
  <content contentuid="h30e11e47ga33bg49c1gb46cg2edeae96e7b0" version="1">Vous avez navigué vers la guerre sur les ponts de grands navires, réparant leurs coques de bols à soupe et de prières. Depuis votre enfance, vous aimez l'eau et êtes captivé par les embarcations qui y circulent.</content>
  <content contentuid="h7c288a31gb70ag45ebga7e9gc9b8d301e6cc" version="1">Étudiant Plumargent</content>
  <content contentuid="h70e9dfbfgb1bfg4e18g93eeg6e5de06230cc" version="1">Vous avez passé des années à pratiquer votre écriture dans l’espoir de devenir étudiant au Silverquill College. Le pouvoir des mots d’éclairer ou de dissimuler s’associe à la capacité de la magie de faire de même.</content>
  <content contentuid="h9f717c36g5bbdg4e49ga0f8g1b389d2d3779" version="1">Scientifique Simic</content>
  <content contentuid="hf287439fgf148g4788g90d2gf509e6235c94" version="1">Imaginez un monde parfait dans lequel la nature et la civilisation existent en harmonie, adaptées l'une à l'autre. C’est le monde que vous avez essayé de développer dans les laboratoires du Simic Combine.</content>
  <content contentuid="h4a686f4fg26fag4bf7g81e2g10adc5d847de" version="1">Contrebandier</content>
  <content contentuid="hf7d2e904ga0f7g42c0g96c2ge498e0bc8136" version="1">Vous avez pagayé sur un bateau fluvial rempli de vin volé et l'avez vendu le matin pour le double de sa valeur. À votre époque plus charitable, vous avez transporté des innocents hors des zones de guerre.</content>
  <content contentuid="h8bac7c80ga343g4540ga33fge7b95bacf707" version="1">Prisonnier de Stojanow</content>
  <content contentuid="ha239dc2bg31dfg4468g9da8g16f87a9089ca" version="1">"Nous devons partir, maintenant!"  Ces mots hantent encore vos rêves la nuit. Ils vous ont enfermé dans les cellules de la porte Stojanow. Alors que les semaines se transformaient en mois, vous avez commencé à prier pour la mort.</content>
  <content contentuid="h427651e1ga6fcg431cg9b99g1e0602fcd575" version="1">Shérif du commerce</content>
  <content contentuid="h1dd464cfgcfe4g4ec0g9296geeb128196fd9" version="1">Vous faites partie des nombreuses personnes qui veillent à ce que les routes commerciales soient dégagées à TOUT moment. Vous assurez que la Grande Loi du Commerce est respectée. Vous êtes autant un enquêteur qu’un policier.</content>
  <content contentuid="hf5e5d7a7g3db5g44ebga0aage655bb778fba" version="1">Nomade du Ventre-chatouillant</content>
  <content contentuid="haa3e8f5fg997cg4ce5g8176gd52a97651c0e" version="1">Vous êtes né dans une tribu nomade qui habitait dans les collines du Ventre-chatouillant. Les cultistes du dragon sont venus un jour dans les collines, et la vie n'a plus jamais été la même pour les nomades des collines du Ventre-chatouillant.</content>
  <content contentuid="h9c1f0eb9g5261g48f8g9d46g4ec887b5d65c" version="1">Chasseur de primes urbain</content>
  <content contentuid="hb832cb38g7abfg4c3dg8038g4e7420d6d55f" version="1">Avant de devenir aventurier, vous gagniez votre vie en traquant les gens contre rémunération. Vous entretenez des contacts avec des criminels et autres chasseurs de primes pour vous aider à réussir.</content>
  <content contentuid="hbd7c8bc1g1638g401egb065g71a9255e9792" version="1">Membre de la tribu Uthgardt</content>
  <content contentuid="h2f17ed31gb7edg426eg9b4dg7c94ebc645ad" version="1">Vous n’êtes pas étranger aux valeurs de coopération et d’effort de groupe lorsque vous recherchez la suprématie. Vous avez appris ces principes, et bien plus encore, en tant que membre d'une tribu Uthgardt.</content>
  <content contentuid="he0449abegcd0ag4059g9cdag6b5a2922a6d3" version="1">Vizir</content>
  <content contentuid="hab0e7fc8gbb05g4a1fga6ffg0c24d336c87d" version="1">Vous êtes un vizir, un serviteur de votre dieu. Vous accomplissez des tâches essentielles pour faciliter le voyage des initiés. Les dieux vous récompensent donc en entrant dans l’au-delà avec la bénédiction du Dieu-Pharaon.</content>
  <content contentuid="h5181a697g9097g40bbg8283g06ba83ce89e9" version="1">Agent Volstrucker</content>
  <content contentuid="hff78d251g16cag46acg9af8gce713882cbe5" version="1">Les Volstrucker sont une organisation clandestine d'assassins et d'hommes de main arcaniques. Vous êtes un agent Volstrucker. Votre devoir est de faire taire les dissidents qui porteraient atteinte à la volonté du roi et de l'Assemblée.</content>
  <content contentuid="hf1be7493g2f50g4b6egad4cg8d27f9223135" version="1">Noble d'Eauprofonde</content>
  <content contentuid="h043313cdg4801g4ffdgaf7eg7b41dc4ea77c" version="1">Vous êtes le descendant d'une des grandes familles nobles d'Eauprofonde. Dans tout Faerûn, les nobles waterdhaviens ont la réputation d'être excentriques, gâtés, vénaux et, par-dessus tout, riches.</content>
  <content contentuid="h14dfe581gcae9g483ag8d2bg78da6afb1782" version="1">Espaceur sauvage</content>
  <content contentuid="h1e21d44bgd8d7g4c8dgaa07g9f82637e1462" version="1">Vous avez grandi dans le vide de Wildspace, où vivent des mineurs d'astéroïdes, des agriculteurs lunaires et d'autres gens robustes. La vie dans Wildspace vous a si bien endurci que vous êtes aussi courageux qu'un hamster spatial géant miniature.</content>
  <content contentuid="hb6636926ge88bg49d1g80ebg20afe1773cfd" version="1">Main de lumière de sorcière</content>
  <content contentuid="h4981c387g7febg423bg85fcg1f2e64c82e03" version="1">Vous avez participé au Witchlight Carnival lorsque vous étiez enfant et n'avez jamais regardé en arrière, gagnant ainsi une place parmi ceux qui travaillent dans les coulisses pour maintenir le carnaval en activité. En tant que main, vous travaillez dur et faites la fête.</content>
  <content contentuid="hfe3d66d9gf946g4285ga5d7g84f44a0ba7c0" version="1">Étudiant de Flétrifleur</content>
  <content contentuid="h94a6ced4gf8e6g4697g903cg4dddb74b2ad2" version="1">Vous avez rempli votre enfance d'expériences alchimiques rudimentaires, le tout dans l'espoir de devenir étudiant au Witherbloom College. La biologie et la nécromancie sont au centre de vos lectures.</content>
</contentList>