<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h123456789777777777111777777777777777" version="1">Andúril,  la "Flamme de l'Ouest" </content>
	<content contentuid="h123456789777777777111777777777777778" version="1">Niveau [1]</content>
	<content contentuid="00a85687f52d9f42e7faa86f6ba6834b5a4af" version="1">L'Anneau unique, constitué d'or, est entièrement lisse et apparait être sans défauts, d'une remarquable rondeur. Rien ne permet a priori de le distinguer d'un autre anneau en or. Seul le feu permet de faire apparaître son inscription, écrites en runes elfiques dans la langue du Mordor, le noir parler : 

« Un Anneau pour les gouverner tous. Un Anneau pour les trouver. Un Anneau pour les amener tous et dans les ténèbres les lier. »</content>
	<content contentuid="fffb99a7fa7c9f4b04f8637f3ae6b0fda9d5f" version="1">L'Anneau Unique</content>
	<content contentuid="7750f8cbfa50af4b93fb460f589c29d4fb6af" version="1">Reforgée à partir des tronçons de Narsil par les Elfes forgerons de Fendeval.

"Je suis Andúril qui fut Narsil
l'épée d'Elendil
Qu'ils me fuient, les esclaves du Mordor".</content>
	<content contentuid="e1a7b944f9835f469cf98b9f18bf196dcfadf" version="1">Andúril,  la "Flamme de l'Ouest</content>
	<content contentuid="f1a7b944f9835f469cf98b9f18bf196dcfadf" version="1">Pacte avec Andúril,  la "Flamme de l'Ouest </content>
	<content contentuid="8850f8cbfa50af4b93fb460f589c29d4fb6af" version="1">Une épée forgée par le légendaire forgeron Lykon. On dit qu'il a conclu un pacte avec une épée des Terres Sombres et qu'il tentait de reproduire ses propriétés.</content>
	<content contentuid="88a7b944f9835f469cf98b9f18bf196dcfadf" version="1">Rapière de Lykon</content>
	<content contentuid="111e54c36g2c00g45e4ga0f9gb85967642cbe" version="1">Reforgée à partir de Narsil</content>
	<content contentuid="2226a5febg9d2eg43cfg9926gffaef99f7419" version="1">Andúril possède des propriétés supplémentaires que Narsil n'avait pas. Elle vous donne un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;avantage&lt;/LSTag&gt; et un bonus de [1] aux jets d'attaque contre le mal. Les créatures chaotique subissent également [2] en bonus.</content>
	<content contentuid="773e54c36g2c00g45e4ga0f9gb85967642cbe" version="1">Parjures! Pourquoi êtes-vous venus</content>
	<content contentuid="77f6a5febg9d2eg43cfg9926gffaef99f7419" version="1">Force les créatures mortes-vivantes à se battre pour vous. "Pour accomplir notre serment et trouver la paix."</content>
	<content contentuid="883e54c36g2c00g45e4ga0f9gb85967642cbe" version="1">Héritier d'Isildur</content>
	<content contentuid="88f6a5febg9d2eg43cfg9926gffaef99f7419" version="1">Inflige des dégâts radiants en zone. Les créatures maléfiques sont également terrifiées par le porteur d'Andúril.</content>
	<content contentuid="993e54c36g2c00g45e4ga0f9gb85967642cbe" version="1">Invisibilité</content>
	<content contentuid="99f6a5febg9d2eg43cfg9926gffaef99f7419" version="1">Devenez invisible aussi longtemps que vous le souhaitez.</content>
	<content contentuid="1234bcbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Don de Lumière</content>
	<content contentuid="5567bcbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Bonus d'Attaque du Maître d'Armes</content>
	<content contentuid="4567bcbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Lorsque vous réussissez un coup critique ou tuez une cible avec une attaque d'arme de mêlée, vous pouvez effectuer une autre attaque d'arme de mêlée comme action bonus à ce tour.</content>
	<content contentuid="8910bcbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Utilise votre modificateur de Charisme.</content>
	<content contentuid="6969acbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Harmonisation</content>
	<content contentuid="6969bcbd8gb78eg4cf7g834bge5fb441d1399" version="1">Andúril évolue avec son porteur en montant de niveau vous débloquerez les bonus suivant: ajoutez des dégâts bonus, débloquez des compétences plus puissantes et la capacité de projeter de la lumière. 
Andúril utilise la caractéristique d'attaque de mêlée est toujours la plus élevée entre la Force, la Dextérité, le Charisme et l'Intelligence de son porteur.</content>
</contentList>