<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="hbedc0c6ag55d9g4aefg8b61gaa2cba5c6623" version="1">Le collège de la Séduction est ouvert à ces bardes qui pratiquent leur art dans le vibrant et mortel royaume de la Féerie. Guidés par des satyres, des éladrins et autres êtres féeriques, ces bardes apprennent à utiliser leur magie pour charmer et captiver les autres. Les bardes de ce collège inspirent un mélange de crainte et de peur. Leurs prestations sont légendaires. Ils sont si éloquents qu'un discours ou une chanson de l'un d'entre eux peut pousser des ravisseurs à libérer leur captif sain et sauf, ou calmer un dragon furieux au point de le rendre complaisant. Et cette magie qui leur permet d'apaiser les bêtes peut également plier les esprits. Les vils bardes de ce collège peuvent s’immiscer au sein d'une communauté pendant des semaines, abusant de leur magie pour réduire leurs hôtes en esclavage.</content>
  <content contentuid="h2e121803g47b0g456aga58dg449011896bd3" version="1">Collège de la Séduction</content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699477b032d" version="1">Vous pouvez utiliser une action bonus et dépenser une Inspiration bardique pour vous accorder une apparence enchanteresse, vous permettant de partager 5 points de vie temporaires avec des alliés dans un rayon de 18 m. Les cibles affectées par cette action bénéficient des avantages de l'action de désengagement et d'une vitesse de déplacement supplémentaire pendant 1 tour. Cela passe à 8 points de vie au niveau 5 et à 11 au niveau 10.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98b9ed2" version="1">Apparence Inspirante</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98b9ht5" version="1">Apparence Inspirante: Gain de Mouvement</content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699577b032a" version="1">Interprétez un chant inspirant, infusé avec de la magie, pour ceux qui vous entourent. Un total de 3 humanoïdes dans un rayon de 18 m de votre choix doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; contre le &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de votre sort&lt;/LSTag&gt; ou seront &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;charmés&lt;/LSTag&gt; en cas d'échec.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9ed3" version="1">Représentation Envoûtante</content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699577b015h" version="1">Vous vous enveloppez de magie féerique, ce qui vous permet de lancer le sort 'Commandement' comme &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Action bonus&lt;/LSTag&gt; sans dépenser d'&lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacement de sort&lt;/LSTag&gt;. Cette forme de beauté surnaturelle dure 1 minute ou jusqu'à ce que votre concentration prenne fin. Pendant ce temps, vous pouvez lancer commande à chaque tour sans utiliser d'emplacement de sort.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9pe3" version="1">Apparence Majestueuse</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9eh7" version="1">Vous gagnez des &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; temporaires et de la &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de Déplacement&lt;/LSTag&gt; pendant 1 tour.</content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
  <content contentuid="" version="1"></content>
</contentList>