<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="arcanearcher5e" version="1">Archer Arcanique</content>
	<content contentuid="arcanearcher5edescript" version="1">Les Archers Arcanique étudient une méthode unique de tir à l'arc elfique qui tisse la magie dans les attaques pour produire des effets surnaturels.</content>
	<content contentuid="h9a784f45gc694g443dg8839gda9643b745cb" version="1">Histoire de l'Archer Arcanique</content>
	<content contentuid="h37a51412gcce9g4c50gbfe3gd3af62b2f69a" version="1">Vous apprenez la théorie magique ou certains secrets de la nature – typiques des pratiquants de cette tradition martiale elfique.</content>
	<content contentuid="h958dd15bg6bfdg4198ga29cg64d7cc7b38e1" version="1">Vous apprenez la théorie magique ou certains des secrets de la nature, ce qui est typique pour les pratiquants de cette tradition martiale elfique. Vous choisissez d'apprendre le sortilège de Prestidigitation ou Druidcraft.</content>
	<content contentuid="h0544644ag0339g407ag9664g00daf46a0aff" version="1">Vous apprenez la théorie magique ou certains des secrets de la nature, ce qui est typique pour les praticiens de cette tradition martiale elfique. Vous gagnez la maîtrise des compétences Arcane et Nature.</content>
	<content contentuid="h565d1716g25a7g44ffg9712g4743d909bcfc" version="1">Tirs Arcanique</content>
	<content contentuid="hc41d9129g2070g4485g9c21g5d046554bed9" version="1">Choisissez une option de Tir Arcanique de votre choix. Ce sont tous des effets magiques, et chacun est associé à l'une des écoles de magie.</content>
	<content contentuid="ha135fba7ga1ccg466dg868agd1725595c1e5" version="1">Charges de Tir Arcanique</content>
	<content contentuid="h913d30e8g23f0g41c3gb9c0gdd2210ea4b08" version="1">Vous pouvez déclencher des effets magiques spéciaux avec certaines de vos flèches. Une fois par tour, lorsque vous tirez une flèche d'un arc court ou long dans le cadre de l'action Attaque, vous pouvez appliquer l'une de vos options de Tir Arcanique à cette flèche. Vous décidez d'utiliser l'option lorsque la flèche touche, sauf si l'option n'implique pas de jet d'attaque. Vous avez deux utilisations de cette capacité, et vous récupérez toutes les utilisations dépensées lorsque vous terminez un repos court ou long.</content>
	<content contentuid="h1f256681gd40eg4fa6gb159g4527f76e18e5" version="1">Vous pouvez déclencher des effets magiques spéciaux avec certaines de vos flèches. Une fois par tour, lorsque vous tirez une flèche d'un arc court ou long dans le cadre de l'action Attaque, vous pouvez appliquer l'une de vos options de Tir Arcanique à cette flèche. Vous décidez d'utiliser l'option lorsque la flèche touche, sauf si l'option n'implique pas de jet d'attaque. Vous avez deux utilisations de cette capacité, et vous récupérez toutes les utilisations dépensées lorsque vous terminez un repos court ou long.</content>
	<content contentuid="hab398a6eg687ag4510g8b1eg748252e96d4f" version="1">Temps de recharge Tirs Arcanique</content>
	<content contentuid="ha4b69389g90edg4d83g9313ga8240da7547c" version="1">Une fois par tour, lorsque vous tirez une flèche avec un arc court ou un arc long dans le cadre de l'action d'attaque, vous pouvez appliquer l'une de vos options Tir arcanique à cette flèche.</content>
	<content contentuid="h01db3502g776eg4be2g84c6ge813a11dfda0" version="1">Flèche magique</content>
	<content contentuid="h09fb4fa4g8bf1g461bga34agb0d28a6a0fe0" version="1">Vous gagnez la capacité d’imprégner de magie les flèches. Chaque fois que vous tirez une flèche non magique avec un arc court ou un arc long, vous pouvez la rendre magique dans le but de vaincre la &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; et l'&lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; aux attaques et dégâts non magiques.</content>
	<content contentuid="he1f7e3beg41fag4a6egbfadgb3abc7a3a9a9" version="1">Infusion de flèche magique</content>
	<content contentuid="h87690a8fg45ccg4a18g8ecag107fab68b892" version="1">Les flèches tirées avec cette arme ignorent la &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; et l'&lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; aux attaques et dégâts non magiques. </content>
	<content contentuid="h35b4f56dgd658g454egb39dg67831b34a374" version="1">Flèche d'Exil</content>
	<content contentuid="h273a2a31ge881g476cg9148g75719d33ce89" version="1">Vous utilisez la magie d'abjuration pour essayer de bannir temporairement votre cible vers un endroit inoffensif dans le Feywild.</content>
	<content contentuid="he0a18934g0208g4d39gb9f4gcc553ce99237" version="1">La créature touchée par la flèche doit également réussir un jet de Sauvegarde de Charisme ou être Bannie. À la fin de son prochain tour, la cible réapparaît à l'endroit qu'elle a quitté ou dans l'espace non occupé le plus proche si cet espace est occupé.</content>
	<content contentuid="hfe6a6edfg878cg4acfga2dcg74ba49e2faf1" version="1">Flèche Séductrice</content>
	<content contentuid="h25099ce0gc69eg4d32ga426g732e01470205" version="1">Flèche Séductrice : Cible</content>
	<content contentuid="h3b7ff034g0885g43c0gbde8geb5583ce6931" version="1">Flèche Séductrice : Choisissez un allié</content>
	<content contentuid="h8ad078ecg86cbg432dgbd9ag5394622de64c" version="1">Flèche Séductrice : Allié</content>	
	<content contentuid="h4e8c249bg4681g47b8g8b74gca989d560d62" version="1">Flèche Séductrice : Réplique</content>
	<content contentuid="haaab7f8fg7c53g4e9aga094gf8493a6c3d8d" version="1">Flèche Séductrice : Lien allié</content>	
	<content contentuid="h8fc5985agbee0g4fe0g9aa3ge99fd3eba798" version="1">Votre magie d'enchantement fait en sorte que cette flèche séduise temporairement sa cible.</content>
	<content contentuid="h9d53dc16g88bdg4d71g8ef9gfac9b1d8d595" version="1">La créature touchée par la flèche subit des dégâts psychiques additionnels de [1], et doit réussir un jet de Sauvegarde de Sagesse, sinon elle est Charmée jusqu'à votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h7732320dg5dc0g49bfgaf89g96350034223b" version="1">⚠ Cet effet se termine plus tôt si l'allié choisi attaque la cible charmée, lui inflige des dégâts ou la force à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;. ⚠</content>
	<content contentuid="h398a2010gcebag4b06g8df1g13ff5f98d56c" version="1">Choisissez un allié à moins de [1] de la cible de votre Flèche Séductrice. La créature sera &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmée&lt;/LSTag&gt; par l'allié choisi jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="hc516ab2dga162g4e7fga8degf1a876ca041f" version="1">Sur un échec à un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;, cette créature sera &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmée&lt;/LSTag&gt; par l'allié de votre choix jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h7e1ca5bbgdf58g493bg92a4g319baea674e8" version="1">Sur un échec à un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;, la cible de votre Flèche Séductrice sera &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmed&lt;/LSTag&gt; par cet allié jusqu'au début de votre prochain tour.</content>	
	<content contentuid="h30e72520g31a6g40b3g8673gec8086b9feff" version="1">Tentez de rendre la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmée&lt;/LSTag&gt; par l'allié de votre choix jusqu'au début de votre prochain tour.</content>	
	<content contentuid="h5587013bg54bdg466dga303g3b36fa351bf7" version="1">Lié par la condition &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmée&lt;/LSTag&gt; de la Flèche Séductrice de l'Archer arcanique.</content>	
	<content contentuid="hc4c2583eg02fcg44abg868eg46a537ace983" version="1">Flèche Explosive</content>
	<content contentuid="h2cb225cdgb311g48f8gbdd1ge016acd419c7" version="1">Vous imprégnez votre flèche avec une énergie de force tirée de l'école de l'évocation.</content>
	<content contentuid="h4e8f9bb9g080bg4d54g891cg11bbe11fe6ef" version="1">La flèche explose après votre attaque. Immédiatement après que la flèche touche la créature, la cible et toutes les autres créatures dans un rayon de [1] subissent des dégâts de Force additionnels de [2].</content>
	<content contentuid="h8a976813gc1e9g4b68g9288g34f381884cea" version="1">Flèche Affaiblissante</content>
	<content contentuid="hf3da5befg85b3g4c73g9479g5baefc809c56" version="1">Vous tissez une magie nécromantique dans votre flèche.</content>
	<content contentuid="he4c5219ag186eg4edeg9d02ga1893bd6f7da" version="1">La créature touchée par la flèche subit des dégâts nécrotiques supplémentaires de [1]. La cible doit également réussir un jet de Sauvegarde de Constitution, sinon les dégâts infligés par ses attaques avec une arme sont réduits de moitié jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h66f282bage32ag4b9bg8a6agd762ce29b1ee" version="1">Flèche Agrippante</content>
	<content contentuid="h296409feg8a47g42eagab49g875dd6fc040f" version="1">Agrippé</content>
	<content contentuid="hc1cf4bd5ge6d9g4b46gbc75gd2bcb530363d" version="1">Lorsque cette flèche frappe sa cible, une magie de conjuration crée des ronces agrippantes et empoisonnées qui s'enroulent autour de la cible.</content>
	<content contentuid="h8926b5bbgcdbfg4dbdg825cg23dbe2b98c1d" version="1">La créature touchée par la flèche subit des dégâts de poison supplémentaires de [1], sa vitesse est réduite de [2], et elle subit des dégâts de lacération de [1] la première fois à chaque tour où elle se déplace sans se téléporter. Les ronces peuvent être retirées si la cible réussit un jet de Sauvegarde de Force ou si un allié utilise l'action Aide.</content>
	<content contentuid="h1caacf8fgc983g4c06gb839g103d918f613b" version="1">La vitesse de la créature affectée est réduite de [1], et elle subit des dégâts de lacération la première fois à chaque tour où elle se déplace sans se téléporter.</content>
	<content contentuid="h853ddaccg8c1cg4abbg991ag633db53d2fe9" version="1">Flèche Perforante</content>
	<content contentuid="h7cf43fa0g5f8bg4a54gbd6dg3ee8c98a2f19" version="1">Vous utilisez la magie de transmutation pour donner à votre flèche une qualité éthérée.</content>
	<content contentuid="h1e41b739g937eg47f3g9615g5737cd5408fe" version="1">La flèche part en avant dans une ligne longue de [1] avant de disparaître. Chaque créature dans cette ligne doit faire un jet de Sauvegarde de Dextérité, sinon elle subit des dégâts comme si elle avait été touchée par la flèche, plus des dégâts de perforation supplémentaires de [2].</content>
	<content contentuid="h9f9b5278g62d0g4bcfg9c22gca5ff9eb773f" version="1">Flèche Traqueuse</content>
	<content contentuid="hd188c478ga043g46e6ga3bag028544655852" version="1">En utilisant la magie de divination, vous accordez à votre flèche la capacité de traquer votre cible, permettant à la flèche de courber et de tordre sa trajectoire à la recherche de sa proie.</content>
	<content contentuid="h5dc74dc2g46d1g46b7ga2e3g7b91a3a7327c" version="1">Si la cible est dans la portée de l'arme et s'il y a un chemin assez large pour que la flèche atteigne la cible, la cible doit faire un jet de Sauvegarde de Dextérité. En cas d'échec, elle subit des dégâts comme si elle avait été touchée par la flèche, plus des dégâts de force supplémentaires de [1].</content>
	<content contentuid="h54b7b005gad30g4381gb9f0g1afd4e62d907" version="1">Si la cible échoue à son jet de Sauvegarde, elle émet une lumière faible et ne peut pas devenir Invisible jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="hd9bd3464gbc79g4c2ag883ega5ed8a3f5cf4" version="1">Localisation Trouvée</content>
	<content contentuid="h1654655ag509fg4f0ag9d04g16943443bcf1" version="1">La position de la créature affectée est connue de l'Archer Arcanique. Elle émet une lumière faible et ne peut pas devenir Invisible pendant 1 tour.</content>
	<content contentuid="h4710ccf3gac71g4c14gaa85g7a477623e234" version="1">Flèche d'Ombre</content>
	<content contentuid="hfe36373cg20e2g4a87gb321gb7ffef933de1" version="1">Vous tissez une magie d'illusion dans votre flèche, provoquant l'occultation de la vision de votre ennemi avec des ombres.</content>
	<content contentuid="h817e592dgb169g47eega4eag800cfa3dbecf" version="1">La créature touchée par la flèche subit des dégâts psychiques supplémentaires de [1], et doit réussir un jet de Sauvegarde de Sagesse, sinon elle ne peut rien voir au-delà de [2] jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h2f7912dag0b60g4f28gb050g793c0a881766" version="1">Tir Courbé</content>
	<content contentuid="hfecd81a7g9909g4929ga61dg0f6aeae717e1" version="1">Chaque fois que vous ratez avec une flèche magique, vous pouvez utiliser une Action Bonus pour relancer cette attaque contre une cible différente dans un rayon de [1].</content>
	<content contentuid="h82e5c61egb6e8g4352g9609gca6959d141ed" version="1">Vous pouvez relancer votre jet d'attaque contre une cible différente dans un rayon de [1].</content>
	<content contentuid="he254db96g8543g4d66gb262g47e7fcb0a2f1" version="1">Ne peut pas être ciblé par le Tir Courbé</content>
	<content contentuid="h181fe63fg7781g4212gbc94g7fc2ffa1fd53" version="1">Peut être ciblé par le Tir Courbé</content>
	<content contentuid="h8fb8a51ag1750g4292g9b6eg60a0c6289686" version="1">Libération</content>
	<content contentuid="hb04caf87gb6c9g41c6g9511g1308090287c6" version="1">Tentez de retirer les ronces de la Flèche Agrippante avec un jet de Sauvegarde de Force réussi.</content>
	<content contentuid="h0014d61bg9dacg4f08ga14ag33b2a3e227a6" version="1">Toujours prêt à tirer</content>
	<content contentuid="h811ca555gd55fg4dfdga914gfe716e0cc02f" version="1"> votre archerie magique est toujours disponible lorsque le combat commence.  Si vous lancez l'initiative et que vous ne possédez plus d'utilisation de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ArcaneShot"&gt;Tir arcanique&lt;/LSTag&gt;, vous en récupérerez une.</content>
</contentList>
