<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList date="26/10/2020 01:10">
  <content contentuid="hc9f8a3a2g9739g45bagb699g0d948ca05876" version="1">Genasi</content>
  <content contentuid="hd8734004gb850g4e8eg8ff8g2bf357ac3e1a" version="1">Les génasis ont un double héritage. Ils ressemblent à des humains mais avec des couleurs de peaux inhabituelles (rouge, verte, bleue ou grise) et quelque chose semble bizarre chez eux. Le sang élémentaire qui coule dans leurs veines se manifeste différemment chez chaque génasi, souvent sous forme de pouvoir magique. La silhouette d’un génasi peut généralement être confondue avec celle d’un humain. Les descendants de la terre ou de l’eau sont un peu plus lourds, ceux de l’air et du feu, plus légers. Un génasi pourra conserver des traits de son parent mortel (les oreilles pointues d’un elfe, la corpulence trapue et les cheveux épais d’un nain, les petites mains et petits pieds d’un halfelin, les très gros yeux des gnomes, etc.).</content>
  <content contentuid="h2db7dc09g3a4fg4a63g9d68ga75190718357" version="1">Genasi du Feu</content>
  <content contentuid="hf9fb2123g42a6g4577g9d86g9c2509fc4921" version="1">En tant que génasi du feu, vous avez hérité de l’humeur instable et de l’esprit vif de l’efrit. Vous avez tendance à être impatient et impulsif. Plutôt que de cacher votre apparence particulière, vous exultez dans celle-ci. Quasiment tous les génasis du feu ont une température corporelle élevée, comme s’ils brulaient de l’intérieur. Cette impression est renforcée par leur couleur de peau dans les tons rouge flamme, noir comme le charbon ou gris comme la cendre. Les plus proches des humains physiquement auront des cheveux rouge vif, frémissant lors d’émotions extrêmes, alors que des spécimens plus atypiques arboreront de véritables flammes dansantes sur leur tête. La voix d’un génasi du feu peut sonner comme le crépitement d’un feu et leurs yeux flamboient lors qu’ils s’énervent. Certains émettront une légère odeur de souffre.</content>
  <content contentuid="h82506efdg0ad5g4c8cgbc27ge25be1edc9e7" version="1">Genasi de l'Air</content>
  <content contentuid="h65f7c5c1g20ccg4926g85cdg878988f90496" version="1">En tant que génasi de l’air, vous êtes le descendant d’un djinn. Aussi changeantes que la météo, vos humeurs passent du calme à la sauvagerie et à la violence sans avertissement, mais ces tempêtes ne durent jamais bien longtemps. Les génasis de l’air ont généralement la peau, les yeux et les cheveux de couleur bleue claire. Une faible mais constante brise les accompagne, ébouriffant leurs cheveux et agitant leurs vêtements. Certains génasis de l’air parlent avec une voix soufflée et marquée par un léger écho. Quelques-uns affichent d’étranges motifs sur leur peau ou produisent des cristaux sur leur crane.</content>
  <content contentuid="hba3857a1g65f0g47ebg8925g4f79326d01b9" version="1">Genasi de l'Eau</content>
  <content contentuid="h6d2ad669g5c6ag4320g86d8g11f1628fbef6" version="1">Le clapotis des vagues, les embruns de la mer portés par le vent, les profondeurs océaniques, toutes ces choses sont chères à votre cœur. Vous errez librement et êtes fier de votre indépendance, à tel point que certains vous considèrent comme égoïste. La plupart des génasis de l’eau semblent toujours être à peine sorti d’un bain, avec des perles d’humidités sur leur peau ou dans leurs cheveux. Ils sentent la pluie fraîche ou l’eau claire. Leur peau est communément bleue ou verte et leurs yeux sont souvent très grands et de couleur bleue ou noire. Les cheveux d’un génasi de l’eau flottent librement, se balançant et s’agitant comme s’ils étaient sous l’eau. Certains ont une voix avec des nuances évoquant le chant des baleines ou un ruissellement d’eau.</content>
  <content contentuid="h175b6042g3152g4253g99bbg947b61a4050d" version="1">Genasi de la Terre</content>
  <content contentuid="h5d49a535g621dg4823g881dga884486aa83a" version="1">En tant que génasi de la terre, vous êtes le descendant du cruel et avide Dao, bien que vous ne soyez pas nécessairement mauvais. Vous avez hérité d’un certain contrôle sur la terre, d’une force supérieure et d’un pouvoir solide. Vous avez tendance à éviter les décisions irréfléchies, prenant le temps nécessaire pour considérer toutes les options avant de passer à l’action. L’élément de la terre se manifeste différemment d’un individu à l’autre. Certains génasis de la terre ont de la poussière qui émane constamment de leur corps et de la boue s’accroche à leur vêtement, n’arrivant jamais à être propre quelle que soit la fréquence de leurs bains. D’autres sont aussi brillants et polis que des gemmes, leur couleur de peau est brune foncée ou noire et leurs yeux ont l’éclat des agates. Les génasis de la terre peuvent aussi avoir une peau lisse comme le métal, de la couleur du fer terne avec des points de rouilles, de l’aspect de la pierre grossière ou recouverte de minuscules cristaux enchâssés. Les plus impressionnants ont des fissures sur le corps d’où luit une faible lueur.</content>
  <content contentuid="h0a29c924ga840g417cgafd3g4f3d74c4f2d0" version="1">Tête 1</content>
  <content contentuid="hba28263egd38cg4a0bg93bfgc7a7ec49335f" version="1">Tête 2</content>
  <content contentuid="h2b332c50g1bbcg4272gb917gfce7ddd34225" version="1">Tête 3</content>
  <content contentuid="ha714fb1fgd652g4826gbd76g23e3d982f2af" version="1">Tête 4</content>
  <content contentuid="h3a85dd6cgea55g4dccga0e0g4fc826f61090" version="1">Tête 5</content>
  <content contentuid="h5932cf7dg82c9g4a9fgb2ecg0acace20e79d" version="1">Tête 6</content>
  <content contentuid="h35abc8f2gc161g4827gb042ge7187c48afcf" version="1">Tête 7</content>
  <content contentuid="hacfdf9b8g0923g4f48g8185gce44ba82bdbb" version="1">Tête 8</content>
  <content contentuid="h0869b113g6560g45d7g8d5bg20051d3a55fa" version="1">Tête 9</content>
  <content contentuid="hf87adc6bgd758g44a3ga72bg576e554651ce" version="1">Tête 10</content>
  <content contentuid="h39b17ee0g2bf1g499cgb4b9ga0284c405a84" version="1">Tête 11</content>
</contentList>