<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="hc9f8a3a2g9739g45bagb699g0d948ca05876" version="1">Genasi</content>
	<content contentuid="hd8734004gb850g4e8eg8ff8g2bf357ac3e1a" version="1">Les génasis ont un double héritage. Ils ressemblent à des humains mais avec des couleurs de peaux inhabituelles et quelque chose semble bizarre chez eux. Le sang élémentaire qui coule dans leurs veines se manifeste différemment chez chaque génasi, souvent sous forme de pouvoir magique. Un génasi pourra conserver des traits de son parent mortel (les oreilles pointues d’un elfe, la corpulence trapue et les cheveux épais d’un nain, les petites mains et petits pieds d’un halfelin, les très gros yeux des gnomes, etc.).</content>
	<content contentuid="h2db7dc09g3a4fg4a63g9d68ga75190718357" version="1">Genasi du Feu</content>
	<content contentuid="hf9fb2123g42a6g4577g9d86g9c2509fc4921" version="1">En tant que génasi du feu, vous avez hérité de l’humeur instable et de l’esprit vif de l’efrit. Vous avez tendance à être impatient et impulsif. Quasiment tous les génasis du feu ont une température corporelle élevée, comme s’ils brulaient de l’intérieur.</content>
	<content contentuid="h82506efdg0ad5g4c8cgbc27ge25be1edc9e7" version="1">Genasi de l'Air</content>
	<content contentuid="h65f7c5c1g20ccg4926g85cdg878988f90496" version="1">En tant que génasi de l’air, vous êtes le descendant d’un djinn. Aussi changeantes que la météo, vos humeurs passent du calme à la sauvagerie et à la violence sans avertissement, mais ces tempêtes ne durent jamais bien longtemps.</content>
	<content contentuid="hba3857a1g65f0g47ebg8925g4f79326d01b9" version="1">Genasi de l'Eau</content>
	<content contentuid="h6d2ad669g5c6ag4320g86d8g11f1628fbef6" version="1">Le clapotis des vagues, les embruns de la mer portés par le vent, les profondeurs océaniques, toutes ces choses sont chères à votre cœur. Vous errez librement et êtes fier de votre indépendance, à tel point que certains vous considèrent comme égoïste.</content>
	<content contentuid="h175b6042g3152g4253g99bbg947b61a4050d" version="1">Genasi de la Terre</content>
	<content contentuid="h5d49a535g621dg4823g881dga884486aa83a" version="1">En tant que génasi de la terre, vous êtes le descendant du cruel et avide Dao, bien que vous ne soyez pas nécessairement mauvais. Vous avez hérité d’un certain contrôle sur la terre, d’une force supérieure et d’un pouvoir solide.</content>
	<content contentuid="h0a29c924ga840g417cgafd3g4f3d74c4f2d0" version="1">Tête 1</content>
	<content contentuid="hba28263egd38cg4a0bg93bfgc7a7ec49335f" version="1">Tête 2</content>
	<content contentuid="h2b332c50g1bbcg4272gb917gfce7ddd34225" version="1">Tête 3</content>
	<content contentuid="ha714fb1fgd652g4826gbd76g23e3d982f2af" version="1">Tête 4</content>
	<content contentuid="h3a85dd6cgea55g4dccga0e0g4fc826f61090" version="1">Tête 5</content>
	<content contentuid="h5932cf7dg82c9g4a9fgb2ecg0acace20e79d" version="1">Tête 6</content>
	<content contentuid="h35abc8f2gc161g4827gb042ge7187c48afcf" version="1">Tête 7</content>
	<content contentuid="hacfdf9b8g0923g4f48g8185gce44ba82bdbb" version="1">Tête 8</content>
	<content contentuid="h0869b113g6560g45d7g8d5bg20051d3a55fa" version="1">Tête 9</content>
	<content contentuid="hf87adc6bgd758g44a3ga72bg576e554651ce" version="1">Tête 10</content>
	<content contentuid="h39b17ee0g2bf1g499cgb4b9ga0284c405a84" version="1">Tête 11</content>
</contentList>