<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="hca4d7db5g3117g4333g9c87g457ead5db58b" version="1">Serment de Conquête</content>
  <content contentuid="h1b2bdcc2g6890g4614gb150g510252d06f98" version="1">Le serment de conquête s'adresse aux paladins avides d'obtenir la gloire au combat et de dominer totalement leurs ennemis. Pour ces paladins, instaurer l'ordre n'est pas suffisant. Ils se doivent d'écraser les forces du chaos. Parfois surnommés chevaliers tyrans ou semeurs d'acier, ceux qui prêtent ce serment se regroupent en de sinistres ordres qui vénèrent des divinités ou philosophies de la guerre et du pouvoir. </content>
  <content contentuid="hd5cbe471g142bg42c3gbc51g147651f50db3" version="1">Gravures de la Conquête</content>
  <content contentuid="h0fc41b14g2970g4ac8gb708g0964aadd69cd" version="1">Cotte de mailles renforcée en fer noirci, surmontée d'un tabard anthracite et pourpre royal. Les principes de la conquête sont gravés en haut du bras armé : "Étouffe la flamme de l'espoir. Gouverne d'une main de fer. La force par-dessus tout".</content>
  <content contentuid="h5f71dafag9efbg4c58g98c1gc4b99e32275a" version="1">Mailles de la Conquête</content>
  <content contentuid="h6ac53828g5051g46ecg80b4gb6576685ada9" version="1">Bouclier de la Conquête</content>
  <content contentuid="h67f9c600gc8b8g4df2g8ff7g71ce01b69779" version="1">Un bouclier en forme de cercueil usé par la bataille, preuve du dévouement d'un paladin ayant prêté le Serment de Conquête.</content>
  <content contentuid="h6ce0333cg4177g4642ga0ccg51d0b7a309b6" version="1">Frappez avec une précision surnaturelle, gagnez un bonus +10 quand vous faites un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;</content>
	<content contentuid="h4e3e89b4g6919g4171g932egd39e85a28ff1" version="1">Vous dégagez une aura menaçante dans toutes les directions. Si une créature est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Effrayée&lt;/LSTag&gt; par vous, sa &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; est réduit à 0 tant qu'il est dans l'aura, et cette créature subit des dégâts psychiques égaux à la moitié de votre niveau de Paladin si elle commence son tour à l'intérieur.</content>
	<content contentuid="habbfb8a5gd970g456ag8912g7a5415e0f955" version="1">Vous dégagez une aura menaçante dans toutes les directions. Si une créature est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Effrayée&lt;/LSTag&gt; par vous, sa &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; est réduit à 0 tant qu'il est dans l'aura, et cette créature subit des dégâts psychiques égaux à la moitié de votre niveau de Paladin si elle commence son tour à l'intérieur.</content>
	<content contentuid="h1a8881bag9743g495fga525g291b6ef69aef" version="1">Ceux qui osent vous frapper sont punis psychiquement pour leur audace. Chaque fois qu'une créature vous frappe avec un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Attaque&lt;/LSTag&gt;, cette créature subit des dégâts psychiques égaux à votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h77ed9fdfg2063g4066g86dag09d2843f06ea" version="1">Dégage une présence terrifiante, forçant chaque ennemi proche à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ou devient &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Effrayé&lt;/LSTag&gt; par vous. La créature craintive peut répéter ce jet de sauvegarde à la fin de chacun de ses tours, mettant ainsi fin à l'effet sur elle-même en cas de réussite.</content>
	<content contentuid="h3d3a1147g2580g4b62gaf13g3484c9b79aa2" version="1">Exploitez des prouesses martiales extraordinaires et devenez comme par magie un avatar de conquête. Vous avez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; à tous les dégâts,vous pouvez effectuer une attaque supplémentaire dans le cadre de votre &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Phase d'Attaque&lt;/LSTag&gt; habituelle, et vos &lt;LSTag Tooltip="MeleeWeaponAttack"&gt;Attaques avec une arme de mêlée&lt;/LSTag&gt; infligent un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; sur un jet de 19 au lieu de 20 sur un d20.</content>
  <content contentuid="h4b64dca0gc871g413aga076g12faef082943" version="1">Cette créature est affectée par l'Aura de Conquête du Paladin. Si elle est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;effrayée&lt;/LSTag&gt;, sa &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; est réduite à 0 et elle subira des dégâts psychiques équivalents à la moitié du niveau du paladin si elle débute son tour en étant affectée par l'aura.</content>
	<content contentuid="h96c819d8gd607g4be8gb2c8g8f8e83cfc131" version="1">Adversaire désigné</content>
	<content contentuid="h3225ab93g7a37g45f8ga544g8fee0a3ec95d" version="1">Marquez un ennemi comme le point central de votre poursuite zélée, le laissant trembler dans votre sillage et vous donnant le dessus au combat. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; contre la cible, et lorsque vous la frappez avec une attaque de mêlée, elle peut devenir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FRIGHTENED_CHOSEN_ADVERSARY"&gt;Effrayée&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de leur prochain tour, ou lorsqu'ils subissent des dégâts.</content>
	<content contentuid="h9c80e756ga587g4494g8bfdg58e7746f017f" version="1">Cette entité est destinée à la mort. Le Paladin qui a utilisé &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_ChosenAdversary"&gt;Adversaire désigné&lt;/LSTag&gt; sur cette cible a un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaques&lt;/LSTag&gt; contre elle. La cible pourrait être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FRIGHTENED_CHOSEN_ADVERSARY"&gt;Effrayée&lt;/LSTag&gt; si elle est touchée par une attaque de mêlée.</content>
  <content contentuid="h7152bcd2gc7b2g418dg86b3g8620079c038b" version="1">Conduit Divin: Frappe guidée</content>
  <content contentuid="h93daeaaeg5dd4g4882g8185gd7b2305bff25" version="1">Conduit Divin: Présence conquérante</content>
  <content contentuid="h8c87d361g872eg49c8g9cc8gff49b9203639" version="1">Aura de Conquête</content>
  <content contentuid="h48223c4dgebe8g43f0g8ca7gda06c214ac8b" version="1">Aura de Conquête - Dégâts subis</content>
  <content contentuid="h354bbc9ege54dg4d41g914cg9e5f56ec8b7b" version="1">Conquis(e)</content>
  <content contentuid="hbf2818c1ge823g4dd4g892bg47f137922c5b" version="1">Conquérant Invincible</content>
  <content contentuid="h77ea3111g521dg4d20g95degbb0652b0879b" version="1">Conquérant Invincible VFX</content>
  <content contentuid="h4c9e85fdgc7f7g4bf4ga986g9e9518b50aac" version="1">Blâme méprisant</content>
  <content contentuid="h77745028g356dg4267ga264g7386e6711072" version="1">Attaque supplémentaire (Conquête)</content>
  <content contentuid="h8742abfeg66f3g464eg9af0ged6f7a936a58" version="1">L'entité affectée subit un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de compétence&lt;/LSTag&gt; et ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;. Il ne peut pas se rapprocher volontairement de la source de sa peur.</content>
  <content contentuid="h9e291a2fg4e47g485bgbbefg4c27c3edd62d" version="1">Peut effectuer une attaque gratuite supplémentaire après avoir effectué une attaque à mains nues ou une attaque d'arme. Cela se cumule à l'attaque supplémentaire accordée aux niveaux précédents.</content>
	<content contentuid="h566fe45cg7705g4b37g9469g22f51706ee09" version="1">Teinture de conquête</content>
	<content contentuid="h7b63a425g03beg4d59gbd66g0e18e476e242" version="1">Teinture qui correspond au noir et au violet royal de l'armure en mailles à l'échelle du Serment de Conquête.</content>
  <content contentuid="h5e8932d2gcaceg478bg9ea4g4b45101a307b" version="1">Principes du Serment de la Conquête</content>
  <content contentuid="hfb05475cg21feg4661g8f21gaefa3c635f64" version="1">Les Paladins ayant prêté le Serment de Conquête respectent les principes suivants: &lt;br&gt;&lt;br&gt;Étouffe la Flamme de l'Espoir. Il n'est pas suffisant de vaincre l'ennemi au combat. Ta victoire doit être si écrasante qu'elle doit aussi détruire chez l'ennemi sa volonté de se battre pour toujours. Une épée peut mettre fin à une vie. La peur peut mettre fin à un empire.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Règne d'une main de fer. Une fois la conquête réalisée, ne tolère aucune contestation. Ta parole est loi. Ceux qui y obéissent doivent être récompensés. Les autres doivent être punis et servir d'exemple à tous ceux qui voudraient les suivre.&lt;br&gt;&lt;br&gt;La force par-dessus tout. Tu devras régner jusqu'à ce qu'un plus puissant que toi n'apparaisse. Alors il te faudra devenir encore plus puissant et surpasser le défi... ou ne plus rien être.</content>
  <content contentuid="haef9941eg0adag4b49ga00bg3fd5192b91c5" version="2">[Cet ancien tome a été rédigé de la main lourde d'une âme dévouée...]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vous avez prêté serment, paladin - une promesse. D'honorer vos principes à tout moment et à tout prix. C'est un destin lourd, mais c'est un destin que vos épaules tourmentées doivent porter, de peur que vous ne faiblissiez et ne vous transformiez en un être des plus avares. Souvenez-vous de vos principes, paladin. Souviens-toi de ton but. Rappelle-toi ta promesse.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;SERMENT DES ANCIENS&lt;/b&gt;&lt;br&gt;La rosée du matin s'accroche à l'herbe de la clairière. L'oiseau qui chante harcèle le soleil levant. La lueur de l'aube se promène sur la marée déferlante. Tout est parfait - et il est de votre devoir de le protéger. C'est la joie de l'existence et la gloire de la création que tu dois garder près de ton coeur. Ne la laisse jamais s'échapper, paladin. Ne le laisse jamais s'envoler.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;SERMENT DE DÉVOTION&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Vous essuyez la larme qui coule sur la joue d'un malheureux. Vous les prenez dans vos bras, leur murmurez des mots de réconfort et vous vous tenez debout devant leurs bourreaux. Pour que les faibles deviennent forts, paladin, ils doivent d'abord contempler un parangon de loyauté, de force... Vous. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;SERMENT DE VENGEANCE&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Scélérats. Traîtres. Démons sans foi ni loi. Ils se cachent à chaque coin de rue, s'attaquant aux plus vulnérables et souillant le monde en leur faveur. Vous devez enfoncer une épée dans leur coeur. Jusqu'au dernier. Tu dois être implacable, paladin. Ta colère ne doit pas se calmer, car les vauriens, eux, ne s'arrêteront certainement pas de faire le mal... &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;SERMENT DE CONQUÊTE&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Vous recherchez la gloire dans la bataille et la domination de vos ennemis. On vous appellera parfois chevalier tyran ou semeur d'acier, mais les ordres sinistres qui servent les dieux ou les philosophies de la guerre et du pouvoir vous sont familières et vous y obéirez. Il ne vous suffit pas d'établir l'ordre. Vous devez écraser les forces du chaos.</content>
</contentList>