<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="hf4a61c7ag3c81g4255g9b97gc5be6905fed7" version="1">Caisse du collectionneur</content>
	<content contentuid="h2f424f79g3918g474eg95e3g0b0965be4c71" version="1">Massive et brutale. Lorsque vous regardiez à l'intérieur, vous voyiez d'innombrables montagnes de lames scintillant d'une lumière surnaturelle. Ce doivent être des provisions pour la Grande Guerre Magique?</content>
	<content contentuid="h4d386151g8a7bg47ebgafd5gd899cfa1f351" version="1">Dague du tueur des cavernes</content>
	<content contentuid="hef13d409g3605g4bd3g95cagb91684beca1d" version="1">Elle appartenait à un sorcier cannibale insidieux qui attirait les voyageurs d'hiver fatigués dans sa chaude caverne. La lame scintillait furieusement avec des étincelles et semblait crépiter légèrement.</content>
	<content contentuid="hbb34eeb6g2cedg4837gb51fg761db669e4b9" version="1">Violence hivernale</content>
	<content contentuid="h2f65e028gbfa5g4c8eg9fb2g4318ed291165" version="1">Infliger des dégâts à un ennemi avec un sort vous donne une chance de [1]% d'infliger un supplémentaire de [2] ou [3]. Se déclenche une fois par tour.</content>
	<content contentuid="h867ec814g91b6g4986gad4ag5fb509f8b1f5" version="1">Semeur de chaos</content>
	<content contentuid="hf2fb4a38g9b70g4685ga714g8b124f3037b8" version="1">Scellé pendant des siècles, mais une fois découvert par des chercheurs de trésors malchanceux, cet artefact terrifiant apportera la mort et le conflit à chaque terre qu'il pénètre. Manier le pouvoir de cette dague revient presque à être l'égal de Bhaal.</content>
	<content contentuid="hfabfd3d8g492cg403ag9950gdc4b5216c7a9" version="1">Rage cachée</content>
	<content contentuid="h74d16b4ag7437g4803g8b45g17d1e24b01fd" version="1">Infliger un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; à un ennemi avec un sort, vous gagnez [1] charge du &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON2"&gt;Désir féroce&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h08516dd2g2c03g4901gb99eg83cc00443da0" version="1">Rage non dissimulée</content>
	<content contentuid="hef9f5f6fg942eg40degb6aeg269777439dec" version="1">Vous absorbez [1] charges du &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON2"&gt;Désir féroce&lt;/LSTag&gt; et entrez dans l'état de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON2_2"&gt;Moisson féroce&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h6476a934g6ca9g429bg9b05g17aa2ae859b1" version="1">Désir féroce</content>
	<content contentuid="he001b08cg9244g40c0gbe05ga28e7e0d234f" version="1">Vous gagnez +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; de sorts pour chaque charge de cet effet. Accumule jusqu'à [2] charges. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe après un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;long repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h7c696cd9g1d22g48cag9ea0g2281bd4e7667" version="1">Moisson féroce</content>
	<content contentuid="h31e22131g8069g43bdg8034g19c99f7e3838" version="1">Vous gagnez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;avantage&lt;/LSTag&gt; sur un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; de sort. +[1] au &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;DD de sort&lt;/LSTag&gt; pour chaque charge de cet effet. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe après un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;long repos&lt;/LSTag&gt; ou avec une chance de [2]% après un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; avec un sort.</content>
	<content contentuid="h58abb0a3g0e06g40acg8bc1gbc95a34f0a4d" version="1">Dague du temple tabou</content>
	<content contentuid="hc94642afg346cg441fgb415g3dae98197eac" version="1">Selon les croyances, loin dans les montagnes se trouvait un temple pour la pratique surnaturelle de libération de l'âme dans des vases. Un jour, les membres de cette secte ont fait un grand sacrifice final - ils ont transféré leurs âmes dans une dague horrifique. Cette dague a depuis été perdue sous une épaisse couche de poussière du temps. Mais quiconque la trouve aura la force des âmes de mille moines.</content>
	<content contentuid="hd17ce16fga0e2g4e10gb519gd7c38d8142c9" version="1">Vaisseau de mille âmes</content>
	<content contentuid="h0db3ce0cg15e0g4939gaaaag908bcdec2de4" version="1">En utilisant un sort qui nécessite des &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;points de Ki&lt;/LSTag&gt; ou des &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;emplacements de sort de sorcier&lt;/LSTag&gt; en combat, vous avez une chance de [1]% de gagner la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON3"&gt;saturation avec les âmes&lt;/LSTag&gt; pour [2] tours.</content>
	<content contentuid="h8d0ccfd2g3e92g431fga908g9f068d34e48c" version="1">Saturation avec les âmes</content>
	<content contentuid="hf2dfcc58g2ffeg498cg96f4g93dab4746b7b" version="1">Au début de chaque tour, vous restaurez un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;point de Ki&lt;/LSTag&gt; et un &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;emplacement de sort de sorcier&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h90acf48ag8cffg4e45g9424gde9f3e535069" version="1">Dague d'un crime achevé</content>
	<content contentuid="h5e3a9f9dg1e2bg4cc2ga780gca1605299f7e" version="1">Enchantée par le magicien criminel de la ville, cette dague a sauvé à plusieurs reprises des assassins malchanceux qui n'ont pas réussi à finir le travail. Malgré son antiquité, elle conserve encore une grande partie de ses charmes.</content>
	<content contentuid="h84d8787bg5904g49f9gb7adg55edc0e81094" version="1">Travail terminé</content>
	<content contentuid="h83d797c4g41ceg4506g9354g1c036c73b400" version="1">Lorsque vous ratez un ennemi avec un sort ou une arme, vous lui infligez du &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON4"&gt;Poison enchanté&lt;/LSTag&gt;, qui n'a pas de durée de vie.</content>
	<content contentuid="hbe9a6203gc3d6g4e87gb324gf4c9da4f8d98" version="1">Poison enchanté</content>
	<content contentuid="h8bc33c44gc251g4c71g80dbg49b578790a72" version="1">Cette créature subit [3] dégâts chaque tour et a également une pénalité de [1]~[2] à ses &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;. La créature peut dissiper cet effet à la fin de chaque tour si elle réussit un jet de sauvegarde de Constitution &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;([4])&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hc7c54a0ag2777g471bg8b74gc56ca3768cf7" version="1">Dague déchirante de la trame</content>
	<content contentuid="ha7d793aagb16cg4165g9771g90605ad79595" version="1">Cet étrange artefact, créé par un ancien maître, peut apparemment déchirer la trame même de la magie et infuser son porteur de magie.</content>
	<content contentuid="h96e95a6cga255g4383gb4f8g7d2da3ce29d9" version="1">Marée de magie puissante</content>
	<content contentuid="ha69c7018ge106g4dc8g8ac7g13e157a55d23" version="1">Lorsque vous obtenez un [1] ou moins sur le dé de dégâts d'une attaque de sort, vous relancez le dé une fois.</content>
	<content contentuid="ha36425a3ge126g4263ga493gb51d78e54931" version="1">Dague de l'imp impardonnable</content>
	<content contentuid="h377ab41bg5be0g429cgafabgd946c12a19f2" version="1">De nature démoniaque, cette dague encapsule encore le pouvoir de son ancien propriétaire, tué dans une guerre insensée.</content>
	<content contentuid="ha3c81a87g6d2eg4a2ag97d9gb5a6628c922b" version="1">Vol de force vitale</content>
	<content contentuid="he7abbd04g44f5g44e6g9b46gb0748d7abb49" version="1">Chaque fois que vous infligez [1] à une créature avec un sort en combat, vous restaurez [2] pour vous-même. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Le pouvoir de guérison augmente tous les trois niveaux.</content>
	<content contentuid="ha3c0f0a2g6da0g44f5g90bbgd2f7a5801856" version="1">Dague du chaman de l'eau</content>
	<content contentuid="h32a577c3g9036g4083g97b0gcd50567c2eb8" version="1">La dague en lambeaux, avec ses particules de ternissure, brille avec détachement, mais avec l'espèce d'espoir qui vient généralement d'un morceau de pain pour un homme pauvre. Les propriétés curatives de cet artefact profiteront sûrement à tout magicien engagé dans des luttes mortelles.</content>
	<content contentuid="hf9a8522agc359g4208g80c1g32608ecb4ae3" version="1">Explosion de guérison</content>
	<content contentuid="h1a1e62f1g72d1g4907g8f85g6616363eee50" version="1">Vous guérir ou guérir un allié avec un sort en combat crée une explosion de nuage de guérison qui restaure [2] à toutes les créatures dans un rayon de [1]. Vous entrez alors en &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HASTE_LETHARGY"&gt;Léthargie&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [3] %.</content>
	<content contentuid="h55b351efgccb1g498eg861fg3d51a5d48253" version="1">Dague du vent de tempête</content>
	<content contentuid="hfef916d2gd49dg4e97g8f65g2a169c1d157e" version="1">L'espace autour de l'artefact fluctue de manière notable, comme s'il était constamment soufflé par un vent perçant. Lorsque vous saisissez fermement le manche, vous sentez la dague commencer à vibrer légèrement.</content>
	<content contentuid="h6c41932fga5a7g40d9gb63egb27b742391ff" version="1">Vent de tempête</content>
	<content contentuid="h8294c6f3g03a9g4908g8c41gb41d4d110d3a" version="1">Infligeant [1] à une créature non grande en combat, vous la repoussez de [2].</content>
	<content contentuid="h4d6acd88g10edg4479gac84gf9f087af34f4" version="1">Dague du corbeau céleste</content>
	<content contentuid="h35c590ceg9ec9g48c0gb25eg684020a57105" version="1">La légende raconte que le roi avait l'habitude de surveiller son domaine sous la forme d'un corbeau, un sort qui lui a été accordé par une dague enchantée. Un jour, des assassins l'ont surpris dans sa chambre et l'ont blessé. Le roi a immédiatement saisi la dague et s'est envolé par une fenêtre ouverte, mais l'un des assassins a invoqué un orage et a tué le corbeau avec un coup de tonnerre. L'artefact a absorbé le pouvoir de la foudre, se nourrissant des derniers souffles du grand roi.</content>
	<content contentuid="ha5a8d084ge319g4b07ga351ga976da90975e" version="1">Orages tragiques</content>
	<content contentuid="h3146fb9bg1a62g49a8gb4ffg45d1486bbd9e" version="1">En utilisant &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Jump"&gt;Saut&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Fly"&gt;Vol&lt;/LSTag&gt; en combat, vous gagnez [1] &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_CHARGED_LIGHTNING"&gt;Charges de foudre&lt;/LSTag&gt; une fois par tour. Si vous êtes déjà sous l'effet de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_CHARGED_LIGHTNING"&gt;Charges de foudre&lt;/LSTag&gt;, vous n'en gagnez que [2].</content>
	<content contentuid="h194f5562g64dbg44bagbf1bg3e45596cb220" version="1">Dague du cocher vicieux</content>
	<content contentuid="h8157ca26g6ec6g4305gb5cfg8d447fd0a61d" version="1">Appartenait à un petit cocher qui tuait cruellement des passagers riches après les avoir enivrés. Ses perversions allaient jusqu'à faire enchanter son arme de prédilection par un ermite sorcier.</content>
	<content contentuid="h4b038ad9g67a0g4a99g99f5g1afddd3a164c" version="1">Exploitation d'une faiblesse</content>
	<content contentuid="hac0fcb0ag67c2g403ag834cg37983d22995d" version="1">Si vous ratez une cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmée&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FRIGHTENED"&gt;Effrayée&lt;/LSTag&gt; par une attaque ou un sort, vous restaurez un &lt;LSTag Tooltip="Action"&gt;Point d'action&lt;/LSTag&gt;, un &lt;LSTag Tooltip="Bonus_Action"&gt;Point d'action bonus&lt;/LSTag&gt; et subissez [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se déclenche une fois par combat.</content>
	<content contentuid="h85a0b43fge606g47cegbd2dgfd5a8f7543b1" version="1">Dague de l'Hiver Silencieux</content>
	<content contentuid="h2c0ff46eg3380g4edeg8be6g670a7b735aff" version="1">Cette dague n'était pas simple, mais d'une grande puissance. Anciennement en possession d'un sorcier de l'hiver, elle permettait de puiser l'essence des ennemis grâce au froid magique et même de les dessécher jusqu'à les transformer en croûte de glace. Malheureusement, seul ce sorcier connaissait tous les secrets de cet artefact.</content>
	<content contentuid="h9c03138cg3f50g4050gbde3gb8bb4ef44f83" version="1">Vestiges de la Magie de Glace</content>
	<content contentuid="h001901a6g5650g4240g93ddg0bb5ab7a6c4f" version="1">Infliger des dégâts avec un sort à un ennemi alors que vous êtes sur une surface gelée vous donne [2]. Il y a aussi [1]% de chance que l'ennemi soit instantanément lyophilisé à mort.</content>
	<content contentuid="hb4f81d11g5b28g46abg878agc05a6d7400e0" version="1">Magie de Glace</content>
	<content contentuid="h974b1cb5g5509g4e4dgb97dg26d852b266cb" version="1">Dague du Sorcier Infâme</content>
	<content contentuid="he3042c1agfa4cg45c2gb207gd0f5d1c3cfe0" version="1">La même dague avec laquelle le fameux mais ivre Guérin avait poignardé l'héritier de la couronne dans le ventre et a ensuite payé de sa propre tête. La dague est usée, mais porte encore la marque des incroyables aventures du mage de bataille qui a terminé son périple si ignominieusement.</content>
	<content contentuid="hf927f96dg7481g48e3gb807gb73eb1163ba9" version="1">Saturation de Colère</content>
	<content contentuid="h508f6a26g0b38g4871g94e8g3c6b1c2e4e10" version="1">Une fois par &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;, vous restaurez vos [1] et [2] emplacements de &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Sorts&lt;/LSTag&gt; en entrant en &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Rage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="he2d895a5g65c7g4206gbfe0g7109dd2851b8" version="1">Dague de l'Elfe Arrogant</content>
	<content contentuid="h77322866gdb57g436dgba08g6d275156407f" version="1">L'aristocrate qui maniait cette noble dague semblait être un elfe inquiet. Il pouvait tirer une pomme à trois cents mètres avec un arc : par vent fort, tout en écrivant son autobiographie et en disant sans cesse à quel point c'était facile pour lui. Il se croyait immortel, jusqu'à ce qu'il laisse tomber sa dague par accident lors d'un combat avec les gnolls - et y périsse au grand amusement de ses pairs.</content>
	<content contentuid="h29486460g2d87g4425g9ae2gd67d843b07d4" version="1">Dague du Druide de la Montagne</content>
	<content contentuid="h8a571f0egd0b7g4af2g8701g9a70f41def67" version="1">Les montagnes ont toujours appelé Zadrotic. Ce disciple des druides avait toujours été un paria parmi les siens, n'acceptant jamais l'ordre. Se retrouvant dans les montagnes arides, il a transformé cette terre de personne en dix ans en un jardin florissant pour les animaux de toutes sortes qui l'adoraient. Au milieu d'un environnement hostile, il a appris à exploiter les forces de la nature pour protéger son nouveau royaume, s'émerveillant particulièrement de la puissance de la foudre.</content>
	<content contentuid="hefce4f15g9efcg4e06ga24fgea0b6df866fa" version="1">Les Charms du Roi Druide</content>
	<content contentuid="h73c00ac4gaaefg46d6gb884gd3d4a6620773" version="1">Quand vous infligez des dégâts avec cette dague, vous infligez [1] supplémentaire avec [2]% de chance.</content>
	<content contentuid="h9af698c9g9a41g407cg8719g3f9c45d75716" version="1">Dague de la Tristesse</content>
	<content contentuid="h3d4ff402g8279g40d5g95fcgf4e2b1fcf6a6" version="1">Il était une fois un paysan. Puis la peste est venue dans sa terre et a pris sa femme. Alors l'homme est allé voir le sorcier pour demander comment il pouvait sauver ses enfants, mais soudain, le sorcier a été attaqué par des soldats ! Ainsi, l'homme a dû saisir la première dague qui traînait et sauver le conjurateur. Le sorcier a récompensé l'homme, lui a donné les conseils nécessaires et l'a laissé partir. Mais la potence du roi attendait l'homme. Et la peste attendait les enfants.</content>
	<content contentuid="h327b5a1fgcadag4412ga052g63f2a31485a5" version="1">Expériences Illicites</content>
	<content contentuid="h519afd0ege104g4175g95d8g5fd9771b88a8" version="1">Une fois par &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;Court Repos&lt;/LSTag&gt;, infliger &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Peur&lt;/LSTag&gt; à un ennemi, vous gagnez [1] charge des &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON15"&gt;Essences de Peur&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hd0d0d600g3694g4a52gba1eg5c34edb890d1" version="1">Essence de Peur</content>
	<content contentuid="hf6e538b7g0290g47d0g8e68g7a1f25821658" version="1">Peut s'accumuler. Les Essences de Peur se dissipent si les charges deviennent [1] ou plus. Se dissiperont après un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hdc16e2e2g614bg4487gb568gab37d92deaec" version="1">Libération d'Essence</content>
	<content contentuid="h236d502ege451g4cdbgbb9eg10a39aec0873" version="1">Lorsque vous ratez un ennemi, vous dépensez une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON15"&gt;Essence de Peur&lt;/LSTag&gt; et appliquez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Peur&lt;/LSTag&gt; à la cible.</content>
	<content contentuid="h65e33f54gb36dg4a92gb369g2047ede9d07f" version="1">Dague du Serviteur de Mirkul</content>
	<content contentuid="h5c08b3c0g9717g4fadgaa0age187d2cbe88f" version="1">La dague sinistre brille d'un éclat vert pâle et veut en dire beaucoup plus que son ancien propriétaire ne le permettrait. L'artefact ne murmure qu'un seul mot : MÉCONTENT.</content>
	<content contentuid="h469e8a17g4a65g423cg8212gd70830b91be1" version="1">Mirkul est Mécontent</content>
	<content contentuid="hd7bae408g2c4ag4b61g8d6fga2ca81f3e94c" version="1">Lorsque vous infligez [1] des dégâts à un ennemi, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON16"&gt;L'Outrage de Mirkul&lt;/LSTag&gt; avec [2]% de chance.</content>
	<content contentuid="h157eb156gce87g42f3gb356gd71f5e22acbf" version="1">L'Outrage de Mirkul</content>
	<content contentuid="hb4e0180fg5ddcg42f3ga1fegbe8e0c4de377" version="1">Votre prochaine attaque réussie avec un sort ou une arme est garantie de porter un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup Critique&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h275f0cd0gcf0fg47ebgabfegad7e24190e5c" version="1">Dague de l'Alliance du Nord</content>
	<content contentuid="h76ca76f3gf256g432bg8ce4g61691cad662b" version="1">Selon les légendes, cette dague nous est parvenue d'une contrée lointaine, le genre de contrée qui, dit-on, "vous donne des frissons". Et qu'elle ait été maniée par un moine très sage ou par un magicien rusé, une chose est certaine - cette dague possède une magie vraiment inhumaine.</content>
	<content contentuid="hcfde5b34gea4dg46f2gaf3egf0342de3e5ab" version="1">Magie des Terres du Nord</content>
	<content contentuid="h07493aeagc6ebg482eg825dgb82cfbf49ccf" version="1">Une fois par combat, lorsque vous achevez un ennemi, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON17"&gt;Extraction Liquide&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="hf5d5f370g2c2bg454agbe17ge40b91510d2b" version="1">Extraction Liquide</content>
	<content contentuid="h070be6c8ga6a5g438cg8451gd20104297ce4" version="1">Votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_RayOfFrost"&gt;Rayon de Givre&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_RayOfFrost_Monk"&gt;Frisson de la Montagne&lt;/LSTag&gt; infligent [1] supplémentaires. En perdant cet effet, vous subissez [1].</content>
	<content contentuid="hc6836d18g5820g458fga30dg150f194e1999" version="1">Dague de l'Être Insidieux</content>
	<content contentuid="hf7db803bge5fdg4bfegafdcg031acbcd1ebf" version="1">Dans cette mystérieuse dague est enfermé un certain Kraepon. Qui il est et quand il a été emprisonné là, personne ne le saura jamais. Kraepon fait habituellement divers marchés magiques avec les propriétaires de la dague par ennui, essayant de les tromper autant que possible.</content>
	<content contentuid="hf849eb42gc98fg423bgb728gc32e7402637d" version="1">Marché avec Kraepon</content>
	<content contentuid="he3bf9e09g3261g43baga392g5f8e677463f0" version="1">La créature à l'intérieur de la dague vous persuade de conclure un marché. Au début de chaque combat, vous êtes sujet à &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON18_AURA"&gt;Marché Douloureux&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h946e3b8eg8660g4a57gb183g8743ba920ecc" version="1">Marché Douloureux</content>
	<content contentuid="h76973bbcga2ceg4a92gbd0dg3875ff15d523" version="1">Les créatures que vous invoquez dans un rayon de [1] obtiennent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON18"&gt;Contrôle Éthéré&lt;/LSTag&gt;. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="hfe87edc4gd243g4183ga6cbg4b49a8ff43c4" version="1">Contrôle Éthéré</content>
	<content contentuid="h4dcef27cgeb53g40d5g89f6g03c08d193ca8" version="1">La créature obtient +[2]~[3] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt;. Lorsqu'une créature perd cet effet pour une raison quelconque, elle subit [1].</content>
	<content contentuid="h1674bcc2g5e68g40a3ga3d1gfeeaa957e46a" version="1">Dague du Chanteur</content>
	<content contentuid="h3431e424ga804g4300gb113g57502a643da6" version="1">On ne peut pas dire que l'occupation principale de l'ancien propriétaire de cette dague était le chant. Il utilisait le chant pour distraire la foule pendant que ses complices vidaient les poches des riches dames. Bien sûr, ensuite, il fallait se retirer galamment - ou fuir très rapidement.</content>
	<content contentuid="h6857d001g9ad7g4409g897dg5d58862ee868" version="1">Charmes du Tour Indispensable</content>
	<content contentuid="h9fb6c682g2da7g4f9aga465gcd98c3c760f7" version="1">Lorsque vous infligez des dégâts à une créature &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Envoûtée&lt;/LSTag&gt;, vous regagnez tous vos &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Points d'Action Bonus&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="he3e3b8aeg33b2g423fg87f0g1a7686c2c797" version="1">Dague de la Dernière Évasion</content>
	<content contentuid="h0b5d2072g4e9eg4c9cga8f2ge6c5afc49a5e" version="1">Étonnamment, cette antique dague n'a toujours pas éclaté - une puissante magie inconnue la maintient ensemble. L'artefact peut certainement sauver à la fois lui-même et son propriétaire d'une fin imminente.</content>
	<content contentuid="h53c029afg6871g486cgb4a9ga7d61fec4892" version="1">Désespoir Illimité</content>
	<content contentuid="he0d73c57gac63g4c75gba22g4a4afbdd6f93" version="1">Si vous infligez des dégâts à un ennemi avec cette dague et que vous avez moins de [1]% de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;PV maximum&lt;/LSTag&gt;, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON20"&gt;Cicatrisation des Blessures&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours. Se déclenche une fois par combat.</content>
	<content contentuid="h61c2d02bg7d09g49aagbf19gec4af1a20589" version="1">Cicatrisation des Blessures</content>
	<content contentuid="h19afb3b2g1241g48b5ga442g4d3f2ac1deb5" version="1">À la fin de chaque tour, vous regagnez [1]. Le montant de guérison dépend de votre niveau et de votre &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;Modificateur de Lancer de Sort&lt;/LSTag&gt;. L'effet se dissipe en cas de dégâts.</content>
	<content contentuid="hfc66d82cga684g4688g8ae3g2edae93c3d8f" version="1">Dague du Conseiller Malhonnête</content>
	<content contentuid="h91868892g5891g4502gbf34g1d1978aa8da1" version="1">La reine n'avait pas encore donné naissance à un enfant, mais une dague avait déjà été levée sur elle pour briser la lignée royale. L'assassin était un magicien de cour qui avait été convaincu par des opportunistes itinérants que la reine portait un monstre qui réduirait tout le royaume en cendres et en larmes. Heureusement, le scélérat a été poignardé à mort par les gardes, et son âme a été emprisonnée dans cette dague et accrochée au mur de la chambre à coucher du roi.</content>
	<content contentuid="h6fb424b9g3425g4da7ga778gf9017a21b90f" version="1">Brûle la Magie</content>
	<content contentuid="had6fa3a4ge7acg431bg8793gb9b0601ed23b" version="1">Lorsque vous entrez en furtivité, vous brûlez un emplacement de sort de Niveau [2] et obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON21"&gt;Fin Fiable&lt;/LSTag&gt;. Si l'emplacement de sort n'est pas dépensé, rien ne se passe.</content>
	<content contentuid="h6b581addg254eg4812g9a78g9860122b80fb" version="1">Fin Fiable</content>
	<content contentuid="h87aa91a1g3241g424fga034g6484eb34efda" version="1">Votre attaque au corps à corps inflige [3] supplémentaires. L'efficacité augmente en fonction de votre &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;Modificateur de Lancer de Sort&lt;/LSTag&gt;. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe lorsque vous quittez la furtivité.</content>
	<content contentuid="h38f658d4gda86g4f08gb9c5g7a7c1af050bd" version="1">Dague du Bouffon</content>
	<content contentuid="h27a31d58g6647g4a51g9282g76faa19614cd" version="1">Le bouffon était dit être un fou, et même un pratiquant des arts sombres ! Il était un habitué des institutions les plus sales, et racontait des blagues qui faisaient dresser les cheveux sur la tête même des hommes mûrs. Il était aux cours royales, où les dames s'évanouissaient de la netteté de ses réparties verbales. Pourtant, il a très mal fini, mais c'est une autre anecdote.</content>
	<content contentuid="hffe392c0g93bcg42edga7deg6b50f6cfec6c" version="1">Voilà une Blague</content>
	<content contentuid="hfc6cc169ga966g4600gbad1g97f15360b6b3" version="1">Au début du combat, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON22"&gt;Blague de Cour&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h0a7a587cgbfdeg45a4gbcb0g6b10ca71c264" version="1">Blague de Cour</content>
	<content contentuid="hde0a8252g7954g4900g8019g0ddc38b67fdd" version="1">Vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec des sorts bénéficient d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;, mais les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec ou sans arme ont un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt;. Se transforme en &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON22_2"&gt;Blague de Taverne&lt;/LSTag&gt; à la fin du tour. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h7b57179dg9b8dg445ag9763gd614195aff00" version="1">Blague de Taverne</content>
	<content contentuid="ha00567cegd999g45cdg9e0dg68f67e71fc68" version="1">Vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec ou sans arme bénéficient d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;, mais les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec des sorts ont un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt;. Se transforme en &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON22"&gt;Blague de Cour&lt;/LSTag&gt; à la fin du tour. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h3037d10agf026g4effg9eddgcbfbd8f1ef9e" version="1">Dague Invisible</content>
	<content contentuid="h1f628b12g2726g4207gad94gf18eb3825d8e" version="1">Enchantée dans les bibliothèques royales, cette dague était l'une des expériences ordinaires des magiciens de cour tentant de trouver un moyen de transformer le métal en or. Ils ont réussi à perdre la lame, et c'est un serviteur qui l'a trouvée. Avec son talon.</content>
	<content contentuid="hc52945f5gd345g4dc5ga346g5f841a66aaa4" version="1">Ombre</content>
	<content contentuid="hb8313bb6gd9e8g461ega641g58cc99775643" version="1">Lorsque vous infligez des dégâts à une créature avec cette dague, vous devenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INVISIBILITY"&gt;Invisible&lt;/LSTag&gt; jusqu'à votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h93701cd1g8775g4275g8997g7e3e91daad30" version="1">Dague de Sagesse Merveilleuse</content>
	<content contentuid="hdbb669c5g9e25g4e36ga0d1gf5c690d4f24b" version="1">La lame de cette dague reflète tous les vices humains quand un innocent la regarde. Mais quand un pécheur regarde la lame, tout ce qu'il voit dans le reflet, c'est lui-même sur le trône. Et seul un pécheur peut bénéficier de cet artefact.</content>
	<content contentuid="hb1b81a6bg8daag4cf5g980fgfed2ff6375e7" version="1">Que les Péchés</content>
	<content contentuid="h29b8b03cgb922g4a90g88fbge36ee22c0833" version="1">En appliquant une condition à un ennemi au combat, il y a [1]% de chances que vous obteniez [2] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON24"&gt;Magie du Péché&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="he29fb803gc127g44d4g94f5g85eace025297" version="1">Magie du Péché</content>
	<content contentuid="h83acd3a0g52dbg4dabg95e9g8f0d411a9a98" version="1">Pour chaque charge de cet effet, vous obtenez +[1] à &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;. Au début de chaque tour, vous regagnez un &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacement de Sort&lt;/LSTag&gt; de chaque Niveau. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h320fa582g13c1g4adcg8c76gbfba4839b61c" version="1">Dague du Destin</content>
	<content contentuid="h4eabf95dg43b4g4229ga720gf4782e7485ce" version="1">Depuis longtemps, elle a sa propre volonté, depuis longtemps elle est affamée de nouveaux repas. Elle peut prédire l'avenir, elle peut regarder profondément dans le passé, elle peut même changer le tissu même de l'existence. Mais elle ne fera rien de tout cela tant que son maître ne lui apportera pas de nourriture.</content>
	<content contentuid="h35293a19g9ff8g48f8gb8beg10be667f6ade" version="1">Faim Insatiable</content>
	<content contentuid="h0a97a980g9770g4973g89b2gb8ca29126e6e" version="1">Tant que vous portez cette dague, elle exigera des âmes. Vous commencez chaque nouveau jour avec &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON25"&gt;Manche Épuisé&lt;/LSTag&gt; et devez le remplir avec des âmes maudites.</content>
	<content contentuid="h91fe3c4fg188dg40d3g8b28gb3349b84dee0" version="1">Nourriture d'Âme</content>
	<content contentuid="h7888b01bg177bg4209g89ffgc140a227b1f4" version="1">Lorsque vous terrassez un ennemi maudit, la dague du Destin infuse son manche d'une nouvelle âme.</content>
	<content contentuid="h7002e61eg22b7g40a3gb416g772952bcc684" version="1">Le Manche est Épuisé</content>
	<content contentuid="hb9dde03egcecdg4332g87d9gde3bf053eb03" version="1">La dague draine votre destin, vous faisant lancer [1] de moins sur tous les dés. &lt;br&gt;&lt;br&gt;La pénalité évolue avec le niveau.</content>
	<content contentuid="h19c846ebg90f9g4009gae6bgd03cf2af1ebf" version="1">Le Manche est à Peine Rempli</content>
	<content contentuid="h6750a9ddg8e22g49f8g9b0fgdb3c6a6c1e1e" version="1">La dague a encore besoin d'âmes. Vous lancez [1] de moins sur tous les dés. &lt;br&gt;&lt;br&gt;La pénalité évolue avec le niveau.</content>
	<content contentuid="h680c75c3g9b6cg41fegb3b7gd7ae731cb212" version="1">Le Manche est à Moitié Plein</content>
	<content contentuid="h33d40138gbc1cg401dg9d6aga5b9a8eca373" version="1">Le manche se nourrit d'âmes maudites et n'a aucun effet sur vous.</content>
	<content contentuid="h1aece180g5140g4fdcg8e03g6046851cee7f" version="1">Le Manche est Presque Plein</content>
	<content contentuid="h73f9d44agb499g4e68gafc9g955ef5ea71cc" version="1">La dague commence à changer votre destin, vous faisant lancer [1] de plus sur tous les dés. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Le bonus évolue avec le niveau.</content>
	<content contentuid="h5b343bccgdb15g4d2fg8077g1d73dcaeb4fc" version="1">Le Manche est Saturé</content>
	<content contentuid="hf795efc2g6a82g472fg8c54g6087fdbfcaaf" version="1">La dague est nourrie et accomplit des merveilles sur vous. Vous lancez [1] de plus sur tous les dés. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Le bonus évolue avec le niveau.</content>
	<content contentuid="h3842ee80g33fdg4b58ga807ged171ebd367f" version="1">Fléau de la Gloire</content>
	<content contentuid="h1d052f0bgda8eg4fa3ga622gb966b657cc4e" version="1">Il appartenait au défunt Langorath, un noble serviteur de Ketharon. La dernière fois que cette arme a été utilisée au combat, elle a attiré des fontaines de sang sur le champ de bataille. C'était il y a 2600 ans, mais depuis lors, le fléau est resté en parfait état et est prêt pour des batailles glorieuses.</content>
	<content contentuid="had173070gb10cg4738g8231g85ff7c79e083" version="1">Excellence</content>
	<content contentuid="heda613a1g26d9g4c47gaa50g2190c3271764" version="1">Vous infligez un supplémentaire de [1] avec votre arme de mêlée. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Le bonus dépend de votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur de Charisme&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h38bc1fc2g3bf7g4ec9gba1ag63d1cc3ffa6b" version="1">Fléau Terrifiant</content>
	<content contentuid="h4c5f0c8cgf799g4a66gbeb1g5a18e3f565fc" version="1">Un mince filet rouge coule sur le métal rouillé et pâle de la chaîne, s'échappant de quelque part dans la poignée. Malgré son antiquité, le fléau est extrêmement fiable et inspire une grande peur à la vue.</content>
	<content contentuid="hc6926c82g3d8ag4b56g81fag30f7383e287f" version="1">La Peur est Grande</content>
	<content contentuid="hb815c416g915cg45c7gb046ga9e0c1984622" version="1">Lorsque vous infligez des dégâts avec cette arme, vous avez une chance de [1]% de placer la cible dans une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FEARED"&gt;Peur&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Peut être équipé en main gauche.</content>
	<content contentuid="h231d8d9dg72dbg4d5aga9f0g2643471fa72e" version="1">Secret du Temple</content>
	<content contentuid="he3fc3401gb50ag45b6g9f5bg3912e2f6a149" version="1">Il était une fois, il y a longtemps, un temple caché dans le désert. Mais ce n'était pas le sanctuaire d'un dieu, mais d'un arbre. L'arbre sans défense était une puissante source de magie, pour laquelle les habitants du temple le protégeaient et se nourrissaient des dons de l'arbre. Lorsque les barbares ont trouvé le temple, ils ont détruit l'arbre, mais un elfe a réussi à s'échapper avec un morceau d'écorce - dont il a fait le noyau de ce fléau.</content>
	<content contentuid="h0e071ed2g0a45g47e9gb7b1g90713f47e60f" version="1">Noyau de l'Arbre du Culte</content>
	<content contentuid="h079e6e1eg5248g4e8dgb2b3gb71e049983f4" version="1">En utilisant &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ChannelDivinity"&gt;la Divine Channel&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ChannelOath"&gt;le Serment de Canal&lt;/LSTag&gt; au combat, vous gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON28"&gt;Bénédiction de l'Arbre&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tour.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se déclenche une fois par combat.</content>
	<content contentuid="h4207b025g87bag4491g865fge8c51a757b94" version="1">Bénédiction de l'Arbre</content>
	<content contentuid="hc49e812agaf03g42c2ga5c5g3ee4415cf842" version="1">Vous obtenez &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;l'Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hefcf6f3bg531ag4141ga907gac25e79a4c58" version="1">Fléau du Chasseur Chanceux</content>
	<content contentuid="he574f24bgf8bag4217gb8b2gbb5a6eb10933" version="1">Dans les temps anciens, vivait un aventurier, un chasseur chanceux de gibier inhabituel. Lors d'une de ses chasses étonnantes, il réussit à capturer un gnoll et un féériche en même temps. Cependant, cette dernière proposa un marché pour sa liberté - et transforma le gnoll en une arme de guerre parfaite, un fléau maître.</content>
	<content contentuid="h7532f0e1g0422g4e85g9cb6gdca97646baa8" version="1">Fureur du Gnoll</content>
	<content contentuid="h68433983g89acg4be8gb1ecg2eab56e89d01" version="1">Attaquer avec cette arme restaurera un &lt;LSTag Tooltip="Action"&gt;Point d'Action&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]%.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Peut être équipé en main gauche.</content>
	<content contentuid="h07373b07g907ag44d8ga683gb7a23f47cc50" version="1">Fléau de l'Inspiration</content>
	<content contentuid="h8e95a6a3gd12dg4c94g955fg18f584798f00" version="1">Un fléau inhabituel chargé d'un charme de bien. Le fléau a été vu pour la dernière fois entre les mains de la gobelines Glaxie, qui menait ses compagnons dans de grandes conquêtes. Mais comment a-t-elle mis la main sur un tel artefact ?</content>
	<content contentuid="h9bbb0183g68c7g4d85ga8a0g56fe8231a8fa" version="1">Le Secret de Glaxie</content>
	<content contentuid="h3fc88757ga680g4f10g9b6bgb83861eaa221" version="1">En vous soignant ou en soignant un allié avec un sort, la cible obtient &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON30"&gt;Clarté d'Esprit&lt;/LSTag&gt; pour le reste du combat.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se déclenche une fois par tour.</content>
	<content contentuid="h4e7940a6ge832g438dga4b6g0f9df3c5d054" version="1">Clarté d'Esprit</content>
	<content contentuid="h1aa89788g6336g4b0cg9298g5962720a0969" version="1">La créature pense plus clairement et dirige mieux ses attaques. Elle gagne +[1]~[2] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h4c1fbe0dg68b2g42c8gaccegbc74e7547936" version="1">Fléau des Innocents Maudits</content>
	<content contentuid="h73c9f754g944cg41e9g8d41gc7dc1b8de309" version="1">Ce fléau était l'arme de meurtre de masse pour un village entier, où un sorcier maléfique et ses sbires terrorisaient les vieillards et les enfants pendant que les hommes étaient en guerre. Cependant, l'arme sinistre a depuis été perdue - et peut-être est-ce pour le mieux.</content>
	<content contentuid="h20cb42fege6b5g4040gb8acg4d00693553ec" version="1">Tourment des Âmes</content>
	<content contentuid="h657a0187gf0a8g4cdbga2d9gc48f4ad558bb" version="1">Lorsque vous utilisez un sort sur un ennemi, vous appliquez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON31"&gt;Malédiction Tourmentante&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tour.</content>
	<content contentuid="h424d8173gc0b9g449egb473gcd185e61d9ab" version="1">Malédiction Tourmentante</content>
	<content contentuid="hf7d3ea82ge0b6g4383gb525g7d77b33c4e6d" version="1">La créature subit [1]~[2] dégâts supplémentaires de toutes les sources.&lt;br&gt;&lt;br&gt;La durée de l'effet peut être cumulée.</content>
	<content contentuid="h9450d0c3g83bdg4477g8e54g716260785713" version="1">Fléau des Marées Côtières</content>
	<content contentuid="h53e741c2g81f8g4657gaf8cg1f33af6de662" version="1">Un pêcheur qui aperçut un éclat de métal dans les profondeurs de la mer côtière devint riche en un instant. Le morceau de minerai était un métal magique rare à partir duquel les habitants des côtes créèrent une impressionnante pièce d'armement pour leur meilleur guerrier. Pendant des milliers d'années, il fut transmis d'un guerrier à l'autre, jusqu'à ce que finalement le dernier membre de la dynastie soit poignardé traîtreusement dans le dos lors d'une bataille majeure.</content>
	<content contentuid="h122107fcg9e76g4983g8d09g65830f0262ae" version="1">Guérison des Profondeurs</content>
	<content contentuid="hd313dcecg41aag4fa7g97bfg16d6c6c1bcb1" version="1">Lorsque vous infligez des dégâts à un ennemi avec cette arme, vous vous soignez, vous et vos alliés, pour [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se déclenche pas plus d'une fois par tour.</content>
	<content contentuid="hc7908c41gd1e1g4119ga275g34270625d36d" version="1">Trouble Marin</content>
	<content contentuid="h513d1651g13abg4974g9d9cg6fe8214ac112" version="1">Fléau du Clan de l'Ombre</content>
	<content contentuid="hac4ae76eg0974g46bbgb240g753b82762566" version="1">Grand et puissant, le Clan de l'Ombre avait régné sur tout un continent dans les temps anciens, secrètement bien sûr. Rien n'échappait à ses yeux, et ses membres étaient immortels car ils tiraient leur pouvoir de leurs artefacts cruels qui leur donnaient la puissance de l'ombre elle-même. Le clan devint si puissant qu'il succomba sous le déferlement des intrigues internes.</content>
	<content contentuid="hc9bfc82egf396g4328g819agadc831c9bfaf" version="1">Horreur de la Puissance de l'Ombre</content>
	<content contentuid="hfc82fde7g3f82g4494gaa07g6923e005f318" version="1">Lorsque vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;PV&lt;/LSTag&gt; sont inférieurs à [1]%, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON33"&gt;Dons de l'Ombre&lt;/LSTag&gt; pour le reste du combat.</content>
	<content contentuid="h7e74d784g0afdg469fg8fbdg6d5539b34ff5" version="1">Dons de l'Ombre</content>
	<content contentuid="hefcb2386geaeeg4768gba28g37f82119ccc6" version="1">Vous restaurez un &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;Emplacement de Sort de L'Ensorceleur&lt;/LSTag&gt; au début de chaque tour.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h0acc165bg53e3g4a8cg8f63gf49cba4ca255" version="1">Faux de Saignée</content>
	<content contentuid="h8678dbe4g5940g4cebgaf99g20ce45b513a3" version="1">La faux brille avec force dans des nuances de rouge, comme si elle exposait involontairement la magie insatiable emprisonnée en elle. La poignée est faite de la peau d'une créature inconnue, et la lame elle-même peut être utilisée pour découper la peau d'ours en bandes parfaites.</content>
	<content contentuid="heeab3246g05b0g41f3gbf9ag884ae2e973b9" version="1">Saignée</content>
	<content contentuid="h668223cag9f35g4bd6g8bcbg31c223ade27d" version="1">En prenant des dégâts de cette faux, la créature doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Constitution ([1]) ou subir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON34"&gt;Saignement Profond&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="h9929f0c1gccc2g4c0aga322g3e7e06681a42" version="1">Saignement Profond</content>
	<content contentuid="h55fe83c1g2dc7g44b0gb1e7g1fb60225a1cc" version="1">Cette créature subit [1] de dégâts chaque tour. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Si la durée du saignement atteint [2] tours ou plus, la créature subit [3] et le saignement prend fin.</content>
	<content contentuid="hf0b23ec1g7963g4933gb151g473e1f1cec86" version="1">Faux du Clan du Souffle de l'Ombre</content>
	<content contentuid="hfffa93cbg3972g40fag8fa0gda7396b66490" version="1">Cette arme exquise appartenait à une prêtresse elfe du clan du Souffle de l'Ombre. Cette faux enchantée avait passé de nombreux épreuves d'endurance avec elle, mais lors de la dernière, elle a échoué - les gnolls avaient piégé et épuisé la pauvre elfe à la poursuite de cet artefact tentant.</content>
	<content contentuid="h9ec5ebfcgc333g427agaffbg4c50d78eb493" version="1">Enchantement de Clan</content>
	<content contentuid="h519a0b0ag954ag4120g961agb2c1b52b4e8d" version="1">Lorsque vous ratez avec cette faux, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON35"&gt;Tourbillons Magiques&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="hf8bc2b00gcf36g46f0g940cg95681cb72525" version="1">Tourbillons Magiques</content>
	<content contentuid="h8aca0ecagf7c6g4317g8507gb27e3d4e9353" version="1">&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; +[1]</content>
	<content contentuid="he37bedd0g6d26g4b45gb33bgd9aca2d09151" version="1">Lien Inépuisable</content>
	<content contentuid="hfc1a59b2g56acg4b21ga550g575a67a3a4a7" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec cette faux, vous regagnez un &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacement de Sort&lt;/LSTag&gt; de niveau [2] avec [1]% de chance.</content>
	<content contentuid="heb9a84e3g5e98g42fegbea0g3c7e4ffc7e91" version="1">Faux des Mille Étoiles</content>
	<content contentuid="h3a7cf577g66c2g4816g8113g7c35f3b7f15e" version="1">La marque de Sélûne sur le manche identifie fermement à qui appartenait autrefois la faux. Ses pouvoirs n'ont pas diminué au fil des ans sous la lumière de la lune et des étoiles mystérieuses, mais se sont seulement renforcés. Il semble que la déesse elle-même favorise le propriétaire de cet artefact et accorde une bénédiction dans toute entreprise.</content>
	<content contentuid="h6a8e2852g942ag4012g8c70gc68fd0d0e2af" version="1">Grâce du Clair de Lune</content>
	<content contentuid="h6e70f161ga8fcg4676g84f2gcb0f75bfc52f" version="1">Lorsque vous soignez une créature avec un sort, vous les regagnez également [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Le montant du soin dépend de votre &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;Modificateur de Capacité de Lancer de Sort&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hd643de8fg58e6g447bga5fcgac079b7b5177" version="1">Protection du Clair de Lune</content>
	<content contentuid="h6b517aa8g5f3ag4779g8c1cg1b0f52aa02a1" version="1">Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; à [1].</content>
	<content contentuid="hfb9465d4g3221g4760gb600gea60dde8be3b" version="1">Faux de Chasse Tribal</content>
	<content contentuid="h2e39efa0g9f12g4c70g8ecbgbffc11257190" version="1">Cet outil de mise à mort hâtivement fabriqué à partir d'os énormes est néanmoins une menace sérieuse pour tout adversaire du porteur. La lame n'est pas si tranchante, mais une magie ancienne subtile déchire les objets mous juste sur le chemin de la balancement de cette arme. Utile pour chasser de grandes bêtes.</content>
	<content contentuid="hc28beff0g7e93g42baga238g0d6c789bfa61" version="1">Frappe Affaiblissante</content>
	<content contentuid="hac783056gf96ag4b95ga7e8g770db7c70057" version="1">En prenant des dégâts de cette faux, la créature doit réussir un Jet de Sauvegarde de Dextérité ([1]) ou subir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON37"&gt;Flétrissure&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tour.</content>
	<content contentuid="h901471a5ga704g4f4eg8bdfgdf38b1587afc" version="1">Flétrissure</content>
	<content contentuid="hf5276004gd7a1g44f2g88c0geee03bd4c22e" version="1">&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; -[1]</content>
	<content contentuid="hf68c4a13g6881g4c37g910fg32d7c29a7473" version="1">Tueur de Bêtes</content>
	<content contentuid="h6254dda1gf88bg4d1cgb80bgb11537914b70" version="1">+[1] à une arme &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; contre les bêtes.</content>
	<content contentuid="h9ca04d0fg5fb0g4104g8545gba63ccfb4358" version="1">Faucille de la sombre transaction</content>
	<content contentuid="he0e39ee1ge2b0g4857gbc6ag0f55bd0bb766" version="1">Un jour, le conseiller du roi décida de marier sa fille au prince héritier. Pour ce faire, il prit contact avec un sorcier rusé avec lequel il conclut une sombre transaction - le conseiller devait tuer 10 000 innocents avec une faucille particulière, alors le roi approuverait immédiatement les fiançailles. Ainsi commença la grande quête d'Attanick pour les âmes, qui ne prit fin que 500 ans plus tard, lorsque sa fille était depuis longtemps morte, toujours une simple roturière.</content>
	<content contentuid="h6f09e55fge3ccg472fg9a08g6d23c51f655b" version="1">Coup de sorcière</content>
	<content contentuid="hcbc2e92cg9d0bg4011g898agf1533ff01c3d" version="1">Lorsque vous infligez des dégâts avec cette faucille, vous infligez également [1] à la cible, mais vous recevez [2] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON38"&gt;Partie de la transaction&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="haae81825g341ag4b40gb30eg9ec4a1bb45dc" version="1">Partie de la transaction</content>
	<content contentuid="hfcc19b0ag9a88g441agac1ag5b2dc03804c6" version="1">Vous perdez [1] de vos points de vie maximum pour chaque charge de cet effet. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="hfcf31dcbg164dg4aa3g8eb5g673aaa8c5c94" version="1">Vie anormalement longue</content>
	<content contentuid="h2cdd742fg896eg4602gac53g2b654e9f66ed" version="1">-[1] aux dégâts. Lorsque vous infligez des dégâts à un ennemi avec un sort ciblé, vous gagnez [2] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON38_2"&gt;Poussée de vitalité&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hf1556b78g6fc8g468ag8e4bgd50eebe8b17d" version="1">Poussée de vitalité</content>
	<content contentuid="h413963e2g36cdg49fbg991ag8f3f30fc3838" version="1">Votre maximum de points de vie est augmenté de [1] pour chaque charge de cet effet. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h5ff1a908g844eg43b5g9fd1g752ba42082ca" version="1">Faucille du bosquet chuchotant</content>
	<content contentuid="h23a80a4cg9b51g413aga0f6gb712d9d94142" version="1">Les druides gardaient leur bosquet nuit et jour. Ils étaient aidés en cela par cet artefact, dit-on, donné au bosquet par Sylvanus Lui-même. La capacité de cette faucille magique à se connecter avec la nature émerveillait les adeptes, et beaucoup étaient envieux, cupides et désireux de posséder ce pouvoir. Le traître finit par abattre tout le bosquet chuchotant avec la même faucille.</content>
	<content contentuid="h35925a6ag9396g44ecgb699g442a6d9d5209" version="1">Puissance terrestre puissante</content>
	<content contentuid="h5a5b39d2gf734g49fagae5eg60f84b56e352" version="1">Au début de chaque tour, les forces de la nature sont activées avec une chance de [1]%, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED_VINES"&gt;Enchevêtrant&lt;/LSTag&gt; tous les ennemis dans un rayon de [2] autour du porteur de la faucille.</content>
	<content contentuid="h52e47bc0gd8d1g4b2fga2ebgbdef0a07e488" version="1">Aura d'enchevêtrement</content>
	<content contentuid="hf7853902g79adg4e33ga8a8g265f241f5a96" version="1">Fang de Zirrisk</content>
	<content contentuid="h5d104ad8g29d4g4dc2g8a94g2215e6beb160" version="1">Zirrisk était un prédateur dangereux il y a 20 000 ans, à l'époque de la campagne de Haeshkarr contre les royaumes elfiques. Zirrisk était très friand de viande d'orque et pillait régulièrement des chariots de horde, emmenant avec lui quelques milliers d'orques pour se nourrir. Haeshkarr apprit bientôt cela et se lança personnellement à sa poursuite. Il ne parvint pas à tuer ce super-prédateur, mais il parvint à lui arracher les crocs, ce qui découragea tout désir de dévorer davantage d'orques.</content>
	<content contentuid="h9404f6ebg85c1g4f7dg99fdg65476cbd23cf" version="1">Glandes à venin</content>
	<content contentuid="h3d614929gb0edg4220g8e68gbd3f812f2add" version="1">En subissant des dégâts de cette faux, la créature doit réussir un jet de sauvegarde de Constitution &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;([1])&lt;/LSTag&gt; ou être affectée par le &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON40"&gt;Venin Immobilisant&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="h8bb1b2c6g2968g497bgb31fg4f1e161f0abc" version="1">Venin Immobilisant</content>
	<content contentuid="hcf22cd19g065eg46c3gaed6g65e47da6dc43" version="1">Cette créature ne peut pas régénérer ses &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Points de Vie&lt;/LSTag&gt; ni se déplacer.</content>
	<content contentuid="h0d552413g52feg4ca7g8080g13ee881804a6" version="1">Malédiction Antique</content>
	<content contentuid="h48ec1dcag04d4g4390g8188gbcd934ed8c2a" version="1">Lorsqu'elle devient la cible de votre sort, la cible doit réussir un jet de sauvegarde de Sagesse &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;([1])&lt;/LSTag&gt; ou subir une charge de la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON40_2"&gt;Malédiction de la Faiblesse&lt;/LSTag&gt; à hauteur de [2].</content>
	<content contentuid="h6343d620g0ee1g4509g9e38g086a4a9bc100" version="1">Malédiction de la Faiblesse</content>
	<content contentuid="hc89727cag737ag446dgb54bg8990a80df4b9" version="1">Cette créature perd [1] en Constitution pour chaque charge de cet effet et perd un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Point d'Action Bonus&lt;/LSTag&gt; au début de son tour.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h092ede8fgcd63g4ce1gb13eg2fa2d49b86b2" version="1">La Lune de Sang</content>
	<content contentuid="h07e0801dg9e52g4494gbb3agffef10e183a7" version="1">La folie de la Lune de Sang - c'est ainsi qu'on l'appelait dans ce village malheureux où un villageois, infecté par la rage d'un loup étrange, a vidé sa famille et plusieurs de ses voisins jusqu'aux os. Le villageois a été tué par les gardes du comté, mais la maladie s'est propagée à l'un des gardes et le nouveau patient a réussi à sucer les jus de ses anciens camarades. La folie de la Lune de Sang a duré des décennies, jusqu'à ce qu'un sorcier érudit ait l'idée d'extraire l'âme corrompue du dernier infecté dans un artefact magique, se débarrassant ainsi de la maladie pour de bon. Et seulement une personne très courageuse, des milliers d'années plus tard, oserait tenter de juguler le pouvoir de la Lune de Sang.</content>
	<content contentuid="hb1fdd683g7644g4eeagab7cg91dd4db87be1" version="1">Folie Sanguinaire</content>
	<content contentuid="hca63c5bagd41cg4b8bga112g57fecd6ffa5e" version="1">En attaquant un ennemi avec cette arme, vous appliquez la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON41"&gt;Malédiction de Sang&lt;/LSTag&gt; à cet ennemi avec une chance de [1]% pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="hccfe4651gb92fg473eg915dg160cedc4097e" version="1">Épiphanie Sanguinaire</content>
	<content contentuid="h3e15555ag5d7dg4178g924dg837c090aea35" version="1">En utilisant des sorts ciblés contre un ennemi, vous appliquez la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON41"&gt;Malédiction de Sang&lt;/LSTag&gt; à cet ennemi avec une chance de [1]% pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="hf288498dg990dg4b48gb59bga7b760bb89d8" version="1">Malédiction de Sang</content>
	<content contentuid="ha2733946gf54fg403bg821fg814821a28943" version="1">Cette créature subit [1] à la fin de son tour. La durée peut être cumulée.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Si la créature meurt alors que cette malédiction est en cours, celui qui l'a appliquée obtient la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON41_2"&gt;Grâce de la Lune de Sang&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="hf03c6499gc72dg4880g89d5gac750803f19c" version="1">Grâce de la Lune de Sang</content>
	<content contentuid="h7340b90fg5a11g42a1gb228g34ab55a007df" version="1">Vous récupérez [1] à la fin de chaque tour.</content>
	<content contentuid="ha53740b1ga1f5g401dg9f23ga3bd4bbce9ca" version="1">Arc Court Enchanté</content>
	<content contentuid="h59ef134cge6cfg4b53g8697g2c1edb252985" version="1">Il était une fois, il y avait un maître nommé Gondo. Gondo était célèbre pour son habileté avec les lances. On dit qu'il pouvait lancer une lance jusqu'au sommet d'un long chêne et percer son sommet avec la pointe. Un jour, un héraut royal vint au village, annonçant un grand tournoi où les plus fins maîtres d'armes se rassembleraient pour rivaliser afin d'obtenir le droit de devenir l'écuyer du prince héritier. Long soit-il, court soit-il, Gondo se rendit à ce grand tournoi. Mais déjà en ville après avoir soumis son offre, il apprit que le tournoi avait été acheté par un conseiller qui prévoyait de promouvoir son fils comme écuyer en truquant les règles du tournoi de sorte que les maîtres obtiendraient les pires armes pour eux. Gondo réalisa qu'il serait très probablement baisé par la compétition à l'arc - alors il décida de recourir lui-même à la tromperie. Il acheta un enchantement à un sorcier local et fabriqua un arc qui serait très précis et très puissant. Cependant, la ruse de Gondo fut découverte par un conseiller, qui, par intrigue, fit exécuter le maître, et l'arc enchanté se retrouva dans le trésor royal.</content>
	<content contentuid="hd2cac7ebg81deg4560ga08cg46442342e743" version="1">Enchantement de Précision</content>
	<content contentuid="hc7fdd2abga82ag419egb7f3geb4218cc22e9" version="1">Vous obtenez +[1]~[2] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec cet arc.</content>
	<content contentuid="ha351b740g9116g4e0fg83f9g030addb50eba" version="1">Arc Court de Guerre</content>
	<content contentuid="h7f7c1d09g7962g49aegb3a3ge210cc5be0ad" version="1">On ne sait pas qui possédait cet instrument de guerre parfait, mais l'arc était parfaitement adapté aux maîtres habiles. La poignée agréable, la corde d'arc sophistiquée et confortable, le réglage fin de la tension - tout dans cet arc a été créé pour de vrais archers. On peut seulement espérer que cette arme majestueuse tombera entre les bonnes mains.</content>
	<content contentuid="hf74b814ega24dg489cg994dg325c67be3a22" version="1">L'Outil de Guerre Parfait</content>
	<content contentuid="h9ffd2e83ga20fg4a04g8458ge5f27f5150a4" version="1">Vous infligez un supplémentaire de [1] avec cet arc en fonction de votre niveau de Combattant. Les &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; avec cet arc sont [2] plus élevés en fonction de votre niveau de Rôdeur.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Les valeurs augmentent pour chaque [3] niveau de classe arrondi à la baisse.</content>
	<content contentuid="h0a89d709g1851g49f0gb8a0g2f9dd7452894" version="1">Arc Court Elfique</content>
	<content contentuid="hbcf919b0g092cg4048g8534gba2d11415002" version="1">Il n'est pas secret que les elfes sont reconnus comme des maîtres du combat à distance. Leurs armes sont connues dans tout Faerûn, et leurs arcs se caractérisent par leur grande qualité de fabrication et leur attention méticuleuse aux détails. Cet arc en particulier a été fabriqué il y a longtemps, mais il ne s'est pas usé depuis - la corde de l'arc peut toujours couper un corps de gobelin en deux. Il contient un enchantement ancien qui lui confère de très bonnes performances au combat, et il est évidemment le meilleur choix pour tout connaisseur des armes elfiques.</content>
	<content contentuid="h77b8b87bg73ddg4d99g8f2egfb64f87c38c9" version="1">Enchantement de Précision Elfique</content>
	<content contentuid="he5652799gd8eeg4ab9g83f8gd2d2a55c26df" version="1">Lorsque vous faites un [1] ou moins sur un dé &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;d'Attaque&lt;/LSTag&gt;, en attaquant avec cet arc, vous relancez le dé.</content>
	<content contentuid="h2c483d32gabc6g4992g8c6dg392b1ed9d8fa" version="1">Arc Court de Poursuite</content>
	<content contentuid="h947b8ab4g8aa8g4266gb6bcg8929c82561e3" version="1">L'un des anciens arcs des centaures nomades, qu'ils utilisaient pour piller les humanoïdes. Une étrange puissance est contenue dans cet arc, accélérant la flèche de sorte qu'elle vibre terriblement en vol, causant des blessures déchirantes à quiconque se trouve sur le chemin de cette flèche.</content>
	<content contentuid="h32863387g9295g42a0g91efgcc3fcb1c643e" version="1">Technologie Nomade</content>
	<content contentuid="h50542b6dg80a1g4d3eg8deag34c2f748b9f2" version="1">Une créature qui subit des dégâts de cet arc doit réussir un Jet de Sauvegarde de Constitution ([1]) ou subir un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;saignement&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hfeb99cb2g0a74g44b0gb1acg632488214cd3" version="1">Arc Court de Lévitation</content>
	<content contentuid="he76a5723g3f79g46d5g9e47g2f5dc759a0cb" version="1">Le drow Lhaenero était un solitaire, car il aimait voyager dans les coins les plus infranchissables du Sous-Monde. Il rencontrait souvent des gorges et des abîmes impossibles sur son chemin, et un artefact magique qu'il portait toujours avec lui l'aidait à les surmonter. Le cristal, qu'il avait autrefois pris à une créature souterraine depuis longtemps morte, était inséré dans la poignée de son arc court et lui permettait de léviter au-dessus de la surface pendant de courtes périodes de temps, améliorant ses sauts et amortissant sa chute. Malheureusement, Lhaenero n'était pas très vigilant et fut impitoyablement massacré par des fanatiques drows dans son sommeil lors d'un campement.</content>
	<content contentuid="h6a50bba6g59e5g46c5ga988g25b94b4f4171" version="1">Cristal Lévitant</content>
	<content contentuid="hdd4d2eb8g5eb6g4f3cg8025g5e8c424fe279" version="1">Les dégâts de chute sont réduits de moitié et la distance de saut est augmentée de [1].</content>
	<content contentuid="h1b86d346g92a4g41e3gbdb6g59e8277b9f9a" version="1">Arc Court de Fortunes Audacieuses</content>
	<content contentuid="hef930158g1900g4187g9b60g0dee13313432" version="1">L'exquis arc, fabriqué dans l'arsenal royal, a une lueur très remarquable qui témoigne des puissants charmes appliqués.</content>
	<content contentuid="hbefe8374gc81cg4809ga436g77de0ae50fed" version="1">Arc Court du Braconnier</content>
	<content contentuid="h31014573g3c43g455cga34cg2272179a4432" version="1">Les braconniers formaient une véritable bande, ce qui gênait considérablement la chasse du roi dans les terres locales. Le roi Sinnicus I ordonna de se débarrasser des braconniers, et le meneur devait être écartelé pour le plaisir de la foule. La "chasse aux chasseurs" ne dura pas longtemps, car les gardes se contentèrent simplement de lâcher des sangliers dressés dans les terres et attrapèrent quelques braconniers sur le fait. Quelques heures de tortures horribles et les bandits donnèrent la base de leurs associés. Les possessions des braconniers, y compris cet arc magique, furent remises à la Garde pour leur ingéniosité à attraper les criminels.</content>
	<content contentuid="h94d78685g4091g431cg8be6g01e82eaeb637" version="1">Incantation pour les Bêtes</content>
	<content contentuid="h69fc6685g4bc5g491fg96bfga40feac287f9" version="1">En attaquant des bêtes avec cet arc, vous leur infligez un supplémentaire de [1].</content>
	<content contentuid="he9cacadbgcce3g47ebg93deg767cd35fd61b" version="1">Arc Court de l'aisance</content>
	<content contentuid="haf698339gd27dg4abeg8319g04d3f87fd950" version="1">Le cadre en argent fin semble scintiller sous la lumière vive de la lune, donnant de l'espoir à tous ceux qui tiennent cet arc entre leurs mains. Un don des dieux, déterré depuis des temps anciens, il était probablement destiné à rester où il était - mais le voici, de retour dans le monde mortel, prêt à aider à accomplir de grandes choses et à changer le destin de milliers de personnes.</content>
	<content contentuid="h790ac3a6g7882g4623g9a62gaa093a702f15" version="1">La Bénédiction Suprême</content>
	<content contentuid="h9d0669e4g3382g4925gadaeg0b2a6eeaaf44" version="1">En ratant des créatures avec cet arc, vous obtenez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON49"&gt;La Légèreté de la Lune&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h577256ebg8ee4g4650g8f88g20782d4a038b" version="1">La Légèreté de la Lune</content>
	<content contentuid="h8778f0baged93g493cgaf37ged2f41871eb0" version="1">+[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; des armes à distance pour chaque charge de cet effet.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe en touchant avec une arme à distance.</content>
	<content contentuid="h13f6d230gb940g4471ga262g67cbb1e27f58" version="1">Arc Court de l'Aventurier Paresseux</content>
	<content contentuid="had97b110gc3dcg4993g8401g838ae2110282" version="1">Al-Dilārick voyageait souvent pour des quêtes spéciales des chancelleries royales, résolvant les problèmes politiques les plus complexes - souvent d'une nature qui exigeait l'usage de la force et de la ruse. À un moment donné, Al-Dilārick rassembla autour de lui un groupe puissant : le mage Negleus, le bandit Schun et un chevalier silencieux de la Vallée Tranquille. Leur groupe sortait souvent indemne d'aventures difficiles, aidé par les enchantements du mage, y compris cet arc, qui lâchait des flèches avec toute sa force même à faible tension.</content>
	<content contentuid="h573c550ageed2g4edeg9bb1g6a5e95dd0246" version="1">Tir Amplifié</content>
	<content contentuid="h69e40308g5318g4351g85c6gb562ac542cd4" version="1">Cet arc ne peut pas obtenir moins que [1] sur son dé de dégâts.</content>
	<content contentuid="h33da95b1g649fg4ccag8b95g9bb2d6ed6feb" version="1">Arc Court de l'Onde de Choc</content>
	<content contentuid="hc7e3bfe3gabc3g457agb3d4gc9c6e64c5c93" version="1">Dans une contrée lointaine, autrefois, sur le sommet le plus élevé de montagnes enneigées, vivait un moine. Et de nombreux guerriers se rendaient chez ce moine car ils savaient qu'il possédait les pratiques célestes secrètes de la maîtrise du tonnerre et d'autres forces célestes. Mais le moine rejetait ces guerriers, car les mortels ne devraient pas connaître les secrets du ciel. L'un des barbares du clan Olaine prit ombrage et avec l'aide d'un ensorceleur jeta une malédiction sur le moine, le forçant à descendre en civilisation pour être soigné. Ici, l'ensorceleur l'attendait, ayant cruellement sacrifié le moine et emprisonné son âme dans un récipient maudit. Un morceau de l'âme éclairée du moine alla également au guerrier offensé, qui l'utilisa pour imprégner son arc.</content>
	<content contentuid="h65312303g8a59g41bdgbc90gbb61c1fca8db" version="1">Tir Tonitruant</content>
	<content contentuid="hfec8aef8gcdb1g4e73ga30ag5706349c9420" version="1">Une créature qui subit des dégâts de cet arc doit réussir un Jet de Sauvegarde de Force ([1]) ou être projetée en arrière de [2].</content>
	<content contentuid="h91894a2dgcc01g4625gad4ege68130a747ca" version="1">Arc Court du Serpent</content>
	<content contentuid="h071a412dg2e5bg403dg8743g4b89342c4fae" version="1">Une substance gluante et mystérieuse recouvre la poignée de l'arc, appliquant magiquement un puissant poison à toutes les flèches tirées depuis celui-ci.</content>
	<content contentuid="h44fa1a79ga731g4f52g89a4gf72547d7c0de" version="1">Arc Court du Champion des Terres</content>
	<content contentuid="h7a0f0e62gd571g4646g9ff0gaf9b91a6f5ec" version="1">Cette arme appartenait autrefois à un champion célèbre dans de nombreux pays, des peuples nomades, qui fut enfant esclave de l'un des rois de l'antiquité, qui en fit son gladiateur aux spectacles d'armes. Le guerrier nomade devint l'un des meilleurs dans sa profession, excellant particulièrement dans le maniement de l'arc et de la flèche. En récompense pour l'une des compétitions, les organisateurs lui donnèrent un arc spécial d'infatigabilité, qui l'aida à récupérer sa force et à entrer dans le combat comme si rien ne s'était passé.</content>
	<content contentuid="hcf0dc91bg1078g4657g8f92gbefbed9d30e8" version="1">Infatigabilité</content>
	<content contentuid="haed057f5g5aa0g4554gbf3fg9f724ad1f174" version="1">En infligeant des dégâts à une créature avec cet arc, vous avez une chance de [1]% de regagner un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SuperiorityDie"&gt;Dé de Supériorité&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h2b5176d2g5bdbg4dcegac6agf57458d92672" version="1">Enflammeur</content>
	<content contentuid="h03f4b3b4g408bg46c9g9c5bg47db870cd17d" version="1">On croit que cet artefact a été initialement enchanté par l'un des demi-dieux pour être capable d'embraser ceux frappés par une flèche tirée de l'arc. Mais après des millénaires, l'arc semble avoir perdu ses pouvoirs, pourtant il inflige toujours d'horribles dégâts aux cibles enveloppées de feu.</content>
	<content contentuid="h1005bfb6g0decg4e6ag8475g499bbfe8ad7d" version="1">Magie à Moitié Décomposée</content>
	<content contentuid="he1552314g79d2g412bga8fdg248357ba52fd" version="1">En attaquant des cibles &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;enflammées&lt;/LSTag&gt;, vous infligez un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; sur elles avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h27244d37gc60cg4bbag9bf5g83f6b1b19733" version="1">Arc Nordique</content>
	<content contentuid="hf1a54381gafeag4223g8133gf9ef28492fb5" version="1">Ce n'est un secret pour personne que les terres enneigées regorgent de toutes sortes de monstres de taille inimaginable, et les peuples du nord ont dû inventer toutes sortes d'innovations pour survivre dans un environnement aussi hostile. L'une de ces inventions était l'arc nordique, qui était censé être un don au Clan de la Toundra Tranquille après de nombreux sacrifices aux idoles du nord. Cet arc était incroyablement puissant et pouvait frapper des bêtes et des monstres particulièrement grands qu'un groupe de chasseurs n'aurait jamais pu gérer.</content>
	<content contentuid="hb673d791g78e3g400cg95dbg13c476cf8422" version="1">Tueur de Monstres</content>
	<content contentuid="h43150863g0a07g45f3g86f6g0281e44feccb" version="1">En attaquant des créatures avec cet arc, vous infligez un [1]% supplémentaire de leurs &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;PV maximum&lt;/LSTag&gt; avec [2].</content>
	<content contentuid="h66d0c65ag60ffg4778g8474g053e0a0a7b04" version="1">Arc du Défenseur du Bosquet</content>
	<content contentuid="hd01fa9efg43bbg446egb314gbaa5eea49049" version="1">Le bosquet n'a jamais été paisible. Beaucoup voulaient défier l'équilibre de la nature, mais les druides repoussaient avec succès toutes les attaques. Un jour, la marée des ennemis devint si forte que le Grand Druide implora Silvanus pour de grands dons qui les aideraient à maintenir l'équilibre. Et Silvanus eut pitié de ses serviteurs, en inondant le bosquet de majestueuses armes capables de résister à l'assaut des envahisseurs. Cependant, 200 ans plus tard, le bosquet fut envahi et pillé malgré tout - par intrigue de l'intérieur.</content>
	<content contentuid="hdbe72ff9g56fbg431bgac0eg1db17d78830e" version="1">Dons de Silvanus</content>
	<content contentuid="h672974bag4150g45bfg97c0g46d9ef3dde9f" version="1">Une créature subissant des dégâts de cet arc doit réussir un Jet de Sauvegarde de Dextérité ([1]) ou être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED"&gt;empêtrée&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="ha5b15eebgbbcbg4a6fgbe52g4d3968c8520a" version="1">Zhalimkhaner</content>
	<content contentuid="ha4df3587g0b09g41aagb15cg2d8a71544643" version="1">L'élégant arc court, bordé d'alliages d'or, était le "diamant dans la couronne" de l'armurerie royale de l'un des plus anciens royaumes. Ses propriétés magiques étaient légendaires - en fait, selon les récits, il pouvait guérir même les blessures les plus graves en transférant la force vitale de ceux qui seraient frappés avec. Au fil des millénaires, il est passé entre de nombreuses mains, mais il est devenu plus célèbre entre les mains du Capitaine Ankhem Zhalimkhaner de la Garde, dont il porte le nom.</content>
	<content contentuid="h63380fd2g690cg42a5g8727g0aaa6c39b88a" version="1">Guérison Agressive</content>
	<content contentuid="h69f70363gbecag4e1dga1f8g6c2dca2fb5a5" version="1">En infligeant des dégâts à des ennemis avec cet arc, vous regagnez [2]% de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;PV maximum&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hce3aa73cg6a26g4250ga285gc8fd4ef3463b" version="1">Arc Court du Rôdeur Expérimenté</content>
	<content contentuid="h07d193f9g5071g4114g8111ge025583d4856" version="1">Un arc méticuleusement fabriqué d'origine inconnue, enchanté pour servir son propriétaire en lui conférant une dextérité sans précédent. Il a traversé de nombreuses guerres et a presque toujours été la raison de la sauvegarde des vies de ses propriétaires.</content>
	<content contentuid="h9d853a59g1ee4g4af9gb070ga0a1c69f26ff" version="1">Arc Court de la Demoiselle Céleste</content>
	<content contentuid="h39f5e499gd653g44degbe5cg485210f03efc" version="1">La légende raconte l'histoire de deux frères qui ont conquis les sommets enneigés et ont rencontré une créature ancienne. C'était une belle demoiselle, mais elle était blessée et gisait là depuis deux mille ans, saignant lentement un sang magique. Elle dit aux frères : "- Buvez mon sang et vous ne connaîtrez jamais la faim." Craig goûta le sang et devint nourri pour la vie. La demoiselle continua : "- Terminez-moi et vous ne vieillirez jamais." Encore une fois, Craig lui obéit et acheva l'étrange créature, instantanément rajeuni, devenant un jeune homme. Craig devint orgueilleux et déshonora son frère, "- Je suis devenu si beau et puissant que tu n'es plus mon égal maintenant, frère." Zileck prit grandement offense, envie et arracha secrètement une touffe de cheveux de la tête de la demoiselle magique. Alors qu'il se reposait dans le camp, Zileck remarqua comment les cheveux scintillaient et chatoyaient de couleurs célestes. Incapable de combattre l'envie mortelle, il fit un fil de la chevelure magique et étrangla son frère pendant son sommeil. Zileck fut laissé tout seul, mais étrangement cela ne le dérangeait pas du tout, et de ces cheveux il fit ensuite un cordage pour son arc, qui lui servit pendant 50 ans, jusqu'à ce que Zileck meure de sa propre mort, au milieu d'une famille aimante.</content>
	<content contentuid="h528480cegb8acg4edfg8969gf56ecd60b029" version="1">Électrification</content>
	<content contentuid="h4232ba80g1863g4516gbc65g6c6e3960a53a" version="1">En infligeant des dégâts à une créature &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WET"&gt;mouillée&lt;/LSTag&gt; avec cet arc, vous créez une flaque électrifiée en dessous pour [2] tours.</content>
	<content contentuid="h12ac9c00gf348g4ab7gbbbag119d0f0f6fc9" version="1">Arc Court d'un Tir Redouté</content>
	<content contentuid="h5bcb912ag2ae6g4533gb463ga4f0555509eb" version="1">Un arc extrêmement puissant capable d'infliger des dégâts terribles. La dernière fois qu'il avait été utilisé par un gnome souterrain qui chassait les plus puissants duergars, et ce avec un grand succès. Personne ne pouvait résister au pouvoir de cette arme, et même la plus forte des magies anciennes ne pouvait créer de barrière à travers laquelle une flèche de cet arc ne pouvait pas passer. Mais qui le possédait avant et qui l'a créé - est un énorme mystère.</content>
	<content contentuid="hb45b7353g843ag4d1cg8759g4f0a1dd62beb" version="1">Accumulation de Supériorité</content>
	<content contentuid="h8d83ffb5g8121g4f69gafe2g9d1768d61e94" version="1">En finissant des ennemis avec cet arc, vous gagnez [1] charge d'un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON60"&gt;Tir Redouté&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h96d8fcc7gfe71g4e46ga473g523776108668" version="1">Dévoilement de Supériorité</content>
	<content contentuid="h30c6356fgd88cg4f6eg99c1ge1b800f0715e" version="1">En infligeant un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; avec une arme à distance, vous perdez [1] charge d'un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON60"&gt;Tir Redouté&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hfbd8db05g4cadg4039g9880g04eebd602cf0" version="1">Tir Redouté</content>
	<content contentuid="h1ca9c680g6599g45edgb0b7ge95c1199900a" version="1">Réussir un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; avec une arme à distance la rend trois fois plus puissante qu'une normale.</content>
	<content contentuid="h3100add4gf324g4691gb19dg64cf02ed76f4" version="1">Grand Arc de Dextérité</content>
	<content contentuid="hd62e77aeg1dc8g42e8g8bd6gb3f388831fa8" version="1">Peu pouvaient se vanter de leurs qualités athlétiques lorsqu'il s'agissait d'esquiver dix flèches à la fois des archers les plus précis. Cependant, seul le propriétaire de cet arc pouvait le faire, car c'est l'arc qui confère de telles capacités extraordinaires.</content>
	<content contentuid="h3aa80fdeg09ccg4c39gb701gbeae279e88bf" version="1">Jijig</content>
	<content contentuid="ha6a4eea6g7d1cg41b5g9092g8813e999cee8" version="1">Dans l'ancienne langue des gnomes, "Jijig" se traduit par "Petit". Selon la légende, cet arc a été fabriqué par des artisans gnomes et utilisait une combinaison de mécanismes parfaits et de magie extrêmement rare. Chaque tir de cet arc réduit inévitablement la victime, équivalant à la taille du gnome moyen. De nombreux rois gnomes ont depuis utilisé le Jijig dans des duels avec d'autres races, et ont souvent émergé victorieux même dans des batailles contre les orques.</content>
	<content contentuid="h06f71e7ag0d93g4abfg8732g610c1b91c227" version="1">Tir d'Égalisation</content>
	<content contentuid="h2afe884dgf10ag4a50ga5bfge07e17d0cd4f" version="1">En infligeant des dégâts aux créatures avec cet arc, vous avez une chance de [1]% d'infliger &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON62"&gt;Rétrécissement I&lt;/LSTag&gt; sur elles pendant [2] tours. Les attaques répétées infligent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON62_2"&gt;Rétrécissement II&lt;/LSTag&gt; pendant [3] tours et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON62_3"&gt;Rétrécissement III&lt;/LSTag&gt; pendant [4] tour.</content>
	<content contentuid="heba8090cg58ffg4882gb6f7g65154b9f902d" version="1">Rétrécissement I</content>
	<content contentuid="hefd0c916g20d8g4a7bg9ea5gba420502386c" version="1">+[1] à &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;CA&lt;/LSTag&gt;. Le poids et la catégorie de taille de cette créature sont réduits de [3].</content>
	<content contentuid="h2b5bb079g534ag4f9bg8178g4253394e2892" version="1">Rétrécissement II</content>
	<content contentuid="hb1b283a1gb81ag489cg8336g248586818133" version="1">+[1] à &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;CA&lt;/LSTag&gt;. Le poids et la catégorie de taille de cette créature sont réduits de [3].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Après la fin de cet effet, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON62"&gt;Rétrécissement I&lt;/LSTag&gt; est infligé pendant [4] tours.</content>
	<content contentuid="h976016edg4289g442agb6fegbf85844099fe" version="1">Rétrécissement III</content>
	<content contentuid="ha466ba09g8878g40e3gbf1dgfbf8d7b820e0" version="1">+[1] à &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;CA&lt;/LSTag&gt;. Le poids et la catégorie de taille de cette créature sont réduits de [3].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Après la fin de cet effet, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON62"&gt;Rétrécissement II&lt;/LSTag&gt; est infligé pendant [4] tour.</content>
	<content contentuid="hea6adb7cg9217g46a7ga5b2ge7be301ec342" version="1">Rondache de Fidélité</content>
	<content contentuid="hf55e70e4g2fedg4c87g9abdgd70f8a054b34" version="1">Un bon bouclier enchanté qui a servi à plus d'un maître, et à en juger par son apparence, a vu de nombreux combats.</content>
	<content contentuid="h0d3b8215g0699g4f78g87fbg00215a40b79c" version="1">Bouclier Elfique</content>
	<content contentuid="hbb818f5cg0ebag4041g9389g07c8ddd61a6f" version="1">Le bouclier habilement fabriqué évoque l'apparence d'un artefact impressionnant des temps anciens. Il était généralement utilisé pour équiper les guérisseurs à l'arrière d'une armée.</content>
	<content contentuid="h8ab79c2dg8944g439eg96b7g4fb4c4aaa96b" version="1">Bouclier des Profondeurs Marines</content>
	<content contentuid="h86394d5fg5855g4772gb148gd74e73d50f28" version="1">Ce bouclier sent l'esprit de la mer, les algues, et semble assez fragile, mais suscite inexplicablement l'admiration de ceux qui le regardent, éveillant la peur des abysses sans fond de la mer.</content>
	<content contentuid="h7c9a91a9g3499g4c7eg9eb8g75fafec033e4" version="1">Bouclier Orc</content>
	<content contentuid="h6390974agadc7g4505g99edg2ef839ccecd5" version="1">Appartenant à l'un des plus grands guerriers orques, ce n'était pas le seul bouclier de sa collection, mais l'un de ceux enchantés par des esclaves elfes. Un tel bouclier pouvait certainement renforcer n'importe quel guerrier, le rendant encore plus redoutable en combat.</content>
	<content contentuid="h9549516dg72a3g4acbg82f6g56b6b3778135" version="1">Bouclier Nain</content>
	<content contentuid="h893ff14ag34b0g48aagb238g673396e5866a" version="1">Forgé dans l'une des cités souterraines de l'Empire Shanatar, cet artefact est extrêmement efficace pour les escarmouches rapides sous terre, mais ne perdra pas son efficacité dans les batailles prolongées.</content>
	<content contentuid="h083551fdg5319g4535g9096g9c30d095e47f" version="1">Barrière de Magicien</content>
	<content contentuid="h9be2d482gda06g4c88g8743g8731dec16aff" version="1">Un bouclier peu remarquable, presque de taille enfantine en apparence, mais possédant une puissante magie. Il a probablement été perdu il y a longtemps par l'un des étudiants de la guilde des mages lors des examens sur le terrain.</content>
	<content contentuid="h9d42c938g645eg4a7ega492g3a7f810135d7" version="1">Marque Magique</content>
	<content contentuid="h9eba74f3g8d10g4df2g9405gf952484cbc2f" version="1">&lt;LSTag Tooltip="DifficultyClass"&gt;DD de Sauvegarde de Sort&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h1595d7d2g75b1g43fbg993ag5289e15dd721" version="1">Rempart Antique</content>
	<content contentuid="h77869061g6bedg4142ga821gd2a2bc889caf" version="1">Les propriétés magiques de ce bouclier permettent de ralentir légèrement les projectiles et les coups des ennemis. Un équipement très utile, fabriqué par des artisans nains dans les temps anciens.</content>
	<content contentuid="hb9189628g4becg4514gbbb8ged51f1c048c2" version="1">Enchantement de Ralentissement</content>
	<content contentuid="h29cf5a05g3c9dg4f58g9159g7ce478ffd898" version="1">Vous subissez [1] moins de dégâts de toutes les attaques d'armes.</content>
	<content contentuid="h5ec3cc5eg0d96g4a6bg8a01gefe137b4093d" version="1">Rondache du Chasseur de Fléau</content>
	<content contentuid="h0757fb9eg6553g4a4fgaec9gd954fa5b52b7" version="1">Cette rondache n'aurait probablement jamais survécu aussi longtemps si son propriétaire, Neronian, n'avait pas été mortellement poignardé avec un poison d'ombre puis miraculeusement sauvé par un culte de hobbits dirigé par un puissant magicien, qui à son tour a demandé au héros de se débarrasser d'une fée particulièrement dangereuse dans les mines - pour laquelle il a enchanté l'équipement pour le chasseur de fléau.</content>
	<content contentuid="h923b86afg0746g4c0cg8bd1g95efa1825c13" version="1">Protection contre le Mal</content>
	<content contentuid="h81664b25g0ddcg42fdg91c2ge829fe94fad0" version="1">Les morts-vivants, les monstruosités, les démons et les fées vous infligent [1] moins de dégâts.</content>
	<content contentuid="hfc659dd1g70c3g4a04ga070gba06199108ee" version="1">Rondache de Fortitude</content>
	<content contentuid="hb535fd90g08aeg4687gb78fge31176c84774" version="1">Ce bouclier, fabriqué à partir de chêne vieilli, est étonnamment léger mais incarne une résilience remarquable. On dit qu'il fortifie l'esprit humain. Au fur et à mesure que la bataille s'intensifie, le bois de cœur du chêne résonne d'un écho faible et régulier, invigorant le corps fatigué.</content>
	<content contentuid="h03e391a9g179ag4cadg97e9gd0f6eba37b15" version="1">Puissance du Chêne</content>
	<content contentuid="h78708a8bg9818g49dcg8c14g7e71f005109f" version="1">Lorsque vous avez moins de [1]% de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;PV&lt;/LSTag&gt;, vous gagnez +[2] Constitution (mais pas plus de [3]).</content>
	<content contentuid="h082bbc31g28beg4605ga3b6g8691c24cc0ff" version="1">Égide du Guérisseur Chevalier</content>
	<content contentuid="h3284df96g9c1eg4a48g82d3gc77a1ae36415" version="1">Le bouclier terni et vénérable en acier de guerre usé porte sur lui des gravures dorées d'un ordre oublié. Des rumeurs circulent selon lesquelles l'artefact posséderait une propriété intrigante : chaque fois qu'une incantation sacrée émane de son porteur, le bouclier se trouve imprégné d'une chaleur faible, comme si le métal lui-même se souvenait des anciennes bénédictions et ravivait en lui une étincelle de pouvoir restaurateur.</content>
	<content contentuid="haaab0955gfed4g4742gb964g7bf75cc87e0f" version="1">Étincelle de Guérison</content>
	<content contentuid="h53fca26ag0e25g42c0g90a6g5571f9d64eba" version="1">En guérissant avec un sort, vous avez [1]% de chance de restaurer votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="LayOnHandsCharge"&gt;Charge de Main de Protection&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h3e4304d0gd503g4d6ega283ge26533048c38" version="1">Bouclier du Cultiste</content>
	<content contentuid="h2fecf76agdd90g4fefg960fgc112505e4854" version="1">Sur ce bouclier usé, taillé dans des morceaux de bois, est grossièrement représentée une étrange main blanche. Malgré sa forme modeste, l'éclat blanc de l'enchantement murmure clairement de la magie arcane. Lorsque le destin inflige son coup le plus cruel, le symbole sur le bouclier courbe les fils invisibles du destin, offrant au porteur une chance solitaire et désespérée de arracher la victoire des mâchoires de la défaite.</content>
	<content contentuid="hcf998b4fge68eg4306gbee0g7f955a6deabd" version="1">Main Blanche</content>
	<content contentuid="h58cb1fcfgdf6dg49dag83eeg6da18c2ec38c" version="1">Si un [1] est obtenu sur le dé de &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, vous le relancez.</content>
	<content contentuid="hcb9e8618gf652g442cgbd32gf06f2dbcf9a8" version="1">La Fureur Verte</content>
	<content contentuid="h233a42b9ge342g4537gb64fg9f30f147abcc" version="1">L'artefact, fabriqué à partir de branches noueuses et imprégné des murmures de bosquets oubliés, ressemble moins à un bouclier qu'à un fragment de la forêt elle-même. Des vignes sauvages, gravées sur sa surface, s'agitent avec une énergie surnaturelle. Il semble que le bouclier résonne avec la magie terrestre primitive : lorsqu'il est levé pour la protection, les vignes semblent obéir à un commandement primal, se déchirant de la terre pour s'entrelacer et entraver ceux qui osent approcher le bouclier.</content>
	<content contentuid="hef8eda79g0740g4657g89c3ge7992eb05e29" version="1">Force Furieuse de la Terre</content>
	<content contentuid="h0335b33bgc561g4f14g81b6geeb7a027c8b8" version="1">Au début du combat, des vignes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED_VINES"&gt;emmêlantes&lt;/LSTag&gt; surgissent du sol à [1] autour de vous.</content>
	<content contentuid="h722f22f5gd7f8g4ecfga537ge86e702c0ae7" version="1">Bouclier Clouté</content>
	<content contentuid="h858cc8a1ga14fg44f5g8a22g19e7dca48563" version="1">Concocté à partir de planches grossièrement taillées, cloutées d'une multitude de piques de fer noirci cauchemardesques, ce bouclier abrite une histoire sinistre. Le bouclier a été fabriqué par un terrible pillard de villes, chaque pointe forgée du sommet d'une mairie. Maintenant saturé des échos de innombrables meurtres, le bouclier a de nouveau soif de sang.</content>
	<content contentuid="hbaea6775g65f4g4897gb020g3faf5f385d3f" version="1">Pics Acérés</content>
	<content contentuid="hefa6d754gfbb7g407egb9c9gae19266bfdda" version="1">Pendant le combat, ceux qui vous attaquent au corps à corps doivent réussir un Jet de Sauvegarde de Constitution ou subir un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;Saignement&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hea989852gd46fg4e3bg993bg3704b19da916" version="1">Halo du Salut</content>
	<content contentuid="h0523a561g7bbdg4b9bg9a6fg092a49ee94cf" version="1">Façonné à partir de métal terni, le bouclier rond porte les cicatrices de innombrables batailles, chaque encoche et bosse étant un témoignage de sa riche et longue histoire. Les légendes parlent d'un noble clerc qui, face à une adversité insurmontable, resta résolu, protégeant ses compagnons des dangers avec cet artefact même. Chaque imperfection sert de témoignage à l'activation du bouclier, une vie préservée grâce à son intervention divine.</content>
	<content contentuid="h7e463ac1g07e0g4128gab45g3171f5563f11" version="1">Salut par la Foi</content>
	<content contentuid="h8f5d8abegc2cfg46d7gad04g1c232b80b310" version="1">En prenant des dégâts, vous appliquez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON76_2"&gt;Barrière de la Foi&lt;/LSTag&gt; à vous-même et aux alliés dans [3] avec une chance de [1]% pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="h173947c7g164ag4961g87cag57b2fb44855c" version="1">Barrière de la Foi</content>
	<content contentuid="h7b265b7cg212dg4d16g900ag74727561979f" version="1">+[1]~[2] aux &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe lorsque le porteur de l'Halo du Salut est touché.</content>
	<content contentuid="h4fa6cb80gb9c6g4654g8605g0c48246c9338" version="1">Rempart du Gardien</content>
	<content contentuid="h7777a51ag024fg443eg9df7gf416d9a0d303" version="1">Ce bouclier de chêne d'apparence simple porte les cicatrices incontestables d'innombrables batailles. Ces entailles et ces gouges ne sont pas de simples signes d'usure, mais plutôt des témoignages de la résilience du bouclier, chacune contenant un fragment de l'esprit inflexible du gardien qui a autrefois manié cet artefact.</content>
	<content contentuid="hb5ef96f9g6f17g4316gaf4bg0d68cac0c27d" version="1">Partie du Gardien</content>
	<content contentuid="hb2d05e4egb083g44b7gbdb8g0941739c81ee" version="1">En prenant des dégâts en combat, vous vous appliquez à vous-même une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON77"&gt;Fortitude Inébranlable&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="h6485b863gecacg4d90ga06fg9f1cf2ba36c5" version="1">Fortitude Inébranlable</content>
	<content contentuid="hd9a55823gdb2dg4257g93e2gde1fee1e5518" version="1">+[1] aux &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h3e061683g7401g401cga9e8g975f5638866c" version="1">Bouclier de Sir Garrett</content>
	<content contentuid="hee366d3cgac3ag4fe5g9ab1g8b43ab956cb3" version="1">Le bouclier au look sombre, enveloppé de cuir sombre souple orné de rivets, forme le visage d'un griffon - un symbole de protection inébranlable. Garrett combattit avec une telle férocité que même la mort elle-même hésita à le réclamer. Les coups qui abattraient les hommes moins forts résonnaient simplement sous le poids de la défense de fer du porteur. Maintenant, quiconque le manie héritera d'une fraction de cette résolution légendaire.</content>
	<content contentuid="hc45aa55bg6c53g4db6g8316g6b8cbd188232" version="1">Bouclier de la Croyance Inébranlable</content>
	<content contentuid="hb4cf5dedgc82fg47ddg8dbage1e22e28f666" version="1">Partie de la Prêtresse</content>
	<content contentuid="h7a244073gc47eg4c1eg9c38g90cbdfc6cff5" version="1">Vous obtenez &lt;LSTag Tooltip="Avantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;Concentration&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h9914a9c2gfc8eg4836g93bfg688f1ab074cd" version="1">Le Mur Noir</content>
	<content contentuid="h505298e6gd567g4eb4g8e9cg6f052703f22c" version="1">Le métal noirci de ce bouclier imposant a été forgé au cœur d'une montagne, imprégné de l'esprit stoïque des nains. Épais et résilient, le métal semble supporter le poids total des attaques, laissant le porteur étonnamment indemne. Ce bouclier chante une chanson de pragmatisme, affirmant la croyance des nains qu'un bouclier bien forgé est toute la magie dont un guerrier a besoin.</content>
	<content contentuid="h7377efb8g50ebg4183ga774gbff513c70652" version="1">Cœur de la Montagne</content>
	<content contentuid="h7bf5c154g8312g4463g8320g8ff32a1e2fd8" version="1">Vous subissez [1] de dégâts en moins de toutes les attaques d'arme.</content>
	<content contentuid="h15d9ddc6g7afdg4bcfgbb53ge3c296c7b5de" version="1">Coquillage des Océans Magiques</content>
	<content contentuid="h5954d37cg801bg4362gb066g58abc2769756" version="1">Ce curieux relique est une légende parmi les marins. Il appartenait autrefois à un capitaine légendaire qui, après avoir fait naufrage et perdu tout son équipage, faillit se noyer mais fut sauvé par un esprit de la mer qui le plaça sur un coquillage et le porta à travers les vagues jusqu'au rivage le plus proche. Ensuite, le capitaine découvrit que le coquillage était magique et imprégnait son porteur de magie océanique. Plus le guerrier est fort, plus la vague de merveille océanique sera puissante.</content>
	<content contentuid="h6a049a81g4b24g46f0g8405gde1a13553a7d" version="1">Don de l'Esprit de l'Océan</content>
	<content contentuid="h0b5717d1g2f9ag448cg92c8g3c6f4674faab" version="1">La moitié de votre niveau de combattant est ajoutée (arrondie à la baisse) aux dégâts de vos &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Cantrips&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h8c0570adga7a0g4795g8078gde79d86bb1a6" version="1">Bouclier de Katrena</content>
	<content contentuid="h4903912fgfa90g4ac3g852dg82cbe9015f93" version="1">Fabriqué à partir de chêne mince et bandé d'acier, cet artefact était autrefois manié par le capitaine des Chiens de Sang, Katrena Slyblade. Elle était renommée pour ses raids audacieux et sa maîtrise personnelle du combat. Sans aucun doute, son bouclier magique, enchanté il y a plus de 13 000 ans, l'aida dans ce dernier. Quand un coup est paré avec une précision parfaite, le bouclier vibre en réponse, renforçant la prochaine frappe décisive du guerrier. Katrena mourut il y a 280 ans dans l'une de ses bagarres ivres, et cet artefact fut perdu pendant des siècles par la suite.</content>
	<content contentuid="h58e25423gb9aeg41b1g9880g02152d0f543e" version="1">Vibration des Frappes Définitives</content>
	<content contentuid="h8c5e38a5g2130g4092ga271g0bac516b3a38" version="1">En esquivant des attaques en combat, vous regagnez un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SuperiorityDie"&gt;Superiority Die&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h9002b0eeg8ffbg4b3dg9c87g59fa9c46adbd" version="1">Halo de l'Espoir</content>
	<content contentuid="h7e8ed0cfg1a46g4dc5g97f7g4741115beef1" version="1">Recouvert de crasse, l'alliage d'argent, avec des taches de peinture écaillée dépeignant le soleil et l'arc-en-ciel, témoigne clairement de jours meilleurs. Les légendes parlent du Bouclier du Grand Chevalier, fabriqué pour la grande expédition dans le royaume des morts. Cet artefact, enflammé d'une lumière magique droite qui brûle la chair impie, fut perdu dans les âges, avec tous les espoirs des hommes qui s'y étaient accrochés.</content>
	<content contentuid="ha966f719g63dbg4a4dga9e5g61cb6f7c5ead" version="1">Brûlure de l'Impiété</content>
	<content contentuid="h37a46109g1fecg4437g8678g88e1fb66c94c" version="1">Les morts-vivants vous attaquant avec une chance de [1]% subissent [2] en retour.</content>
	<content contentuid="h1a6808b0g2fa5g429aga382g49713e632f18" version="1">Bouclier de Courage Inébranlable</content>
	<content contentuid="h569dc44cgd90fg4576g9bf9g78391bd79e54" version="1">Le bouclier en chêne robuste possède une magie particulière, clairement en contradiction avec son apparence utilitaire. Il y a des siècles, il était manié par un guerrier d'une beauté et de talents oratoires inégalés, inspirant ses alliés non seulement par sa force martiale mais aussi par une voix tonitruante qui insufflait du courage même aux cœurs les plus faibles. À travers d'innombrables batailles, le bois même du bouclier s'est imprégné d'un fragment de l'aura inspirante de ce paladin.</content>
	<content contentuid="hf5d92c64g22a8g4b1bga0a2g699bc24aaa6a" version="1">Partie du Paladin Courageux</content>
	<content contentuid="h92b79474gd89eg4c53g9901g262a66143908" version="1">Esquiver une attaque en combat vous fait regagner [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Échelle du Modificateur de Charisme &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt; (arrondi à la baisse).</content>
	<content contentuid="h9f268347gc857g4e53g821eg4717bc7ddcf4" version="1">Bouclier de Kolento</content>
	<content contentuid="h8e2516b8g20d6g4239g968egc9c80adae70d" version="1">Lorsque le fidèle croyant Kolento subit une blessure grave au cou et est sur le point de mourir, le bouclier brilla soudain d'une lumière sainte, imprégnant la plaie d'une énergie curative. Mais les miracles ont toujours un coût. La lumière vacilla avec des échos des blessures mortelles de Kolento, drainant sa force. Si sa résolution et sa foi n'avaient pas été inébranlables, la lumière aurait sapé sa force autant qu'elle lui en aurait donné. Perdu pendant de nombreuses générations, l'artefact de Kolento sert de rappel puissant du prix de la foi inébranlable.</content>
	<content contentuid="hc8893e17g83e3g41f3g87e6g197c2749c2f6" version="1">Radiance Sacrée</content>
	<content contentuid="h503c8572gfa8cg444dg8f28gd80503aa460e" version="1">Prendre des dégâts d'un ennemi en combat vous donne une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON85"&gt;Épreuve de Foi&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]% pour [2] tours.</content>
	<content contentuid="h915fba4dgc669g44abgb2ccg7d888258ad9b" version="1">Épreuve de Foi</content>
	<content contentuid="hfb7d9e4dged7eg4dadg980agb3cfa4e5df2f" version="1">Vous regagnez [1] à la fin de votre tour, mais vous devez réussir un Jet de Sauvegarde de Sagesse ([2]), ou contractez une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HAG_WELL_WORSE"&gt;Maladie&lt;/LSTag&gt; pendant [3] tours.&lt;br&gt;&lt;br&gt;L'effet de guérison évolue avec votre Modificateur de Capacité de Lanceur de Sorts &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hdab7429fge27eg4909ga1f8gf54ef1826194" version="1">Bouclier de Shileyla</content>
	<content contentuid="h54034efeg8638g43b1g8d61gbda8caa06081" version="1">Le bouclier carbonisé et brisé scintille d'une faible lueur violette. La légende parle de l'Étoile des Nombreuses Ombres, qui a été capturée par les elfes et brisée en plusieurs morceaux, offerts aux héros de cette époque. Un des éclats fut donné à la légendaire demi-halfling Shileyla, qui l'incorpora dans son bouclier. Fait intéressant, le bouclier conserva ses propriétés même après la bataille avec le dragon. Mais pas Shileyla.</content>
	<content contentuid="h464b8e28g25ecg498fgb4a2g708eb0b9724a" version="1">Tranquillité de l'Étoile</content>
	<content contentuid="h9885774bgd9e5g4e7bg83a8g494d38a40f16" version="1">Celui qui vous attaque en combat doit réussir un Jet de Sauvegarde de Constitution ou être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SILENCED"&gt;silencieux&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="h989f020egba6eg4515g8858gd976780a372c" version="1">Bouclier du Dragon</content>
	<content contentuid="hf168d4cagbe9bg4559ga699ge55ba7d29c2c" version="1">Le capitaine Valigar Cortalis menait un convoi de provisions vers la ville assiégée. Lors d'une embuscade traîtresse par des gnolls, presque toute l'unité fut massacrée, et la défaite semblait inévitable, quand soudain le bouclier du capitaine s'embrasa de flammes cramoisies, incinérant le chef gnoll et inversant le cours de la bataille — telle était la légende, et depuis Valigar Cortalis est devenu connu sous le nom de "Le Dragon".</content>
	<content contentuid="h117036ffg9d60g43d8ga779gb88887c38d7c" version="1">Fureur du Dragon</content>
	<content contentuid="h71adb52bg6a27g445bga855g32e496f47e61" version="1">En subissant des dégâts de mêlée en combat, vous &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;enflammez&lt;/LSTag&gt; l'attaquant.</content>
	<content contentuid="hd3ac88a3g1a6fg41f1g969bg67680bb354db" version="1">Rempart d'Adamantium</content>
	<content contentuid="hc6a8de72gf8c9g4436gb19aga90f425a1140" version="1">"On dit que le courage ne peut être forgé. Mais prenez un rempart d'adamantium et ressentez l'esprit de mille batailles s'élever en vous. Aucun coup ne trouvera de brèche, aucun ennemi ne remportera la victoire. Ce bouclier n'est pas seulement de métal, mais du savoir-faire affiné au cours de millénaires de forge naine." - Belgar Stonehammer, forgeron.</content>
	<content contentuid="h74fd8ffbgec88g448agab6egad83f3955a4a" version="1">Bouclier de Justice Céleste</content>
	<content contentuid="h8b75dbd8gb959g4a77g9312g842e29b7cff0" version="1">Ce magnifique bouclier doré brille d'une radiance surnaturelle, orné d'un seul rubis colossal, pulsant d'énergie céleste. Lorsque le mal brandit son arme contre le porteur du bouclier de justice, le rubis s'embrase dans une lumière éblouissante, laissant la créature étourdie et désorientée, son intention malfaisante contrecarrée par le pouvoir juste émanant du bouclier.</content>
	<content contentuid="h024f4e81g89c7g498cgad3bg26aee13d60c8" version="1">Justice Céleste</content>
	<content contentuid="hda9ad075gb0bag4311g8a52g216da0e3dd3b" version="1">Lorsque des morts-vivants, des monstrosités, des démons ou des fées vous attaquent, ils doivent réussir un Jet de Sauvegarde de Constitution([1]) ou être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;étourdis&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="h44f803a1ga731g4a06g8f36g111eaee40421" version="1">Bouclier des Élus</content>
	<content contentuid="h8a5515e7g6091g4158gb4e0g1d816abaee9c" version="1">Ce bouclier colossal, forgé à partir d'acier noir, témoigne de la puissance de l'Absolu. Appartenant autrefois à l'un des puissants adeptes du culte, qui trouva néanmoins sa fin mauvaise aux mains de ses propres camarades, l'artefact fut ensuite dérobé par des gobelins. Allez-vous exploiter les propriétés magiques de l'Aegis pour combattre l'influence de l'Absolu, ou bien son toucher vous réclamera-t-il également ?</content>
	<content contentuid="hbae48642g2217g4451gae01g1af96f6538a1" version="1">Aegis Mortis</content>
	<content contentuid="h085ea3b2ge1c7g4db3gadc1gd1d2be43103f" version="1">Lorsque vous subissez des dégâts d'un ennemi en combat, vous obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON90"&gt;Protection Absolue Suprême&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="hf21f0f48g92dag40cagab13g816b68edee54" version="1">Protection Absolue Suprême</content>
	<content contentuid="hcf9dac16g9f09g4eebga4a7g25b5e5c9258b" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; à tous les types de dégâts.</content>
	<content contentuid="h982ac6a7g7d5bg411bgbe6cg7ed7cad00dfc" version="1">Bouclier de Lumière Vengeresse</content>
	<content contentuid="ha1fbe756ga976g4dd4g848cg67635f8ab8c2" version="1">Fabriqué avec la finesse elfique, ce bouclier n'était pas destiné à son usage actuel. Il y a des millénaires, il symbolisait l'espoir, l'esprit brillant et la flamme fervente. Mais le temps a passé, et d'autres forces, des forces sinistres, ont posé leurs mains sur l'artefact légendaire. Ils ont profané le relique et l'ont transformé en un instrument de vengeance, portant en lui une lumière vengeresse qui anéantit toute vie.</content>
	<content contentuid="hb9628f86ga1d1g4af2g800egd2dfe95c1043" version="1">Magie Profanée</content>
	<content contentuid="hf87215b6gbb59g487fgaf36g9ba492738726" version="1">Lorsque vous subissez des dégâts d'un ennemi en combat, vous gagnez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON91"&gt;Lumière Vengeresse&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h1d8f1413g6957g474fg85e8g78576040a4af" version="1">Lumière Vengeresse</content>
	<content contentuid="hb9865773gb42cg4aa8ga6c8g6b718c022598" version="1">La vengeance est proche, et le bouclier est de plus en plus imprégné d'une furie de lumière.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h4340d5a8g698bg4dc3g965dg4fbbadf9d2fa" version="1">Éclat de Lumière</content>
	<content contentuid="h674caf70gcb0fg4e12g8a23g0c4eefb0dba8" version="1">Après avoir accumulé [1] charges de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON91"&gt;Lumière Vengeresse&lt;/LSTag&gt;, vous les absorbez et déclenchez un &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="MAG_Weapon91_AOE"&gt;Éclat de Lumière&lt;/LSTag&gt; vengeur.</content>
	<content contentuid="hcfefa027gc3c2g4f28g85e0g68341b1a1fcf" version="1">Éclat de Lumière</content>
	<content contentuid="h354a8c5ag25d9g4ab6g9408g6378fe09637a" version="1">Inflige [1] à toutes les créatures dans un rayon de [2].</content>
	<content contentuid="h52d1930agfa1ag4715g8c1bg91f6efbfed26" version="1">Égide Nocturne</content>
	<content contentuid="h66f95366g9ad3g421dg95d0g899b944775df" version="1">Forgé à partir de métal ancien dans les coins les plus sombres de Faerûn, ce bouclier brille d'un feu froid et menaçant. Des volutes d'or terni ornent sa surface, murmurant des rituels oubliés et des pactes sorciers. Les légendes proclament que l'Égide Nocturne a été créée par une civilisation désespérée, confrontée à l'oubli. Vacillant au bord de la catastrophe, ils ont conclu un marché désespéré avec une entité habitant dans les profondeurs noires du cosmos - l'Étoile Noire. C'était la divinité endormie de la nuit et de l'oubli, leur offrant le grand artefact en échange de l'obscurité croissante dans leurs âmes. Mais vous accordera-t-il la victoire face à la défaite imminente, ou l'Étoile Noire vous réclamera-t-elle entièrement lorsque viendra le temps de régler la dette ?</content>
	<content contentuid="h515949a8g242eg47aag8f26g8ac7d21ffa4d" version="1">Obscurité Croissante</content>
	<content contentuid="h8cee345egd969g4048g9386gca9e59f3b6bc" version="1">Lorsque vous subissez des dégâts d'un ennemi en combat, vous gagnez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON92"&gt;Lien Sombre&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hdf199638g952cg4b5fg8100g35290dc3ef47" version="1">Lien Sombre</content>
	<content contentuid="h9a1fa829gbdc8g4beeg96c2gd085fff54bed" version="1">L'obscurité consume de plus en plus votre âme, l'Étoile Noire fait son tribut.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h8bd0cbd4gc971g48c9gb1a7g97c098249c4d" version="1">Absorption de l'Obscurité</content>
	<content contentuid="hca93827dg5facg405cgb85dg641bc324d549" version="1">Après avoir accumulé [1] charges de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON92"&gt;Lien Sombre&lt;/LSTag&gt;, vous les absorbez et obtenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON92_2"&gt;Don de l'Étoile Noire&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="h8dd60472g176eg489fgb1a6gf1f0d9603e2e" version="1">Don de l'Étoile Noire</content>
	<content contentuid="hf628752egea33g435dgbe3dg62dac507f5bd" version="1">+[1] à toutes les &lt;LSTag Tooltip="Ability"&gt;Compétences&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;Les dégâts qui vous sont infligés sont annulés.&lt;br&gt;Aucun effet ne peut vous être appliqué.</content>
	<content contentuid="hc00d0cccgad89g4b37g9b4dge9e9617b318b" version="1">Hachette du Fantôme Marin</content>
	<content contentuid="hf1a41ae7g59e3g4140ga39cg5df2845040c1" version="1">Submergée par les profondeurs de la mer lors d'une tempête, cette hachette est devenue le dernier refuge pour l'âme d'un marin dont la vie a été écourtée en quête de rivages inconnus. Saturée de sel et de vent, chaque coup de cette arme remplit l'air du parfum des mers lointaines, enveloppant l'ennemi de fraîcheur et d'humidité, comme si une vague laissait une traînée sur le sable. L'esprit du marin, cherchant la paix, a trouvé l'éternité dans sa hachette, offrant à son porteur un morceau de son voyage sans fin à travers des mers cachées dans la brume du temps.</content>
	<content contentuid="hfc1d7beeg84b7g4518ga645gedb8858cefda" version="1">Souffle de la Mer</content>
	<content contentuid="h9aaa21b8g516eg454bga8d8gbafc73833f55" version="1">Infliger des dégâts avec cette hachette tout en étant sur une surface aquatique rend la cible &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WET"&gt;mouillée&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hc94fc082g2a26g4355g921dg887737aaf301" version="1">Hachette de l'Éclat</content>
	<content contentuid="h6bd8c1a5g66cbg41f5gab1agd7ed65ffa20b" version="1">À une époque de guerres oubliées, un guerrier nommé Adrian a trahi ses camarades, tenté par les promesses ennemies. En guise de punition, son esprit a été scellé dans la hachette qu'il brandissait. Cet artefact, absorbant son ardent éclat de foi et la malédiction subséquente, est devenu une source de lumière magique noble. Adrian, désormais prisonnier de sa propre arme, rappelle constamment le prix de la trahison, partageant sa douleur dans chaque rayon de soleil.</content>
	<content contentuid="h479ae6b5gc2a2g451bg8dd7g29015acdc95e" version="1">Réflexion de Lumière</content>
	<content contentuid="ha697bf10g83e0g48a2g8b3fg8f15022573df" version="1">En attaquant des ennemis illuminés avec cette hachette, vous leur infligez [1] mais aussi [2] à vous-même.&lt;br&gt;Déclenche même en cas de raté.</content>
	<content contentuid="h4ad2738cg1a0eg436cg8b6dg47e119cd7986" version="1">Hachette Maudite par le Démon</content>
	<content contentuid="h66f53a83g6e71g4a5fgadf6gc589c5b2c0b6" version="1">Lorsque les terres de Faerûn ont été englouties par une sombre peste, la grande guérisseuse Mirren a créé ce relique dans une tentative de maîtriser la maladie. Cependant, l'arme a été secrètement maudite par des ennemis démoniaques, la transformant en un instrument de malédiction. Mirren, épuisée par l'échec de son intention, a caché la hachette dans l'espoir que la dangereuse malédiction serait oubliée pour toujours.</content>
	<content contentuid="h93fed37dg37b6g47d2g8ea5gaf2a3f59182c" version="1">Malédiction de Flétrissement</content>
	<content contentuid="hfcb030adgf6deg4030ga521g4b51e4632218" version="1">En subissant des dégâts de cette hachette, la cible doit réussir un jet de sauvegarde de Constitution ou recevoir [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON95"&gt;Blessure Prolongée&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h8c5926fcg3547g453ag8082g299ea66e5ecc" version="1">Blessure Prolongée</content>
	<content contentuid="h150579fagb1aeg4232g910eg511b98fcb5a6" version="1">Hachette de Givre Éternel</content>
	<content contentuid="h04f3ced7g696fg4240ga9ccg1f833bd9598c" version="1">Forgée dans le cœur des montagnes de Icewind Dale, cette hachette est une création des anciens shamans trolls de glace. Les légendes disent que la lame a été trempée dans les eaux d'un lac profond sous la montagne, connu pour ses propriétés magiques.</content>
	<content contentuid="hccc63cc3ga13bg469dga43ega22bcf51f881" version="1">Magie du Lac Profond</content>
	<content contentuid="hfdfa632eg75f0g4df5g94c0gae81bcd05ef9" version="1">En subissant des dégâts de cette hachette, la cible doit réussir un jet de sauvegarde de Constitution ou recevoir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON96"&gt;Étreinte de Glace&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de son prochain tour.</content>
	<content contentuid="h43044996g5183g41f6gb874g1e8d33db3499" version="1">Étreinte de Glace</content>
	<content contentuid="h45398fe6g92ceg4161g96dbgdc7abbddcbe9" version="1">La créature ne peut pas &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;se déplacer&lt;/LSTag&gt; et ne peut pas prendre de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;actions bonus&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe en commençant à brûler.</content>
	<content contentuid="h429fdf60g3860g47d2gb811g79aa73c23301" version="1">Le Héraut de l'Aube</content>
	<content contentuid="he469204dg859fg49abgb76fg34fa6e2367c6" version="1">Fabriquée à partir d'un métal rare, maintes fois illuminé par les premiers rayons du soleil, cette hache scintille avec les nuances de l'aube et est assez légère. Le secret de sa fabrication est perdu dans les âges, mais on dit qu'elle a été créée par de grands forgerons qui cherchaient à capturer le moment où la nuit se transforme en jour.</content>
	<content contentuid="hcb1b62c4g13d0g40e9g8160g159c70e0604e" version="1">Réveil de l'Aube</content>
	<content contentuid="hb7ebf895gcd63g4bf2g82a5gb8cce1b303e8" version="1">+[1] à l'initiative.</content>
	<content contentuid="h48eba773g6fc1g4788gb2b4ga3b03e580b68" version="1">Hachette de la Lumière Ancestrale</content>
	<content contentuid="hd6bd2e62g0d7fg4423gba78g8ba2dbbb5393" version="1">Forgée à l'époque où les morts-vivants ont commencé à émerger des profondeurs de la terre, cette hachette a été bénie par les plus puissants des vivants de l'époque. Elle émet une lumière chaleureuse, renforçant son porteur dans la lutte contre les forces des ténèbres. L'artefact, orné de runes de vœux anciens, symbolise la lutte éternelle entre la vie et ceux qui en ont rejeté les lois.</content>
	<content contentuid="h0c06319eg62cdg4c08g85aegea457414c81b" version="1">Bénédiction de l'Ancêtre</content>
	<content contentuid="h932edb69g8345g4117g90abgf2859f99098b" version="1">Vous infligez [1] de dégâts supplémentaires avec cette hachette contre les morts-vivants.</content>
	<content contentuid="haa471f90gdd98g461dg88e9gcca5d6b6cc89" version="1">Hachette de l'Assassin des Ombres</content>
	<content contentuid="h8617515egdf75g4b94g920egccfd8c300a1b" version="1">Forgée dans les profondeurs de donjons oubliés, où la lumière ne pénètre pas, cet artefact absorbe l'essence des ténèbres et de l'invisibilité. On pense que le premier propriétaire de cette hachette était un assassin qui a consacré sa vie à l'art du mouvement invisible et des frappes mortelles. Le pouvoir du sceau primitif sur la hache a, étonnamment, conservé sa force jusqu'à ce jour.</content>
	<content contentuid="h32844664g3c69g4be2g838aga8d31094d74a" version="1">Sceau de l'Ombre Sanglante</content>
	<content contentuid="h217373f5g29bbg4acagabe9g49c0c34d3718" version="1">Attaquer avec cette hachette depuis la furtivité force la cible à réussir un jet de sauvegarde de Constitution ou à souffrir d'un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;saignement&lt;/LSTag&gt; amplifié.</content>
	<content contentuid="h04ebddbdg64f0g4420ga01dg95e075ff6672" version="1">Hachette de la Chanson Moqueuse</content>
	<content contentuid="h43fe7925g30f3g4a3dg9502gdc8a4def19d5" version="1">Le manche de la hache est fabriqué en bois magique, coupé dans la Forêt Inconnue. En raison de l'abondance de moqueurs là-bas, le bois est communément appelé "oiseau moqueur". À chaque coup, un écho clair retentit, attirant l'attention et confondant l'ennemi, le rendant plus vulnérable aux attaques.</content>
	<content contentuid="hb3c1982dg8538g4214gac36gf1fdf3e23872" version="1">Chanson Magique</content>
	<content contentuid="hda42a89fga155g4dcdga28fgc9459bd2dab9" version="1">En infligeant des dégâts avec cette hachette, vous avez [1]% de chances d'appliquer la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON100"&gt;Marque du Moqueur&lt;/LSTag&gt; sur la cible jusqu'au début de son tour.</content>
	<content contentuid="hb573647cg6b95g46ccgbc3bg3a473d6a4b2c" version="1">Marque du Moqueur</content>
	<content contentuid="h828c6f85g9dbfg453dga93ag5728ae251700" version="1">&lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Les jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; contre cette créature ont un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h92b1f623g7c6cg4b49g91bag7d8c826daba3" version="1">Hachette de l'Elfe Forestier</content>
	<content contentuid="h30dc1113g62edg4a89g901ege413e828f080" version="1">Forgée à partir de fer des profondeurs d'une forêt ancienne où des vignes sauvages s'enroulent autour de chaque arbre et pierre, cette hache a été imprégnée du jus des plantes les plus puissantes et les plus tenaces. L'artefact a été créé par un esprit de la forêt, visant à protéger son domaine des envahisseurs, et offert à l'un des elfes forestiers qui parcouraient ces terres.</content>
	<content contentuid="h1d29c4a9gff5fg432cg99d9g1b9413b160cf" version="1">Aide de la Forêt</content>
	<content contentuid="h185fbbcbge774g482fga7a0gc2f9b44e4396" version="1">Lorsqu'il attaque une cible se tenant dans des vignes sauvages avec cette hachette, vous appliquez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED"&gt;Enchevêtrement&lt;/LSTag&gt; à cette cible.</content>
	<content contentuid="h92c1a6a0gdbaeg4d0bgaa6fga05947029977" version="1">Hachette des Ombres de la Sorcière</content>
	<content contentuid="hf530bbeeg4f31g47f8gb7afg2a4e154462eb" version="1">Cette hache est saturée de runes, appliquées à la nuit tombée par une sorcière avide il y a longtemps. À chaque coup de cette hache, des vrilles ombragées invisibles s'enroulent autour de la victime, comme si la nuit elle-même devenait l'alliée du porteur de cette relique.</content>
	<content contentuid="ha9ef8020gf08eg43f2g982fg7dcfca4b26db" version="1">Runes de Sorcière</content>
	<content contentuid="hd03e711bg051cg4517g8eacg584ea9dd96f1" version="1">En infligeant des dégâts avec cette hachette, vous appliquez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON102"&gt;Vrilles d'Ombre&lt;/LSTag&gt; à la cible pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="hb1567e17g2753g4c94g9e8eg25b02d60e1a8" version="1">Vrilles d'Ombre</content>
	<content contentuid="hbd6a2174g3d4dg4c36ga781g71ca7048b4f1" version="1">&lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; -[1]&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque de Sort au Corps à Corps&lt;/LSTag&gt; contre cette créature ont un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hfb461524g0202g4a58g9481g133ff0944280" version="1">Le Tourbillon Ardent</content>
	<content contentuid="h6a268eb7gd358g4e27g9495g1ac23335b85f" version="1">La lame, constamment scintillante de la douce lumière des braises, s'enflamme à l'impact, enveloppant la cible d'un halo de feu. Le guerrier Galthar, premier propriétaire de la hache, l'a utilisée pour libérer son peuple, transformant les batailles en danses de feu et de cendres. Cette hache n'est pas seulement une arme de destruction, mais aussi un symbole de la volonté de victoire, capable d'éveiller la ferveur du combat et la résilience dans le cœur des guerriers.</content>
	<content contentuid="h1582351egc1ffg4561g87c5g78404657aae2" version="1">Frappe Ardente</content>
	<content contentuid="h0c759a93g0948g4557gac2agcba217f4353e" version="1">Infligez une frappe ardente à la cible, infligeant un supplément de [2] et la brûlant potentiellement avec &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;feu&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h83faba06gc5f9g41f6g8e56gdfd9858a49a9" version="1">Hachette de la Malédiction Éternelle</content>
	<content contentuid="hccc2a9cagb414g4932g8d5dg7b2942fe3620" version="1">Il y a des siècles, un sorcier maladroit nommé Filbert a passé un pacte avec le temps, cherchant la jeunesse éternelle. Cependant, au lieu de la jeunesse immortelle désirée, le temps l'a trompé et a maudit tout ce qu'il portait, y compris cette hache, vieillissant tout ce qu'elle touche. Filbert n'a jamais appris à contrôler ses artefacts maudits par le temps et est mort assez tôt, devenant un sujet légendaire de moquerie parmi ses descendants.</content>
	<content contentuid="hfed40cdfge606g456agb9e6gd2578222b01a" version="1">Tromperie du Temps</content>
	<content contentuid="h3ca83842gac6ag4d4fga179ge2bf3f212373" version="1">En recevant des dégâts de votre part, la cible doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de Constitution ou recevoir [1] pile de la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="WEAPON104"&gt;Malédiction du Vieillissement&lt;/LSTag&gt;. Vous avez [2]% de chances de recevoir également [1] pile de cette malédiction.</content>
	<content contentuid="h94eb2b30g48e9g43d2g8f4agc162c0d0d7a5" version="1">Malédiction du Vieillissement</content>
	<content contentuid="h9888ac72g150cg4a7agb0cbg984e6983c893" version="1">-[1] à la &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; pour chaque pile de cette malédiction.&lt;br&gt;La malédiction ne se dissipe pas avec le temps.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Si les piles atteignent [2] ou plus, la malédiction se dissipe, et la créature subit [3].</content>
	<content contentuid="" version="1"></content>
	<content contentuid="" version="1"></content>
</contentList>