<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="he0b54155g7a70g4040g8bc3gfb923a9674dd" version="1">Effectuez une attaque rapide sur un maximum de deux cibles. Chaque attaque inflige des dégâts réduits de moitié.</content>
  <content contentuid="hc8b74379gd14eg4ba7g89c0gb6896d1289d9" version="1">Si vous ciblez une créature de grande taille ou plus grande, le nombre dont vous avez besoin pour obtenir un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; est réduit de 3. Cet effet peut se cumuler.</content>
  <content contentuid="hc9151260g622eg436bga643g90a794b1b3cc" version="1">Attaque rapide</content>
  <content contentuid="hcfb778cbgcd23g4a8agb89ag255e3e472f7c" version="1">Chaque fois que vous placez un piège, vous pouvez effectuer une attaque rapide gratuite qui inflige des dégâts réduits de moitié. Si vous tuez une créature avec une attaque rapide, tous les temps de recharge de repos courts seront réinitialisés.</content>
  <content contentuid="h0fc38f1cg2885g491bg8dd4gbe377ae9b12b" version="1">Piège à distraction</content>
  <content contentuid="h782faab3g871dg45f4g8c56g89e8b2580b1e" version="1">Chaque fois que vous placez un piège, votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; augmente de+1. Cet effet peut se cumuler 3 fois.</content>
  <content contentuid="h7a0d6a7bgfc0bg436eg8fbbg706ab93e45d0" version="1">Tout est prévu</content>
  <content contentuid="hd46622a7gbcefg498bg8747g971a80c584df" version="1">Un piège qui attend une proie est plus mortel. Si un piège n'est pas déclenché immédiatement après avoir été placé, il infligera des dégâts supplémentaires égaux à la somme de vos modificateurs de Sagesse et de Dextérité.</content>
  <content contentuid="hf6116866g6325g4de6g80ebg441154e8f813" version="1">Mini piège : Entrave</content>
  <content contentuid="h1b802cdbg8175g4493g9a03gfbc9ff3d33a4" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts perçant et seront &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED_VINES"&gt;Entravé&lt;/LSTag&gt;. Des piques joncheront le sol après le déclenchement. Un seul Mini piège : Entrave peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="h10287f5eg12a2g492ag82adg0aeb9609ac05" version="1">Piège entravant déclenché</content>
  <content contentuid="h3dda33cbgd207g46b9g9ae0g8c2f4a96a471" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts perçant et seront &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ENSNARED_VINES"&gt;Entravé&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hdf79e4c6g8c67g4cadgbd2cg2c78e12ad3d7" version="1">Mini Piège : Impulsion</content>
  <content contentuid="hf9071afcg5bc9g448bgb9ffgd38479dfee10" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de tonnerre et repoussé de [1]. Un seul piège à impulsion peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="hc2ca7679gfbabg411bga7deg1bed6745388c" version="1">Piège à impulsion déclenché</content>
  <content contentuid="he844700fg3256g4211g8678g56c39ea5b8ba" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de tonnerre et repoussé de [1].</content>
  <content contentuid="ha007d538gc57eg41f0gadf4gc31487bc1e7c" version="1">Piège avancé : Explosion</content>
  <content contentuid="h0266b09fg1f2dg4476g9bcfg2308dbc8fad5" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de feu et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;Brûlure&lt;/LSTag&gt;. Des flammes joncheront le sol après le déclenchement. Le rayon étant immense, les chasseurs doivent l'éviter pour ne pas se blesser. Un seul piège avancé peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="h2667b513g0336g47d3gbdc0gc44f8a8f3a47" version="1">Piège explosif déclenché</content>
  <content contentuid="h74c053afg388eg4414g8e20g61ef17731af9" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de feu et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;Brûlure&lt;/LSTag&gt;. Des flammes joncheront le sol après le déclenchement.</content>
  <content contentuid="h4e9512a4gab18g4950gbaecgc78ca856f67b" version="1">Piège avancé : Congelation</content>
  <content contentuid="h4df5a300gd627g44a4g8257g4d9ec2a7acd9" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de froid et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FROZEN"&gt;Gelé&lt;/LSTag&gt;. De la glace jonchera le sol après le déclenchement. Un seul piège avancé peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="h0a9aaf5fgc2d0g464fg872bg496286de5f45" version="1">Piège glacial déclenché</content>
  <content contentuid="h95c462e2g27b7g452dg9bd9g98b1d8473727" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts de froid et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FROZEN"&gt;Gelé&lt;/LSTag&gt;. De la glace jonchera le sol après le déclenchement.</content>
  <content contentuid="h01628858g29c6g4666g8da7gc78e7f10d6c4" version="1">Piège avancé : Acide</content>
  <content contentuid="h8b963656g2d96g4548g8d31g0162ad2c253b" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts acide et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ACID"&gt;Saumure caustique&lt;/LSTag&gt;. De l'acide jonchera le sol après le déclenchement. Un seul piège avancé peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="h84f34a26g447cg4170g8708g6c991aba99e2" version="1">Piège d'acide déclenché</content>
  <content contentuid="h1f6f0727g8a48g4740gb51bg820cf72e156b" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront des dégâts acide et &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ACID"&gt;Saumure caustique&lt;/LSTag&gt;. De l'acide jonchera le sol après le déclenchement.</content>
  <content contentuid="hadf5bde4gcf45g4f9dg85d0ga969a7514bfb" version="1">Piège avancé : Endormissement</content>
  <content contentuid="h2afa7f61g3244g44b7ga117g4ee70bd4fac3" version="1">Placez un glyphe circulaire qui se déclenchera lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLEEP"&gt;Sommeil&lt;/LSTag&gt;. Le rayon étant immense, les chasseurs doivent l'éviter pour ne pas se faire affecter. Un seul piège avancé peut être placé à la fois.</content>
  <content contentuid="h72752d54g902eg48b0gb668g6dbdc6f78965" version="1">Piège endormissant déclenché</content>
  <content contentuid="h23e969e0g0ebbg4c1ega7a7gc11c07d14568" version="1">Un glyphe circulaire qui sera déclenché lorsque l'ennemi marchera dessus. Les créatures et les objets dans le rayon doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; en Dexterité ou ils subiront &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLEEP"&gt;Sommeil&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h5ef4a23eg5d17g434fgbde0gefe9fd474b80" version="1">Bien préparé</content>
  <content contentuid="ha04745c2g5a72g4d56gaeeag647020b0a654" version="1">Votre prochain piège avancé ne coûtera aucun point d'action.</content>
  <content contentuid="h1aa0726ag617bg47e4g9021g22e94534dbf0" version="1">Lanceur de pièges</content>
  <content contentuid="h0b4fd506g0d21g40fdgaa58g5217ade22e00" version="1">Une fois par combat, votre prochaine portée de placement de piège avancé augmente de [1].</content>
  <content contentuid="h9a845137g552cg48c0g90d5g92cd911b9ac4" version="1">Piège brumeux</content>
  <content contentuid="h0a77fc0dge809g4dc5gb36dg9a75c8a379ad" version="1">Chaque fois que vous placez un piège avancé, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;réaction&lt;/LSTag&gt; pour vous téléporter jusqu'à un maximum de [1]。</content>
</contentList>