<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="065fdb79-d4ee-494d-b8cb-31bbf7fdc6ba" version="1">Sorcellerie de la pierre</content>
  <content contentuid="5475c1de-37aa-4fe4-8c46-3fb6334c1d70" version="1">Votre magie vient d'un lien mystique entre votre âme et la magie de la terre élémentaire. Vous pourriez avoir un ancêtre éloigné originaire du plan de la Terre, ou votre famille a peut-être gagné une grande bénédiction en échange d'un service rendu aux seigneurs dao. Quel que soit votre passé, vous dominez la magie de la terre. Votre lien avec la magie de la terre vous accorde une résistance extraordinaire, et les ensorceleurs de pierre ont une affinité naturelle pour le combat. Une lame d'acier ressemble à un prolongement naturel de votre corps, et les ensorceleurs de cette origine ont un don pour brandir à la fois des boucliers et des armes. </content>
  <content contentuid="8b1cc78e-231e-478b-acd8-2f1d04e9da50" version="1">Résistance de la pierre</content>
  <content contentuid="b1552a3d-9e57-435d-9cb0-b521c6fc17b8" version="1">Votre lien avec la magie de la terre vous confère une résistance extraordinaire. 
Votrs &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; maximum augmentent de 1 par niveau d'Ensorceleur. Lorsque vous ne portez pas d'armure, votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; de base est de 13 + votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="7d08f1df-98fa-4996-8218-6b8c673ae07c" version="1">Magie du Métal</content>
  <content contentuid="78c1069c-dc62-4139-814a-bf7bea5e3353" version="1">Votre affinité pour le métal vous donne la possibilité d'apprendre quelques sorts qui ne sont pas des sorts d'ensorceleur et qui se concentrent sur les attaques avec une arme.</content>
  <content contentuid="3b88e6f4-78d5-4f3b-8594-c2ea655ba9dc" version="1">Égide de pierre</content>Égide de pierre Afficher le nom du sort<content contentuid="fed20ca0-320d-4b8d-b9bf-974a9e8f5c5f" version="1">Accorde une égide à un allié, ce qui lui confère une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts contondants, tranchants et perforants et infligeant des dégâts à toute créature qui le touche avec une attaque de mêlée.</content> Stone Aegis Spell Description
  <content contentuid="1b5f25a2-16da-40db-9c97-f92e0ad0aba5" version="1">Égide de pierre</content>Égide de pierre Afficher le nom du statut<content contentuid="1fe3390e-aa9d-4e5d-8482-71e3d7923955" version="1">Bénéficie d'une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts contondants, tranchants et perforants et inflige 2d10 dégâts de Force à toute créature effectuant une attaque de mêlée à son encontre.</content>Égide de pierre Description du statut</contentList>