<contentList>
  <content contentuid="h5b43d5f3gb74dg4ca7g91edg94fce1385ab9" version="1">Serment de la tempête</content>
  <content contentuid="hc56540d0g49e2g43f3g9d5cg26818ee3eb34" version="1">Vous maîtrisez les forces chaotiques de la nature pour faire régner la fureur sur vos ennemis et brûler les doutes des opprimés.</content>
  <content contentuid="h82dfae00gfa18g4563ga882gb75a3309accd" version="1">Les principes du serment de la tempête</content>
  <content contentuid="hb9c0ef53ge902g4184g945dg62651a2f9142" version="1">Les paladins du Serment de la tempête respectent les principes suivants :&lt;br&gt;&lt;br&gt;Frappez comme la foudre. Soyez rapide. Soyez rapide. Et surtout, soyez décisif.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Conduite positive. Laissez votre énergie inébranlable envahir tous ceux qui vous entourent, afin qu'ils se transforment en quelque chose de plus grand.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Thunderous Guardianship. Soyez un solide défenseur, un héraut tonitruant qui protège les personnes vulnérables avec un engagement inflexible.</content>
  <content contentuid="hffdafd80g4521g4f27g8e9cg3784744f65c6" version="1">Incarnation de la tempête</content>
  <content contentuid="h529173f5g3ee1g4caeg8296gb2fcead5de07" version="1">Votre serment vous lie à l'essence même des éléments. Une fine couche d'air entoure votre corps. Lorsque vous ne portez pas d'armure, votre &lt;LSTag Tooltip="Dextérité"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; et votre &lt;LSTag Tooltip="Charisme"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; sont ajoutés à votre &lt;LSTag Tooltip="Classe d'armure"&gt;Classe d'armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hd8c19832g2cedg4703gab2eg9672825ac4a2" version="1">Aura de l'écaille de givre</content>
  <content contentuid="h631dbf2fgbaadg4260gbcf1g58d2c9f05262" version="1">Vous émettez une aura qui gèle l'air autour de vous. Vous et vos alliés bénéficiez d'une réduction des dégâts basée sur votre Modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;. Les ennemis sont ralentis de 1,5 m lorsqu'ils sont dans l'aura.</content>
 <content contentuid="he623b0cbg0be9g4192gba26g0061fb57a728" version="1">Aura du Né de la Tempête</content>
  <content contentuid="h3aedf9e4g480bg49a1gade5g88262ecdd445" version="1">Vous émettez une aura qui rassemble les tempêtes autour de vous. Vous et vos alliés recevez un bonus de dégâts de tonnerre basé sur votre modificateur &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + la moitié de votre niveau de paladin. Les ennemis gagnent un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur la Dextérité et les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrows"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.</content>
 <content contentuid="hdf51ebd9gbf1cg46c3g9941g4c2d8574571d" version="1">Aura de l'homme-tempête</content>
 <content contentuid="hba7186cagd33ag43acg9d57gcc86a9cc10a3" version="1">Vous émettez une aura d'électricité qui danse autour de vos amis et ennemis. Vous et vos alliés gagnez une &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Action Bonus&lt;/LSTag&gt;. Votre arme reçoit une charge divine d'énergie. Lorsqu'elle est lancée, elle peut revenir vers vous.</content>
  <content contentuid="h84697cb4gbb85g4e07g8710g65f4696b747e" version="1">Etreinte de la tempête</content>
 <content contentuid="h01da136bge0c5g441bg8932g559f7e9cb4c8" version="1">Maîtrisez la puissance de la Tempête, gagnez le vol, des dégâts de froid basés sur votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; et gagnez un nombre de points de vie temporaire égal à votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + votre niveau de paladin, afin de défier ceux qui sont assez audacieux pour vous affronter. La durée augmente avec votre niveau de paladin.</content>
   <content contentuid="hd445218cgc333g4181gb8fbg503d2b1a8aec" version="1">Etreinte de la tempête : Tonnerre</content>
 <content contentuid="h46a3d8fdg58fag4a90gbed8g4a7f9660a8f0" version="1">Maîtrisez la puissance de la tempête, gagnez du vol, des dégâts de tonnerre en fonction de votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; et gagnez un nombre de points de vie temporaire égal à votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + votre niveau de paladin, afin de défier ceux qui sont assez audacieux pour vous affronter. La durée augmente avec votre niveau de paladin.</content>
   <content contentuid="h245e77f5g099bg4024g8097g760a3bd3bf7a" version="1">Etreinte de la tempête : Froid</content>
 <content contentuid="h5da2cafegcf97g4868g961agf55028681f13" version="1">Maîtrisez la puissance de la tempête, gagnez du vol, des dégâts de froid en fonction de votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; et gagnez un nombre de points de vie temporaire égal à votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + votre niveau de paladin, afin de défier ceux qui sont assez audacieux pour vous affronter. La durée augmente avec votre niveau de paladin.</content>
   <content contentuid="hfff0591cg0148g40edg826eg545bc1749d2c" version="1">Etreinte de la tempête : Foudre</content>
 <content contentuid="h4aba9802gf8f3g47ebgae60g5c56a11283e3" version="1">Maîtrisez la puissance de la tempête, gagnez du vol, des dégâts de foudre en fonction de votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; et gagnez un nombre de points de vie temporaire égal à votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + votre niveau de paladin, afin de défier ceux qui sont assez audacieux pour vous affronter. La durée augmente avec votre niveau de paladin.</content>
  <content contentuid="hae2125e7g8240g4f76g83d5g794fef6bb37b" version="1">Appel de la Tempête</content>
  <content contentuid="h67763562g1108g417bg9170ga491cbd13daf" version="1">Votre arme fait appel à la Tempête pour terrasser vos ennemis. Vous pouvez faire appel aux forces de la glace, du tonnerre ou de la foudre.</content>
  <content contentuid="he6f3a48bgcca1g48b2g9513g88866b085405" version="1">Appel de la Tempête: Orage</content>
  <content contentuid="h1973151fg8e82g4abbg9ac4gc01b8e6367ea" version="1">Vous appelez les forces du tonnerre pour terrasser vos ennemis. Vous infligez 2d8 dégâts de tonnerre + votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + la moitié de vos niveaux de paladin.</content>
    <content contentuid="hedea4801gf0fag4636g89bfgc3b997057aa5" version="1">Appel de la Tempête: Glace</content>
  <content contentuid="h1b76b1beg871fg48bdg89c8g3674a849e91c" version="1">Vous appelez les forces de la glace pour frapper vos ennemis. Vous infligez 2d8 dégâts de froid + votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;. </content>
    <content contentuid="hc34417dcg1f80g429ega85agf87920830aff" version="1">Appel de la Tempête: Foudre</content>
  <content contentuid="h552e3952ga4d6g49e1ga3cege06535c4930d" version="1">Vous appelez les forces de la foudre pour frapper vos ennemis. Vous infligez 2d8 dégâts de foudre + votre &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; . </content>
  <content contentuid="h51ebf2b4g13aeg4d37gac9cg3fd115580eca" version="1">La Tempête vous en a jugé digne. Vous gagnez la capacité de voler comme une &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Action Bonus&lt;/LSTag&gt;. </content>
     <content contentuid="h1767060fgcda8g47fegaeb2g1a40fea29a72" version="1">Gueule de tempête</content>
  <content contentuid="h1f5a8d63g5c9fg4a0cg8bf6g3a3a3d7378e7" version="1">Cette tenue légère en cuir est ornée de broderies en forme d'éclairs argentés et de pierres précieuses brillantes. Symbolisant le ciel nocturne orageux, il offre une protection de base tout en améliorant l'agilité, en accord avec l'engagement du paladin envers la nature dynamique des tempêtes.</content>
  <content contentuid="hf0d6ba12g38e5g4beeg99a2gdbdaa7a1080e" version="1">Chevalier de la tempête</content>
  <content contentuid="h369ccdd4g30f3g433dgbc6fge5a5f8410fb3" version="1">Réveillez l'esprit de la tempête avec vous. Lorsque vous faites appel à ces forces chaotiques, vous infligez 1d8 Tonnerre, Foudre et Froid aux ennemis dans un rayon de 5 m. Pendant 1 minute, vous êtes invulnérable aux dégâts du tonnerre, de la foudre et du froid. Vos attaques et sorts peuvent ignorer les résistances au tonnerre, à la foudre et au froid. Vous gagnez la capacité de voler, l’immunité contre les dégâts de chute et le terrain difficile.</content>
  <content contentuid="hde8ab6a7g5f1fg4ef7gac0bgc44b425c4187" version="1">Visuels d’aura</content>
  <content contentuid="hd999ee07ga2bbg4904g8d60g1e85be8bb0d1" version="1">Active et désactive Aura VFX.</content>
 

 </contentList>