<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h9a31fa9ag3986g41f6g8723g676871cfd7c4" version="1">[Carquois Raffiné]</content>
	<content contentuid="h7ec2a777g300fg4624ga048g4e885f3acef2" version="1">Cet arsenal compact abrite des flèches magiques et explosives, une fusion mortelle pour le tireur d'élite exigeant.</content>
	<content contentuid="hb80736f7gb67fg4bf1ga037g16df536cbe52" version="1">[Sacoche de l'Assassin]</content>
	<content contentuid="h3605c297g4a7eg4292gb421gc554557f585f" version="1">Un complice en cuir noir élégant dissimulant un ensemble mortel de poisons, d'explosifs et de crochets de précision, conçu pour ceux qui commandent les ombres avec finesse calculée.</content>
	<content contentuid="hc5bd5b71ge209g4df9g8304g4ec46fdefdd8" version="1">[Sac à Dos d'Aventurier]</content>
	<content contentuid="ha39d9674g331cg4270g9c2dg93d6332111ce" version="1">Conçu pour transporter votre équipement d'aventure, il allie durabilité robuste et confort ergonomique pour une exploration sans faille.</content>
	<content contentuid="hb8818fb0g3395g4098g887cgbf4a4c2bae7f" version="1">[Étui à Parchemins]</content>
	<content contentuid="hec6aa111gb988g47f1ga866g210d09d0b984" version="1">Dans ses confines élégantes repose une richesse de parchemins magiques, une bibliothèque infinie de sorts attendant votre commande.</content>
	<content contentuid="h0710b89aga3ceg49e1gad36g5a9091cd02ee" version="1">[Coffre d'Objets de Valeur]</content>
	<content contentuid="hc29a211dg14e3g4a5aga19ag1cce89fda86a" version="1">Ce vaisseau exquis abrite des bijoux étincelants et des œuvres d'art magistralement conçues, fusionnant art et richesse en une seule et captivante exposition.</content>
	<content contentuid="heb2ad99bgc5fdg4fafg8da9g6129d8d7284c" version="1">[Coffre de Teintures]</content>
	<content contentuid="h907b2644g9fc9g443fga42bg414b9f5006d4" version="1">Dans ses confines en cuir exquis, un spectre de peintures et teintures vibrantes attend, prêt à transformer vos aspirations créatives en réalité éclatante.</content>
	<content contentuid="h1968fea4g4d4cg4df7g804dg310b78930a8a" version="1">[Malle à Vêtements et Armures]</content>
	<content contentuid="h5322877bg2558g406ag83abg23d2df319670" version="1">Ce chef-d'œuvre en bois poli offre un espace ample pour abriter une collection de vêtements et armures méticuleusement confectionnés, alliant harmonieusement style intemporel et praticité.</content>
	<content contentuid="h504051abgece7g4341gbe9fg47e7814ad21e" version="1">[Sacoche à Livres]</content>
	<content contentuid="h87e64f6bgdd89g4c55g9147gd95c104ae8d0" version="1">Il est conçu pour être léger et durable, permettant aux lecteurs de transporter facilement leurs livres et lettres préférés où qu'ils aillent.</content>
	<content contentuid="h840e8924g3f94g47c3gb712gec0ca561de79" version="1">[Coffre à Armes Robuste]</content>
	<content contentuid="hfb6123f8g8cb5g4f29ga940gf03109c4f64d" version="1">Son extérieur impénétrable assure une protection éternelle pour vos armes et boucliers précieux.</content>
	<content contentuid="h5ca3d33dg6ea2g4953g9779g29395a1854b0" version="1">[Coffre à Objets Magiques]</content>
	<content contentuid="hc0dd6f90g7ae1g45edg9c1fgde0b9ded6a31" version="1">Dans sa fabrication exquise se trouve un havre harmonieux où convergent artefacts magiques, armes puissantes et armures résistantes, prêts à vous accompagner dans vos aventures les plus audacieuses.</content>
	<content contentuid="h088dc94dgbf2ag424bgb2f7gaf3ec2d7b07e" version="1">[Pochette à Bijoux]</content>
	<content contentuid="hb688144fg9ad7g4497g8120ga07b1af3fafd" version="1">Fabriquée à la main en cuir exquis, elle protège vos bijoux précieux, y compris les bagues et les colliers. Avec son design compact et son intérieur doux, elle assure que vos pièces précieuses restent protégées des rayures et des enchevêtrements.</content>
	<content contentuid="h801473c7g1beeg4810g9dc1gb19b554ce391" version="1">[Porte-Gourde]</content>
	<content contentuid="ha40a5bbcg805eg4fadgbe81g126694768518" version="1">Support portable et pratique conçu pour sécuriser vos bouteilles d'eau pendant vos déplacements.</content>
	<content contentuid="hb50b196dg34b1g4942gb289gbdfc5c220d53" version="1">[Coffre Plein de Sacs]</content>
	<content contentuid="hab2c2907gca35g4c3bg8a8eg3b8fe438ae72" version="1">Bartemilius, un maître artisan, a habilement fabriqué un coffre plein de sacs, démontrant son habileté exceptionnelle et son souci du détail. Les sacs, témoignages de son expertise, sont une création belle et fonctionnelle.</content>
	<content contentuid="h5c7dcbcagbb8bg47bbga16egc5b6d8a3a54e" version="1">[Sac à Potions]</content>
	<content contentuid="h441e9f7cg1cb0g4af3g8927gb9e6ac2a946a" version="1">Fabriqué en cuir souple, il abrite discrètement une collection de potions et élixirs puissants, prêts à tisser des merveilles à portée de main.</content>
	<content contentuid="he65e8632gb454g4a93gaaadg0672d1df74b7" version="1">[Étui à Instrument de Musique]</content>
	<content contentuid="h4ebbbbd2g6ce3g4b66gaa08gbd9eaf7664df" version="1">Dans son étreinte protectrice, les cordes et les touches trouvent réconfort, prêtes à émaner leurs rythmes envoûtants et leurs notes éthérées, insufflant vie aux rêves du compositeur.</content>
	<content contentuid="h63b6ad51g079eg4032ga61fg17d83c9c0eb2" version="1"></content>
</contentList>