<contentList>
	<content contentuid="monsterslayer5e" version="1">Tueur de monstres</content>  
	<content contentuid="monsterslayer5edescript" version="1">Vous vous êtes consacré à la chasse aux créatures de la nuit et aux détenteurs de magie sinistre. Un tueur de monstres recherche les vampires, les dragons, les fées maléfiques, les démons et autres menaces magiques. Formés aux techniques surnaturelles pour vaincre ces monstres, les tueurs sont des experts pour découvrir et vaincre de puissants ennemis mystiques.</content>
	<content contentuid="hedf66affg3a77g406bg8e41ge48edbc8bb45" version="1">La Proie du tueur</content>  
	<content contentuid="h30c0943cg22a3g4f48gab15g44dc2e320b9f" version="1">Changer la Proies du tueur</content>  
	<content contentuid="h14d48ee3g95a9g45d9g8c79g510b9c8e8b43" version="1">Proie</content>
	<content contentuid="h8f331d61ga622g49e6ga351gbc991aab30e4" version="1">L'entité est la cible de &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du Tueur&lt;/LSTag&gt; et subira des dégâts supplémentaires de la part d'un Tueur de monstres.</content>	
	<content contentuid="hf71f69f6g06f8g4f01g8326g6f61bd2a400a" version="1">Vous pouvez concentrer votre colère sur un ennemi que vous pouvez voir dans un rayon de [1], augmentant les dégâts que vous lui infligez.</content>
	<content contentuid="hc5057ccfgcea3g4b79ga99eg7ac90e37e2c5" version="1">Désignez une créature que vous pouvez voir dans un rayon de [1] autour de vous comme cible de cette capacité. La première fois à chaque tour que vous touchez cette cible avec une attaque d'arme, elle subit 1d6 points de dégâts supplémentaires de l'arme.</content>  
	<content contentuid="h572704aag0599g450cga142ge433731e34f5" version="1">Sens du chasseur</content>  
	<content contentuid="h006fe2a4g9703g4b70gac57g458582efe24e" version="1">Grâce à un discernement magique, les tueurs de monstres peuvent contourner les défenses d'une créature.</content> 
	<content contentuid="h9c39e224g21e1g4224gb215g69b88ec46794" version="1">Alors que vous avez marqué une cible avec &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du Tueur&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez faire en sorte que votre prochaine attaque avec une arme ignore les &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistances&lt;/LSTag&gt; de la cible. </content>  
	<content contentuid="hce17ddf2geabfg4224gb77eg22bdab0bf217" version="1">L'entité ignore les états de &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistance&lt;/LSTag&gt; et d'&lt; LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; que la cible de &lt;LSTag Type="Sort" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt; possède. </content>  
 	<content contentuid="h3d1d756eg3348g4df1g97cbgaa8b8a9f036f" version="1">Jusqu'au début de votre prochain tour, la prochaine attaque que vous ferez avec une arme contre la cible de &lt; LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt; ignorera les états &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistance&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt;. </content>  
	<content contentuid="h53d371bcg944cg45d3g90cdgbccf692caf05" version="1">Zone de vérité</content>
	<content contentuid="h3e85882agfcafg43a5g8fa1g23716a8cb895" version="1">Créer une zone magique qui protège contre la tromperie dans une sphère de rayon [1] centrée sur vous. Une créature qui entre dans la zone du sort pour la première fois lors d'un tour ou qui commence son tour à cet endroit doit faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; ou avoir une pénalité sur les jets de &lt;LSTag Tooltip="Deception"&gt;Tromperie&lt;/LSTag&gt; tant qu'il est dans le rayon. De plus, vous avez &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les Jets d'&lt;LSTag Tooltip="Insight"&gt;Intuition&lt;/LSTag&gt; pendant la durée du sort.</content>  
 	<content contentuid="h6fbb2122g82e2g437bga441gdc83788bce7c" version="1">Lorsqu'elles sont dans l'aura, les entités affectées ont une pénalité sur les jets de&lt;LSTag Tooltip="Deception"&gt;Tromperie&lt; /LSTag&gt; et le lanceur de sorts d'origine a un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les Jets d'&lt;LSTag Tooltip="Insight"&gt;Intuition&lt;/LSTag&gt;. </content>
	<content contentuid="hcacc3780gc606g4576ga07fg95f01e25964d" version="1">Défense surnaturelle</content>  
	<content contentuid="hfd7122edg36d9g4fabg83efgfcde2e40fb09" version="1">Vous avez une résistance supplémentaire contre les assauts de vos proies sur votre esprit et votre corps. Chaque fois que la cible de &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt; vous oblige à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; et à chaque fois que vous faites un &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Jet d'abilité&lt;/LSTag&gt; pour échapper à l'entrave de cette cible, ajoutez [1] à votre jet. </content>  
	<content contentuid="h7daac979gd018g4397g92aeg58b51f96bc21" version="1">Ajouter un bonus de +[1] à vos &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Suvegarde&lt;/LSTag&gt; provoqués par la cible de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt;. </content>
	<content contentuid="h097067c9g38a8g49f9ga430ga1bebd6c22ff" version="1">Augmente la durée de [1].</content>  
	<content contentuid="hff1df374g7c29g4d99gb33eg19d77741834e" version="1">Cercle magique</content>  
	<content contentuid="h78e7ad23g69c3g44cfgb621ge69d16879046" version="1">Créez une zone d'énergie magique de [1] de rayon centrée sur un point du sol que vous pouvez voir à portée. Les créatures des types spécifiés ont un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les jets d'attaque contre des cibles dans la zone, les cibles dans la zone ne peuvent pas être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CHARMED"&gt;Charmées&lt; /LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FRIGHTENED"&gt;Effrayées&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="LOW_GHOST_POSSESSED"&gt;Possédées&lt;/LSTag&gt; par les créatures, et les créatures ne peuvent pas entrer dans la zone par des moyens non magiques. Si les créatures tentent d'utiliser la téléportation ou le voyage interplanaire, elles doivent d'abord réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; .</content>
	<content contentuid="hb1d1c52dg3df2g402cgb246g15a60ff75026" version="1">Les effets du cercle magique s'appliquent aux créatures célestes, élémentaires, diaboliques, féérique et mortes-vivantes.</content>  	
	<content contentuid="h04913c04g2a74g45a4g9f3fga2d0bfd89634" version="1">Aura du cercle magique</content>
 	<content contentuid="h92c532f3gaf47g47dag9d81g0918734098f9" version="1">Némésis d'utilisateur de la magie</content>
 	<content contentuid="ha1397e84g341fg475fgb483gccc321125d9a" version="1">Lorsque vous voyez une créature lancer un sort ou se téléporter à moins de [1] de vous, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Réaction&lt;/LSTag&gt; pour essayer de la déjouer magiquement. La créature doit réussir un  &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;SAgesse&lt;/LSTag&gt; contre votre &lt;LSTag Tooltip="DifficultyClass"&gt;DC de sauvegarde des sorts&lt;/LSTag&gt; ou son sort ou sa téléportation échoue et est gaspillé.</content>
	<content contentuid="ha4d544edg5a4fg4f7dg8cdfg68813a8b837f" version="1">Arrêter de lancer un sort ou d'utiliser une téléportation. Le lanceur doit faire un  &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;ou être contré.</content>
	<content contentuid="ha99644eag2587g43cfg86fcg940360c5b4c7" version="1">Annule le sort d'une autre créature en réaction. La créature doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; pour éviter d'être contré.</content>
	<content contentuid="h7142811egdba3g4cb2gac4bga8c8863b00ee" version="1">Échec du Némésis d'utilisateur de la magie</content>
	<content contentuid="h81110ae3gff43g4e6dgba94g271e77a2bddb" version="1">Les Tueurs de monstres peuvent contrecarrer la magie de quelqu'un d'autre.</content>  
	<content contentuid="h4fc4f1d4g2b87g400dg955bg7be4409b74eb" version="1">Compteur de tueur</content>
	<content contentuid="h6c06802fgb03ag4c5eg9168gfb6fa0e68085" version="1">Compteur du Tueur (Corps à corps)</content>
	<content contentuid="hec27e74bg2805g47d1g82a7g78148db42e4a" version="1">Compteur du Tueur (Désarmé)</content>
	<content contentuid="hb5295945g2bb3g4e2fgbe98gbdea463f0547" version="1">Compteur du Tueur (A distance)</content>
	<content contentuid="hbd56e046gdc70g49bagbb8dgb76ed2e7a5af" version="1">Si la cible de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt; vous oblige à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Reaction&lt;/LSTag&gt; pour effectuer une attaque avec une arme contre la Proie. Si l’attaque réussit, votre sauvegarde réussit automatiquement, en plus des effets normaux de l’attaque.</content>
	<content contentuid="h1aa23e1fg6075g4f35g8f1dgf62c1f679ef3" version="1">Quand la cible de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DesignatePrey"&gt;Proie du tueur&lt;/LSTag&gt; vous oblige à faire un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez contre-attaquer avec votre arme équipée ou une frappe à mains nues. Si l’attaque réussit, votre sauvegarde réussit automatiquement. </content>
 </contentList>

 	