<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="hd16e580bgbc9fg482dg96b3gd9119c2fab25" version="1">Coffre de l'Esprit Ancien</content>
	<content contentuid="h49666a90geaa4g4873g8d3dg7b70b47807df" version="1">Ce coffre, doté d'une radiance d'un autre monde et fabriqué à partir de la trame même du Tissage, bourdonne d'une énergie faible et agitée. Des symboles magiques se manifestent à sa surface, dansant à la lumière vacillante des torches, laissant entrevoir les secrets enfermés à l'intérieur. Les légendes parlent d'une époque révolue où des guerriers d'une bravoure inégalée et des mages d'un pouvoir dévastateur confiaient leurs vêtements enchantés à ce coffre, espérant que leur héritage perdurerait éternellement.</content>
	<content contentuid="ha1a929f8g8f46g405cg9133g3bd7576ad1e1" version="1">Robes du Maître Évasif</content>
	<content contentuid="h53836c24gde55g49fag93fag8f511bcbedfa" version="1">Tissée à partir de fils de soie éthérée, cette robe porte en elle des échos de la grandeur passée du moine à qui elle appartenait autrefois. Les légendes disent que le moine était un maître du combat à mains nues, capable de se déplacer à la vitesse de l'éclair, même au bord de la mort.</content>
	<content contentuid="h1439423bg7ac9g4564ga314g7179e8b34bea" version="1">Foulée Évasive</content>
	<content contentuid="h1d6a6301gb14dg4decg92c8g23380dfdd206" version="1">Vous obtenez +[2] à votre &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; lorsque vous avez [1]% de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Point de Vie&lt;/LSTag&gt; ou moins.</content>
	<content contentuid="had0afa08gd715g4d22g9ddagb2e5aee2d5cd" version="1">Robes de Sérénité</content>
	<content contentuid="hafd07956g24c1g4298g8aebg2b92aaa42466" version="1">Un sentiment de tranquillité et de pensées paisibles enveloppe quiconque touche ce tissu rugueux mais agréable. Les robes ne restreignent pas les mouvements en combat, mais le tissu semble avoir un effet apaisant sur la peau, relaxant muscles et âme après un long combat.</content>
	<content contentuid="h1f9ac599gbb69g42cagb747g4304f00e12fa" version="1">Étoffe de Sérénité</content>
	<content contentuid="hbfda7c8egad7eg405agae05gd60f5a6aaa43" version="1">Après chaque combat, vous vous conférez avec &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC2"&gt;Fort Sérénité&lt;/LSTag&gt; pour [1] tours.</content>
	<content contentuid="hae53b274ge5fdg471fg8f8dg5652de8b6846" version="1">Fort Sérénité</content>
	<content contentuid="hfe70f4a9g4236g4a6ag91f6gd74b8b893028" version="1">Vous récupérez [1] au début de chaque tour. Disparaît lorsque vous entrez en combat. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Le pouvoir de guérison est égal à votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h7ad8a922gfc6ag4f2bg98f2g71376f686ef2" version="1">Robes du Faux Prophète</content>
	<content contentuid="h58475b2cg5d73g4409gaa74gf5b339564389" version="1">Le porteur de ces robes peut remarquer qu'elles ont peu de poches et sont cousues de manière très étrange, comme sous l'influence d'une religion. Un sage antique, dont le pouvoir magique a été absorbé par cet artefact, voyageait principalement à travers les temples, où il prêchait sa fausse religion. Peut-être réussirez-vous mieux à prêcher cette étrange religion?</content>
	<content contentuid="h11633dc8g18bag4968gb046g0ec1ffe994e6" version="1">Regalia du Faux Prêtre</content>
	<content contentuid="h6c5e3529g9f05g4005gbc23g10802c5eaf34" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Religion"&gt;Religion&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h88e1225bg61a8g4b40g8251g022588453b86" version="1">Tunique de Zinghi</content>
	<content contentuid="h63b2114fg0063g4cf0g821bg4c4f33a948db" version="1">Cette tunique a été volée dans la tombe de Zinghi, un puissant sorcier de l'Antiquité. En représailles, l'esprit de Zinghi a maudit la tunique, condamnant quiconque la possède à une souffrance éternelle. Maintenant, la tunique passe de main en main, offrant à son porteur le don de perspicacité, mais le condamnant simultanément à la persécution et à la malchance. Son nouveau maître pourra-t-il surmonter cette malédiction?</content>
	<content contentuid="h3d6d3f5eg4fceg47abgb97ag2a26b68c2a72" version="1">Perspicacité du Malheur</content>
	<content contentuid="h809da5c6g5073g49d1gac78g02611549e61e" version="1">En effectuant un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt;, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC4"&gt;Perspicacité de Zinghi&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="h5d74c617g2858g4d9cgade4g38e7efe77cdb" version="1">Perspicacité de Zinghi</content>
	<content contentuid="h0b01a207g8e41g4648gaaa2g13358cb526e3" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h281ae3e0gae77g4455g8b3agabd30d81227d" version="1">Robes du Jeune Maître</content>
	<content contentuid="h520a31b9gedbag473dg960ag08e543f320cb" version="1">Tissées à partir de la lumière de la lune et imprégnées des larmes de héros déchus, ces robes confèrent à leur porteur la grâce d'un jeune maître dont la danse avec les lames a été interrompue trop tôt. La trahison d'un ami de confiance a mis fin à la vie du jeune maître, mais la force de son talent perdure à l'intérieur de l'artefact.</content>
	<content contentuid="hfc087da1g8020g4db5ga0e5g5c03a427c98c" version="1">Valse Évanescente</content>
	<content contentuid="h8623e58cg0e73g43d5gb679gea4b2fde34bb" version="1">En esquivant des attaques, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC5"&gt;Mouvements Rapides&lt;/LSTag&gt; jusqu'au début de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h714b93b7gcf45g4fd6gbe2agd2f0757f0dcb" version="1">Mouvements Rapides</content>
	<content contentuid="h02efdb00g2e60g452ag9c36g007c930a689a" version="1">&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'armure&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h4cac015cg6882g4c68g854cgef023876faaf" version="1">Tunique de Concentration Calme</content>
	<content contentuid="h37a554bbgd68ag4f87ga429g1190671c0bcd" version="1">Un maître de l'est de Faerun a déjà dit: "Il n'y a pas d'obstacles exceptés ceux que nous avons dans notre esprit." Peut-être avait-il raison, mais ce serait quand même bien d'avoir une tunique enchantée qui améliore la connexion du porteur au Ki, sans se soucier des obstacles dans l'esprit?</content>
	<content contentuid="h125812a1g6fedg4882gac34g7baa2e76e394" version="1">Concentration de Sérénité</content>
	<content contentuid="hb4af652dg8461g4354g9643gf4cae13a2f2c" version="1">En utilisant une compétence qui nécessite un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Point de Ki&lt;/LSTag&gt;, vous regagnez un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;Point de Ki&lt;/LSTag&gt; avec [1]% de chance.</content>
	<content contentuid="h6bd8dfa5g0263g4af4gb2f4g867aad5d36bb" version="1">Robes du Creux du Scarabée</content>
	<content contentuid="h24e7d89agcfd1g457fgbbd4g582c08e90bc5" version="1">Le Creux du Scarabée était un culte qui pratiquait des rituels magiques impliquant des insectes anciens, que certains considèrent maintenant comme antinaturels. Les adeptes du culte étaient les plus habiles dans les charmes de dissimulation et d'invisibilité: en étudiant les insectes, ils ont appris de nombreuses leçons utiles sur ce que signifie être vraiment invisible.</content>
	<content contentuid="h371f695bg0df5g49c9ga71eg0920392befe2" version="1">Enchantement d'Invisibilité</content>
	<content contentuid="h677307b8g9dfcg4d7bg8f93g50dd0e124f5c" version="1">En entrant dans l'état de furtivité, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC7"&gt;Couverture de Trou du Scarabée&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Une fois par &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hda1c1367gc8cag4d4bg91c3gc62f3f3fdcc3" version="1">Couverture de Trou du Scarabée</content>
	<content contentuid="hdb11a4ecg013fg4b30gbfa3g0d89934f06d5" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Stealth"&gt;Discrétion&lt;/LSTag&gt; +[1]~[2].</content>
	<content contentuid="he3719f2dg1229g4962g9ce1gd9b4c1fd1f43" version="1">Vêtements du Messager Royal</content>
	<content contentuid="h3e01c84bgbf23g43d0g837eg1a83dc811581" version="1">Les vêtements sont bien faits, utilisant le meilleur tissu. Faut-il dire qu'au fil des siècles, le blason royal brodé ne s'est guère effacé? À l'intérieur, le tissu scintille à peine avec l'enchantement appliqué, signifiant l'importance de la mission de celui qui possédait précédemment cet artefact.</content>
	<content contentuid="h101d936ag9a7cg43e8ga419g9a10b08faae5" version="1">Pas Léger</content>
	<content contentuid="h182ee8a3gf73eg40bdg8665gd2f909755dbf" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Stealth"&gt;Discrétion&lt;/LSTag&gt; +[1]~[2].&lt;br&gt;+[3] à la &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; lorsque vous n'êtes pas en combat.</content>
	<content contentuid="h89fd5a3cg68bag40c5g8c72g66f5b2a4c94a" version="1">Enjambée Magique</content>
	<content contentuid="h687c4158g7b76g40e7gac53g10c5c812d0a2" version="1">+[1] à la &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de Déplacement&lt;/LSTag&gt; lorsque vous n'êtes pas en combat.</content>
	<content contentuid="hb5be097cg1b74g4a65ga08eg425bb92c7f07" version="1">Robes de la Reine des Moines</content>
	<content contentuid="h678b425fg84aag4cdfg855eg992f4ff35e31" version="1">Ceci est l'un des équipements de combat utilisés par l'ancienne reine Xin Wu. À l'âge de 8 ans, elle avait atteint une grande maîtrise des arts martiaux et rejoignait souvent des armées dans des campagnes défensives épuisantes, défendant l'indépendance d'un royaume depuis longtemps oublié. Les robes sont confortables pour combattre et n'entravent aucun mouvement ; au contraire, elles le complètent, donnant grâce et agilité.</content>
	<content contentuid="hb78d23c4g6026g49fbgb340g97e01e894b12" version="1">Combat Gracieux</content>
	<content contentuid="he7cce4f3gbda1g4874ga7a7gce1bab14b95d" version="1">Vous ne provoquez pas d'&lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;Attaques d'Opportunité&lt;/LSTag&gt;.&lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; [1].</content>
	<content contentuid="hce18c125g3e2eg4808g94aegbca561d542e3" version="1">Vêtements de l'Aventurier</content>
	<content contentuid="h6678536fgec2cg4446g88f9g7491f503265a" version="1">Les légendes sur celui qui possédait autrefois ce costume sont déjà oubliées. Peut-être l'un des nombreux bandits et brigands qui ont ravagé Faerun lors des guerres des royaumes? Cependant, le costume ne semble pas ordinaire et semble améliorer la capacité à remarquer même les détails les plus mineurs.</content>
	<content contentuid="ha9baec28g6912g4c90g9a29ga5c784dbcdf0" version="1">Charmes de Perception</content>
	<content contentuid="hf0b13e8fg008bg4982g94a0ge5c4f4a0c456" version="1">&lt;LSTag Type="Skills" Tooltip="Perception"&gt;Perception&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h3b5649d2gb3cdg4f41g9cf1ge00361cf3627" version="1">Vêtements de l'Assassin Supérieur</content>
	<content contentuid="h1a0b61feg3ebag4d0cg96ddgfb56ced3556a" version="1">Les mercenaires ont toujours été une partie intégrante de Faerun. Beaucoup recherchaient leurs services, surtout lorsqu'il s'agissait de questions délicates telles que l'élimination de princes rivaux luttant pour le trône ou de rois réussis entravant la montée d'autres empires. Le premier propriétaire de ce costume a clairement abordé son travail professionnellement, enchantant même ses vêtements pour diriger plus précisément ses coups mortels contre des cibles insoupçonnées qui faisaient partie de son travail.</content>
	<content contentuid="h463ec33dgeddfg4305g8455ga7d667e8ab46" version="1">Attaques Discrètes Précises</content>
	<content contentuid="h850d5cc7g10cag4240ga4bdgf25122f0207c" version="1">+[1]~[2] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; contre les créatures &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SURPRISED"&gt;Surprises&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hcfb16307g9351g4da5ga638gcad9134a6a18" version="1">Robe du Champion Mage de l'Arène</content>
	<content contentuid="h0b01de7bg2d48g4aacg9f5eg252d881b703a" version="1">Dans les temps anciens, les rois organisaient souvent des combats dans les arènes pour l'amusement du peuple. L'arène voyait des guerriers forts, des archers rusés et des mages habiles. Un tel combattant possédait cette robe, dans laquelle il pratiquait ce qui était connu sous le nom de "magie de précision", lui permettant de remporter des victoires insensées sur des adversaires supérieurs.</content>
	<content contentuid="he201cfb3g7ca6g4c83g8594g02bb06138c04" version="1">Charmes de Précision</content>
	<content contentuid="h8b2af2b0g1c58g4897gbd0bg69a533d34c07" version="1">En utilisant un sort en combat, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC12"&gt;Magie Tourbillonnante&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h49ee586ag8953g498dga9e1gea33f0d9234e" version="1">Magie Tourbillonnante</content>
	<content contentuid="he33b5f2dgc38bg48c5gad72gd01453603c3a" version="1">+[1] aux jets d'attaque de sorts &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Attack Rolls&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="ha6ae5d56g3151g4526g91bbgf6aa10b7b126" version="1">Robe de l'Apprenti</content>
	<content contentuid="ha0b16cdbg1944g4d26g8490g7ace48443288" version="1">Les élèves faibles n'étaient pas favorisés dans la guilde des mages. Ainsi, Gerenthal s'entraînait sans relâche, dépassant tous ses pairs dans la maîtrise des tours de magie. Malheureusement, tandis que d'autres étudiaient des traités magnifiques mais ennuyeux, Gerenthal pratiquait des tours amusants et des sorts mineurs. Lorsque le temps des examens majeurs arriva, il échoua prévisiblement à l'étude. Après cela, il vécut en divertissant des ivrognes dans les tavernes avec des tours magiques fantaisistes. Sa robe, cependant, captura sa vie difficile.</content>
	<content contentuid="h9e983e7fg708bg400egbf0bgcbdff80663f8" version="1">Étude Assidue</content>
	<content contentuid="h04399954g4684g4045gb48dg996cc0dd71c0" version="1">+[1] aux jets d'attaque de sorts &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Cantrip&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Évolue tous les [2] niveaux.</content>
	<content contentuid="h3b45a3d5g0c70g478bg8823g5bdecbab085b" version="1">Robe de Maître de la Magie</content>
	<content contentuid="hbf9ea3fdg32d9g4eecg821dg008ed80f6291" version="1">On dit que cette robe fut l'une des principales découvertes lorsque des aventuriers découvrirent la tombe légendaire du redoutable sorcier Ytsuken. En elle-même, elle ne semble pas particulièrement spéciale, mais le pouvoir qu'elle renferme amplifie les capacités magiques du porteur des dizaines de fois. Naturellement, des mages renommés convoitèrent immédiatement un tel luxe, certains d'entre eux trouvant une mort prématurée dans la quête de l'artefact.</content>
	<content contentuid="h8f968c16g1bc7g4343gb084g9f99deffd9ab" version="1">Puissance de Ytsuken</content>
	<content contentuid="hd88684f4gce5fg4ea9g9ab2gc45124688dce" version="1">La moitié de votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; est ajoutée aux dégâts de vos &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Sort mineurs&lt;/LSTag&gt;(arrondi à l'inférieur).</content>
	<content contentuid="he0944103g2b76g421bga8f2gd5f819d1efa3" version="1">Robe de l'Aventurier des Profondeurs Souterraines</content>
	<content contentuid="h15df5c34g9616g4fcegb230g3e4017741bd2" version="1">Tous les voyageurs explorant les Profondeurs Souterraines devraient toujours être préparés. Les grottes sombres grouillant de monstres terrifiants et d'elfes noirs assoiffés de sang sont le moindre des problèmes dans cet endroit merveilleux. Surtout bien préparé est celui qui envisage d'appliquer des charmes protecteurs à sa tenue et peut rester calme même dans les moments de plus grand danger qui guettent derrière chaque pierre.</content>
	<content contentuid="h92339e54g8f60g462dgafefg4c8af5fe7dd6" version="1">Charmses Protecteurs</content>
	<content contentuid="h3d3438c1g8190g4fb4g96a5g8a4478f816de" version="1">Au début du combat, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC15"&gt;Bouclier de la Toile&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h6c36dee8g4ec6g4450g9c97g75b12419efbd" version="1">Bouclier de la Toile</content>
	<content contentuid="he5965049ga3f0g4fe5g87bcgc53a12b59fb4" version="1">Le premier dégât que vous subissez en combat est réduit de [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Évolue avec le &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h424ce7cbg2498g4a54g8ca3gfd6bbbd03326" version="1">Robe de la Toile Inconspicueuse</content>
	<content contentuid="he021b635gadecg4c0bga5a1g423ca66ed670" version="1">Les plus grands esprits du millénaire ont travaillé à perfectionner la robe de la Toile, qui, selon les manuscrits, était censée guérir même les blessures les plus graves. Malheureusement, la direction de ce projet l'a confié à l'un des sorciers les plus terribles, et il a, bien sûr, échoué au projet, créant quelque chose d'extrêmement banal à la fin. La robe a été donnée aux hommes, à l'un des anciens rois - qui a réussi à soulager son arthrite chronique avec.</content>
	<content contentuid="h208d1cfdgb331g4636gba72g6ffa9efae4ae" version="1">Guérison de la Toile</content>
	<content contentuid="h949dfc8dgae54g4ed4g89c7gaa165fd654f2" version="1">Lorsque vous êtes soigné par un sort, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC16"&gt;Matériaux Magiques Excédentaires&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="ha9b72008g22cag4e9bg9e2fg98ef8a1648e1" version="1">Matériaux Magiques Excédentaires</content>
	<content contentuid="h4dc7e437gd1b7g4bd3g9a4fg5d9a454c05c8" version="1">+[1] aux &lt;LSTag Tooltip="TemporaryHitPoints"&gt;Points de Vie Temporaires&lt;/LSTag&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Évolue avec le &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h5543f1fbg6285g4bcdgba68ga09f12744702" version="1">Robe de la Prise Inversée</content>
	<content contentuid="h8cff2244g6ba5g4b35gb2c8g3ddff3e2cce2" version="1">Il y a mille ans, un puissant sorcier possédait cette robe, et depuis lors, le tissu n'a pas du tout été usé, indiquant l'influence directe de puissants sorts sur l'artefact. La robe a été transmise de génération en génération mais a finalement été arrachée au dernier propriétaire par la seule force d'une supériorité numérique écrasante. Cependant, pour un sorcier non inné, ce n'est qu'un bibelot, un morceau de tissu.</content>
	<content contentuid="h27b869d9gb0b4g4c85g87ceg9603fed232e5" version="1">Charmses Protecteurs</content>
	<content contentuid="h2b25810bg0417g4770gaca0ge7570428ba35" version="1">En lançant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="TIDES_OF_CHAOS"&gt;Marées du Chaos&lt;/LSTag&gt;, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC17"&gt;Bouclier de la Magie Instable&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="heb796402g16e5g4598g9ab8gccd56fff3a8f" version="1">Bouclier de la Magie Instable</content>
	<content contentuid="h71fa2fadg6847g4fefgb676g0b638a639347" version="1">Le premier dégât que vous subissez est réduit de [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Évolue avec le &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisma&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hb5f02f83g7450g4aa6g9debgb59c7e72dc2d" version="1">Robe de la Magie Curative</content>
	<content contentuid="h6d71d3d7g58c1g4868g87c8g7feca609405c" version="1">Les compagnons étaient émerveillés par la résilience du sorcier de leur groupe, qui avait été envoyé sur une île reculée pour affronter un clan de gnolls sanguinaires: après les combats les plus durs, il secouait des morceaux de chair de gnoll de sa robe et buvait une fiole de potion comme si de rien n'était. Peu savaient que c'était la robe héritée de son père qui lui conférait un tel pouvoir de guérison. Les années passent et le sorcier fut soudainement incapable de se remettre d'un des combats, car une tête tranchée ne pouvait tout simplement pas être remise en place.</content>
	<content contentuid="hb5dcae4eg1dffg4445ga0f1g9a784c73350e" version="1">Magie Curative</content>
	<content contentuid="h81204a37g3717g480egaabcg10fb9a87c1ef" version="1">Après chaque combat, vous récupérez [1] &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Point de vie&lt;/LSTag&gt; pour chaque niveau de sorcier.</content>
	<content contentuid="hcba9b31bg51e9g467ega240g3e67e6c2f2ce" version="1">Robe du Prophète de la Tempête</content>
	<content contentuid="hc22e5e4bga8c9g40e6g938fgf7de7a8a2827" version="1">Megalis n'était pas le seul prophète du temple de la Tempête, mais l'un des plus fermes. Il resta seul pour défendre les portes du temple contre les monstres orageux, cherchant naturellement à saisir l'autel magique de la tempête et du tonnerre, lorsque tous ses compagnons fuyaient et se cachaient d'impuissance. Il survécut à de nombreuses blessures, et certaines se sont même imprimées sur sa robe. On ignore comment cet artefact a fini si bas sur le sol, mais il appartient certainement au ciel.</content>
	<content contentuid="hea312ed6g9d6cg4e9ag9328g8e7e5b990c13" version="1">Résilience de la Tempête</content>
	<content contentuid="h60451073gc935g4cd0g8b07g31d0a94ee2f2" version="1">Vous obtenez une &lt;LSTag Tooltip="Resistance"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; à la Foudre et au Tonnerre lorsque vous avez [1]% ou moins de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Point de vie&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hd08d7e9egf787g4134g90e3g11e433690a2b" version="1">Robe de l'Apprenti Sorcier Raté</content>
	<content contentuid="hfa481a2eg0869g4eacga94fg5be1bd911a4b" version="1">Le premier propriétaire n'a pas eu la chance d'utiliser pleinement cette robe: l'enchantement à l'intérieur était trop puissant pour être contrôlé, et le sorcier, dans une explosion de magie incontrôlable, s'est incinéré avec une boule de feu.</content>
	<content contentuid="h8ff7dd28gc427g41d5g83bag67a5cc62f096" version="1">Dérèglements de la Magie Débridée</content>
	<content contentuid="he47bf0a0ge0ebg44d3ga4e6g7bdfbd69016e" version="1">En prenant des dégâts en combat, vous vous restaurez d'un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SorceryPoint"&gt;Point de Sorcellerie&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h8793398dga48bg4d07g910ag589744f6a707" version="1">Robe de l'Esprit Malfaisant</content>
	<content contentuid="h2e5e8fa2g3587g41deg8673gcfab5d9413c3" version="1">Chaque fois que quelqu'un parle de Nigorick, son esprit devient de plus en plus fort. Au fil des millénaires, son esprit est devenu si puissant qu'il a été capable de tisser une robe magique spéciale et sombre, qu'il a placée dans le monde dans l'espoir que quelqu'un la trouve. Alors Nigorick pourrait amplifier les intentions maléfiques du porteur et semer encore plus de chaos, durcissant le monde à son image.</content>
	<content contentuid="h191254afg851cg4e11ga9f8g751e545873b9" version="1">Amplification des Pensées Maléfiques</content>
	<content contentuid="ha8dd9b01g66ddg4017g8246gddb5868bd80d" version="1">Lorsqu'une cible est affectée par votre malédiction, elle doit également réussir un &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ([1]) ou être affectée par la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC21"&gt;Malédiction Antique&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h334ad9b9gc7afg44e0g992egb09deec7b317" version="1">Malédiction Antique</content>
	<content contentuid="hb1b8af8fgb9e4g4002gbbd1g9b4dd291fd08" version="1">&lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; [1].</content>
	<content contentuid="h3f0b0771gf145g417cg95cage69e6d60c7bf" version="1">Armure de Barrière Mentale</content>
	<content contentuid="h52d613e4g3bbdg4ff7g8a46ga09070c7ffee" version="1">Cet armure de tissu a été fabriquée et enchantée par les armuriers elfiques il y a longtemps pour se protéger contre l'influence mentale, ce qui était assez rare mais on ne sait jamais à quoi les guerriers de votre garde seront confrontés. Mais comment les elfes ont-ils perdu cet équipement?</content>
	<content contentuid="h75cc6c97g1cadg4529g9942g812f608695f8" version="1">Barrière Mentale</content>
	<content contentuid="h608afe13gcfc8g4fe7gb538gca6dd332206c" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; +[1].&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h9a91d8dagea5cg4c04g903cg4e06ffe47b96" version="1">Robe du Sorcier Ermite</content>
	<content contentuid="h59bafa5fga50dg4525g8fbbgb17e415a317f" version="1">Autrefois, un sorcier noir vivait, si noir que les feuilles et les fleurs se flétrissaient à côté de lui alors qu'il se promenait dans son domaine au milieu de la Forêt Sombre. Il attirait habituellement les enfants et menait des expériences magiques avec eux, mais il a été pris sur ordre du roi local et envoyé au front contre les hordes de centaures du nord. C'est dans les combats brutaux que cette robe (cousue à partir de la peau de centaures) est apparue, de laquelle le sorcier puisait sa force pour sa magie.</content>
	<content contentuid="h3cbd61e8g5a33g4584g9c8cg637c79d35673" version="1">Source des Âmes de Centaure</content>
	<content contentuid="hb6712db3g5e1cg4423g8981g3fdc7cf58e32" version="1">En achevant un ennemi en combat, vous recevez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC23"&gt;Saturation Sombre&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h2c0da34cgab12g418ag87dcgfcf2d8fae9e6" version="1">Saturation Sombre</content>
	<content contentuid="h2497e849gbe7eg4b16gb2d2gbdd1b35c928a" version="1">+[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; de sorts pour chaque charge de saturation sombre.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vous devez réussir un &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; ([2]) chaque tour pour maintenir cet effet.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat.</content>
	<content contentuid="h8604a6b4gc957g4cadg9229g24937fb22c99" version="1">Robe du Tueur d'Ombres</content>
	<content contentuid="h8bc82deag4a7fg43ffg980dgb1023d214c56" version="1">Fabriquée il y a 12 000 ans par les elfes de la lune du royaume de Keltolmir, cette robe était considérée comme une légende de la maîtrise de l'enchantement elfique. Le tissu vert est fait à partir d'écailles retravaillées d'un dragon vert, et le cuir renforcé est cousu avec des fils argentés de clarté lunaire. Autrefois, cet artefact permettait à son porteur de voler parmi les oiseaux et de revenir à la vie après la mort, mais maintenant c'est simplement l'ombre de sa puissance passée.</content>
	<content contentuid="h7dc48c5ag7b6cg439aga792gcd60fae4fcc2" version="1">Robe de Persévérance</content>
	<content contentuid="h3b152bcfge08cg40d7g8849ga9d4035861ae" version="1">L'un des vêtements enchantés typiques utilisés par les mages de bataille dans les guerres anciennes. L'enchantement est extrêmement simple, mais extrêmement efficace, permettant des attaques élémentaires mortelles même à travers des barrières magiques.</content>
	<content contentuid="h5eb46299gf9bcg4decga84cgee8fdcea0ee9" version="1">Sorts Persistants</content>
	<content contentuid="hdc3512f2g5672g4620g993ag75efab6f16a9" version="1">En infligeant des dégâts avec un sort, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC25"&gt;Puissance Illimitée&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]% jusqu'à la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="h2145e8c3ge74bg44adg8514gf12b81ac86e2" version="1">Puissance Illimitée</content>
	<content contentuid="hec3a8b37g9533g4b05g9025gcc88936dec02" version="1">Vous ignorez toutes les &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistances&lt;/LSTag&gt; et &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunités&lt;/LSTag&gt; aux dégâts Nécrotiques, Radiants, de Feu, de Foudre et de Froid.</content>
	<content contentuid="h36e82159gc9aag482cgbe61gdfe660ec59af" version="1">Tunique du Brute</content>
	<content contentuid="hbf3c2beag689ag4bfcgb0deg5e17659103a8" version="1">Fabriquée dans un matériau extrêmement dense, cette tunique de barbare en apparence banale ne montre pas tous ses avantages. Dissimulées dans les poches se trouvent des gemmes lisses, sélectionnées spécialement et multicolores laissées par l'ancien propriétaire, qui cessent de briller lorsqu'elles sont à l'extérieur de la tunique. Les gemmes sont des vestiges de cristaux de grotte anciens et ensemble créent l'harmonie de la magie de guérison.</content>
	<content contentuid="hc5c98390g2160g4700g95b5gc072f1476ea9" version="1">Harmonie des Cristaux</content>
	<content contentuid="h434330d9g47cfg4cd0gb8bdg81752ebebed3" version="1">Quand vous avez [1]% ou moins de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Point de vie&lt;/LSTag&gt; en combat, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC26"&gt;Guérison Cristalline&lt;/LSTag&gt; pendant [2] tours.</content>
	<content contentuid="hcc084936g4580g4990g9a80g4f6d47725042" version="1">Guérison Cristalline</content>
	<content contentuid="h3bf8a4b4gae5bg479cg883bg712469f5ee8e" version="1">À la fin de chaque tour, vous récupérez [1].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Évolue en fonction de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; divisé par [2] (arrondi à l'inférieur).</content>
	<content contentuid="h7673a73cge97fg40c1gbbfdg6dc944f731f5" version="1">Tunique du Nomade</content>
	<content contentuid="h31bb2e39ga21cg41d5gb6fdgeb85e4852ac0" version="1">Pour le peuple nomade, cette tunique est une rareté car elle porte des charmes renforçants. L'artefact réagit à la température corporelle et à l'humeur du porteur, permettant des mouvements plus faciles et parfois même les sauve de la mort certaine.</content>
	<content contentuid="h24bc4dcagacacg4572gb3a2g5fc2467407b8" version="1">Charms d'Agilité</content>
	<content contentuid="h7de9acbagcd49g4858g82f0ga62b8b8d22eb" version="1">+[1]~[2] aux &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; en &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Fureur&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h3f21e60cg4a21g4ab8g95c9g24ad9575ecf0" version="1">Tenue du Shaman</content>
	<content contentuid="h8f539d7agebc7g46d1gbff8g90321b3e9dab" version="1">Dans les temps anciens, certaines tribus avaient un assez grand nombre de guerriers pour protéger leurs frontières fragiles, mais les shamans étaient les plus redoutables parmi eux. De temps en temps, ils invoquaient les forces de la nature et déclenchaient une tempête mortelle sur des hordes d'ennemis, mais souvent ils étaient simplement des guerriers sérieux sans peur de la mort. Les shamans étaient valorisés et respectés par toute la tribu, juste après le chef. C'est ce qu'il reste d'un tel shaman, bien que certains éléments de cuir semblent assez frais.</content>
	<content contentuid="hbc039c8egb0fdg4a15gab4ag1b3d90d293c2" version="1">Fureur Primitive</content>
	<content contentuid="h5e6fc7dcgd3fdg4fa1g89c6g6c6ca269d11b" version="1">Pendant la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Fureur&lt;/LSTag&gt;, vous infligez [1] supplémentaire avec vos attaques (sauf sorts).</content>
	<content contentuid="hd9af817fg5c08g475cg97e9ge5f3e6e167b3" version="1">Tunique de la Puissance Tonitruante</content>
	<content contentuid="haf53dcbag131eg48e1g85dcg35e3149b777b" version="1">Dans les moments de désespoir, Meristos implora son dieu: "Descends sur moi avec ta grâce, accorde-moi le salut de mes ennemis!" Et ainsi il fut doté de pouvoirs divins par le charme des éléments, et ainsi Meristos détruisit immédiatement tous ses ennemis, devenant plus tard un grand roi. Tous les vêtements qu'il portait à ce moment-là étaient chargés de la puissance des éléments et stockés dans le trésor royal pendant plusieurs milliers d'années, jusqu'à ce que finalement, des forces démoniaques détruisent le royaume et que des barbares pillent ce qui restait.</content>
	<content contentuid="hac3c6e43g41b2g44f8gbf90g5d8f3e5e9ca1" version="1">Don Divin</content>
	<content contentuid="h028f3439g1db5g481ag88degb6341dbed984" version="1">En subissant un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup Critique&lt;/LSTag&gt;, vous infligez [1] à l'attaquant et avec une petite chance, vous le mettez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;à terre&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h4a3468a8g2f54g4109g94aeg820251dcbbb4" version="1">Tenue de la Fureur Débridée</content>
	<content contentuid="h234c2043g9866g403agaa71gf9575dd403b6" version="1">Selon les légendes, Olesh était un ami bienveillant des gens et venait toujours à leur aide, malgré le fait d'être un ermite de la forêt. Mais les légendes mentent souvent, car il n'était pas écrit en elles qu'Olesh aidait ses "amis" en prenant une âme en retour, acquérant ainsi des pouvoirs animaux qui l'aidaient à accomplir les missions que les gens lui confiaient.</content>
	<content contentuid="h7eebf159g7fc9g4a99g83c6gcb1ad81356b3" version="1">Secret de l'Ermite</content>
	<content contentuid="h96269856gac73g41dcg9621g363dd3c11e28" version="1">En infligeant des dégâts à un allié en combat, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURC30"&gt;Sang Bouillonnant&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de votre tour.</content>
	<content contentuid="ha24a2f12g8ac3g44d4g8690g43710c93a128" version="1">Sang Bouillonnant</content>
	<content contentuid="h87458443g0504g4e7fga82dg43c592061fe1" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="h4a9c282ag0919g4f72gb575g923498a5e9ab" version="1">Armure du Répit de l'Harmonie</content>
	<content contentuid="h15c4b9edg3bd3g489fg9370g414e999d079d" version="1">Forgée au cœur d'une clairière enchantée, cette armure murmure avec les chuchotements tranquilles de la nature. Relique des gardiens sereins, on disait qu'elle avait le pouvoir de soigner la chair et l'esprit lors des accalmies tranquilles des refrains crépusculaires.</content>
	<content contentuid="h91042534g721cg4d38g9c98g4741cc2a13f8" version="1">Rétablissement Crépusculaire</content>
	<content contentuid="h8dbfd6e9g22d5g4a21gad33gd7636e77d833" version="1">En réalisant le &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_SongOfRest"&gt;Chant du Repos&lt;/LSTag&gt;, vous récupérez également complètement votre &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;santé&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h34b4891bg1d27g483dgbf80gf19ccdcf4b02" version="1">Vêtements de la Grâce de la Muse</content>
	<content contentuid="hcf6bc90dg2c7ag4b60g9d0dg9b3cc12dc1c5" version="1">Tissu de lavande pâle, entrelacé de fils d'inspiration argentée, ces vêtements étaient autrefois le prix d'un barde légendaire dont les mélodies pouvaient émouvoir les cœurs de pierre. À chaque note, le hasard lui-même était charmé pour lui accorder à nouveau sa faveur.</content>
	<content contentuid="h6c990af6g4e04g4d43g9f06g0bbebcb2b3c6" version="1">Reprise Fantaisiste</content>
	<content contentuid="h323b7968g1f0bg4353gb12eg4a06c4d3ae20" version="1">En utilisant un &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Cantrip&lt;/LSTag&gt;, vous récupérez une charge de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BardicInspiration"&gt;Inspiration Bardique&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h83c2c37ag8c79g4684gb0a2gf2fdfac39b55" version="1">Manteau du Conquérant des Ténèbres</content>
	<content contentuid="haeee8312gc902g4c84g9525g7ed90a33de8d" version="1">Vêtu d'ombres et de murmures du royaume des ténèbres, cette armure était portée par un guerrier qui prospérait dans le sillage de la bataille, tirant sa puissance de la disparition de ses ennemis. Les énergies sombres s'infiltrent dans le porteur, une épée à double tranchant promettant la force... et le risque de sombrer dans les ténèbres.</content>
	<content contentuid="h38ea2066gbad5g482ag820dgb8e1553f8cd1" version="1">Renforcement Nécrotique</content>
	<content contentuid="h3046babcg33c7g42e0gb583gfa528a2aaaab" version="1">En mettant fin à un ennemi, vous gagnez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURA33"&gt;Saturation Rampante&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hee806662g16f6g4a00gb584ge5ac3ff61a6a" version="1">Saturation Rampante</content>
	<content contentuid="h9312acb8g694ag4f56g980bgf319d436eb38" version="1">+[1] au &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;DD de Sort&lt;/LSTag&gt; pour chaque charge de cet effet.&lt;br&gt;Vous subissez [2] à chaque tour.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Si les charges deviennent [3] ou plus, la saturation se dissipe et vous subissez [4].</content>
	<content contentuid="ha2857858g2698g4208ga5cegb35a8bcc09fd" version="1">Armure de Gardien Fantasmagorique Déchirée</content>
	<content contentuid="h5534cfa4g7b36g41begbc25g61fff598d3c0" version="1">Tissée par une secte recluse de forgerons-mages, cette armure est censée capter l'essence même de la vitalité. Elle accorde non seulement une protection, mais aussi la capacité de puiser dans une réserve intérieure de vie, tout comme le gardien éthéré qui reste invisible mais toujours vigilant.</content>
	<content contentuid="h95815b1bg9457g4a8cg9ca4g0e6ef04de7f7" version="1">Résurgence Éthérée</content>
	<content contentuid="h62b492b9g061fg42e0ga444gf5f8a7fe6602" version="1">En utilisant &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_FalseLife"&gt;Simulacre de Vie&lt;/LSTag&gt;, vous regagnez également [1]% de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;Point de vie&lt;/LSTag&gt; maximums.</content>
	<content contentuid="hfaad4878g8f21g44b8ga3dag01a6d0d1640a" version="1">Armure de Cuir Sauvage</content>
	<content contentuid="h075ebf76g6238g41a8gb3c2g3f4b152ab520" version="1">Orné du sigle du cercle primitif, cette armure est imprégnée de la tradition druidique ancienne. Son porteur ressent le flux et le reflux du sauvage, passant sans heurts entre les formes, l'essence de la bête revenant à lui aussi naturellement que le souffle.</content>
	<content contentuid="h760ce41bgb511g47caga02dg8ebe9c6a42ab" version="1">Échos de Forme Bestiale</content>
	<content contentuid="hf91c217cg9136g4806g901dg88d6577743d9" version="1">En quittant volontairement &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_WildShape"&gt;Forme Sauvage&lt;/LSTag&gt;, vous regagnez la charge de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="WildShape"&gt;Forme Sauvage&lt;/LSTag&gt; avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h489770f0g0dedg4d57gaf8fga97a9deb135e" version="1">Armure du Revenant Sage</content>
	<content contentuid="hea056789gb62ag4876g809fgb9970eebd512" version="1">Forgeé dans les bosquets où les esprits murmurent, cette armure amplifie le toucher nécrotique du porteur avec la sagacité des anciens. Ceux qui la revêtent sont censés canaliser la profondeur même de la sagesse, permettant à leurs sorts morbides de s'infuser chez les ennemis avec une malice intensifiée.</content>
	<content contentuid="h14af3005gd9d9g4074g9759g51267a5c939e" version="1">Blessure Spectrale</content>
	<content contentuid="hba963601g7aa2g4022ga738gda92e8a298ec" version="1">Infliger [1] à une créature inflige des dégâts supplémentaires du même type égal à la moitié de votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h32ceca1bga35cg4fbbg8ddeg23fb95f6bbcb" version="1">Armure de Régénération Verdoyante</content>
	<content contentuid="h46f49808g60f4g41ffga8bbgedd60e1a225e" version="1">Forgeée au cœur des forêts les plus anciennes, cette armure porte la résilience des arbres anciens. Les druides qui portent ces vêtements voient leur connexion au cycle naturel amplifiée, retrouvant souvent leurs pouvoirs aussi rapidement que la nature récupère la terre.</content>
	<content contentuid="h2f37596agfa23g4984g974bgeb0d6706b855" version="1">Renouveau Cyclique</content>
	<content contentuid="hcad64441gb463g4729g9af8ga1fb5d6a0aa3" version="1">En dépensant une charge de &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="NaturalRecoveryPoint"&gt;Récupération&lt;/LSTag&gt;, vous récupérez immédiatement avec une chance de [1]%.</content>
	<content contentuid="h0bd2f83eg21cfg4ae7g8208ge7048cc46f3f" version="1">Robes de Colère Céleste</content>
	<content contentuid="h7bc0d9b5g8452g48a2ga9f9gc135f0893e02" version="1">Fabriquées sous la lumière d'une lune argentée, ces robes sont imprégnées de l'intensité brute des sphères célestes. Ornées de symboles des cieux, elles offrent au porteur un aperçu du pouvoir divin—bénédiction et malédiction entrelacées dans le tissu du cosmos.</content>
	<content contentuid="hd41cd880gd83bg4791g9a5dgbeed12d52f44" version="1">Luminance Céleste</content>
	<content contentuid="he3d539afg1c90g42ccg96bag3a65e3360eb7" version="1">En utilisant &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Moonbeam"&gt;Rayon Lunaire&lt;/LSTag&gt;, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ARMOURA38"&gt;Fureur du Ciel&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours.</content>
	<content contentuid="h0be8715fga194g4eceg830eg27540ad11218" version="1">Fureur du Ciel</content>
	<content contentuid="h5e898f22g7282g4ea9g9c8eg8ee84813ed79" version="1">Infliger [1] avec un sort inflige également [2].&lt;br&gt;Chaque tour, vous devez réussir un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ([3]) ou subir [4].</content>
	<content contentuid="h9c8f005agec48g4a75g90f9g2b81eb6046e6" version="1">Armure de Cuir Frappeur d'Ombre</content>
	<content contentuid="h1eb08e59g2cabg462fg88c8g5c535ea63cf0" version="1">Enveloppé dans l'essence de la chasse silencieuse, ce cuir est le fléau des imprudents. Sa surface sombre semble absorber la lumière, un allié parfait pour ceux qui frappent depuis les ombres, laissant leur proie clouée sur place par la peur et l'enchantement sombre.</content>
	<content contentuid="he099b32ag8a59g48e8g8ce6ga72a95489091" version="1">Emprise de l'Invisible</content>
	<content contentuid="h499087c0g6f7bg497cga3c3g92ba6e49ba71" version="1">Toucher un ennemi avec une attaque au corps à corps ou à distance &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque sournoise&lt;/LSTag&gt; inflige la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PARALYZED"&gt;Paralysie&lt;/LSTag&gt; s'ils échouent à un jet de sauvegarde de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hf759dedag213bg4fb5ga60fge8214f62c33f" version="1">Le Gambit</content>
	<content contentuid="h352e6390gb6d2g4d43g8081g17a8c483ee76" version="1">Fabriqué dans les criques ombragées de la Guilde des Voleurs, cette armure est cousue avec la chance du joueur et la rapidité du vent. Chaque frappe réussie de l'invisible peut accorder à celui qui la porte agile une autre chance de danser avec le destin.</content>
	<content contentuid="ha8c9bee8g2aa4g46b3ga4d1g8c1a75245aa9" version="1">Élan du Voleur de Chance</content>
	<content contentuid="h61702134gdb0cg40e5gadacgef2aad41ca6e" version="1">Toucher un ennemi avec une attaque au corps à corps ou à distance &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque sournoise&lt;/LSTag&gt;, vous avez [1]% de chance de regagner un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Point d'Action&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="he0930c59gdbfcg4adcg9178gfcd35ac0cf06" version="1">Armure du Gardien Caché</content>
	<content contentuid="h1caa06edg5233g446dgb4d4g45c2b2112b7a" version="1">Cette tunique de cuir, renforcée de coutures arcaniques, était autrefois portée par un maître de guilde de l'invisible. Elle offre une montée de vitalité lorsque le porteur s'efface dans l'invisibilité, tissant leur force vitale avec la subtilité d'une ombre.</content>
	<content contentuid="he43e4ff4g6031g4a24g8831g5844613a8e56" version="1">Soutien Spectral</content>
	<content contentuid="hd1ea1b05gd722g4c52ga558gd29dc4c41250" version="1">Appliquer des effets d'invisibilité sur vous-même en combat vous fera récupérer [1].</content>
	<content contentuid="h1f0d5c92gfa7eg44e8ga352gda72d6dc8372" version="1">Armure du Fuyard</content>
	<content contentuid="h514e5af8g7b1fg403egb4b7g99a52c00cb23" version="1">Taille dans le cuir le plus souple, cette armure vante l'habileté de l'artisan à créer un vêtement protecteur qui ne sacrifie pas l'agilité pour la résilience. Le porteur trouve que ses mouvements ne sont jamais prévisibles, lui donnant la chance d'agir deux fois plus rapidement lorsqu'il évite les dommages.</content>
	<content contentuid="h13e36632g674fg41cegb8c4g74431d9d447c" version="1">Cuir Confortable</content>
	<content contentuid="hfa771f7bg290dg4be9gb41ag706d018804c9" version="1">En &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Disengage"&gt;Désengageant&lt;/LSTag&gt;, vous restaurez un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Point d'Action Bonus&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hf59f317bgc0feg4663g9cdege33f224ee7b7" version="1">Robe du Tisseur de Toile</content>
	<content contentuid="hfa9fceecgcd58g443bg867fgefc437d1e189" version="1">Cette armure, aussi souple et brillante que les fils de soie qu'elle imite, aurait été filée par les tisserands drows des profondeurs souterraines. Elle accorde à son porteur la grâce habile d'une araignée, surtout lorsqu'il marche sur leurs chefs-d'œuvre tissés.</content>
	<content contentuid="hfab4d515g0470g47d8g9b0egb455142b46f1" version="1">Agilité de Soie</content>
	<content contentuid="hde1d568ag968ag40f2gb776gd8eb098e1eb5" version="1">+[1] à &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt;(jusqu'à [2]) si vous êtes un drow et que vous êtes debout sur une toile.</content>
	<content contentuid="h05972d63g6c30g4b91g8968g0a92cfcd6935" version="1">Tenue d'Émissaire</content>
	<content contentuid="he0484188g7042g4843gace3g2248eff41175" version="1">Le magenta riche de ce cuir souple rappelle le ciel crépusculaire. Apprécié des diplomates humains et des demi-elfes, le vêtement renforce subtilement leur charisme naturel, rendant leur présence aussi mémorable que leurs paroles.</content>
	<content contentuid="hb9c913abgb63eg4cf4g97b8gd9a85b76733d" version="1">Présence de l'Émissaire</content>
	<content contentuid="h97102447g3b23g4cd9g8fe6gc356e5b3f267" version="1">+[1] à &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;(jusqu'à [2]) si vous êtes un humain ou un demi-elfe.</content>
	<content contentuid="h1b79d36cg827dg439cg8207gffb1504f6fda" version="1">Armure du Compagnon des Bêtes</content>
	<content contentuid="hf10c4ecag0845g4fe7gb9d6g1d134dffcd46" version="1">Incrustré de motifs complexes qui résonnent avec les contrées sauvages, ce vêtement de cuir est bien plus qu'une simple armure. Il résonne avec les battements de cœur des créatures grandes et petites, conférant à celui qui le porte une capacité étrange à communier avec les esprits des bêtes et à les apaiser.</content>
	<content contentuid="h5e7dd79dg44dfg46fdg888age49b55e4e825" version="1">Lien du Chuchoteur</content>
	<content contentuid="h492197d3g9286g4859g9d7agf14bfe3175fe" version="1">&lt;LSTag Tooltip="DressageDesAnimaux"&gt;Dressage des Animaux&lt;/LSTag&gt; +[1].</content>
	<content contentuid="hc1eaefa1gd735g4737ga780g48aaad8a59e9" version="1">Gilet du Maître des Bêtes</content>
	<content contentuid="h9199657cg08a3g4925g9be4gae969948e467" version="1">Sertie d'une émeraude qui pulse avec la force vitale de la nature, cette armure a été conçue pour ceux qui marchent en harmonie avec leurs compagnons. Chaque soin par la main du maître des bêtes est répercuté chez leurs alliés, scellant les blessures avec la résilience de l'esprit indompté.</content>
	<content contentuid="h7906b522g66bag4b16g96a3g888ab0987976" version="1">Empathie Primitive</content>
	<content contentuid="h2ca47f46ge1f0g49b4g8ccdg02b765fcc47a" version="1">En soignant une créature que vous invoquez, vous lui restaurez également [1].</content>
	<content contentuid="h20430d51g4980g4fb8gb8feg64f865089227" version="1">Tueur de Titans</content>
	<content contentuid="h06615481gb720g408fgaa73g3e4a2abd67eb" version="1">Forgé à partir du cœur d'argent d'une étoile déchue, cette armure a été fabriquée par un forgeron légendaire comme un fléau pour les géants. Son enchantement confond les puissants, rendant le porteur insaisissable et difficile à saisir, comme s'ils marchaient entre les fils mêmes de la taille et de l'espace.</content>
	<content contentuid="hd73f6821gee02g4e0agb709g8d361a881f29" version="1">Évasion d'Argent</content>
	<content contentuid="hd30ec86dg58ecg404cgb446gd6552aa3ec14" version="1">Les monstruosités ont &lt;LSTag Tooltip="Désavantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="JetDAttaque"&gt;Jets d'Attaque&lt;/LSTag&gt; contre vous. Vous êtes réduit en taille.</content>
	<content contentuid="haab71f40g0ce7g44bdgac87g60f0bcd93b20" version="1">Voile du Gardien de Brume</content>
	<content contentuid="h400189d1g4da1g4bfag9bdcg21dc180c769b" version="1">Cet armure de cuir est veinée d'argent alchimique, invoquant la nature capricieuse des brumes matinales. Dans l'ardeur du combat, elle réagit à la douleur du porteur en l'enveloppant d'un brouillard protecteur, bien que la magie volatile puisse parfois obscurcir même sa propre vision.</content>
	<content contentuid="h7ae1a821gc139g41fegb028gb63990681d4b" version="1">Protection Vaporeuse</content>
	<content contentuid="h3c50d5c0g851ag49a4g89ebg02a250802ecb" version="1">Lorsque vous subissez des dégâts en combat, vous créez un nuage de brouillard autour de vous pendant [1] tours et avec [2]% de chance, vous recevez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="AVEUGLÉ"&gt;Aveuglé&lt;/LSTag&gt; pour [1] tours.</content>
	<content contentuid="h7a17b5ccg69bbg407egb5b3gd07e29a9fa0a" version="1">Armure des Pas Agiles</content>
	<content contentuid="he34ee762geb60g405bg9823g9dfc1f33ef0a" version="1">Fabriquée à partir du cuir le plus souple mais aussi le plus solide, cette armure est conçue pour bouger comme si elle faisait partie du propre corps du porteur. Ses renforcements subtils aux points critiques permettent des mouvements rapides et imprévisibles, offrant un avantage lors de l'évitement de sorts ou de pièges.</content>
	<content contentuid="h53c71fc2ga419g4560g91a1g7645bf43b1d5" version="1">Cuirasse du Tisseur de l'Esprit</content>
	<content contentuid="hd00cf00dgdcc0g419fgacc1g368036317ed8" version="1">Cette cuirasse élégamment conçue est imprégnée de l'essence de la confusion. Les légendes racontent un enchanter rusé qui a tissé des sorts dans le métal même, semant la confusion parmi les ennemis rien qu'avec la présence du porteur, obscurcissant les esprits aussi facilement que l'on respire.</content>
	<content contentuid="h7caec3c6gc1a3g470cg863fga6ecb0a0bf05" version="1">Aura du Désordre</content>
	<content contentuid="h1e90c828g16a3g4c77g8a1dg86316c483257" version="1">Chaque tour en combat, toutes les créatures dans un rayon de [1] autour de vous doivent réussir un &lt;LSTag Tooltip="Sagesse"&gt;Jet de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; ou devenir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="CONFUSION"&gt;Confuses&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="" version="1"></content>
	<content contentuid="" version="1"></content>
</contentList>