<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="hf3b1fe6egefaag4c41g9c13g49ac2a19b076" version="1">On dit que Lord Hadès a brandi son bident Varatha l'Éternel dans la Titanomachie. Grâce à son pouvoir, il était capable d'infliger de grandes souffrances à ses ennemis avant de les envoyer au Tartare.</content>
	<content contentuid="h947a14d6g1475g4a88gba15g6fda4d1e026b" version="1">Varatha, l'Éternel</content>
	<content contentuid="h93314f39g250eg42ffgb7acg48550cd1a271" version="1">Skotos a été créé par les Cyclopes avec l'éclair de Zeus et le trident de Poséidon. Il a été offert au Seigneur Hadès pour être utilisé contre les Titans lors de la Titanomachie.</content>
	<content contentuid="h6f9df613gd110g46aag9c74g0caa7129c992" version="1">Skotos, le casque des ténèbres</content>
	<content contentuid="ha1bd54d4g6559g48dbgb701ga680a8f4ca27" version="1">Pirithous était un ancien héros qui tenta de voler la femme du Seigneur Hadès. Pour cela, il fut dévoré par Cerbère et son âme fut vouée au châtiment éternel.</content>
	<content contentuid="h2b6af040g0ca0g4f7aga603g826a8ef53244" version="1">Pirithous, le damnée</content>
	<content contentuid="hdb3c975dg09fcg45a2g9193g13043e6219c2" version="1">Cerbère est le gardien de l'entrée du domaine d'Hadès. Il flatte ceux qui entrent dans la maison d'Hadès, mais mange ceux qui tentent de sortir.</content>
	<content contentuid="h16adcc42g8aaeg46c5g8993gd71e9e6f49a3" version="1">Cerbère, le chien d'Hadès</content>
	<content contentuid="h11403623g3acfg4877gb772g99eb7cc7b2d5" version="1">Formé à partir de la chair de ceux qui ont été punis par Hadès, ce mort-vivant a pour seul but de protéger le Seigneur Hadès de tout danger.</content>
	<content contentuid="hf951eceage3b3g4a73g82adgf6ae682f9dd8" version="1">Le Bouclier d'Hadès</content>
	<content contentuid="h0463ff2bg6a8bg47b9gadfeg2582a0206ab9" version="1">Hurlement des damnés.</content>
	<content contentuid="hd902522eg7d3ag4d06gb479g4e2b417f7acc" version="1">Lorsqu'il est attaqué, Pirithous peut libérer toute sa douleur et sa souffrance dans un cri puissant, blessant tout le monde dans un rayon de 4 mètres.</content>
	<content contentuid="hbe550e4cg9d55g4d1egab01g17cfc42c52e7" version="1">Cerbère déclenche un puissant Hurlement qui fait écho à toutes les souffrances des âmes qu'il a mangées, blessant tout le monde dans un rayon de 4 mètres.</content>
	<content contentuid="haf164c6ag98a5g4b98gbaa9g4277bf231f29" version="1">Voile d'Erebus</content>
	<content contentuid="hefbbda56g66c3g4120gb135gf3d5249451e0" version="1">Une fois par tour, après avoir infligé des dégâts nécrotiques, vous pouvez vous couvrir du Voile d'Erebus pour vous transformer en un nuage de chauves-souris fantômes et voler jusqu'à 40 mètres.</content>
	<content contentuid="h25cb6ae5g0b72g4ae5gb9aeg113fd3f821d5" version="1">Couvrez-vous du voile d'Erebus pour vous transformer en un nuage de chauves-souris fantômes et voler jusqu'à 12 m.</content>
	<content contentuid="h01f900bfgea4ag4f2cgbad4gaf66e5a4feba" version="1">Couronne des enfers</content>
	<content contentuid="h161e5402g2755g451cg962ag92ddb7319a46" version="1">Skotos offre au porteur la capacité de voir dans l'obscurité normale et magique. Cela rend également l'utilisateur immunisé contre l'aveuglement, ignore l'immunité des ennemis contre les dégâts nécrotiques et permet de maîtriser la furtivité.</content>
	<content contentuid="hd6c0e99dg5fc1g4344g8803g20d9d0177e77" version="4">Invoquez un portail vers les Enfers qui fait germer des vrilles des ténèbres d'Erebus qui attirent tous les ennemis dans un rayon de 8 m.</content>
	<content contentuid="hf92017ebg244eg4e31ga3cfge378e3e00a48" version="2">Vrilles d'ombre</content>
	<content contentuid="h7a080122g3dcfg4455ga158g1eea096abf53" version="4">Varatha confère à son porteur la puissance Chthonic, permettant deux attaques supplémentaires. Vous pouvez également créer un lien d'âme avec Varatha en lui faisant utiliser le modificateur de capacité de lancement de sorts pour les attaques et les jets de dégâts.</content>
	<content contentuid="ha52c0209gf8d8g4eeegb7a6g9406ddbf8596" version="2">Courage Chthonien</content>
	<content contentuid="heedd7af0g3c50g4863g817dg4980a2242ed3" version="4">Auto-régénération</content>
	<content contentuid="h51eacd8fg7759g466dgaa2cg9bdef654812c" version="2">Lorsqu'il est blessé au-delà de 60%, Cerbère peut consommer les âmes dans son ventre pour guérir [1] à chaque tour.</content>
	<content contentuid="hb9b28d1cge615g448ega911g989c6a735a7f" version="4">Au lieu de son modificateur de Dextérité, l'entité affectée utilise son modificateur de capacité de lancement de sorts pour les jets d'attaque et de dégâts.</content>
	<content contentuid="hd3da347bg341ag4a81g88c4gee4c30667f25" version="2">Lien d'âme</content>
	<content contentuid="hccd6ece5geed0g4652ga35dgf80cc17d2af7" version="2">Malédiction de Nyx</content>
	<content contentuid="h6597cc14g75d7g4860ga1e5g14340e3a7b14" version="5">La bénédiction d'Hadès</content>
	<content contentuid="h5ac75a00gc5c9g4e5agb9cdgab832f8e7dc0" version="2">Lorsque vous infligez des dégâts nécrotiques, votre bonus de maîtrise est ajouté sous forme de dégâts nécrotiques supplémentaires.</content>
	<content contentuid="h6aa7fc46g1434g4f3dg88dbge28100703f94" version="5">Récolte d'âme</content>
	<content contentuid="h6f9be854g8552g40f9g88b9g2f4c5377aedb" version="2">Lorsque le porteur tue un ennemi avec des dégâts nécrotiques, la lance récolte son âme, lui accordant de l'essence vitale jusqu'au repos long.</content>
	<content contentuid="hb8570b6cgc2c8g4406g9867g09e45bb4d69c" version="5">Explosion nécrotique</content>
	<content contentuid="h27dee05bg59ffg4808gbbe2gd7b08ad14219" version="2">Une explosion déchaînée d'énergie nécrotique qui inflige [1] à tout le monde dans un rayon de 3 m.</content>
	<content contentuid="hd4a5d91fg3aeeg4ae4g8d9eg875d5feac795" version="4">Lord Hadès ne porte pas de bouclier, il façonne la chair des damnés du tartare en un bouclier vivant et ambulant.</content>
	<content contentuid="h1e46d1acg9124g4b20gb471gf831d016ec97" version="2">Armée des Enfers : Le Golem de Chair</content>
	<content contentuid="hcdf3122dg4ba9g4b94ga430g16da1a11ea40" version="4">Lord Hadès invoque son fidèle chien Cerberus sur le champ de bataille.</content>
	<content contentuid="hd9711655gaf15g4bb7gbf82g2f9273af6364" version="2">L'armée des Enfers : Le Chien Gardien</content>
	<content contentuid="hd9a98491g0b26g4391gad04gf2974fc2f8d7" version="4">Trait mortel</content>
	<content contentuid="h21465f46gb062g4630gbca0g2aa789476f31" version="2">Varatha peut attaquer en déclenchant une explosion d'énergie nécrotique pure qui inflige [1]. Cet effet peut être désactivé pour effectuer des attaques au corps à corps.</content>
	<content contentuid="hc209b867gb9cbg483dgb6b2ga0fce888e197" version="2">Libérez une puissante explosion d'énergie nécrotique pure [1]</content>
	<content contentuid="hed36f859gd350g4d31g8eb3g606fbc78c762" version="4">Explosion d'âme</content>
	<content contentuid="h41a845f1g3c92g4987g899dgd19ff278a68b" version="2">Pirithous libère une partie de son âme sous la forme de 4 explosions consécutives d'énergie nécrotique, chacune infligeant [1]</content>
	<content contentuid="h6444ca7bg1c01g452ag93c2ga9dbfbe0a0dd" version="4">Heaume d'invisibilité</content>
	<content contentuid="hc6ae28bag0d7bg47a3g968cg42e0440dae27" version="2">Skotos peut rendre le porteur complètement invisible. Les attaques contre lui ont un Désavantage et ses attaques ont un Avantage. Cette invisibilité est interrompue lorsque vous échouez à des contrôles de furtivité de plus en plus difficiles en attaquant, en lançant des sorts ou en interagissant avec des objets. </content>
	<content contentuid="h172e50cdgd2a9g42e9g8d0bgc86471d35487" version="3">Aura de nécrose</content>
	<content contentuid="h3876928eg01a2g492ag9418gcc9937e109df" version="3">Les créatures à proximité deviennent &lt;LSTag Tooltip="Vulnérable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; aux dommages nécrotiques, à moins qu'ils ne soient &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistant&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immune&lt;/LSTag&gt; à cela.</content>
	<content contentuid="h88b93f03g1d5ag4196g9587g816758b41613" version="2">L'entité concernée est &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnerable&lt;/LSTag&gt; aux dommages nécrotiques.</content>
	<content contentuid="h181ecd04gd4aag4764g9dd5gbf560588c1c7" version="1">Étape impie</content>
	<content contentuid="h49e84d49g34b9g4300gb65agfb9b39066bc4" version="2">Entourez-vous de brume noircie. Infligez-vous [1], puis téléportez-vous vers un espace inoccupé que vous pouvez voir.</content>
	<content contentuid="h3eb266d7gb588g4863ga8e1g2b82e8e3914a" version="2">Don des immortels.</content>
	<content contentuid="h9e3dc9e1gb77fg4a82gbe39g7cc5f7396d15" version="2">Infligez-vous [1] et supprimez une partie des dégâts reçus par votre maître. </content>
	<content contentuid="h1c984de7gdb1cg4003ga6d0g00d3915d1ea8" version="2">Téléportation d'âme</content>
	<content contentuid="h4411c16eg4483g4bb5g9d57g9435ce68252c" version="2">Pirithous peut se téléporter jusqu'à 18 m. Sur le point où apparaît Pirithous, un manteau d'obscurité d'Erebus est invoqué, infligeant [1] et laissant un champ d'obscurité dans un rayon de 3 m. </content>
	<content contentuid="h4c39deabg0ac4g4a76gbba9g76abdddd0d93" version="2">L'armée des enfers : L'âme damnée</content>
	<content contentuid="h648901c5g6208g42a7g9f45gefb9d6fd9ed4" version="2">Cerbère peut invoquer de ses entrailles l'âme maudite de Pirithous pour déchaîner sa douleur sur les ennemis d'Hadès.</content>
	<content contentuid="h9f42c54ag7a2dg4e9ag9749g128d2c7a1c02" version="2">Armée des Enfers : Avatar des Dieux Jumeaux</content>
	<content contentuid="hb2b084deg1e98g4460g906fgebd3bb532f7b" version="2">Invoquez un avatar stationnaire de l'un des dieux jumeaux pendant 5 tours. Cet avatar attaque les ennemis dans un rayon de 7 m et tout ennemi qui ose l'attaquer. L'Avatar fait également apparaître un nuage d'Erebus Darkness dans sa portée d'attaque qui obscurcit et aveugle fortement les créatures à l'intérieur. Cette zone devient un terrain difficile pour les ennemis.</content>
	<content contentuid="he1db6a86gee31g41adg9358gff57d67bc663" version="2">Avatar d'Hypnos, le dieu du Sommeil</content>
	<content contentuid="hb1f3bf75gf5e4g47afgbb96g6267f8f6b707" version="2">Invoquez un avatar d'Hypnos stationnaire pendant 5 tours. Cet avatar attaque les ennemis dans un rayon de 7 m et tout ennemi qui ose l'attaquer. L'Avatar fait également apparaître un nuage d'Erebus Darkness dans sa portée d'attaque qui obscurcit et aveugle fortement les créatures à l'intérieur. Cette zone devient un terrain difficile pour les ennemis.</content>
	<content contentuid="h74ca8956g7c75g48a2gb106gc7a5e230daa5" version="2">Avatar de Thanatos, le dieu de la Mort</content>
	<content contentuid="hbc12b1b7gdb3dg4765gbca9g491f1dd4d113" version="2">Faux de Thanatos</content>
	<content contentuid="h33f6e5eegb572g4eaega1a6gd5937f5fdf2f" version="2">Épée Hypnos</content>
	<content contentuid="ha7e1dbcdg5b23g4177g827ag30f4826b526b" version="2">Invoquez un avatar de Thanatos stationnaire pendant 5 tours. Cet avatar attaque les ennemis dans un rayon de 7 m et tout ennemi qui ose l'attaquer. L'Avatar fait également apparaître un nuage d'Erebus Darkness dans sa portée d'attaque qui obscurcit et aveugle fortement les créatures à l'intérieur. Cette zone devient un terrain difficile pour les ennemis.</content>
	<content contentuid="h0fa3665fg3b76g40ffg8f29g192a64f4d887" version="2">Ténèbres du Tartare</content>
	<content contentuid="h399426c7g6c1ag4121g991egd494b264ac0c" version="2">Les ténèbres environnantes limitent les mouvements de l'ennemi.</content>
	<content contentuid="hbfaef65cga8a7g4164gb2a4g440b576af329" version="2">Tranche nécrotique</content>
	<content contentuid="h14730cddga20cg450agb998g2eeba66c358e" version="2">Tranchez l'ennemi avec une puissante énergie nécrotique [1].</content>
	<content contentuid="h21d05b1fg4491g4cc9g853cg810b40db7b87" version="2">Représailles nécrotiques</content>
	<content contentuid="h7d0135d5g33e2g49efg8901gaf4664c9e160" version="2">Une fois touché, ripostez par une contre-attaque.</content>
	<content contentuid="h3004f946ga2ccg419bg8a5dg62e0655e3263" version="2">Zone mortelle</content>
	<content contentuid="h8c03c9ecgf0e7g4aecg8482gbaf3a54d3b0b" version="2">Frappez n'importe quel ennemi qui se trouve à portée d'attaque.</content>
	<content contentuid="h6d98db9cgb08cg4420ga9adg1479e30122c3" version="2">Coup ciblé</content>
	<content contentuid="h19e770f7g9fdag4b4fg9415g8532ce939102" version="2">Frappez la cible et toutes les créatures hostiles dans [1], en les assommant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;Prone&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h48c2d834g4ce1g44a1g9144g42c7f3f3d12f" version="2">Mascarade sombre</content>
	<content contentuid="h4862f6bagcbfeg417agb596g84cc0cf0c5e6" version="2">La véritable forme de l'entité affectée est imperceptible, elle apparaît aux autres comme une créature humanoïde banale.</content>
	<content contentuid="h43f50818g097cg459ega1b4gb0a11bec23aa" version="1">Hélios, la Lumière du Jour.</content>
	<content contentuid="h22852cdfg90e1g4345gad75ga7b4d0097642" version="1">Hélios, la Lumière du Jour a été forgée par Héphaïstos à la demande d'Apollon. Il s'agit de l'un des arcs longs jumeaux forgés par le dieu de la forge et incarne le pouvoir du soleil Hélios qui doit être manié par le dieu du tir à l'arc. </content>
	<content contentuid="h782cc2adg32f5g46ccg8017g47d8a131690f" version="1">Asclépios, la Lyre d'Or.</content>
	<content contentuid="h409195acg84cag4fb6gb814gc419b05123a7" version="1">Asclépios est la première lyre jamais créée. Il a été inventé par Hermès et offert à Apollon en échange du bétail qu'il avait précédemment volé au dieu de la musique. Il est désormais imprégné d’une partie du pouvoir divin d’Apollon. </content>
	<content contentuid="hcaeddfa0g8036g445bga9abg54c019c00f84" version="4">Faveur divine d'Apollon.</content>
	<content contentuid="h77eada02g58e8g4844g9859g5d0e1ded8bd3" version="2">En cas de coup réussi, Apollo peut ajouter son pouvoir divin pour infliger des dégâts radiants supplémentaires égaux au modificateur de capacité de lancement de sorts.</content>
	<content contentuid="haf41465egbe5ag486dg836cg645c36d079bc" version="4">Son du silence</content>
	<content contentuid="h6136e4c3ga092g4c71g915dg5310255e0ec4" version="2">Lorsqu'un ennemi jette un sort, Asclepios peut vibrer dans une fréquence antithèse qui l'annule.</content>
	<content contentuid="h56e3a277g4ff9g47b3gaf8eg07358b664ada" version="5">Guerrier du Soleil</content>
	<content contentuid="ha3362e95g8e75g4d44g8752g0d5f5b9eace8" version="2">Lorsque l'on manie Hélios, le modificateur d'incantation peut être utilisé pour les jets d'attaque et de dégâts. Cet effet peut être désactivé.</content>
	<content contentuid="h17d215a9g04b6g443ag9c5cg5e4ee17d33b5" version="5">Reprise divine</content>
	<content contentuid="h2edad860gd29eg445fg8cc7gbf03485e66ff" version="2">Asclepios vibre d'une fréquence divine qui donne du pouvoir à son porteur et rend ses attaques plus rapides. Cela permet une attaque supplémentaire avec les armes jusqu'à trois attaques.</content>
	<content contentuid="hea228075gc757g4402gbf72gdb3852dbc17e" version="3">Le Dieu de la Musique</content>
	<content contentuid="hb246d8cagd066g4c5cgbc0fgc50c0c3c73ae" version="3">Lorsque vous maniez Asclepios, vous êtes béni par le dieu de la musique Apollon, vous gagnez la maîtrise des instruments de musique et un bonus à la performance.</content>
	<content contentuid="h4b284c08gdad8g461bgb0c7ga6c09574a19d" version="1">Lumière d'Hélios</content>
	<content contentuid="h6cd3796cg2f7dg4be6g9024g24ea0e6b1027" version="2">L'arc long brille de la lumière du jour dans un [1] rayon. En combat, les créatures maléfiques comme les démons ou les morts-vivants doivent réussir un jet de sauvegarde de Constitution ou être aveuglées par la lumière divine.</content>
	<content contentuid="h6c0cb833g1513g496ag8736gbb65a3c8375f" version="2">Dégainer Rapide</content>
	<content contentuid="h95623808g8248g49fdgb179g6f18e8edd845" version="2">Vous pouvez effectuer une attaque en utilisant une Action Bonus.</content>
	<content contentuid="hb1b7795cg12aag43e2ga5dbg5155f184da9d" version="2">Requies Sonata</content>
	<content contentuid="h6a5232dcgffd0g4059g8040g7da2b4b85e26" version="2">Une sonate divine qui apporte un court repos au porteur et aux alliés.</content>
	<content contentuid="hee31f630gb60eg4543g8c37gec007616f9a9" version="2">Sanitatem Melodiam</content>
	<content contentuid="hca2dae1agf183g4580gadeagde1f00d18e53" version="2">Lorsqu'elle est jouée, cette mélodie laisse Asclepios résonner avec une mélodie de guérison pendant 10 tours. Tout allié qui entend la mélodie récupère [1].</content>
	<content contentuid="h57359502g7aaag458fg83a0g349a93a27440" version="2">Célérité Divine</content>
	<content contentuid="h8ff78288g2c5eg4968g867bg5bfec0dd6823" version="2">Infusé de pouvoir divin, le porteur gagne une action et devient plus rapide et plus difficile à toucher pendant 1 tour.</content>
	<content contentuid="hf8816c3dg9328g478egb012g4277953d2d63" version="1">Phobos est la représentation physique des sentiments de peur et de panique au milieu de la bataille. On dit que cette arme peut prendre la forme d'une épée ou d'une lance pour s'adapter aux besoins du dieu de la guerre Arès en combat.</content>
	<content contentuid="h7fffaabbg974eg4367g9b94g3a5feed43b49" version="1">Phobos, le Semeur de Terreur</content>
	<content contentuid="hd8b6f457ga58ag46e5g98c2gd5516590a9da" version="1">Deimos est la représentation physique des sentiments d'effroi et de terreur avant une bataille. On dit que ce bouclier peut invoquer son frère Phobos pour aider à déchaîner la colère du dieu de la guerre Arès sur le champ de bataille.</content>
	<content contentuid="hb513cccag9e5dg4813g96bag71568a6ae3c9" version="1">Deimos, le Porteur de Crainte</content>
	<content contentuid="h539215b0g90aag44a3gba44g94faf0f8bb1e" version="4">Lorsqu'un coup critique est porté avec Phobos, la cible et tous les ennemis autour sont rappelés à leur propre mortalité et deviennent effrayés.</content>
	<content contentuid="hac1a6365ga1e8g4e82gacbfg91a9ae29788f" version="2">Peur Primordiale</content>
	<content contentuid="h5e3aee31g3b9eg47cegb43fg86ba7f86bac2" version="4">La soif de bataille de Phobos donne du pouvoir au porteur, permettant une attaque supplémentaire.</content>
	<content contentuid="heb5898c0gcd70g42e5g856egd5931e1caf28" version="2">Lame Assoiffée</content>
	<content contentuid="h95fd04f8g3cc0g4c9eg9f14gf0323d33dca0" version="5">Semeur de Guerre</content>
	<content contentuid="h85021ce8ga9efg4742ga13egc2ac7c08cd6f" version="2">Deimos donne du pouvoir à son porteur pour être prêt à la guerre, permettant une attaque supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h2f7be1fcg6549g48dega664g4b01cba901af" version="5">Réalité de la Guerre</content>
	<content contentuid="h96c6cb7cgcfefg4ff7g9d0cgb5222c957d31" version="2">Deimos projette des images de guerre dans l'esprit des ennemis, les terrorisant et abaissant leur garde. Cela facilite les frappes aux points vitaux, entraînant des coups critiques plus puissants. Réduit le seuil critique de 1 et ajoute un dé de dégâts supplémentaire aux coups critiques.</content>
	<content contentuid="he18ccd34gbc87g4e22g967dg836629e54cfa" version="3">Frappe du Dieu de la Guerre</content>
	<content contentuid="h5e41a61dgac68g4768g808ag312c75a4e6b7" version="3">Le Dieu de la Guerre se précipite vers un point sur le champ de bataille, frappant tout ennemi sur son passage.</content>
	<content contentuid="h5c96b3c3g88d0g4852g8607gb38671afa2b6" version="1">Invoquer le Semeur de Terreur</content>
	<content contentuid="h92b41cd3g4daeg4d31g9e26gf6cfb1ffdd12" version="2">Invoque Phobos sous la forme d'une épée ou d'une lance liée à son porteur.</content>
	<content contentuid="hea83e536g7b0fg43dbgaf81ge3506ddce4d7" version="2">Cri de Guerre du Dieu de la Guerre</content>
	<content contentuid="hc5f4d1ceg25eag410dg9080g4bf8962d3cb7" version="2">Lâchez un rugissement terrifiant et puissant qui inflige [1] à tous les ennemis autour dans un rayon de 9m et laisse une aura effrayante pendant 5 tours.</content>
	<content contentuid="h97970290gb9f3g4c9eg8efagd39886a34b72" version="2">L'Élu du Dieu de la Guerre</content>
	<content contentuid="h7d56bc3cg5297g40b7ga139gda6f9af954c6" version="2">Arès infuse une partie de sa puissance divine au porteur, le transformant en un Colosse de Fer pendant 10 tours. Accorde de la Force supplémentaire et une augmentation de la CA.</content>
	<content contentuid="h94e9618eg7050g41d0gb8b5g53e067555e0e" version="2">Frisson du Combat</content>
	<content contentuid="h8e47e037g9c72g4255gaa88gcc2d96cdf4f3" version="2">Au milieu de la bataille, une attaque peut être effectuée en utilisant une Action Bonus.</content>
	<content contentuid="h82c7759ag085cg4096gb548gc1cb13682526" version="2">Terreur Primordiale</content>
	<content contentuid="h8a482ad4g4529g4415gaf1fg8d5efa0616dd" version="2">Deimos libère une terreur primordiale sur la cible, infligeant [1] et hantant l'ennemi pour les mêmes dégâts pendant 10 tours ou jusqu'à ce que le sort soit rompu.</content>
	<content contentuid="h2dd81555ga12fg4255gbf5fg061d504b3015" version="2">Hanté par des visions de guerre et de ses terreurs. Subissez [1] à chaque tour à moins de réussir un test de Sagesse.</content>
	<content contentuid="hbcd94d0dgf1f5g4747gab90g04944115cc05" version="2">Empalement</content>
	<content contentuid="ha7f5b47fg59b1g456cgaf6egd2a838531423" version="2">Le détenteur de Phobos peut invoquer un mur de lances et de lames surgissant du sol pour empaler tous les ennemis pris dans la zone et pour taillader tout ennemi essayant de traverser le mur.</content>
	<content contentuid="h12d3a44dg10e1g4ff1gbdf0gbad32e14aa07" version="2">Assaut Implacable</content>
	<content contentuid="ha1189656g7becg438eg94dag1bb4f747f877" version="2">Lance une rafale de coups détruisant tout ce qui se trouve devant.</content>
	<content contentuid="h445d61acgdcd1g4377gb1e5gb6df1caf775a" version="2">Corps Métallique</content>
	<content contentuid="h0aa94f66g2a77g4d98ga3e2g8ee1b4c84d24" version="2">Change toute la surface du corps en acier, augmentant la CA de 2.</content>
	<content contentuid="h0ad76650gaa4fg4831gb4bag7610c484d8cb" version="2">Colosse de Guerre</content>
	<content contentuid="hf0de477dgc682g40b4ga023g451e684b1e30" version="2">Augmente la taille du corps, conférant une force supplémentaire, des dégâts d'arme accrus et un avantage sur les jets de sauvegarde de force.</content>
	<content contentuid="hbcf95275g0834g4393g8576ga99fabb9d4ec" version="2">Arme Liée de Guerre</content>
	<content contentuid="hce648ac6g6302g42b9g81dag09851bd46f8b" version="2">Cette arme est liée à son porteur et revient dans sa main lorsqu'elle est lancée.</content>
	<content contentuid="h67eb4c18ga026g4584g8928ge2972238c6ce" version="2">Aura de la Peur de la Guerre</content>
	<content contentuid="h48a20519g9ccfg40bfg94ffg4429ff948285" version="2">Le cri de guerre divin laisse le porteur émettre une aura de pression psychique sur les adversaires proches, infligeant [1] au début de chaque tour.</content>
	<content contentuid="h61f992cfg1308g4fb0gabb5g5d79adf65de7" version="2">Peur de la Guerre</content>
	<content contentuid="h9e4a5440g2786g4abcgaa82g855424ab3464" version="2">Subir [1] au début de chaque tour.</content>
	<content contentuid="hc069d106g53beg42b6gbe78g504159d61a4e" version="2">Lame Olympienne</content>
	<content contentuid="he1c53d20gdc58g4d06ga185g883bb76dee33" version="2">Cette lame peut trancher n'importe quoi et inflige des dégâts de tranchant supplémentaires égaux au Modificateur de Force.</content>
	<content contentuid="hbb182c3fg97fdg4fafgab44gb9987932c0ea" version="2">Lance Olympienne</content>
	<content contentuid="hf507e942g20d3g4566gb49bg08447969f00c" version="2">Cette lance peut percer n'importe quoi et inflige des dégâts perforants supplémentaires égaux au Modificateur de Force.</content>
	<content contentuid="hb6828672gb8cdg4a96g911eg66dfe3139d68" version="1">Séléné, la Lumière de la Nuit</content>
	<content contentuid="h4cc8e1e0g8859g4b78g8278g924e21bbb2b2" version="1">Séléné, la Lumière de la Nuit a été forgée par Héphaïstos à la demande d'Artémis. Il s'agit de l'un des arcs jumeaux forgés par le Dieu de la Forge et incarne le pouvoir de la lune Séléné et le givre de l'aube pour être manié par la déesse de la Chasse.</content>
	<content contentuid="hd0a27325gfedbg4c98ga54egfb6ec0086286" version="1">Lykaina, la Lance Hurlante</content>
	<content contentuid="ha4045c7egde8eg488bgb614gb09886023cec" version="1">La lance Lykaina a été offerte à Artémis par sa mère Leto. Cette lance a été infusée du pouvoir des terres sauvages et bénie par la lune. Lykaina est parfaitement utilisée pour la chasse glorieuse par la déesse.</content>
	<content contentuid="h8571b829geea9g481egbf1bgfb3e73ec7eea" version="1">Bête de la Pleine Lune</content>
	<content contentuid="haa6256ecg9ddeg4f2ag8b90g78cc3b6b9ae0" version="4">Bénédiction de la Chasse</content>
	<content contentuid="hd736881eg103dg410dgad6bg4d4f12651cce" version="2">Lors d'un coup réussi, Artémis peut ajouter son pouvoir divin pour infliger des dégâts perforants supplémentaires égaux à [1]. La déesse bénit le porteur avec une attaque supplémentaire par action et la capacité d'ignorer le Terrain Difficile et la résistance à la perforation.</content>
	<content contentuid="h37592090gaf27g4b9bgb25eg9379bc566a33" version="4">Chasseur de la Lune</content>
	<content contentuid="hdccc0bebg6220g441fgbf42gcb9d0517a2e5" version="2">Lors de tirs avec Séléné, vous pouvez utiliser votre Modificateur de Lancer de Sort pour les jets de Dégâts et d'Attaque. Cet effet peut être désactivé.</content>
	<content contentuid="hdb4ab321gbd88g43ecg8b9bgd562c3960258" version="5">Clair de Lune</content>
	<content contentuid="h43116cafge3ccg4d99gbec3gc21fb3bb80b4" version="2">Séléné irradie de Clair de Lune, offrant une protection contre la Malédiction Sombre à ceux qui entourent le porteur.</content>
	<content contentuid="hb2ec89f7g2002g46f3gad25g6b9ce5c13a74" version="5">Bénédiction des Terres Sauvages</content>
	<content contentuid="hd47ad661ge97ag44f9gb232g413a128bf047" version="2">Lykaina confère [1] points de vie temporaires lorsqu'on se transforme en bête et réduit tous les dégâts entrants de 1 tant que les points de vie durent.</content>
	<content contentuid="hf2305425g9b36g4ed5gbc5dg8855d9692646" version="3">Bénédiction de la Lune</content>
	<content contentuid="hd02907a0g32b5g4f7cg9bffgcec4ecc156f3" version="3">Lorsqu'on se transforme en bête, Lykaina absorbe le pouvoir de la Lune pour accorder un bonus de +2 à la Classe d'Armure et donner un Avantage sur les Jets de Sauvegarde contre les Sorts.</content>
	<content contentuid="h38f55a85g2c39g4de1gb02egddf4f9025868" version="1">Guerrier des Terres Sauvages</content>
	<content contentuid="h2bd58b85g181cg4c5bgaa1ag8972a851d92a" version="2">Lykaina peut utiliser votre Modificateur de Lancer de Sort pour les jets de Dégâts et d'Attaque. Cet effet peut être désactivé.</content>
	<content contentuid="h9afa3906g5c6cg4641ga8f5ga34afe9e334e" version="2">Frappe Lunaire</content>
	<content contentuid="hf45c5393ge42cg4791g838eg6ff6c174ae85" version="2">Les formes de bêtes bénies par Lykaina peuvent infliger un [1] supplémentaire lors d'un coup réussi. La lune bénit également vos transformations sauvages avec 2 attaques supplémentaires.</content>
	<content contentuid="he359c167g142eg4925gafb2g3e51ec264a6c" version="2">Bénédiction de la Pleine Lune</content>
	<content contentuid="h36773116gb6c5g480ag825agea572333b8da" version="2">Invoque l'énergie de la Pleine Lune pour se transformer en puissant Loup-Garou.</content>
	<content contentuid="h70ed3a1age643g458bgbfa2g5d55665a49ea" version="2">Loup-garou de la Pleine Lune.</content>
	<content contentuid="h045ea770gf70fg4c28g8dd4g56089997a031" version="2">Aube de Borée</content>
	<content contentuid="hf14e0e12g3f98g43a8g89adgd040f29f7b1a" version="2">Tire une flèche infusée du givre de l'aube, infligeant [1] et gelant la surface d'impact.</content>
	<content contentuid="h90eb95efg8c29g49b0ga683g8b8efea206d7" version="2">Lien de la Chasse</content>
	<content contentuid="hd1a348fdg16e1g4243gba21ge7d8a596e23d" version="2">Cette lance de chasse reviendra toujours dans la main de son porteur lorsqu'elle est lancée.</content>
	<content contentuid="hd8e53c24g679eg4d82gb312g5601ff8699e8" version="2">Bond Lunaire</content>
	<content contentuid="h071c728ag90e9g4518g878fgc6ab77d3e028" version="2">Saute sur une cible pour la mordre et la mettre à terre, inflige [1]. Inflige Prone pour 2 tours.</content>
	<content contentuid="hbbf5e7cbg19aeg4881g8f71g917234092702" version="2">Rugissement Lunaire</content>
	<content contentuid="h0f25ab50ge2f7g45e8g8fbdg4e8677b4f895" version="2">Rugis avec une force divine infligeant [1] et causant des débris à déchirer les objets et créatures environnants.</content>
	<content contentuid="hd236fd2ege90ag4740g9a13g9fd1504ee63c" version="1">Aitnaios a été forgé à partir du cœur de la montagne où se trouve l'atelier d'Héphaïstos. On dit que cette arme peut modifier ses propriétés à la demande de son porteur.</content>
	<content contentuid="h6a493b0cgb747g4d7fgb1a4g4ec459846571" version="1">Aitnaios, le Cœur de la Forge</content>
	<content contentuid="hdbcf0beegdb3bg46f4g8257g1ed31d36cd97" version="1">Les gants divins d'Héphaïstos lui permettent de créer et forger ses armes et inventions. Ils ont été utilisés pour fabriquer le puissant automate géant Talos à la demande de Zeus.</content>
	<content contentuid="h308562e4g44bcg49c8ga112g0c911cde9a49" version="1">Polymetis, le rusé</content>
	<content contentuid="ha0190b8eg7b17g4abega650g492fad46e8f2" version="4">Invoque l'un des Kabeiroi, les fils jumeaux d'Héphaïstos et assistants à sa forge.</content>
	<content contentuid="h879b0dfcg6e2cg4202g99d7g5e79c2c9f8c4" version="2">Invoquer les assistants de la Forge</content>
	<content contentuid="hf763946dgfecdg40c8gbe56ge907fe3f12db" version="4">L'un des Kabeiroi, les fils jumeaux d'Héphaïstos et assistants à sa forge.</content>
	<content contentuid="hea3f4795gf781g4c0dg8b67g55127baf8430" version="2">Eurymedon, la flamme</content>
	<content contentuid="h52030da7g9160g4529gb03cgc0b4de332dba" version="2">Alkon, l'enclume</content>
	<content contentuid="h0f7ac5eeg6298g4e65ga1beg764a75c97e0f" version="2">Écho de la Forge</content>
	<content contentuid="h7d53b2bag00dbg4234gae4dg453360ea98f9" version="5">Œil de Talos</content>
	<content contentuid="hc758b69fge35ag4993gac7cga4ac2b4f00d9" version="2">Un vestige du puissant colosse forgé par Héphaïstos et béni par Zeus, l'Œil de Talos conserve encore une partie de son grand pouvoir.</content>
	<content contentuid="hce595263g7712g425ag8240g45364a194fb8" version="5">Gants Électrisants</content>
	<content contentuid="hee4c02aag3d60g4094g9cc1g5e62d5a2b7fc" version="2">Les gants Polymetis accumulent de l'électricité statique qui peut être libérée pour lancer une Poignée Électrique sur une cible quittant la portée de mêlée.</content>
	<content contentuid="hd35bb2a5g348fg472bga756g21e602b8355d" version="3">Tir de Riposte</content>
	<content contentuid="hfd8851b4g3af4g4d61ga65eg3fc09556308d" version="3">Lorsqu'un allié est attaqué près de l'Œil de Talos, il peut tirer un tir de riposte avec un canon à rail.</content>
	<content contentuid="hfefb9ebfgc448g4fb1g898bg52a279df569d" version="1">Coup Critique Puissant</content>
	<content contentuid="h03ad3e43g6095g46c5gbd87gab5fe2868b12" version="2">Lorsqu'il inflige un coup critique, Aitnaios inflige un [1] supplémentaire et restaure le mouvement de son porteur.</content>
	<content contentuid="h79c65547g99beg4c8cg8b5ageb237f2a4289" version="2">Âme de la Flamme</content>
	<content contentuid="hd8663c6cg1d79g4d9fgbc66gffb5cf8cfd92" version="2">La présence d'Eurymedon accorde à tous les alliés proches 1-4 dégâts de feu supplémentaires à leurs attaques d'arme.</content>
	<content contentuid="hc009d019gd1edg4e9eg9971geeb927043aec" version="2">Âme de l'Enclume</content>
	<content contentuid="h038b367ag7c7fg409fgac25g9b7736cb9799" version="2">La présence d'Alkon accorde à tous les alliés proches 1-4 dégâts de tonnerre supplémentaires à leurs attaques d'arme.</content>
	<content contentuid="hd613b90eg8651g4b84g983dg923f2069d4ed" version="2">Âme de Talos</content>
	<content contentuid="h203d1e3dg9bd7g4505gb914g75fa1d6d4c27" version="2">La présence de l'Œil de Talos accorde à tous les alliés proches 1-4 dégâts de foudre supplémentaires à leurs attaques d'arme.</content>
	<content contentuid="h1c075e72gfefbg4609g9fa6gb0abb5495666" version="2">Maîtrise de la Forge</content>
	<content contentuid="hf5770790g5df7g4c81gb709g5bc59a47efcf" version="2">La maîtrise de la forge permet de manier n'importe quelle arme avec une efficacité maximale. Cela permet jusqu'à 3 attaques par action.</content>
	<content contentuid="h5ff8f998g3cb2g4e85gbc4bgc123d0e7d9fe" version="2">Lien de la Forge</content>
	<content contentuid="hf0255300gb0b2g4f89g9ee7g9e69d5b8ca7a" version="2">Les armes utilisent la capacité de lancement de sorts du porteur pour les jets d'attaque et de dégâts.</content>
	<content contentuid="h2bd1f69agcb52g44e4gbf5fg809f818fe1bd" version="2">Explosion Élémentaire</content>
	<content contentuid="ha29bea4eg9362g4519ga5c0g77e707cf8689" version="2">Convoque un rayon d'énergie élémentaire crépitante. Inflige [1] de dégâts à une cible.</content>
	<content contentuid="h725bb238g9f99g408dg8ed2g6dda4f3bdf46" version="2">Flamme Carburante</content>
	<content contentuid="h880fb5d9ge218g4c45gbcd3gf2a46661915c" version="2">Eurymedon déclenche un coup de poing enflammé qui renforce sa prochaine attaque avec des dégâts de feu supplémentaires.</content>
	<content contentuid="h7090d1c8g0aa5g468bg877cgcbd3406801d1" version="2">Renforcé avec un [1] supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h97c22f59g4591g4980g83fegf91547099812" version="2">Surcharge Électrique</content>
	<content contentuid="he25d7174g9a95g4c21gbfc8gad75959936ac" version="2">L'électricité statique accumulée est libérée dans un rayon de 6 m.</content>
	<content contentuid="hf3df7ec3gb581g47a2gb2c2g52b9657f9ff5" version="2">Les ennemis à proximité subissent [1] chaque tour.</content>
	<content contentuid="h7c0affa3gb95ag40b3gb025g149129eb4869" version="2">Lien de Forge</content>
	<content contentuid="h0dae92a1ge262g4f66ga847g8a9a7fa754a5" version="2">Un lien avec Aitnaios est forgé, permettant d'utiliser l'arme avec la statistique la plus élevée, à l'exception de la Constitution.</content>
	<content contentuid="h801310c4gcfcdg454dga018ga0e19196efe6" version="1">Forge Élémentaire</content>
	<content contentuid="h2e959c12ge3c3g43b3g9ea9g706b684718df" version="1">Forge l'Essence d'un élément dans Aitnaios, accordant des dégâts élémentaires supplémentaires et permettant de déclencher une explosion élémentaire pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h7fdb6038g2fc6g4403gb1d8g6148a0653177" version="1">Forge Prométhéenne</content>
	<content contentuid="hdb71c43fg4f53g4cdfg8ff8g1df00fd30dbb" version="1">Forge l'Essence du Feu primordial dans Aitnaios, accordant des dégâts de Feu supplémentaires et permettant de déclencher une Pyro-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h4f440656g5ad0g474cgbe44g17d2762f5546" version="1">Forge Kheimon</content>
	<content contentuid="h5ab82562gcd5dg4efegb364ga7e4e1155232" version="1">Forge l'Essence de la Glace primordiale dans Aitnaios, accordant des dégâts de Froid supplémentaires et permettant de déclencher une Cryo-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h58141b00g9d80g4983g8cd6g6d497dc523f4" version="1">Forge Aigis</content>
	<content contentuid="h960075dcgd279g478bgb5adgc209b53893c8" version="1">Forge l'Essence de la Tempête primordiale dans Aitnaios, accordant des dégâts de Foudre supplémentaires et permettant de déclencher une Électro-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h60f9e124g2618g4b29g88a0gcb7b9456bd1e" version="1">Forge Akhlys</content>
	<content contentuid="h06c62665ge26ag4b3aga736g7795866dd444" version="1">Forge l'Essence du Poison chtonique dans Aitnaios, accordant des dégâts de Poison supplémentaires et permettant de déclencher une Nox-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h7b0c3076gcc89g4c6cgbd39g4ab2e473bf1c" version="1">Forge Oxein</content>
	<content contentuid="ha871aaccgc3a5g4cb8g9a05gd3e31e79668d" version="1">Forge l'Essence de l'Acide chtonique dans Aitnaios, accordant des dégâts d'Acide supplémentaires et permettant de déclencher une Caust-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h520dc22fgf897g48cbg95d4ga95c410a5126" version="1">Forge Bronte</content>
	<content contentuid="h8c211a86g249cg4f3fgbe55g7e27dd475497" version="1">Forge l'Essence du Tonnerre primordial dans Aitnaios, accordant des dégâts de Tonnerre supplémentaires et permettant de déclencher une Réson-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h614b561agdf24g4e02g8855gda92eb126b72" version="1">Forge Polus</content>
	<content contentuid="h4d9c1153g624dg4dc4gb7aeg35e505709d9d" version="1">Forge l'Essence de l'énergie Psychique titanique dans Aitnaios, accordant des dégâts Psychiques supplémentaires et permettant de déclencher une Esprit-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h2353573dg5d45g41afg97f3gd9e10abd5cf6" version="1">Forge Atlas</content>
	<content contentuid="h7435f098g6a16g410fg9e6cg4e5bccbcb3c4" version="1">Forge l'Essence de la Force titanique dans Aitnaios, accordant des dégâts de Force supplémentaires et permettant de déclencher une Brut-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="hc01bdd76g623eg4245gbd34g205871960f73" version="1">Forge Lux</content>
	<content contentuid="h64069ffeg55d3g4b23g9914g4e59001c3900" version="1">Forge l'Essence de la Lumière céleste dans Aitnaios, accordant des dégâts Radiants supplémentaires et permettant de déclencher une Lum-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h48b87f8bg4650g4e68ga436g411897767927" version="1">Forge Chtonique</content>
	<content contentuid="hf1f57417gf5cag4aa4gbd2bg07bf6139602d" version="1">Forge l'Essence des Âmes dans Aitnaios, accordant des dégâts Nécrotiques supplémentaires et permettant de déclencher une Âme-explosion en tant qu'attaque d'arme pendant 10 tours ou jusqu'à forger un autre élément.</content>
	<content contentuid="h96e7f37eg1df7g47d4gba13gaf62662b827d" version="1">Forge Élémentaire</content>
	<content contentuid="haf32eaa2g0352g4cf9g83edge646cc29ed95" version="1">Forgé avec l'Essence d'un Élément. Inflige un [1] supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h86847664g956eg4faagb931gb0d14f1ff331" version="1">Coup Volcanique</content>
	<content contentuid="h24b4c1b2g159ag4682g93fegc7b737c1763f" version="1">Frappe le sol avec Aitanios, libérant la force d'un volcan et infligeant des dégâts d'arme plus des dégâts supplémentaires de tonnerre et de feu dans un rayon de [1].</content>
	<content contentuid="h7eb3bf70gae15g4550gbb90g63cfcaefaa5d" version="1">Pas de Janus</content>
	<content contentuid="h88d10108g0a18g4ca0g86ffg87e3f072a058" version="1">L'Œil de Talos dépense son mouvement pour se téléporter sur une distance égale à la quantité dépensée.</content>
	<content contentuid="h13e8f906g1281g4e88g9038g504ed9eecd9c" version="1">Railgun</content>
	<content contentuid="hd22c2634gf78ag42f0g8d6ag6ff2a27b357e" version="1">Une arme offerte au Dieu Poséidon pendant la Titanomachie et utilisée pour vaincre les titans. Thalatta est la représentation parfaite de la domination de Poséidon sur la mer.</content>
	<content contentuid="h81dd551dg9167g44cegbbe3gcc1d98b37720" version="1">Thalatta la Tempête</content>
	<content contentuid="h251fc9b8g9f87g4278ga754g3c7aa4d98abf" version="1">Pontus, Couronne des Sept Océans</content>
	<content contentuid="hb84ab99dg53cdg44e2g9ac7g999c7a7695da" version="1">La couronne de Poséidon forgée dans la partie la plus profonde de l'océan, elle est le symbole de son règne sur les mers et les océans. Elle détient la bénédiction de chacun des sept océans.</content>
	<content contentuid="h2796d10fg6cf0g4970g9550g31efa49774b8" version="1">Bénédiction de l'océan Atlantique Nord : Garde Royale de Poséidon</content>
	<content contentuid="h226dd680g0397g4492g8540gf88713e970ae" version="1">Invoque l'une des gardes royales du palais de Poséidon à Atlantis.</content>
	<content contentuid="ha0ae786fg9454g4332gbfb6g28fb5f412aa5" version="1">Garde Royale de Poséidon</content>
	<content contentuid="h7388a716ge7bbg47cegbd91g9a8b5dba16b5" version="1">L'une des gardes royales du palais de Poséidon à Atlantis.</content>
	<content contentuid="hc39bb71ag44aag4f5eg9c33gbd071a47c671" version="4">Lie Thalatta pour utiliser le Modificateur de Capacité d'Incantation pour les Jets d'Attaque et de Dommages.</content>
	<content contentuid="h9ade46acg9f67g4bbcgb72age281563949d0" version="2">Chevalier Atlante</content>
	<content contentuid="hea0f8d20g7787g4f39g8821g990c3cc327fe" version="4">Bénédiction de l'océan Pacifique Sud : Aura des Eaux Calmes</content>
	<content contentuid="h74f74234g5983g4ea2gac1fgec00cd3d0738" version="4">Aura des Eaux Calmes</content>
	<content contentuid="h4ad1c54eg19e1g4e20gbfcfg86ba5b4c7cc3" version="2">Tous les alliés dans un rayon de 9 mètres récupèrent [1] au début de chaque tour lorsqu'ils se tiennent sur de l'eau normale, électrifiée ou gelée. L'aura peut être désactivée.</content>
	<content contentuid="hd65cc6b0gf472g4505g9c42gb2c92b72b1c9" version="2">Récupérez [1] au début de chaque tour lorsque vous vous tenez sur de l'eau normale, électrifiée ou gelée.</content>
	<content contentuid="h3dc82835g2044g4c55g92fcgbbf8e073f3f1" version="4">Bénédiction de l'océan Pacifique Nord : Fosse des Mariannes</content>
	<content contentuid="h49064350gb1afg4b5ag9832g842afd296949" version="2">Fosse des Mariannes</content>
	<content contentuid="h2ef23618g6036g4833ga1f9g6439f553c0f7" version="4">Invoque une zone de la Fosse des Mariannes, la partie la plus profonde de l'océan. Tout allié à l'intérieur peut effectuer des actions et des actions bonus de manière interchangeable.</content>
	<content contentuid="h8dbae467gce79g48d5g8fa7gffb14f1db487" version="4">Les actions et les actions bonus peuvent être utilisées de manière interchangeable.</content>
	<content contentuid="hde9c84bfg2590g47a8gacd3g17c4923fb008" version="4">Bénédiction de l'océan Atlantique Sud : Chant des Sirènes</content>
	<content contentuid="h7da659a5g4dd2g4358gac18g470486da421f" version="2">Pontus émet un Chant des Sirènes qui attire tous les ennemis vers le lanceur de sorts. Les victimes attirées ne peuvent pas attaquer le lanceur de sorts ou prendre d'action. Elles doivent réussir un jet de sauvegarde de Sagesse pour se libérer de la chanson.</content>
	<content contentuid="h98f2e50agfde6g4508g9e04gf3749dcbc0e5" version="4">Chant des Sirènes</content>
	<content contentuid="h08f420b8g9f74g41b5g9edagdba757c30e8f" version="2">Attiré vers le lanceur de la Chanson des Sirènes. Les victimes attirées ne peuvent pas attaquer le lanceur de sorts ou prendre d'action.</content>
	<content contentuid="h489c312bg0940g4b45g94b8g7704fc0321f3" version="2">Victime de la Sirène.</content>
	<content contentuid="h84cda730gf0b5g4fe2g85ebg79a0d889665a" version="2">Allié de la Sirène.</content>
	<content contentuid="hff9b5b66g6309g4f5bg9f62gae97c43af47f" version="2">Chanson des Sirènes Résistée.</content>
	<content contentuid="hffc2b49bg5849g43ebg9eb0g05409cd5430d" version="2">Protégé pendant 2 tours contre la chanson d'attirance après avoir rompu son emprise sur vous.</content>
	<content contentuid="hb909b9feg8ff6g4edag8450g4a87697b68a5" version="4">Bénédiction de l'océan Indien : Attaque Supplémentaire.</content>
	<content contentuid="h5e395806g86b8g4d23gb138gbfa2793a2191" version="2">Vous pouvez effectuer une attaque supplémentaire qui s'ajoute aux autres attaques supplémentaires régulières. Cette bénédiction ne peut pas atteindre une arme liée à un pacte de guerrier.</content>
	<content contentuid="h9f334ee6g5f89g4df7g9570g3246a82de337" version="4">Bénédiction de l'océan Arctique : Explosion Arctique.</content>
	<content contentuid="h9ac81d9fg1b00g42c5g9474g2f72aa0936f9" version="2">Attaquez avec un faisceau d'énergie qui inflige [1]. Cette explosion est capable de geler l'eau et d'éteindre le feu à l'impact.</content>
	<content contentuid="h2b2c2b27g7c85g4e37g8a7egc6f9b6639161" version="4">Bénédiction de l'océan Antarctique : Vents Glaciaux.</content>
	<content contentuid="h0770c6beg7953g448cgbb5bgfdd5bc05135c" version="2">Invoque un nuage de vents glacés d'un rayon de 5 mètres pendant 8 tours. Quiconque se trouve à l'intérieur du nuage subit [1] à chaque tour.</content>
	<content contentuid="hc7bdf0d3g6c51g4439g88fcg300cb05131a8" version="5">Lancer de Tempête.</content>
	<content contentuid="h025211a1gcab1g4748g9a36g38d27cacd34b" version="2">L'impact de Thalatta lorsqu'il est lancé génère une onde de choc explosive infligeant [1]. Thalatta reviendra toujours dans la main de son utilisateur.</content>
	<content contentuid="h7ea64a43g6295g42c4g832dgde166a67d594" version="4">Lorsque Thalatta attaque, de l'eau jaillit du point d'impact dans un rayon de [1].</content>
	<content contentuid="h0e57840bg4322g49ecg9a64gd28dc40755c7" version="2">Appel de la Mer.</content>
	<content contentuid="hfa95c7c6gd7fcg490bg8f5egfcbccc5beafa" version="3">Bioluminescence.</content>
	<content contentuid="h1b0370a2g5d44g4814gab75g2cd401b0be70" version="5">Poussée Olympienne.</content>
	<content contentuid="h02196ce0g2cabg4076gb89egcfeec98974aa" version="2">Poussée avec la force d'un puissant dieu de l'Olympe.</content>
	<content contentuid="hd48a783bg0166g482fgb946g286f74803315" version="5">Bénédiction de Poséidon.</content>
	<content contentuid="h5139c63bga57ag4cf8g8587g4f3a3dd0a933" version="2">La faveur de Poséidon permet au détenteur de son trident de secouer les fondations mêmes de la terre.</content>
	<content contentuid="h73c35f96gfd91g40bdga7ebg0cf0f31cfa6f" version="5">Garde Royale de Poséidon.</content>
	<content contentuid="h0e44baf7g397eg4162g9713gcc0773a8d3da" version="2">Invoque l'une des propres gardes royales de Poséidon pour aider au combat.</content>
	<content contentuid="haea8e19bg52abg45cfga4d9g3d3aa3c986be" version="5">Le briseur de terre.</content>
	<content contentuid="he2c1bbccg97f3g42bcgb14dgfc16678d3883" version="2">Doté du pouvoir réverbérant du Dieu de la Mer.</content>
	<content contentuid="h5b221e45gc50bg4ff8g8b00g99e896c01b2f" version="1">Kéraunos, le sceptre d'or, est fait de foudre divine solidifiée et représente le règne de Zeus sur les cieux et l'Olympe. Il s'agit de la même foudre offerte à Zeus pendant la Titanomachie et utilisée pour vaincre son père Chronos.</content>
	<content contentuid="hc3775ce8g9111g4ea1gbd51g5dd423afe139" version="1">Kéraunos, le Sceptre d'Or</content>
	<content contentuid="h1de2722ag2548g49d7g8237gf38a82ab4402" version="1">Le bouclier divin manié par Zeus et Athéna. L'Aegis change ses propriétés pour s'adapter à son détenteur divin.</content>
	<content contentuid="h40f4bfd7gcb9cg49c4ga18dg529fe89878d0" version="1">Aegis - Bronte</content>
	<content contentuid="he489e033g5036g4d6egb7c0g9fb9823c466d" version="5">Omni-présence</content>
	<content contentuid="h29317793ga238g41d5gb560gb23db0552c76" version="2">L'omniprésence du père des cieux imprègne le porteur de l'Aegis de la capacité à voir dans l'obscurité normale et magique. Cela permet également au porteur de détecter quand un allié dans un rayon de 18m est touché et d'utiliser une réaction pour frapper l'ennemi avec un éclair de représailles.</content>
	<content contentuid="h8e48a7cag2bbfg4ef0g8d66g6466600b0a3f" version="5">Éclair omniprésent</content>
	<content contentuid="h35e4de44g909fg4e40g804cg463094818008" version="2">Frappez un ennemi qui a touché un allié dans un rayon de 18m de vous avec un éclair de Kéraunos.</content>
	<content contentuid="h9c774fadga9b4g4591g89b6gbcf63e92a38e" version="4">Zeus bénit le porteur de Kéraunos avec sa foudre divine. Cela améliore tous les dégâts de foudre en ajoutant le modificateur de capacité de lancer de sorts de l'utilisateur en tant que dégâts de foudre supplémentaires.</content>
	<content contentuid="headd6b36gdaf5g4c73gb417gd6dcadb315c1" version="2">Bénédiction du Père du Ciel</content>
	<content contentuid="h1ae21a5fg23b8g4c4ag9ecdg893d930f1127" version="2">Éclair de Zeus</content>
	<content contentuid="h5f67d2a2g316dg4372ga907g224317f56984" version="2">Kéraunos frappe les ennemis en se transformant en éclair de Zeus puis en se reformant dans la main du détenteur. Cet effet peut être désactivé pour maintenir Kéraunos dans son état solidifié pour des attaques au corps à corps.</content>
	<content contentuid="h663a1b25gae26g49bcg8eb7ge1f89bb2fc5c" version="2">Kéraunos attaque en se transmutant en Éclair de Foudre de Zeus, frappant et repoussant l'ennemi à 2,5m de vous.</content>
	<content contentuid="h14dead3dg1ef3g472fgba0dgdbde881b4dd3" version="2">Foudre en Boule</content>
	<content contentuid="h5ebc4ff5gbaeag4f0bg862dga0af1a1098ee" version="4">Tirez une Boule de Foudre à partir de la pointe de Kéraunos qui explose au contact, électrocutant et choquant tout dans les environs.</content>
	<content contentuid="h69a01114gff86g48b4gab4fg195de3ab7a68" version="2">Renforcement de Tempête</content>
	<content contentuid="h14c96f34g98a3g4177gbbe3g51486ad4afdc" version="4">La foudre parcourt Kéraunos à travers l'Aegis et les veines du porteur. Cela lie Kéraunos au porteur et l'habilite à effectuer 2 attaques supplémentaires.</content>
	<content contentuid="hb8dc9c46g237ag49c1gbb85g1d813970ba49" version="5">Surcharge</content>
	<content contentuid="he5479d3fg9259g4d0cg9b35g5f5e6385bab6" version="2">Lors de l'infligement de dégâts de foudre, Kéraunos commence à se surcharger en accumulant des charges de foudre.</content>
	<content contentuid="h45c0fc83g7da6g4f2fg8dd5gb7fd987f01c3" version="3">Réprimande de Zeus</content>
	<content contentuid="h630256a0g4428g41bcg9399gdd36275a6004" version="3">Lorsque frappé par une attaque au corps à corps, l'Aegis vous permet d'utiliser une réaction pour riposter avec une tempête fulgurante infligeant [1] à tous les ennemis dans un rayon de 3m et les électrocutant pendant 2 tours.</content>
	<content contentuid="h0370bae7g6463g47e5ga008gd72d88cce0c1" version="3">Riposter avec une tempête fulgurante infligeant [1] à tous les ennemis dans un rayon de 3m et les électrocutant pendant 2 tours.</content>
	<content contentuid="h213db00fge504g41e4g9cabgd33f9368fee9" version="1">Armure Statique</content>
	<content contentuid="h40e2d488g25f4g4b52g8cb4gda43b8acd305" version="2">Lorsque vous ne portez pas d'armure, l'Aegis peut absorber l'énergie statique environnante pour former une armure électrostatique. Cette armure augmente l'AC de base à 13 et ajoute votre Modificateur de Constitution (à votre Dextérité) à votre Classe d'Armure.</content>
	<content contentuid="h9e60e57fgaa3eg4ed7ga4a7g2a728d0b3ecb" version="2">L'électrostatique renforce votre corps, l'AC de base devient 13 et votre Modificateur de Constitution est ajouté à votre Classe d'Armure.</content>
	<content contentuid="habd09a88gd7eeg4dcbg911cgbc8c9fa0bb01" version="2">Nova de Foudre</content>
	<content contentuid="h0e8f3c9fgb01bg415bg8ae5ge301413d7c33" version="2">Consommez 3 charges de foudre pour déchaîner une Nova de Foudre infligeant [1] dans un rayon de 6m.</content>
	<content contentuid="h7423af96g4e90g4174gba1cg898193df9bdc" version="2">Poussée de Tempête</content>
	<content contentuid="hfb165950gce39g481eg9ed1ge5ebcfbff77b" version="2">Libère des rafales électrifiées autour de vous infligeant [1] dans un rayon de 3m.</content>
	<content contentuid="h9d8ba0a9g640dg4122g93a6g70910a68300f" version="2">Puissance de l'Olympe</content>
	<content contentuid="h7e02df9fg818fg4976ga537g120da875ff0e" version="2">Zeus imprègne le porteur de Kéraunos de la Puissance de l'Olympe en lui accordant une résistance à la foudre, des dégâts supplémentaires de foudre et rien n'est immunisé contre vos dégâts de foudre.</content>
	<content contentuid="h15985ed3gcdf5g4ac3g9cb4g8a4767c7bfe4" version="2">Résistance à la foudre, dégâts supplémentaires de foudre et les dégâts de foudre ignorent l'immunité.</content>
	<content contentuid="h346cad2cg429cg43f2g9bccge3bb0ea05526" version="2">Chevaucher l'Éclair</content>
	<content contentuid="h36a39a8cgc8f2g42f8g83caga29d169888b9" version="2">Transformez-vous en éclair pour frapper jusqu'à 18m de distance puis reformez votre corps à l'endroit de l'impact, infligeant [1] et mettant les ennemis à terre dans un rayon de 3m.</content>
	<content contentuid="h7bad40begf6fbg4aa7gbf95g2f22a66b8f5b" version="2">Frappe de Foudre</content>
	<content contentuid="h9d48e21eg9373g4f80g8c3bg919ec4fa04cf" version="2">Appelez une frappe de foudre qui inflige [1].</content>
	<content contentuid="hb0c71a10g1e26g43c6ga3d5gf9df2b609062" version="2">Colère de Zeus</content>
	<content contentuid="hb9e0ee1cgbf82g4eadgbc9cgb0451138a932" version="2">Convoque 10 frappes de foudre, chacune infligeant [1]. Les ennemis qui périssent sont désintégrés en un tas de cendres.</content>
	<content contentuid="hc2466ac7g5951g4bc5gb233g2cbcde8ebe36" version="2">Lanceur d'Olympe</content>
	<content contentuid="h52a13803gce89g4a25g98b8g71846f5c9380" version="2">Kéraunos utilise le Modificateur de Capacité de Lancer de Sorts pour les jets d'attaque et de dégâts.</content>
	<content contentuid="h4bd68534g668dg4b8fgbcb1g65bfc829087c" version="2">Lien d'Olympe</content>
	<content contentuid="h9672ad2ag088eg455fgb73bga40a447531ca" version="2">L'arme divine ne peut pas être désarmée et, lorsqu'elle est lancée, elle reviendra à vous.</content>
	<content contentuid="h1dd6ba00g1200g45cbgb911gc863cd4fdc8d" version="1">Nike, la Lance de la Victoire</content>
	<content contentuid="hdd66622cg946bg4c06g8109g096bd84592ad" version="1">Nike, la déesse de la Victoire, est toujours aux côtés d'Athéna. Elle prend la forme de sa lance et guide son détenteur vers la victoire au combat.</content>
	<content contentuid="hc4d951afgd45dg4577g808bg6d027e6acaf8" version="1">Le bouclier divin manié par Zeus et Athéna. L'Aegis change ses propriétés pour s'adapter à son détenteur divin.</content>
	<content contentuid="hefac785cg9286g4774gbd82g3321a66321c0" version="1">Aegis de Pallas</content>
	<content contentuid="h2e510af0gdea9g4b90g8ad1gebc62d520f84" version="1">Esprit du Stratège Maître</content>
	<content contentuid="he07b931cgeb8fg42d8g854fg97e0f5659b7f" version="1">L'esprit d'un ancien général grec se manifeste sous la forme d'une lance spirituelle.</content>
	<content contentuid="h2d437ca5g72cbg474bga679gb5603e2f2815" version="5">Riposte Divine</content>
	<content contentuid="hf41db777g5337g4a74g8276g66e7d887fc4f" version="2">En parant, esquivant ou bloquant une attaque, vous pouvez riposter avec votre arme.</content>
	<content contentuid="h30f1b219g671dg414eg8ea3g1b98ebebbde5" version="5">Bénédiction d'Athéna</content>
	<content contentuid="h067d98c2g2bfbg4f09g89f5g142050ebff97" version="2">Lorsque vous portez le coup de grâce à un ennemi, Athéna vous bénit avec [1].</content>
	<content contentuid="h5c2084a5g8869g47a7gadbdg17942647052f" version="4">Protection d'Athéna</content>
	<content contentuid="h7ab2a956g55ecg4fb8g9363gbc4f9e86d829" version="2">Si vous atteignez 0 points de vie, Athéna vous protège en récupérant [1] au lieu de tomber inconscient.</content>
	<content contentuid="hee43ab61ga2bdg45ecg9242g0cf62499e33f" version="2">Manteau de la Déesse de la Guerre</content>
	<content contentuid="hd4cff52dg63fbg4d59g8fd7g55947f766ea9" version="2">Projetez une aura du pouvoir divin d'Athéna dans un rayon de 3m. Cette aura accorde l'avantage sur les jets de sauvegarde contre la mort et la bénédiction et la protection d'Athéna, octroyant des points de vie temporaires lors de la mise à mort d'un ennemi et lorsque vous atteignez 0 points de vie, récupérez 1 point de santé au lieu de tomber inconscient.</content>
	<content contentuid="h956d5b62gc4f3g481fg8429g372ac913edb7" version="2">Arme Divine</content>
	<content contentuid="h816a41cagc3eeg4432g8d77g37a0ebf29056" version="4">La lance divine d'Athéna ne peut pas être désarmée et elle peut attaquer 3 fois par action. La lance peut être enchantée pour utiliser la caractéristique de lancer de sorts pour les jets d'attaque et de dégâts.</content>
	<content contentuid="h3c23eda3g7ed9g47ddgb6a4g7491cef7acfb" version="2">Déesse de la Sagesse</content>
	<content contentuid="hc30e70d3g4d8fg4304gb74eg7c069818aecd" version="4">Lors du lancement d'un sort, votre modificateur de caractéristique de Sagesse est ajouté aux dégâts en tant que dégâts radiants.</content>
	<content contentuid="h33e0f0d7g92f5g4ac3g961dg8577afee4b95" version="5">Victoire Radieuse</content>
	<content contentuid="he9c691c1g328bg4a04g9be7gb338e6c7fef8" version="2">En cas de réussite, infligez 1 tour d'Orbe Radiant à la cible et vous pouvez exposer un point faible accordant l'avantage sur les jets d'attaque contre cette cible jusqu'à la fin de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h62d3faceg16f3g41d3g8d0fgefca1d9ab733" version="3">Victoire Imminente</content>
	<content contentuid="h0455b289gda88g441cg81degc1d46287d1c2" version="3">Lorsque vous infligez un coup critique avec Nike, vous infligez un [1] supplémentaire et démoralisez l'ennemi en réduisant ses défenses et en le rendant vulnérable aux dégâts de perforation et radiants.</content>
	<content contentuid="ha097e0cbg4a5dg48f4ga788g2440a9b140ff" version="1">L'Art de la Guerre : Formation Phalange</content>
	<content contentuid="h2608dbc7g4e96g4aeega3f8g254b8e412979" version="2">Invoquez les esprits de 6 maîtres stratèges de la Grèce antique pendant 7 tours. Chacun d'eux prend la forme d'une lance spirituelle qui inflige des dégâts radiants lors des attaques.</content>
	<content contentuid="ha9b0c5dag814cg4954ga5d5g9a99a47b8ce1" version="1">Poussée Divine Olympienne</content>
	<content contentuid="he765a577gc935g462dg8150g70fc53bf84f0" version="2">Avancez rapidement, créant un vortex d'air qui repousse les ennemis et inflige des dégâts à tous les ennemis sur votre chemin avec votre lance, infligeant [1] à chaque ennemi touché.</content>
	<content contentuid="h3ad17a95g69c9g48c1g8f95g8d2fb874a4a0" version="2">Poussée Divine</content>
	<content contentuid="h4e621059g2846g49d1gae47g8d45ff5f00fb" version="2">Avancez rapidement, infligeant des dégâts à tous les ennemis sur votre chemin, infligeant [1] à chaque ennemi touché.</content>
	<content contentuid="ha280f193g7d61g4dfagb6ecg2b576d5325ce" version="2">Enchantement Divin</content>
	<content contentuid="hb3d9bd6bgfaecg4ad4gb4bdgfedba467b029" version="2">Enchante Nike pour qu'elle utilise le Modificateur de Lancer de Sorts pour les Jets d'Attaque et de Dégâts.</content>
	<content contentuid="h521eb542g83aeg4972g8e61g83484ab0300e" version="2">Faveur d'Athéna</content>
	<content contentuid="he34a0e63gc0c6g4103g90cag09e8f9473116" version="2">Augmente les alliés avec la Faveur d'Athéna en leur accordant l'avantage dans les jets de caractéristique de Sagesse et en améliorant leurs corps, leur permettant de sauter 3 fois la distance normale et en augmentant leur déplacement de 3m.</content>
	<content contentuid="ha3a7f983gb4d9g4fa5gb8d5g76060e8e85b8" version="2">Faiblesse Exposée</content>
	<content contentuid="h0cdcdb46gdf40g4c6aga626g00b514493d87" version="2">Vos points faibles ont été exposés. Toutes les attaques contre vous ont l'avantage.</content>
	<content contentuid="h6cc2aad8gcfeeg4f93ga711gd75681ba545c" version="2">Dévalorisé</content>
	<content contentuid="h754d1909g8740g432bgb986gf2c4a854ff97" version="2">Vos défenses sont réduites, vous rendant vulnérable aux dégâts de perforation et radiants.</content>
	<content contentuid="h39b30afbg01d1g4929g84adg02e52d27c059" version="2">Regard de Méduse</content>
	<content contentuid="hb23abeddg0131g4805g8dd3g27169722ce6e" version="2">Une fois par combat, vous pouvez tourner votre bouclier vers l'ennemi et lui renvoyer le regard de Méduse. Cela le transforme en pierre pendant 5 tours ou jusqu'à ce qu'il réussisse un jet de sauvegarde de Sagesse. En étant en forme de pierre, toutes les attaques contre lui sont critiques et ne manquent jamais.</content>
	<content contentuid="hc82a24ffgc356g4692g8310g094ac3c2b1f4" version="2">Victime Pétrifiée</content>
	<content contentuid="h0962173bg07e3g4aefgaf12g2a16c1bcc3fb" version="2">Vous êtes pétrifié par le regard de la gorgone. Vous ne pouvez pas bouger ni effectuer d'action et toutes les attaques contre vous sont critiques et ne manquent jamais tant que vous êtes dans cette forme.</content>
	<content contentuid="h9554a510gb77fg42ffg81f6gcc8012169244" version="2">Aegis Divine</content>
	<content contentuid="he539d3e7g1c72g4a77g8880gef6fdcf98b8b" version="2">Une fois par tour, vous pouvez utiliser une Action Bonus pour vous protéger ou protéger un allié avec une projection de votre Aegis divine, accordant un bonus de 3 CA supplémentaires jusqu'à la fin de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="hf495cbceg20e0g4a4dgbd4dg3e12ad2a528a" version="2">Nike ne peut pas être désarmée et lorsqu'elle est lancée, Nike reviendra à vous.</content>
</contentList>