<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h3730b25bg9da4g4e61g89d5g8a784c17512d" version="1">Les flagelleurs mentaux sont des aberrations qui se nourrissent de cerveaux et dominent les autres avec leur volonté purement psionique. Ils créent plus de leur propre espèce en utilisant des têtards qui consomment un hôte de l'intérieur. Et maintenant, vous en êtes un, un nouveau-né flagelleur mental.</content>
	<content contentuid="hbb664bb7gaeedg4ff8ga33dg579abb55d1ed" version="1">Flagelleur Mental</content>
	<content contentuid="h11371b65gdaadg4bc7ga59fg3f0b35721f7a" version="1">Entraînement à l'Armure de Flagelleur Mental</content>
	<content contentuid="hd1644e63g1efbg4f71ga12bgabc5e3a3f9f0" version="1">Les flagelleurs mentaux naissent de tous types de personnes, donc ils ont tous types d'entraînement. Lors de la création d'un personnage flagelleur mental, choisissez entre trois types de maîtrise d'armure.</content>
	<content contentuid="hc89a487fg4fb1g4ea5gb9degae2fa65ed2af" version="1">Maîtrise des Armures Légères</content>
	<content contentuid="h3a5055cdg3a2dg431fgb675gf3904fcf3f97" version="1">Vous ne vous souvenez pas de votre passé, mais votre corps se rappelle toujours toutes les années d'entraînement pour bouger rapidement et sans faire de bruit.</content>
	<content contentuid="hbdeaf28agce4eg4cf7ga16fg6d46e43badf0" version="1">Maîtrise des Armures Moyennes</content>
	<content contentuid="h12fb4e3dgdb46g40a7g86f8g4f728c6d63bf" version="1">Vous ne vous souvenez pas de votre passé, mais votre corps se rappelle toujours toutes les années d'entraînement pour soutenir le poids de votre protection tout en restant agile.</content>
	<content contentuid="h4a56d4f6gd446g41f8ga500gd70eb55dc8d6" version="1">Maîtrise des Armures Lourdes</content>
	<content contentuid="h8fffa7begcd6ag4f57ga4e5g997497cd5177" version="1">Vous ne vous souvenez pas de votre passé, mais votre corps se rappelle toujours toutes les années d'entraînement pour devenir un mur de métal sans ouverture.</content>
	<content contentuid="hb51111c4gde5dg42b8gba42gebb07882b1e8" version="1">Télépathie</content>
	<content contentuid="hf495d33fg8c6cg4a8ag9731g46cdce345818" version="1">Être un flagelleur mental signifie que vous pouvez communiquer à travers vos pensées avec tous les êtres vivants conscients et que vous avez la capacité de les comprendre.</content>
	<content contentuid="hd4b63f27gf1cdg4613gacb9g5b69f8b13644" version="1">Explosion Psionique</content>
	<content contentuid="ha42e0a3ag3856g437ag9e5dg1797c7b59e63" version="1">Conjurez [1] faisceau(x) d'énergie psychique.</content>
	<content contentuid="hbfae2533gd13ag482aga5d8g4cb75f9c382b" version="1">Maîtrise Psionique</content>
	<content contentuid="h15e19212ga308g46c5ga712g1d8946c31f9a" version="1">Vous vous habituez de plus en plus aux capacités de votre corps et de votre esprit.</content>
	<content contentuid="h8eff299cg5b1bg4a2eg8780g5e3a81c27028" version="1">Maîtrise Psionique</content>
	<content contentuid="hf5f7bd19g030cg4c51gaf56ge397fc20ea48" version="1">Augmentez votre &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; de 1 et apprenez une nouvelle Capacité Psionique</content>
	<content contentuid="h7dbaddaag2534g4412g8f14gee3262ccb309" version="1">Capacité Psionique</content>
	<content contentuid="h2517a90dg0ec8g44c3ga88dg0951fb94a5ab" version="1">Avec des esprits puissants, les flagelleurs mentaux sont capables d'influencer le monde physique par la pensée. Ce type de magie est appelé capacité psionique, commençant au niveau 1, et tous les 2 niveaux supplémentaires, vous pouvez choisir parmi une liste spéciale de compétences.</content>
	<content contentuid="h032c06feg9e43g4a55g8fe2g63e9a07520b2" version="1">Entraînement à l'Armure de Flagelleur Mental</content>
	<content contentuid="hdb4a557dg6e28g4dcbgae5bgcea678a925ee" version="1">Les flagelleurs mentaux naissent de tous types de personnes, donc ils ont tous types d'entraînement. Lors de la création d'un personnage de flagelleur mental, choisissez entre trois types de maîtrise d'armure.</content>
	<content contentuid="hc8aa47e1g972dg463bg9e99gecd71c645de1" version="1">Capacité Psionique</content>
	<content contentuid="hd4ca6eb8g1d90g4208g8495gd07c325579ed" version="1">Avec des esprits puissants, les flagelleurs mentaux sont capables d'influencer le monde physique par la pensée. Ce type de magie est appelé capacité psionique, commençant au niveau 1, et tous les 2 niveaux supplémentaires, vous pouvez choisir parmi une liste spéciale de compétences.</content>
	<content contentuid="h3e4a9654gb215g4c44gbaedg9c78b27a40af" version="1">Vous apprenez à conjurer un petit faisceau d'énergie avec votre esprit.</content>
	<content contentuid="h773876c4ge7aeg44ecgb4f8g7182a37bdd02" version="1">Explosion Mentale</content>
	<content contentuid="h05b592c7g03b6g4460gaeafg88e0e91fbcef" version="1">Avec un contrôle accru sur votre esprit, vous apprenez à projeter votre énergie psionique sur une grande zone, peut-être en étourdissant quiconque se trouve sur le chemin.</content>
	<content contentuid="h22c69aa7ge2c7g47dcg9003g39a125db0fc1" version="1">Coups de Tentacules</content>
	<content contentuid="h5e7178a6ge9c8g4cb0gb829g79a11cc589ce" version="1">À mesure que vous vous habituez à vos tentacules, ils deviendront plus forts et plus coordonnés. Vous les utilisez maintenant avec vos poings lors d'attaques sans arme. Vos attaques sans arme infligent [1] supplémentaire.</content>
	<content contentuid="hdb469e60g80cbg4177g85d2ga10115e83f96" version="1">Extraction Cérébrale</content>
	<content contentuid="h488ff028g9c32g42f3gbb2bgc92a986808b3" version="1">Lobotomisez une créature à proximité qui est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="STUNNED"&gt;Étourdie&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;Prostrée&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLEEPING"&gt;Endormie&lt;/LSTag&gt;, ou Inconsciente.</content>
	<content contentuid="hccebafaag4b27g4b05gb077gc28ebaa94dee" version="1">Capacité Psionique de Base</content>
	<content contentuid="h1996ad92ga83eg437eg8951g975b126aff8a" version="1">Comme tout début, vous vous adaptez encore à vos nouveaux pouvoirs. Chaque jour, votre corps et votre esprit démontrent de nouvelles façons d'interagir avec le monde qui vous entoure.</content>
	<content contentuid="h6fe056e0g5170g4601gb232g81036f5fe56d" version="1">Capacité Psionique Intermédiaire</content>
	<content contentuid="hd617ba9cg770eg4b32gad29g2c65f625ebc6" version="1">Le temps fait grandir et mûrir tout en de nouvelles choses. Vos pouvoirs grandissent et changent également avec vous, vous permettant de manifester des capacités plus puissantes.</content>
	<content contentuid="h43e4e06fgbe89g43c9gb6d2g7d2e19c5f764" version="1">Capacité Psionique Avancée</content>
	<content contentuid="h90b9bc70g315bg429eg8cddg5be0457912e4" version="1">Jouer avec la réalité est devenu facile pour vous. Vous êtes devenu le summum du pouvoir psionique, un maître de l'esprit et du corps.</content>
	<content contentuid="h14feb45dg2bfag4daegb9a9g4a41bb69f90f" version="1">Déguisez votre nature</content>
	<content contentuid="h1e8c8bf6g02b3g4a7fg8d08gf59c317dd594" version="1">Vous pouvez cacher votre vraie nature aux yeux des autres personnes.</content>
	<content contentuid="h59da3844g44a9g42b8ga8dege8d479b0d2cd" version="1">Rien de mieux pour nourrir un esprit en croissance qu'un cerveau frais. La connaissance de l'extraction d'un cerveau vous vient naturellement.</content>
	<content contentuid="hc1ac5884ga97fg469bgb667gd81f9bf89a7f" version="1">Annulez les actions des autres avec votre esprit. Forcez d'autres êtres à effectuer des actions spécifiques.</content>
	<content contentuid="hd25fb590g9733g4bafgbb6ag3c83fbc77c65" version="1">Votre corps devient intrinsèquement magique, vous rendant plus résistant à la magie externe.</content>
	<content contentuid="hdfb401f0gc987g4a3bga0a8g45ccc4b21216" version="1">Grâce à la force de votre esprit, vous êtes capable d'immobiliser d'autres personnes.</content>
	<content contentuid="h93895aebg8796g4d89g8122g36346e1be367" version="1">Étourdissement par Tentacule</content>
	<content contentuid="hc4ec7269g9e77g42b3gba48g5241ef130d08" version="1">Comme un vrai flagelleur mental, vos puissants tentacules sont capables d'étourdir la proie, la laissant vulnérable à l'extraction cérébrale.</content>
	<content contentuid="hdeb0c807gb647g4ae6gbe34gcf78efb65db8" version="1">Vos capacités psioniques surpassent même la force de puissants monstres. Maintenant, vous pouvez immobiliser les monstres à volonté.</content>
	<content contentuid="h8b48fb10g10fag46dcg8a1age41830c52438" version="1">Le lavage de cerveau total est une tâche facile pour un flagelleur mental complet comme vous. Contrôlez les autres personnes pour en faire vos alliés.</content>
	<content contentuid="hb4985271g7d73g4935gbc12g04f26a07744e" version="1">Les yeux sont la fenêtre de l'âme. Comme un être sans âme, vos yeux ne montrent que le vide et les ténèbres, ébranlant les esprits les plus faibles.</content>
	<content contentuid="h12d4a9deg25d5g42cdgb52agfe4cbf330eef" version="1">La gravité ne signifie rien pour vous. Déplacez les choses juste avec le pouvoir de votre esprit.</content>
	<content contentuid="hf66c4887g7863g4ee6g8a1cg67b3297b9fb1" version="1">Ulitharide</content>
	<content contentuid="hfb390433gb722g41f5gba16g0f69ff03a186" version="1">Étant extrêmement rares, les Ulitharides sont considérés comme l'élite de la société des Illithids. Ils ont des dons extraordinaires de force et d'intellect, capables de se métamorphoser finalement en Cerveaux Anciens.</content>
	<content contentuid="h11f2f66dg831cg4ea7gb287gc2626567fb5c" version="1">Tête 2</content>
	<content contentuid="he177ac71g8e06g4808gb69bgcf0fbbde7dd8" version="1">Tête 1</content>
</contentList>