<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="b96da24b5d46475d8b531673e32005aa" version="2">Crochets du Serpent de Feu</content>
	<content contentuid="7f95e8237fb2499d853f3ee9b7548887" version="6">Vos bras et vos jambes sont enveloppés de jets de flammes rugissantes. Lorsque vous effectuez une attaque à mains nues pendant votre tour, vous pouvez envoyer des vrilles de flammes qui s'étendent au-delà de votre portée normale. Votre portée augmente de 9 mètres pour cette attaque, et elle inflige des dégâts de feu au lieu de dégâts contondants. Si vous choisissez de la renforcer, vous dépensez 1 point ki pour infliger 1d10 dégâts de feu supplémentaires. Le Ki n'est consommé que sur un coup réussi.</content>
	<content contentuid="abd6fb8322df4878a88b7c4cf0de495a" version="2">Déflagration</content>
	<content contentuid="67e8354df6314f4ea640efd348155d2c" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe enflammée basique. Il augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu.</content>
	<content contentuid="41bd7fc7216344a5973656f6ad5ac609" version="2">Explosion enflammée renforcée</content>
	<content contentuid="65455d87856e4c6c8881f5abf5735de1" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Il s'agit d'une frappe enflammée renforcée. Il augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu. S'il touche, vous consommez 1 ki et ajoutez 1d10 dégâts de feu à l'attaque. De plus, vous enflammez vos poings, ajoutant 1d4 dégâts de feu aux attaques de ce tour.</content>
	<content contentuid="8e4e0e5076d94f99ac342127db47876c" version="2">Déflagration</content>
	<content contentuid="5a2728dffcd4482e98176f6369d3b8c4" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Il s'agit d'une frappe enflammée utilisant une action bonus. Elle augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu.</content>
	<content contentuid="e96b389864204df986285a22ee2044ff" version="2">Explosion enflammée renforcée</content>
	<content contentuid="724dcfc4fb744b7b851fbe5a426d3ec7" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Il s'agit d'une frappe enflammée utilisant une action bonus. Il augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu. Si elle touche, vous consommez 1 ki et ajoutez 1d10 dégâts de feu à l'attaque. De plus, vous enflammez vos poings, ajoutant 1d4 dégâts de feu aux attaques de ce tour.</content>
	<content contentuid="a5fa8d1aa46c4439a7f5ee18390f3a13" version="2">Déluges de feu</content>
	<content contentuid="13ef9db17e8f4191bb26456db09a1bf7" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Il s'agit d'une frappe enflammée basique. Il augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu.</content>
	<content contentuid="8c28b28322eb4ff0a05535b6eeb14da9" version="2">Déluges de feu renforcée</content>
	<content contentuid="2e3207699d404a0e970e28bdaea318e8" version="6">Brûlez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Il s'agit d'une frappe enflammée renforcée. Il augmente votre portée de 9 mètres et transforme vos dégâts à mains nues en feu. Si elle touche, vous consommez 1 ki et ajoutez 1d10 dégâts de feu à l'attaque. De plus, vous enflammez vos poings, ajoutant 1d4 dégâts de feu aux attaques de ce tour.</content>
	<content contentuid="d6c42d938868453db9026bb550a981b8" version="2">Poing de l'air comprimé</content>
	<content contentuid="3dc08a7b11a44114bab83fba464db640" version="6">Vous invoquez un vent tourbillonnant et le concentrez autour de votre poing. Lorsque vous effectuez une attaque à mains nues à votre tour, vous pouvez choisir de lancer des jets d'air condensés qui s'étendent au-delà de votre portée normale. Votre portée augmente de 9m pour cette attaque. Si l'attaque touche, vous dépensez 1 point de ki pour forcer la cible à effectuer un jet de sauvegarde en Force. Si elle échoue, elle est repoussée de 6m et tombe à terre.</content>
	<content contentuid="acb1ab870833422f898dcccba3c43864" version="2">Souffle d'air</content>
	<content contentuid="8962707744fd46b99bb1c51bf7494975" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe venteuse basique. Cela augmente votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="963276117dfd4feeae50-a025b9444d00" version="2">Souffle d'air renforcé</content>
	<content contentuid="ac93e7c4272b478dbd25-2762f191ce5c" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe venteuse basique. Cela augmente votre portée de 9m. Si l'attaque touche, vous forcer la cible à effectuer un jet de sauvegarde en Force. Si elle échoue, elle est repoussée de 6m et tombe à terre.</content>
	<content contentuid="7cfbcc001c054d39a249ae52c3a55b1e" version="2">Souffle d'air</content>
	<content contentuid="b27a6935893d41f9b4d57e61490a9ff7" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe venteuse basique utilisant une action bonus. Cela augmente votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="1cb26b4160b3401fba36fd5e0f31bc53" version="2">Souffle d'air renforcé</content>
	<content contentuid="765de054df164425b4b4f5d563b4358f" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe venteuse basique utilisant une action bonus. Cela augmente votre portée de 9m. Si l'attaque touche, vous forcer la cible à effectuer un jet de sauvegarde en Force. Si elle échoue, elle est repoussée de 6m et tombe à terre.</content>
	<content contentuid="a047df6f580d46e9884e44540ef9bcac" version="2">Déluges venteux</content>
	<content contentuid="bb99a3814fc0486481fdd670fdec4db0" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Cela augmente votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="42912e8cb68c417288f4677b58811872" version="2">Déluges venteux renforcé</content>
	<content contentuid="dbe6650c42ad417cac1c2f2b44c917bc" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Cela augmente votre portée de 9m. Si l'attaque touche, vous forcer la cible à effectuer un jet de sauvegarde en Force. Si elle échoue, elle est repoussée de 6m et tombe à terre.</content>
	<content contentuid="fb20c64efdc44bc7a96a7869dbbff8d9" version="2">Frappe rocailleuse</content>
	<content contentuid="ddb117186d144ec3a24a659d22453053" version="6">Vous invoquez un rocher de terre et le projeter vers l'avant avec votre poing. Lorsque vous effectuez une attaque à mains nues à votre tour, vous pouvez choisir de frapper des rochers compacts qui s'envolent au-delà de votre portée normale. Votre portée augmente de 9m pour cette attaque. Votre type de dégâts pour cette attaque devient Perçant. Si vous choisissez de le renforcer, vous frappez votre poing dans le sol, projetant des morceaux de roches vers le haut. Tous les ennemis dans la zone subissent des dégats dégâts. De plus, ils doivent effectuer un jet de sauvegarde en Force ou tomber à terre. Le Ki n'est consommé que sur un coup réussi.</content>
	<content contentuid="f0a1a37f11bb4f36b6c72c21de5d7a95" version="2">Explosion terreste</content>
	<content contentuid="c18a14e74ef34944a7e64ce074cbced4" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe rocailleuse basique. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant.</content>
	<content contentuid="284c45eef6fa4b749d62c54adf5338b0" version="2">Explosion terreste renforcée</content>
	<content contentuid="54a780a06c8c495d94b62ee1fd2ecde7" version="6">Déstabilisez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe rocailleuse renforcée. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant. Votre attaque se transforme en une attaque de zone. Si elle touche au moins une créature, vous consommez 1 ki, et tous ceux qui se trouvent dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Force. Si elles échouent, elles tombent à terre.</content>
	<content contentuid="bb87c121f7864b3ca62bd1dd12c32142" version="2">Explosion terreste</content>
	<content contentuid="2152b19cb6ca47828f48ea4747f7c026" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe rocailleuse utilisant une action bonus. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant.</content>
	<content contentuid="51e6b5a5a27e45dbba304617d0566619" version="2">Explosion terreste renforcée</content>
	<content contentuid="46ec0c193f9b447db5531b33e2e20529" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant. Votre attaque se transforme en une attaque de zone. Si elle touche au moins une créature, vous consommez 1 ki, et tous ceux qui se trouvent dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Force. Si elles échouent, elles tombent à terre.</content>
	<content contentuid="6dd849c0beb84e93947418a7ae11a77c" version="2">Déluges rocailleux</content>
	<content contentuid="8522fb77b7074373b732168a01f14eb3" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant.</content>
	<content contentuid="83b52523dd4c435bbbb0124406d9a544" version="2">Déluges rocailleux renforcé</content>
	<content contentuid="a5b0b5c091884bf1b5fb6287cf50fea2" version="6">Frappez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Cela augmente votre portée de 9m. Vos dégâts deviennent Perçant. Votre attaque se transforme en une attaque de zone. Votre attaque se transforme en une attaque de zone. Si elle touche au moins une créature, vous consommez 1 ki, et tous ceux qui se trouvent dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Force. Si elles échouent, elles tombent à terre.</content>
	<content contentuid="d5b2e97260d84fe1a85427b37fe07c84" version="2">Le patient blaireau écoute</content>
	<content contentuid="04c14adad348467b88b5d7b562ae992b" version="6">Vous tendez la main avec votre ki en direction du sol. Vous pouvez dépenser 2 ki avec une action bonus pour acquérir la capacité de ressentir les vibrations jusqu'à 9 mètres. Cela vous immunise contre l'aveuglement et vous permet de voir toutes les cibles invisibles dans un rayon de 9 mètres. [1].</content>
	<content contentuid="081b030d1a564196ad35024fa291508f" version="1">Perception des vibrations</content>
	<content contentuid="25bbff60aee64568bfc2b9d178f38c1e" version="1">Votre connexion à la Terre vous permet de ressentir les vibrations. [1].</content>
	<content contentuid="3df655936c494ef2a1030dcea4142231" version="1">Énergies élémentaires</content>
	<content contentuid="34841a20ae9c46af98fd29cfc124281e" version="1">La puissance de vos frappes élémentaires sont augmentées.</content>
	<content contentuid="00a74780038a4bffb6dc1fdb6eec7313" version="1">Paume élémentaire</content>
	<content contentuid="4e7747c6b0c344248a10eff95559d053" version="1">Il s'agit d'une état temporaire, permettant aux frappes des 4 éléments de repousser.</content>
	<content contentuid="f7a0d82d8ecf4368910f5cb83c0f17e9" version="2">Particule solaire</content>
	<content contentuid="d8b0880d714840bcab1dbd62e2feecd8" version="6">Votre ki se manifeste sous la forme d’un orbe de feu rugissant. Vous pouvez dépenser 2 points de ki pour lancer une sphère enflammée.</content>
	<content contentuid="4a42f2f7953d481ebb0b614408366249" version="2">Volées du vent murmurant</content>
	<content contentuid="76d24adbdbc649fcadcc4f16337d21df" version="6">Vous obscurcissez l’air lui-même, en puisant dans l’humidité naturelle de l’air. Vous pouvez dépenser 1 point ki pour lancer nuage de brouillard.</content>
	<content contentuid="9f93b095cde743fd9e6d999cdfc04132" version="2">Lance de la flèche crépitante</content>
	<content contentuid="d37ea7f179a945c7b303b9648743710f" version="6">Vous fusionnez et concentrez le feu en vous, le canalisant sous forme d’électricité. Vous pouvez dépenser 3 points de ki pour lancer Eclair.</content>
	<content contentuid="cc884ef3b9ef457597521d9248de6154" version="2">Rivières de flammes affamées</content>
	<content contentuid="8d00c18102c74af2a5b7219f4f1f6755" version="6">Vous envoyez vos mains vers le haut, faisant jaillir du sol un mur de feu ardent. Vous pouvez dépenser 4 points de ki pour lancer Mur de feu.</content>
	<content contentuid="5025f2ee23c74333b0946730b07b0531" version="2">Défense de la montagne éternelle</content>
	<content contentuid="403682f947a140718dfbe45548562b92" version="6">Votre corps se durcit comme de la pierre, presque insensible aux armes. Vous pouvez dépenser 4 points de ki pour lancer Peau de pierre, en vous ciblant.</content>
	<content contentuid="e626391539a9435db8a727b77d062cab" version="2">Pluie du glacier frigorifiant</content>
	<content contentuid="71a97b2998964003b7e2272d8c2cde09" version="6">Vous refroidissez l’air du ciel au-dessus de vous, condensant les gouttelettes d’eau en pluie verglaçante et en grésil. Vous pouvez dépenser 3 points de ki pour lancer Tempête de neige.</content>
	<content contentuid="b46706d5336b470a9fc7932fd3a7544f" version="2">Glissement de terrain</content>
	<content contentuid="a04114bee3d44ced9d6e2d9f3f831024" version="6">Le sol tremble et émet un grondement sourd alors qu’un mur de pierre apparaît. Vous pouvez dépenser 5 points de ki pour lancer Mur de pierre.</content>
	<content contentuid="0c8dd5b410944a40b650a03acc565f50" version="2">Barrière de cristal</content>
	<content contentuid="bf353e99411a41a9a8488ea2ae8d84ad" version="6">L’humidité de l’air est rassemblée et gelée, invoquant une pure barrière de glace. Vous pouvez dépenser 6 points de ki pour lancer Mur de glace.</content>
	<content contentuid="9e9111bb06a14d6db9c4464cb358da15" version="2">Le sol qui touche les cieux</content>
	<content contentuid="681194f82ea04ece88cb9efe4b3700f8" version="6">Concentrant votre force avec un cri grondant, vous balancez vos bras vers le haut, provoquant une éruption de terre  et de pierre qui engloutit vos ennemis. Vous pouvez dépenser 3 points de ki pour lancer Eruption de terre.</content>
	<content contentuid="16dbf32212214cabb504df4cc5fd2ad3" version="2">Griffes du Naga de givre</content>
	<content contentuid="90a8e6509a744c7ba73d813123ce6b25" version="6">Vous condensez l’humidité de l’air et la transformez en un éclat de glace. Lorsque vous effectuez une attaque à mains nues pendant votre tour, vous pouvez choisir d'envoyer des attaques qui s'étendent au-delà de votre portée normale. Votre portée augmente de 9m pour cette attaque. Voos dégâts se transforment en dégâts de froid pour cette attaque. Si vous choisissez de renforcer l'attaque, la zone d'impact est plus grande. Votre cible subit des dégâts et toutes les cibles dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Si elles échouent, elles subissent 1d10 dégâts de froid laissant une surface gelée.</content>
	<content contentuid="1d8264c48fd041e69c55cf4dc05116f7" version="2">Explosion glaciale</content>
	<content contentuid="ecd94fb3-6b84342b0fc50f8e924a244" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe glaciale basique. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="a13fc8c30636479d9625c92d7b52d067" version="2">Explosion glaciale renforcée</content>
	<content contentuid="f264b72985c5417283edcb8f2e864cef" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe glaciale renforcée. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m. Si l’attaque réussi, elle gèle le sol. Tous les ennemis dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Si elles échouent, elles subissent 1d10 dégâts de froid.</content>
	<content contentuid="7567953cff024d7490f2934671471514" version="2">Explosion glaciale</content>
	<content contentuid="b661db54228c48ceb783f815806a3673" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe glaciale utilisant une action bonus. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="2c3577ff3e074ea3ae9b7169393490a9" version="2">Explosion glaciale renforcée</content>
	<content contentuid="32811a96d63c4d3585b39c2586e1f1a1" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Il s’agit d’une frappe glaciale renforcée. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m. Si l’attaque réussi, elle gèle le sol. Tous les ennemis dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Si elles échouent, elles subissent 1d10 dégâts de froid.</content>
	<content contentuid="57cf8e52476c465091ca35bda07403d0" version="2">Déluges de froid</content>
	<content contentuid="b899041578d34a43a507bbf3794991e3" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m.</content>
	<content contentuid="da388857047f4a19a1cca572b9e4f5f7" version="2">Déluges de froid renforcé</content>
	<content contentuid="025ebef309964f0ca74f2b72b5cb976b" version="6">Gèlez votre ennemi à distance. Cette attaque est considéré comme une attaque supplémentaire offerte par Déluges de coups. Vos dégâts se transforment en dégâts de froid et étend votre portée de 9m. Si l'attaque réussi, tous les ennemis dans la zone doivent effectuer un jet de sauvegarde de Dextérité. Si elles échouent, elles subissent 1d10 dégâts de froid.</content>
	<content contentuid="07444bbd19194fe6bf113d9bb2f3eec8" version="2">Rafale d'explosions élémentaires</content>
	<content contentuid="5dc696b166da46e89f37408657ab45f8" version="6">Choisissez ceci pour débloquer 4 explosions éléméntaires qui peuvent être utilisées en tant que votre Déluges de coups.</content>
</contentList>