<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h8eeac0d7g1ec2g4e56g8187gacf81e4f7200" version="1">Domaine de l'Ambition</content>
	<content contentuid="h9b33dfb1g4aefg4419g8fdfgf257c6da4ce5" version="1">Les clercs d'ambition agissent comme des vizirs rusés qui plantent subtilement les graines qui fleuriront dans l'ambition que leurs dieux désirent. Par l'insinuation, ils rappellent aux acolytes, aux initiés et aux vétérans que gagner sa place (dans la vie ou dans l'au-delà) aux dépens des autres n'est pas honteux, mais est la preuve d'une détermination et d'une motivation sans faille. Rien n'est plus important que cette volonté, suggèrent-ils - ni les liens familiaux, ni l'amitié, ni l'amour. Pas même la dévotion à une divinité...</content>
	<content contentuid="h6a739f5fgbf47g4395g87b2g712ca53f322c" version="1">Ambition</content>
	<content contentuid="hfe0248a1g216fg4c5dga306ge929703101c0" version="1">Éclat de Protection</content>
	<content contentuid="h71bebcabgf28dg43e1g9f04g46eff8c2672f" version="1">Vous pouvez interposer une lumière divine entre vous et un ennemi attaquant. Lorsque vous êtes attaqué par une créature visible à moins de 9 mètres de vous, vous pouvez utiliser votre réaction pour imposer un désavantage au jet d'attaque, provoquant l'éclat de la lumière devant l'attaquant avant qu'il ne touche ou ne rate. Un attaquant qui ne peut pas être aveuglé est immunisé contre cette fonctionnalité</content>
	<content contentuid="hdf2dffcdgee60g47f6gaf75gaab7705cba97" version="1">Conduit Divin : Invoquer un double</content>
	<content contentuid="h61cfa7feg0989g4969g8bfdg6cbbb4fc32e8" version="1">Conduit Divin : Vous pouvez utiliser votre Conduit Divin pour créer une copie illusoire de vous-même.</content>
	<content contentuid="h689c6ba9g0573g4303g9066gd6419948f2e9" version="1">Conduit Divin : Manteau des Ombres</content>
	<content contentuid="h6a598af2g700ag4aeegab96g6f768be39e43" version="1">Conduit Divin : Vous utilisez votre Conduit Divin disparaitre. Par une action, vous devenez invisible jusqu'à ce que le fin de votre prochain tour. Vous devenez visible si vous attaquez ou jeter un sort.</content>
	<content contentuid="hf24f29ceg687fg4324gb42cgd50bb1559305" version="1">Puissant Incantateur</content>
	<content contentuid="hf499c7abg5272g441fga4d1gdafea5bb001f" version="1">Votre dieu vous accorde un pouvoir encore plus intense. Vous pouvez ajouter votre modificateur de Sagesse aux dégâts que vous infligez avec les sorts mineurs Clerc.</content>	
	<content contentuid="h9c950c84g730ag4357g8a14geead4af0ec89" version="1">Conduit Divin : Invoquer un double II</content>
	<content contentuid="h35cab6f1ga403g4fceg8928g08010ca9ac91" version="1">Conduit Divin : Invoquer un double III</content>
	<content contentuid="h2236bed8g2269g43b4g8245g0074829c2ac1" version="1">vous pouvez créer jusqu'à quatre doublons de vous-même, au lieu d'un, lorsque vous utilisez Invoquer un double. Par une action bonus pendant votre tour, vous pouvez déplacer n'importe quel nombre d'entre eux jusqu'à 9 mètres, pour une portée maximale de 120 pieds.</content>	
	<content contentuid="hec9d2ea4g1e5bg4740g8e4eg37901dd7c8d6" version="1">Charges d'Éclat de Protection</content>	
	<content contentuid="h281558b6gecb3g4914gac32g734b96449a80" version="1">Ces charges alimentent vos Éclat de Protection.</content>	
	<content contentuid="h6e290055gbb1bg4b0eg836cgaddc42d9d984" version="1">Charges d'Éclat de Protection +1</content>	
	<content contentuid="hfd31e6c7ga620g4b72gac99g483019a8b057" version="1">Vous gagnez une charge supplémentaire d'Éclat de Protection.</content>	
	<content contentuid="h60dc80c9g5c41g4f1bg8558ge9d92fa3ed0d" version="1">Manteau des Ombres</content>	
	<content contentuid="he14af841g5d60g4afegb9e2g3fd9c9979013" version="1">Vous pouvez utiliser votre Conduit Divin pour disparaître. Au cours d'une action, vous devenez invisible jusqu'à la fin de votre prochain tour. Vous redevenez visible si vous attaquez ou lancez un sort.</content>
</contentList>