<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="3e848208-cfb5-4444-b04d-455b8c96faf8" version="1">La Lame maudite</content>
  <content contentuid="7b262456-2a70-44bc-8a3f-560af7a4667d" version="1">Vous avez noué votre pacte avec une mystérieuse entité de la Gisombre, une force qui se manifeste dans des armes magiques intelligentes sculptées dans les ombres. La force de la Gisombre qui se cache derrière ces armes peut offrir des pouvoirs aux occultistes qui scellent un pacte avec elles. De nombreux occultistes de la Lame maudite créent des armes qui imitent celles formées dans la Gisombre. D'autres y renoncent, se contentant d'incorporer la magie noire de ce plan dans leurs sorts.</content>
  <content contentuid="10c71b70-97d6-4ce8-a353-d064a01a35a7" version="1">Armure de malédictions</content>
  <content contentuid="0a4d9338-eef4-436f-9e45-cef7947af8ff" version="1">Votre malédiction devient plus puissante. Si la cible de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la Lame maudite&lt;/LSTag&gt; vous touche avec un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Réaction&lt;/LSTag&gt; pour lancer un dé et faire rater l'attaque.</content>
  <content contentuid="c79787b0-86a7-4e3b-bf41-df3fd0b9de8b" version="1">Malédiction de la Lame maudite</content>
  <content contentuid="b2b10e48-446a-49d9-aabf-2e621f1fb487" version="1">Vous gagnez la capacité de placer une malédiction funeste sur un ennemi. La malédiction prend fin si la cible meurt, que vous mourez ou êtes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INCAPACITATED"&gt;incapable d'agir&lt;/LSTag&gt;. Jusqu'à ce que la malédiction se termine, vous infligez [1] dégâts supplémentaires contre la cible maudite. Chaque &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; effectué à l'encontre de cette dernière se traduira en un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; sur un résultat de 19 ou 20. Si la cible meurt, vous regagnez [2].</content>
  <content contentuid="89c156fb-6628-46cb-9f0a-f91336039aae" version="1">Spectre maudit</content>
  <content contentuid="7a0e9c23-d3ec-4dba-b7be-5f319dc1d687" version="1">Vous pouvez maudire l'âme d'une personne que vous tuez, la liant temporairement à votre service. Lorsque vous tuez un humanoïde, vous pouvez faire en sorte que son esprit sorte de son cadavre sous la forme d'un spectre.  Quand le spectre apparaît, il gagne des &lt;LSTag Tooltip="TemporaryHitPoints"&gt;points de vie temporaires&lt;/LSTag&gt; égaux à la moitié de votre niveau d'Occultiste. Il obéit à vos ordres et a un bonus sur ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; égal à votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;. Le spectre reste à votre service jusqu'à la fin de votre prochain &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;, puis il disparaît dans l'au-delà.</content>
  <content contentuid="7d5dc92c-c655-46cc-8609-37089732c214" version="1">Armure de malédictions</content>
  <content contentuid="4c9d6f6d-d428-4e6e-b7c6-ac1656425b09" version="1">Votre malédiction devient plus puissante. Si la cible de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la Lame maudite&lt;/LSTag&gt; vous touche avec un &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jet d'attaque&lt;/LSTag&gt;, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Réaction&lt;/LSTag&gt; pour lancer un d6 et faire rater l'attaque sur un résultat de 4 ou plus.</content>
  <content contentuid="2e13be39-a1eb-40e3-bfd4-7f3d672de7ec" version="1">Guerrier maudit</content>
  <content contentuid="6de8d381-dabf-4bf4-b39c-cdab677ccdf6" version="1">L'influence de votre Patron vous permet également de canaliser mystiquement votre volonté à travers une arme particulière. Vous pouvez toucher une arme que vous &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;maîtrisez&lt;/LSTag&gt; et qui n'a pas la propriété &lt;LSTag Tooltip="TwoHanded"&gt;à deux mains&lt;/LSTag&gt;. Lorsque vous portez une attaque avec cette dernière, vous pouvez utiliser votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; à la place de celui de &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; ou de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; pour vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; et de dégâts. Cet effet dure jusqu'à votre prochain &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;. Aussi, si vous avez choisi le &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="PactOfTheBlade"&gt;Pacte de la lame&lt;/LSTag&gt;, ce bonus s'applique à toute arme dont vous avez la maîtrise.</content>
  <content contentuid="6ba95120-c399-4891-b707-42f0b9dfe3f1" version="1">Faveur de la Lame maudite</content>
  <content contentuid="5b259a04-e041-47f9-a157-8528e34db7d3" version="1">Votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_AccursedSpecter"&gt;Spectre maudit&lt;/LSTag&gt; gagne une faveur, augmentant ainsi ses &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; et ses dégâts.</content>
  <content contentuid="56629f3b-c47c-44ee-b039-1dc0fbcffdb2" version="1">Guerrier maudit (à distance)</content>
  <content contentuid="b0dec362-5e52-4017-bde7-769d25b82870" version="1">Guerrier maudit (mêlée)</content>
  <content contentuid="49586827-a52e-44d9-8528-54bfe28fe013" version="1"></content>
  <content contentuid="52796dc7-46e5-4237-a445-e8e47ba8a056" version="1">Ombre d'égarement</content>
  <content contentuid="4664f2a3-e93d-4fa9-9010-2f6ca5f10661" version="1">Des ombres en formes de flammes enveloppent votre corps, vous octroyant une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RESISTANCE"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts radiants. Vous devenez également &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SNEAKING_HEAVILY_OBSCURED"&gt;très peu visible&lt;/LSTag&gt; aux yeux d'autrui. De plus, chaque fois qu'une créature située à moins de 3m de vous vous attaque, les ombres s'acharnent sur cette créature, lui infligeant [1].</content>
  <content contentuid="c11dceb0-2839-41a9-b14e-57c5d10e54a6" version="1">Ombre d'égarement: Aveuglement</content>
  <content contentuid="0fce0270-7b7f-48b5-bcaf-5af6dea5683a" version="1">Ombre d'égarement: Lumière faible</content>
  <content contentuid="cc7ef9e8-be79-467d-9208-7d8842711a19" version="1">Pacte de la lame: Lier une arme à distance</content>
  <content contentuid="283a2dd4-47f9-440e-952e-93f483312c11" version="1">Maître des malédictions</content>
  <content contentuid="f7cf996b-b7f6-4a19-8aab-ff5bebde461b" version="1">Vous pouvez propager la malédiction de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la Lame maudite&lt;/LSTag&gt; sur une autre créature. Lorsque la créature maudite meurt, vous pouvez appliquer la malédiction et ses effets à une autre créature que vous pouvez voir dans un rayon de 9 mètres autour de vous, à condition que vous ne soyez pas &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INCAPACITATED"&gt;incapable d’agir&lt;/LSTag&gt;. Lorsque vous appliquez la malédiction de cette manière, vous ne récupérez pas les &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; de la créature maudite précédemment. Si vous choisissez de ne pas le faire, vous regagnez alors [2].</content>
  <content contentuid="ece130cd-b99a-4904-8606-543693ab47dc" version="1">Malédiction de la Lame maudite: Propagation</content>
  <content contentuid="8a848fe9-1b99-4dc6-947b-545b66cf865b" version="1">Vous pouvez réappliquer la &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la Lame maudite&lt;/LSTag&gt; à une autre créature que vous pouvez voir dans un rayon de 9m autour de vous.</content>
  <content contentuid="74c50bce-6c62-4bbe-9a3e-5c7e23b7d134" version="1">Malédiction de la Lame maudite: Soin</content>
  <content contentuid="201893fe-67d4-4e25-b841-af0b190ba045" version="1">Vous pouvez choisir de ne pas propager votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la Lame maudite&lt;/LSTag&gt; à une autre créature et regagnez ainsi [1] suite à la mort de la créature précédemment maudite.</content>
  <content contentuid="a7519cc0-5ddd-4c7a-b997-e88934e41b81" version="1">Si la créature précédemment maudite est morte, vous pouvez maintenant décider de propager votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la lame maudite&lt;/LSTag&gt; à une autre créature que vous pouvez voir dans un rayon de 9m ou plutôt décider de ne pas le faire et ainsi regagner immédiatement des &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt;. Si vous ne pouvez pas propager la malédiction à une autre cible pendant ce tour, votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction&lt;/LSTag&gt; prend automatiquement fin à la fin de ce tour.</content>
  <content contentuid="24af6d79-cfaa-4ff6-abd1-afbf58313c0c" version="1">Ayant tué la créature maudite, vous pouvez propager votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_HexbladeCurse"&gt;Malédiction de la lame maudite&lt;/LSTag&gt; à une autre créature que vous pouvez voir dans un rayon de 9m ou plutôt décider de ne pas le faire et ainsi regagner immédiatement des &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt;. Si vous êtes dans l'impossibilité de propager votre malédiction, vous regagnerez [1] à la place.</content>
  <content contentuid=" " version="1"></content>
  <content contentuid=" " version="1"></content>
  <content contentuid=" " version="1"></content>
</contentList>