<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h36cd182ag0539g4c07g9733g9800e2be2e61" version="1">Âme profane</content>
	<content contentuid="hfbd01de7g915eg4e1bga526gbf3a598c1162" version="1">Les chasseurs de sang de l'Ordre de l'Âme Profane ont repoussé les limites de l'hémocratie pour l'utiliser contre certaines des créatures les plus terrifiantes qui corrompent le monde. Bien qu'ils aient peut-être échangé une partie d'eux-mêmes contre leur pouvoir, les membres de cet ordre savent que les avantages de ce pouvoir l'emportent largement sur le prix à payer.</content>
	<content contentuid="h92dc4da9gf353g4baegbae1ge71394d69275" version="1">Grands Anciens</content>
	<content contentuid="heabafd41g22dcg4cb6g82c6g89fdf8030409" version="1">Votre protecteur est une entité mystérieuse dont la nature est totalement étrangère au tissu de la réalité.</content>
	<content contentuid="hff4a8cf6g77feg403dgbdddg0d207660d5e8" version="1">Concentration du Rite</content>
	<content contentuid="hca47f128g1d44g46c7g9b2bg1fe3ad4761d6" version="1">Grands Anciens. Lorsque vous obtenez un coup critique contre une créature, cette créature et toutes les autres créatures de votre choix dans un rayon de 3 mètres sont effrayées par vous jusqu'à la fin de votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="hdecd76feg3b78g4f4ag91a8g113f5b03fbb8" version="1">Arcanes révélés</content>
	<content contentuid="ha10be3d7g817bg4683g8304g4d3b107742e5" version="1">Au 7ème niveau, votre mécène vous accorde l'utilisation d'un sort distinctif basé sur votre pacte. Vous lancez ce sort en utilisant n'importe quel emplacement de sort de magie de pacte, et vous ne pouvez plus le faire avant d'avoir terminé un long repos.</content>
	<content contentuid="h1e5f0864f08844d1a0246eca13c199c7dfce" version="1">Magie de guerre améliorée</content>
	<content contentuid="h8432f553139941acacbb6f0c58e36a26425b" version="1">Lorsque vous utilisez votre action pour lancer un sort, vous pouvez effectuer une attaque avec une arme en guise d'action bonus.</content>
    <content contentuid="hb56e10788bbf4426a0efb802ef4b9763e229" version="1">Âme endurcie</content>
	<content contentuid="h66a0b78d966640a08a64f7d67e61fc7ccgg5" version="1">Lorsque vous atteignez le niveau 14, vous avez l'avantage aux jets de sauvegarde contre le charme et l'effroi.</content>
    <content contentuid="h54824ff5b0b94187894160fd5d8f5478c4g9" version="1">Arcanes déchainées</content>
	<content contentuid="hfce2b19cef9c46e68615ed4c5b78339dda13" version="1">Au niveau 15, votre patron vous accorde l'utilisation d'un sort supplémentaire en fonction de votre pacte. Vous lancez ce sort sans dépenser d’emplacement de sort et vous ne pouvez plus le refaire tant que vous n’avez pas terminé un repos long.</content>
    <content contentuid="h5d120c42a3f34df7909bf788bebf423c1e42" version="1">Malédiction du sang de l'adrénaline</content>
	<content contentuid="h073d5556406f4148bee4e256c99ad9e8fa8c" version="1">Forcez votre sang à pomper l'adrénaline pour obtenir une action bonus supplémentaire pendant 2 tours.</content>
	<content contentuid="hf311e9553998481293712186dbafa75ac4dg" version="1">La malédiction du sang de l'adrénaline amplifiée</content>
	<content contentuid="h4acb2c67af614e05a804446c544e54c84e26" version="1">Forcez votre sang à pomper l'adrénaline pour obtenir une action bonus supplémentaire pendant 5 tours. Amplifiez en vous infligeant [1].</content>
	<content contentuid="h4b46a11e95dc46ef88dbb27048b929b3g0dg" version="1">Accéléré</content>
	<content contentuid="h8b5a185affa94553b835a7d102281fc770f7" version="1">Action bonus supplémentaire</content>
</contentList>