<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="he40784bagcb1ag4594g9d8dg0863b5f480f2" version="1">Escrimeur</content>
		<content contentuid="hc6e29117g71aeg4c19gba33g7f1241d65fc8" version="1">Alors que la plupart des guerriers cherchent à vaincre leurs ennemis par la force des bras ou la force brute, l'archétype de l'escrimeur le fait par des frappes précises et des capacités martiales supérieures. Ce qui lui manque en termes de force et d'endurance, il le compense par sa finesse, son habileté et sa technique. </content>
	<content contentuid="hbd9b5df7g35f9g4556g83b7g85db28c24181" version="1">Formation classique</content>
		<content contentuid="h2312bd15g68b2g48e8gb3beg6f284f04d6a7" version="1">Vous gagnez la compétence avec les armures moyennes et les cimeterres. Vous n'avez pas besoin d'avantage sur votre &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jet d'attaque&lt;/LSTag&gt; pour appliquer votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque furtive&lt;/LSTag&gt; si vous utilisez un Exploit dans le cadre de cette attaque.</content>
	<content contentuid="hd9763abeg5856g4952g90b1gef31c84ff10b" version="1">Dés d'exploit</content>
		<content contentuid="h079ddd7dg36deg4255g85eegdad4203b88d9" version="1">Vos réflexes aiguisés et votre habileté au combat vous donnent accès à une réserve de dés d'exploit que vous pouvez utiliser pour alimenter vos exploits. Vous commencez avec 2 dés qui sont des D4 et qui augmenteront en taille et en nombre au 5ème niveau. Vous récupérez tous les dés dépensés lors d'un repos court ou long.</content>
		<content contentuid="ha0a4220eg4b2cg4dacg8c19g65961c6493f9" version="1">Vos réflexes aiguisés et votre habileté au combat vous donnent accès à une réserve de dés d'exploit que vous pouvez utiliser pour alimenter vos exploits. Vous disposez désormais de 3 dés qui sont des D6 et dont la taille et le nombre augmenteront au 9ème niveau. Vous récupérez tous les dés dépensés lors d'un repos court ou long.</content>
		<content contentuid="hb27bb327gdd4cg4521ga751g1f4e0913b330" version="1">Vos réflexes aiguisés et votre habileté au combat vous donnent accès à une réserve de dés d'exploit que vous pouvez utiliser pour alimenter vos exploits. Vous disposez à présent de 4 dés qui sont des D8 et dont la taille et le nombre augmenteront au 13ème niveau. Vous récupérez tous les dés dépensés lors d'un repos court ou long.</content>
		<content contentuid="h9d2e511bg9909g408dg9c6fg403a9b972e4b" version="1">Vos réflexes aiguisés et votre habileté au combat vous donnent accès à une réserve de dés d'exploit que vous pouvez utiliser pour alimenter vos exploits. Vous avez maintenant 5 dés qui sont des D10 et qui augmenteront en taille et en nombre une fois de plus au 17ème niveau. Vous récupérez tous les dés dépensés lors d'un repos court ou long.</content>
		<content contentuid="h313aec2cgbe06g4080gaf3cg020fb44302b4" version="1">Vos réflexes aiguisés et votre habileté au combat vous donnent accès à une réserve de dés d'exploitation que vous pouvez utiliser pour alimenter vos exploits. Vous disposez à présent de 6 dés qui sont des D12 et qui ont atteint leur taille et leur nombre maximum. Vous récupérez tous les dés dépensés lors d'un repos court ou long.</content>
	<content contentuid="h3aca491dg862bg4fa3ga6a3g831535b50dab" version="1">Réflexes aiguisés</content>
		<content contentuid="hd1490878ga87fg42e7gab22gd732172d20c4" version="1">Votre entraînement a encore aiguisé vos réflexes. Vous gagnez un +4 aux jets d'initiative. </content>
	<content contentuid="ha3a4cc61g56fcg40b3g9504gb71c016c13d1" version="1">Contre-Attaque/content>
		<content contentuid="hcff4bb7ag4692g43bbga57egaf07d0c0d30d" version="1">Lorsqu'une créature vous touche avec une attaque de mêlée, vous pouvez contre-attaquer en réaction. De plus, vous pouvez utiliser un Exploit dans le cadre de cette attaque sans dépenser de dé d'exploit.</content>
	<content contentuid="hc074349dg3917g46bbg94f9g28e2211830e8" version="1">Contre débilitant</content>
		<content contentuid="h9f096028gf2eag4ef6gafc0g988440d594f6" version="1">Orientez votre Contre vers les jambes de votre adversaire. Forcez votre cible à faire un jet de sauvegarde de force. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SB_Debilitated"&gt;Débilitée&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de son prochain tour.</content>
	<content contentuid="hcf2f3fd1gf328g4348g9649gab340592267a" version="1">Contre débilitant Précis</content>
		<content contentuid="h90066ccag0ae4g4696ga572gb9e04666005f" version="1">Orientez votre contre vers les jambes de votre adversaire. Forcez votre cible à faire un jet de sauvegarde de force. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SB_Debilitated"&gt;Débilitée&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de son prochain tour. Il subit également les dégâts de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Furtive&lt;/LSTag&gt; sans tenir compte du jet de sauvegarde.</content>
	<content contentuid="h8b7ad2cdg07d9g4b23gb03bg7206db615cbc" version="1">Contre Désarmant</content>
		<content contentuid="h3bebd7e0ge8c4g4f1fg94c6g11c99eeec623" version="1">Orientez votre contre vers les mains de votre adversaire. Obligez votre cible à faire un jet de sauvegarde de Dextérité. En cas d'échec, elle prend [1] et laisse tomber les armes qu'elle tient.</content>
	<content contentuid="h82651576g142ag4068g86dbge8ef405c25d3" version="1">Contre Désarmant Précis</content>
		<content contentuid="h3332ca4eg4146g4f02g9199g660927506c12" version="1">Orientez votre contre vers les mains de votre adversaire. Obligez votre cible à faire un jet de sauvegarde de Dextérité. En cas d'échec, elle prend [1] et laisse tomber les armes qu'elle tient. Vous ajoutez également vos &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Furtive&lt;/LSTag&gt; dégâts à l'attaque sans tenir compte du jet de sauvegarde.</content>
	<content contentuid="h2de4fe71g952eg42f1g8caag2e5d5490bc2d" version="1">Frappe débilitante</content>
		<content contentuid="hef5a9e11gcea1g4817g842eg5e3f3cd3d9e4" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec une attaque d'arme de mêlée, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour la forcer à faire un jet de sauvegarde de Dextérité. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SB_Debilitated"&gt;Débilitée&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de son prochain tour.</content>
	<content contentuid="h35372414gcc7dg46c9gb751gef518927b1eb" version="1">Attaque sournoise débilitante</content>
		<content contentuid="h6bac10f6g603ag4236g9fe7gd8f5f922511c" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec une attaque d'arme de mêlée, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour la forcer à faire un jet de sauvegarde de Dextérité. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et est &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SB_Debilitated"&gt;Débilitée&lt;/LSTag&gt; jusqu'à la fin de son prochain tour. Il subit également les dégâts de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Sournoise&lt;/LSTag&gt; sans tenir compte du jet de sauvegarde.</content>
	<content contentuid="h45c27041g7789g4a41ga69dg975801b0f577" version="1">Désarmer</content>
		<content contentuid="hc81a1303gf7e5g4e28g8470g64314a315bc1" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec une attaque d'arme, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour la forcer à faire un jet de sauvegarde de Force. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et lâche ses armes.</content>
	<content contentuid="h33a172bdg2cd1g45c7g949ege27ad0dfca5e" version="1">Attaque Sournoise : Désarmer</content>
		<content contentuid="hbeef489aged64g48edg8056g6328c2d4b1d0" version="1">Lorsque vous touchez une créature avec une attaque d'arme, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour la forcer à faire un jet de sauvegarde de Force. En cas d'échec, elle subit [1] dégâts supplémentaires et lâche ses armes. Elle subit également les dégâts de votre &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Sournoise&lt;/LSTag&gt; sans tenir compte du jet de sauvegarde.</content>
	<content contentuid="ha8193da4g9bb0g44f4gae1dg3e5180f87c7c" version="1">Feinte</content>
	<content contentuid="hd03fa0dcgc8b4g4576gac05gee39de5b798a" version="1">Feinte : Attaque</content>
		<content contentuid="hd6b2e278g8ae6g4515gb7c0gae3cf6cd5874" version="1">Vous pouvez utiliser à la fois votre Action et votre Action bonus pour effectuer une attaque de mêlée contre une cible avec un bonus de [1] à vos jets de dégâts et d'attaque. En cas de raté, seule votre attaque est dépensée. </content>
	<content contentuid="h3e73d14fg17e5g4903gb2cag19e803a43d96" version="1">Attaque Sournoise : Feinte</content>
		<content contentuid="h9835c721gc460g419bga2deg2cf456a1e1d8" version="1">Vous pouvez utiliser à la fois votre action et votre action bonus pour faire une &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Sournoise&lt;/LSTag&gt; contre une cible avec un bonus de [1] à vos jets de dégâts et d'attaque. En cas de raté, seule votre attaque est dépensée. </content>
	<content contentuid="h64c8a8b8gd692g4c55gab59g80af648d5663" version="1">Concentration Martiale</content>
		<content contentuid="he41f9ec5gb890g41e9ga835g5c98370d84eb" version="1">Lorsque vous ratez une attaque d'arme, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour vous accorder un avantage sur ce jet. </content>
	<content contentuid="hefb8d846g900bg4dc1g82c9g2637d1ead8b8" version="1">Parer et Riposter</content>
		<content contentuid="hdb29c8dbg02fbg4338g83efg0869547f935d" version="1">En réaction à une attaque de mêlée d'une créature, vous pouvez dépenser un Dé d'Exploit pour ajouter [1] à votre Classe d'Armure contre l'attaque. Si l'attaque déclenchée vous manque, vous pouvez immédiatement effectuer une attaque d'arme contre l'attaquant.</content>
	<content contentuid="ha133773dg4946g494agb5e3ga6e615dbdb91" version="1">Parer</content>
	<content contentuid="haaf2763bg9daag42f2ga73cg201c271d78aa" version="1">Riposte</content>
		<content contentuid="hc8272b44g520bg45d8gad57g64e104ada810" version="1">Contrez l'attaque de votre adversaire avec l'une de vos propres attaques</content>
	<content contentuid="hf0330a34g7068g497fg890dg95c8011deb7f" version="1">Riposte Précise</content>
		<content contentuid="h5d09d7c9g9afbg4c31g9652g5ef2b8abeecc" version="1">Contrez l'attaque de votre adversaire avec l'une des vôtres et ajoutez vos dégâts d' &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_SneakAttack"&gt;Attaque Sournoise&lt;/LSTag&gt; sur un coup.</content>
	<content contentuid="hfc13d4bdgcbc7g4da6gb048gb739b2466998" version="1">Jeu de jambes</content>
		<content contentuid="h2b3ddc71gd9a8g40c4gbe38gb630dd4b1b38" version="1">Dépensez un dé d'exploit pour donner un désavantage à toutes les attaques de mêlée contre vous jusqu'à votre prochain tour.</content>
	<content contentuid="h8ba3a0dagc9e2g4d6cg92d1g53ca0eb33733" version="1">Débilité</content>
		<content contentuid="h67228585ga742g451bgad23g16095d08e137" version="1">La &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de Déplacement&lt;/LSTag&gt; est réduit à 0.</content>
	<content contentuid="h7bd624f0g21c8g4b9bgaba5geb9b82cab3ea" version="1">Exploits de l'escrimeur</content>
		<content contentuid="h9f79bdfeg1cb5g4e8cg83c2g6842abd98aa2" version="1">Vous avez étudié et appris diverses techniques martiales avancées qui vous permettent de frapper avec plus de puissance et d'habileté.</content>
	<content contentuid="h7284ef45gfad0g495eg8861g4aaef051f8a3" version="1">Duelliste expert</content>
		<content contentuid="h03196cfegf6c3g4fd8g94d7g3127f2daa90f" version="1">Vous êtes devenu si habile avec votre lame qu'elle jaillit plus vite que l'œil ne peut le voir. Si vous entreprenez l'action d'attaque alors que vous ne maniez qu'une arme de finesse à une main, vous pouvez effectuer une attaque supplémentaire. </content>
</contentList>