<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList date="26/10/2020 01:10">
  <content contentuid="h5bb2726cg6840g4bc8g82c0g30bf483ee1b7" version="1">Médaillon de la Grande Victoire</content>
  <content contentuid="h52ca3670gf756g4fcfgbd43g04243b4a2268" version="1">L'inscription suivante est gravée au dos du médaillon : "À Garekh - de Tomarik. 'Que cette glorieuse victoire nous apporte une vie longue et heureuse!'" Un énorme rubis épouse parfaitement la forme de ce bijou, qui scintille parfois d'une lumière anormale. Vous remarquez immédiatement qu'il a des propriétés magiques. </content>
  <content contentuid="h09448023g71dcg4ee3g83c6g53cedadb2afe" version="1">Charme d'un Corps Sain</content>
  <content contentuid="h8bf4bcb6ge88eg4d8bg8333g556333f63140" version="1">&lt;br&gt;Votre maximum de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; augmente de [2]%. Vous gagnez un bonus de +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt;. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hb28fe971g1f07g4f2cga587g087023536f2e" version="1">Pendentif de Rubis Enchanté</content>
  <content contentuid="h3204f3f0g1558g4b03g835dga115b575886c" version="1">Une faible lueur écarlate émane continuellement de la gemme incrustée dans ce pendentif. Il apparaîtrait qu'il soit enchanté, imprégnant le porteur d'une force incroyable. N'ayant jamais rencontré une telle source de pouvoir, vous décidez de garder le pendentif avec vous.</content>
  <content contentuid="h37748587gaa1cg4397gad7bg28b4e66d833e" version="1">Gain de Pouvoir</content>
  <content contentuid="h804d2f2cgb17bg4634gba12gad00465554fd" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; +2 Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3d009b5dg0889g40b5g8880gafd538763d4b" version="1">Amulette du Culte du Taureau</content>
  <content contentuid="hf9c45ab1g46a2g4a5eg96b2g59d22e927b22" version="1">Cet artefact immaculé prouve d'être d'une importance considérable pour les membres du Culte du Taureau, ayant apparemment même appartenu à leur chef. Alors que vous saisissez l'amulette, une résolution indéflectible s'empare de vous prouvant clairement l'enchantement qui réside dans cette pièce de joaillerie.</content>
  <content contentuid="h856b4a41g861bg43beg9909g5a346dab365c" version="1">Charme du Culte du Taureau</content>
  <content contentuid="hd99c524cgbc5eg4ee3g8599ge029687c7b0d" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; +2 Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h30d65a20g3f28g4e71ga31egbb47b82ffab5" version="1">Pendentif du Rôdeur des Forêts</content>
  <content contentuid="h5cffd9ecg84d6g4a10g895cgd87b767b517f" version="1">Le savoir-faire elfique et les éraflures sur ce pendentif suggèrent que son précédent porteur était un rôdeur. De par sa fine conception et son émeraude massive, ce bijou exsude un étrange pouvoir. Alors que vous le portez, vous ressentez que les vents favorisent eux-mêmes vos mouvements.</content>
  <content contentuid="h1b7f1e21gd4e8g4b9egaba4gee108568afae" version="1">Bénédiction des Vents</content>
  <content contentuid="h8e776e20g7b52g4f45gb750g644a3e51b15d" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; +2 Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha66890b6g0ea6g43beg81ecgdde11293b6f6" version="1">Pendentif de l'Archimage</content>
  <content contentuid="h8fe743d9g1bfcg4b56g9b20g6bfc07d42eff" version="1">La puissante aura distinctive émanant de ce petit pendentif suggère qu'il eut appartenu à un magicien redoutable qui ensorcelait ses camarades pratiquants. De façon étonnante, le pendentif s'agrandit inexplicablement lorsqu'il est revêtu.</content>
  <content contentuid="h651ad8deg1a5dg4c08ga8f7gac868fa05fac" version="1">Charme d'un Esprit Vif</content>
  <content contentuid="h0b8a8589gdc77g48f5ga283g840a924a9e40" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; +2 Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h19770d4bgc011g4b8cg81b7g172f2d786d91" version="1">Amulette Primordiale</content>
  <content contentuid="h534beba8ga1e5g415eg9361g6194e82db4f7" version="1">Ce bijou a été conçu à partir d'un os d'une créature extincte tel un testament de ses origines anciennes. L'apparence de cette amulette prouve qu'elle a surmonté un millénaire. Lorsque vous la tenez dans vos mains, un curieux flot se manifeste en vous, insinuant la présence d'esprits appartenant à ses anciens possesseurs.</content>
  <content contentuid="h8a68fb6dgfef6g41d1g8435g7dc354f97af5" version="1">Charme de la Sagesse des Âges</content>
  <content contentuid="h5045aa0cgd6ddg487cgadbege7eeb80056b4" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; +2 Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h2b99a3e9g831ag47f8g9d25g8503aa57bdb0" version="1">Pendentif du Grand Conseil</content>
  <content contentuid="hba09c468ga9afg4f44g92ebgca7f629a2bfc" version="1">Depuis des temps immémoriaux, ce pendentif ornait jadis la plus haute caste d'ambassadeurs et de diplomates, c'est un héritage précieux qui a traversé les générations. Son style exquis renvoie aux anciennes dynasties royales. Un profond excès de confiance vous parcourt lorsque vous entrez en contact avec le pendentif.</content>
  <content contentuid="hd082a0b6g0395g4051gb348g8b28ca436b07" version="1">Essence de Confiance</content>
  <content contentuid="hcb57ff26g9497g442eg8edfg6a3eef9ff690" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; +2Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur les &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hc4085879g5140g4dceg90a9g995a4b42586c" version="1">Amulette du Nécromancien Ancestral</content>
  <content contentuid="h5410e55ag1891g4933g951dg518df3ed9601" version="1">Alors que vous contemplez les sables blancs remuants présents à l'intérieur de la gemme de cette amulette, une minuscule inscription magique émerge sur son dos : "Que tous sachent que cet objet appartenait autrefois à un traître et un paria. Le sorcier qui la portait était si redoutable qu'il scella son effroyable magie au sein de cette pièce de joaillerie - un choix qui conduisit à sa chute lorsque nous l'avons volée et que nous l'avons vaincu." Il est certain que cet artefact possède en effet un pouvoir incroyable.</content>
  <content contentuid="h6cdd09c7g993dg47d8ga569g9beba11f6c23" version="1">Essence du Magicien Sombre</content>
  <content contentuid="h16d1f1bag5502g40c1gb4dcgc0d403e12bd5" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez Vision du Diable, [1] un bonus aux attaques à distance et une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts psychiques. Cet effet augmente en fonction de votre niveau. </content>
  <content contentuid="h7a57cf3dgfc40g4463g9eafg2e7b37bc1ddf" version="1">Amulette du Dresseur de Dragon</content>
  <content contentuid="hcc6764fbg7ae8g480fga8e7g1e61a0480df8" version="1">Une amulette délicatement conçue en forme de dragon ayant une mystérieuse origine. Elle exsude un puissant enchantement, se reflétant à travers ses yeux brillants et sa chaleur apaisante. Elle a vraisemblablement servi d'outil pour une ancienne civilisation de dresseurs de dragons. Les historiens s'émerveilleraient devant cette découverte.</content>
  <content contentuid="he757039fg3355g4605ga7f3g0def0abd637b" version="1">Le Charme du Dragon</content>
  <content contentuid="h729c22b0ga83cg467fgb52dgedc819c9ea67" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de feu et ne pouvez pas être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;Brûlé&lt;/LSTag&gt;. Le résultat que vous devenez &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;obtenir au dé&lt;/LSTag&gt; pour que votre attaque se traduise par un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; est réduit de 1. Cet effet est cumulable. </content>
  <content contentuid="h8fd244dcge9e2g4fa4g825fg90e06d148ab9" version="1">Pendentif de l'Interférence Cosmique</content>
  <content contentuid="h80471772g14d8g4325gbaa2g9b51ceb168cf" version="1">Il est presque impossible de détourner son regard des profondeurs captivantes de cette pièce de joaillerie. Un simple coup d'oeil suffit pour se sentir aspiré par la mystérieuse magie pure émanant de ce pendentif qui semble dévoiler simultanément le passé, le présent et le futur à son spectateur. Cette pierre précieuse semble même transcender les propres créations des Dieux. </content>
  <content contentuid="heaa086d8gd9f5g4193gbea5g922f51c7007b" version="1">Interférence Cosmique </content>
  <content contentuid="h987c1424g337ag45f6ga097g6daa1cda6e36" version="1">&lt;br&gt;Vous bénéficiez d'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur tous vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;tests de compétence&lt;/LSTag&gt; ou &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; mais le résultat des jets est réduit de 1.</content>
  <content contentuid="h9364c363g0d06g4452g8d7aga9d999fda04a" version="1">Perles du Guerrier Antique</content>
  <content contentuid="ha4168250g3582g4358gac0dg8e485eeeff05" version="1">Ces anciennes perles de jade pulsent une énergie éthérée. Alors que vous les tenez dans votre main, vous ne pouvez que ressentir ces vibrations qui vous parcourent, comme si ces perles vous transmettaient un fragment de leur illustre puissance. Ce bijou enchanté a dû être utilisé par un guerrier raffiné, qui ressortit victorieux de batailles impossibles.    </content>
  <content contentuid="h45b26adeg2ec2g4565g9a63g2d21cf1b63f4" version="1">Résonance des Perles de Jade</content>
  <content contentuid="hcbf200ddg0df5g4a16gaefage52376b13884" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Action&lt;/LSTag&gt; +[2]Initiative +[1]</content>
  <content contentuid="hc7de8f7dg5ff7g45b7g8971gb8f5aaf16d27" version="1">Amulette du Corbeau de Cuivre</content>
  <content contentuid="h48a054adg44edg4243g8c3bg091e20a4d365" version="1">Cette amulette en forme de corbeau renferme un profond secret. Stimulé par la larve dans votre cerveau, une pulsion vous pousse à le déchiffrer. Tandis que votre regard est plongé dans l'oeil du corbeau, une étonnante transformation s'opère devant vous. La modeste amulette dans votre main subit alors une époustouflante métamorphose, se changeant ainsi en un diamant resplendissant. Dans le même temps, le regard pénétrant du corbeau semble plonger au plus profond de votre âme, vous conférant de nouveaux pouvoirs. La méthode d'activation de cet ancien artefact diffère de tout ce que vous avez rencontré précédemment. </content>
  <content contentuid="h28cd1a6eg465fg430bg9715ga73a73e4358f" version="1">Charme du Corbeau Ancestral</content>
  <content contentuid="h742a2577g2284g442fga2a5g18d8d3f8089c" version="1">&lt;br&gt;Vous ne subissez pas de dégâts de chute et le double de votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; est ajouté à vos attaques à l'arme.</content>
  <content contentuid="h9aeb3128ge1b0g400dg802ag7e5a5f74815b" version="1">Médaillon du Petit Prince Capricieux</content>
  <content contentuid="hc3cecc9cgca0cg4c34gbe7cg40bafd0b6b1e" version="1">De par sa conception complexe, ses pierres précieuses de grande valeur et sa méticuleuse attention portée au détail, il est évident que ce bijou fut commandée par un noble prince. Il a alors fait requérir un effort particulier pour parfaire ce médaillon, probablement grâce au savoir-faire d'artisans qualifiés. En réalité, il est clair que ce prince doit avoir consacré plus de temps à ce chef d'oeuvre de joaillerie plutôt qu'à ses devoirs politiques. Autrement, un tel artefact serait resté dans la trésorie royale, et non en votre possession. </content>
  <content contentuid="h636c0782g9bc7g4536g9cc8g014f021e8505" version="1">Vision Soudaine</content>
  <content contentuid="h205e3196g7a17g418bg893dgbccb9e819416" version="1">&lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt; +[1]. Cet effet est cumulable. </content>
  <content contentuid="hd7b8b016geeb1g4369ga47dgd1fcd19720d7" version="1">Charme du Palais</content>
  <content contentuid="h6a113aefg7efag4815g8cb1g0e26e42446e6" version="1">&lt;br&gt;À chaque début de tour, vous devez réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; d'&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; ([1]) afin de bénéficier de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NECK13"&gt;Vision Soudaine&lt;/LSTag&gt; pendant 2 tours. Cet effet est cumulable.</content>
  <content contentuid="h21c69067g2ea5g416dgad9eg9d6ecbf3cde0" version="1">Pendentif de la Terrifiante Destruction</content>
  <content contentuid="heb0da8aagcbd8g4f08g8054g3dd2a5d14549" version="1">Alors que vous vous saisissez de ce pendentif apparemment miniscule, un poids inattendu s'abat sur vous, tel que votre main pourrait se déchirer et s'ancrer dans le sol. Après avoir puisé dans votre force pour surmonter l'énigmatique magie provenant du pendentif, votre attention est retenue par une étonnante découverte. Un épais liquide rouge commence alors à couler du dessous de la pierre précieuse tandis qu'une tempête de neige miniature se manifeste de l'autre côté de celle-ci. Avant que vous ne puissiez agir, ces deux indomptables forces convergent au coeur de la pierre et créent une collision explosive relâchant une vague d'énergie sans précedent. </content>
  <content contentuid="h273bfafbg1976g4626ga3f1g2f6cd1297d6d" version="1">Terrifiante Destruction</content>
  <content contentuid="h88e2f215gfafbg4092g92e7gccaaefe312da" version="1">&lt;br&gt;Une fois par tour, vous gagnez [1] et [2] bonus à toutes vos attaques, mais vous perdez [3] en &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de Déplacement&lt;/LSTag&gt;. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hdb6dbdf8g3dfcg4932gb31bgb683901b60a5" version="1">Amulette de la Sorcière Éculée</content>
  <content contentuid="h8cc5d5eeg4276g4f00ga02dg0ceb5dc261ca" version="1">Il y a quelque chose chez ce bijou ancien qui attire immédiatement votre attention, que ce soit son intriguante moulure en cuivre ou bien sa perle pâle, scintillant d'une teinte verte malsaine. Alors que vous touchez l'amulette, une peur aussi viscérale qu'inhabituelle vous parcourt de la tête aux pieds en un instant. Il est évident que cette pièce de joaillerie recèle une puissance magie noire et exploiter son pouvoir requerra une détermination sans faille. </content>
  <content contentuid="h524c33b7g51a9g4e64g9993g54d1bde77885" version="1">Malédiction de la Guenaude</content>
  <content contentuid="he009d45cge18fg4e67gb216gfbc54af58cca" version="1">&lt;br&gt;Vous ignorez toutes les &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunités&lt;/LSTag&gt; mais perdez un point dans chaque &lt;LSTag Tooltip="Abilities"&gt;Caractéristique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hfad32023g8e77g486aga0d3gc79fbcac9706" version="1">Pendentif de la Foudre Chargée</content>
  <content contentuid="h34e14e03gcd2bg42cbgae09gffe79da038ec" version="1">Au moment où vos doigts entrent en contact avec ce pendentif, un choc électrique soudain vous parcourt! Un stupéfiant médaillon, nul n'en doutera! Cependant, vous réalisez que surmonter ce choc est peut être la clé pour débloquer un puissant enchantement. Après avoir enduré cette douleur pendant une minute, vos suspicions s'avèrent exactes alors que l'étrange pierre, ayant une couleur semblable aux vagues d'une mer opaque, commence à émettre une terne lueur bleue qui s'apprête visiblement à renforcer vos incantations.  </content>
  <content contentuid="hdac7d5b2g0afeg473dg95b6g91ccacfd24e4" version="1">Le Charme de la Foudre</content>
  <content contentuid="hae3fe701g5a33g4264gbed6gcab8826596da" version="1">&lt;br&gt;Vous infligez un point de dégâts supplémentaire basé sur votre &lt;LSTag Tooltip="SpellcastingAbilityModifier"&gt;Modificateur de la Caractéristique d'Incantation&lt;/LSTag&gt; lorsque vous effectuez une attaque avec un sort de Foudre.</content>
  <content contentuid="hc2bb1d49g4fddg4bfag9863ge01ccae5e48e" version="1">Pierre d'Acide de l'Alchimiste</content>
  <content contentuid="hf98bd199g2abeg4b6agb280ge54874fe3d00" version="1">Votre regard s'arrête sur une intriguante pierre scintillante. La légende raconte que les pierres comme celle-ci ont été conçues par d'anciens alchimistes qui les infusèrent de propriétés magiques protectrices. Une certaine légende raconte même qu'une pierre enchantée d'alchimie fut utilisée pour repousser un glacier entier! Cependant, celle-ci dégage une odeur insupportable, comme si elle vous forçait à reconsidérer de la porter. </content>
  <content contentuid="h0308d0c2g4c27g4be9g8aafg081dc84ab711" version="1">Technique de Réflexion</content>
  <content contentuid="h018ccd09g8095g4c9bg95acg7713b8ebc8c6" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; aux dégâts d'Acide, mais souffrez d'une pénalité de [1] à vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7c6b3b2fg3726g42d3g823eg5621d04a1aef" version="1">Pendentif du Sorcier Améthyste </content>
  <content contentuid="h8f178f18gb4c8g4450gb591g004f47cb58a9" version="1">Ce magnifique pendentif est doté d'une apparence captivante, lui servant à dissimuler ses propriétés magiques. À l'oeil nu, des runes gravées sont à peine visibles sur les côtés du cristal. Alors qu'il est tout à fait normal de considérer que ces runes possèdent de simples enchantements et des défauts qui vont avec, conserver ce bijou pourrait s'avérer fort utile. </content>
  <content contentuid="hff05a292gb6ceg4968g97c8gfee876065e1b" version="1">Charme Runique de Précision</content>
  <content contentuid="hde9b74ecg78d0g4b1fg98b0g6b7c1a4d511b" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez un bonus de +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; de vos sorts à distance, mais perdez [2] &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacements de sort&lt;/LSTag&gt; de niveau [3]. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h6827629fga5e0g4b23gb600g6a6d4ee30313" version="1">Boucles d'oreille de la Reine des Elfes</content>
  <content contentuid="h268da6dfge4a7g46e4gacf8g28399ec584be" version="1">Cette oeuvre austère de haute facture elfique semble épargnée par le passage du temps. Un rayonnement subtil émane des pierres précieuses serties, indiquant un puissant enchantement infusé dans cet objet. Une inspection approfondie révèle des améliorations dont bénéficieront un grand nombre de domaines tel que l'intrigue ou la diplomatie. </content>
  <content contentuid="hd4ceb83eg6bbbg41e7g9d40g7e0fe3934b65" version="1">Charme de Ruse Elfique</content>
  <content contentuid="hc73df27eg397eg4a89gb9c8g9aadc5bf76f8" version="1">&lt;br&gt; Vous ajoutez +[1] à tous vos &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de Compétence&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="heaccf30bg66dag4e3fga6c2gd7f18873e7a5" version="1">Amulette du Loup de Malar</content>
  <content contentuid="h69c94b0dga6d0g47fag8ee3gb201ff67f998" version="1">Avant même de toucher cet objet, vous reconnaissez immédiatement qu'il s'agit d'un puissant artefact divinatoire. Si l'identité de l'artisan reste un mystère, sa dévotion à Malar, la divinité de la chasse, est quant à elle indéniable. L'amulette, lorsqu'elle est portée, confère un sentiment de puissance bestiale - un don formidable. Il convient toutefois d'être prudent lorsqu'on manipule les talismans de divinités aussi cruelles.</content>
  <content contentuid="h1b6f5c2ag4211g4a26gb69agd32c311b7abb" version="1">Charme du Puissant Loup</content>
  <content contentuid="h9bc35363g4848g4c98g8b0dg70cf6f3b058f" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Athletics"&gt;Athlétisme&lt;/LSTag&gt; +[1] (Cet effet augmente en fonction de votre niveau).Les humanoïdes qui vous attaquent subiront un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur leurs &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;. Vous n'êtes plus affecté par les &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DIFFICULT_TERRAIN"&gt;Terrains difficiles&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hff103d0ag2a83g4876g9af1g68877249b887" version="1">Pendentif Doré du Roi des Nains</content>
  <content contentuid="he7657a33g6417g4efbga5e5g62bb6f541dff" version="1">À en juger par la complexité du moulage, vous discernez que ce pendentif a eu une immense importance au sein de l'ancienne dynastie royale Naine. En le chauffant légèrement, votre admiration s'accroît tout en constatant la remarquable durabilité de l'alliage en or. Un léger craquement attire votre attention. Après des tests approfondis, vous découvrez l'enchantement du pendentif : il dégage une aura magique protectrice qui ralentit les projectiles. Cette nouvelle connaissance laisse entrevoir le pouvoir qu'il détient et qui, s'il n'est pas tempéré, pourrait conduire à des actions plus audacieuses.</content>
  <content contentuid="h2011c7f0gbb6bg4f18gb0a0gcecec2e756db" version="1">Charme de Décélération Étincelante</content>
  <content contentuid="hb9e56edeg7591g436dgb80cg64a404f3e9fb" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous apprêtez à recevoir une attaque à distance, les dégâts subis seront réduits d'un montant équivalent au double de votre &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt;. Vous retirez [1] à tous vos &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hda4af7d0g7265g47a8g953eg745cf078e2fa" version="1">Broche du Chevalier du Crépuscule</content>
  <content contentuid="he71b36edge8e7g4190gb7d7g9ae55f530c8f" version="1">Un froid glacial parcourt votre corps lorsque vous touchez cette remarquable broche. L'étange magie vous pousse à accoler l'objet sous votre coeur. Cependant, vous ressentez qu'une écrasante sensation de malheur imminent vous envahit. Il est clair que cet artefact ne s'accorde pas à la plaisanterie : la conception de la broche et la puissance de son enchantement rappellent étrangement la magie noire des anciens chevaliers.</content>
  <content contentuid="h45f02a60g2eb6g4335g971bg5f381ba77a99" version="1">Malédiction du Transfert de la Vie</content>
  <content contentuid="hf8a638edgca40g4787g8f5cgd7c602e2b1e5" version="1">&lt;br&gt;Vous infligez [1] supplémentaires avec vos &lt;LSTag Tooltip="MeleeWeaponAttack"&gt;attaques au corps-à-corps&lt;/LSTag&gt;, mais avez [2] &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; en moins. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hc170f4f5g648ag4daag83d4g6f931213998f" version="1">Amulette de l'Araignée de Givre</content>
  <content contentuid="hbecca459g82dbg48acg9f2cga2d79d09039b" version="1">Lorsque vous contemplez cette amulette, une étrange sensation de flocons de neige semble en émaner, bien que vos yeux ne parviennent pas à discerner cette illusion. La curiosité vous pousse à toucher l'objet, mais dès que votre main entre en contact avec ce dernier, un froid brûlant et meurtrier vous brûle la paume. Il est évident qu'une puissante magie est liée à cet ancien artefact, ce qui vous pousse encore plus à l'étudier.</content>
  <content contentuid="h2a92a05bgfb1bg46f9g81c8g107984571ed1" version="1">Appendices Givrés</content>
  <content contentuid="ha3408907g570cg4463g940bg7f071a209a4c" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez +[1] en &lt;LSTag Tooltip="Stealth"&gt;Discrétion&lt;/LSTag&gt;. Si vous êtes dans l'ombre, vos attaques infligent [2] de dégâts supplémentaires basés sur &lt;LSTag Tooltip="AbilityModifier"&gt;Modificateur&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb331c082g1662g4085g88fdg47f83f1208ee" version="1">Pendentif de la Reine de Glace</content>
  <content contentuid="h1d473aafgf378g41bfg865dgb71b180823a0" version="1">Après avoir mis ce pendentif autour de votre cou, une compulsion indéniable vous envahit, vous poussant à rechercher la glace. Au contact d'un fragment d'eau gelée, une puissante poussée d'énergie magique vous traverse. Les origines de cet étrange enchantement qui orne ce pendentif restent mystérieuses, mais vous avez de bonnes raisons de penser qu'il est lié au décès d'un puissant sorcier. On suppose que son âme s'est mêlée à l'objet à sa mort, lui conférant des attributs surnaturels.</content>
  <content contentuid="h82f6de8bg134cg47d4g8109gd3c46282abd5" version="1">L'Âme de la Reine</content>
  <content contentuid="hb5831730gd94fg46f0g878dg6099a010e474" version="1">Vos sorts gagnent un bonus de +[1] à leurs &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="he8c34531gee72g47edgbc83g00a3b8224c0c" version="1">Attrait du Givre</content>
  <content contentuid="h09308fdfg6bfag49acgaf2cge27f44065732" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous tenez sur une surface gelée, vous bénéficiez de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FROZEN_EXTRACTION"&gt;l'Âme de la Reine de Glace&lt;/LSTag&gt;, vous octroyant ainsi un bonus de +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; de vos sorts. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hf9248910gd1b7g4b90gb00fg87139152ce8a" version="1">Pendentif de la Lumière Aveuglante</content>
  <content contentuid="h225bca71g003ag49afg9866g8ebf7eacf7e7" version="1">La lumière émise par cette pierre précieuse d'un jaune éclatant est si aveuglante qu'il est impossible d'échapper à son éclat radieux. Après avoir réussi à revêtir cet étrange bijou, vous sentez l'essence même de l'énergie solaire vous infuser, améliorant ainsi vos capacités. Vous vous demandez alors: "Comment le précédent paladin qui portait ce bijou a-t-il pu trouver la mort?"</content>
  <content contentuid="hab9e38c7g5f5ag4a0bg8207g545262abb7f4" version="1">Essence de la Lumière Aveuglante</content>
  <content contentuid="h5a7998c8g5667g4028gb42ag3c51562c979b" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez des dégâts radiants, la cible doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; sous peine d'être aveuglée. Vous devenez &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; aux dégâts radiants. La durée de l'aveuglement augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h334f24a9g42b0g462egb3bfg2ac564acce71" version="1">Coffret d'une Myriade de Voeux</content>
  <content contentuid="hf1e530c1gcc9ag4a78gae3dg3bffb1076854" version="1">Contient tous les bijoux les plus raffinés et les plus rares de Faerûn.</content>
  <content contentuid="h3edb8bccgad54g4ed5g8525g1378f74cc793" version="1">Amulette de la Bataille du Thay</content>
  <content contentuid="h6e7c8566g481dg46f5gae3ag4a1af50974fc" version="1">Comme vous l'avez discerné d'un imprudent coup d'oeil, cet objet d'apparence terrifiante possède d'intrigantes propriétés magiques. Il a probablement été acquis lors d'une vente avec l'un des Sorciers Rouges, ou a été pris sur son cadavre froid. Vous vous rendez compte que ce bijou pourrait s'avérer très utile au combat.</content>
  <content contentuid="h4aacfb15g85d8g4be2g9693g2fc25a35e76b" version="1">Le Pouvoir Inconnu de l'Amulette Sanglante</content>
  <content contentuid="h33bba3f3geda8g4fc4gb42cg30b517b9c763" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intimidation"&gt;Intimidation&lt;/LSTag&gt; +[1] Vous vous mettez à brûler si vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; sont à leur maximum. Toutes vos attaques infligent également [2] supplémentaires. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="he0afcb53g23adg4573ga82bg198ba3faba3c" version="1">Amulette de l'Aquamancien</content>
  <content contentuid="h46671495gc199g4c62g89c4gbdc041918e75" version="1">Vous vous êtes intéressé à cette discrète amulette ornée d'une perle géante en son centre. Elle brille magnifiquement aux couleurs de la mer, donnant l'impression que des vagues tentent d'en jaillir. En l'examinant de plus près, vous en déduisez qu'il s'agit de l'une des amulettes mineures de l'Aquamancien utilisées dans divers rituels. Pourrait-elle être utilisée pour conjurer un bain ?</content>
  <content contentuid="hf0cbb66eg4abbg46f4g9188g9fe41129f614" version="1">Charme de l'Eau Protectrice</content>
  <content contentuid="h8da0b360g4104g4309g9977g4d65ad69034c" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous subissez des dégâts, vous devenez mouillé, créant ainsi une flaque d'eau de [1] autour de vous. Cet effet ne mouille pas les autres créatures.</content>
  <content contentuid="ha6a1e070gb7b4g4625gb0f4gce0e6600d01b" version="1">Mécanisme Temporel des Gnomes</content>
  <content contentuid="h97e3dab7gde03g4941g9fd0gb538e542d9e5" version="1">Vous n'avez jamais rencontré de dispositif aussi merveilleux auparavant. Sa surface métallique lisse, ses mains mécaniques complexes, ses divers boutons et sa lumière magique faible et inquiétante sont autant d'éléments qui témoignent de l'habileté des maîtres gnomes. Intrigué, vous vous adressez à un gnome de passage pour vous enquérir de la nature de cet objet. Il vous explique volontiers qu'il s'agit du Grand Mécanisme Temporel, capable d'arrêter, de redémarrer et même de transporter son propriétaire à travers le temps lui-même. Cependant, celui-ci est cassé depuis un certain temps.</content>
  <content contentuid="hefa418e9g64c3g480dgb73bgb1dc6aa34d0a" version="1">Vestiges d'une Magie Temporelle</content>
  <content contentuid="h9d22bd79g4a4eg4b21g8e3egaf407c4e2391" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt; +[1] Votre &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de Déplacement&lt;/LSTag&gt; augmente de [2].</content>
  <content contentuid="h3f4e2d19g8a2dg417cg9a5fg043c943932df" version="1">Amulette Éthérée de la Mort</content>
  <content contentuid="h8c6d0f25g4a91g434dgb136g3b1b0ddb98dc" version="1">À première vue, cette amulette, recouverte d'une couche de saleté et de crasse, semble banale. Cependant, lorsque vous l'exposez à la lumière du soleil, vous remarquez que le métal ne reflète pas la lumière ordinaire, mais qu'il émet au contraire une pâle lueur verte éthérée. La curiosité vous pousse à vous plonger dans les traités anciens, où vous découvrez de troublantes révélations. Il devient évident qu'il vaut mieux ne pas toucher à cet artefact et votre instinct vous conseille de vous en débarrasser ou de le vendre immédiatement.</content>
  <content contentuid="h13c182a6gabf6g4301g966ag1092929dac75" version="1">Souffle de la Mort</content>
  <content contentuid="h9ab43e33ge3f5g4187g9f9bg0cd73c1ac0f3" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; -[2] Toute attaque infligée à un humanoïde à hauteur de [1]% de ses points de vie maximum sera convertie en [3] à la place. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hc3abaa56gc2e1g4ebdgb789g9fdc8c3e06ca" version="1">Médaillon du Plan Astral</content>
  <content contentuid="hc9447952g7da1g4d19g858fg775c9d25c1c4" version="1">Tandis que vous plongez votre regard sur le vide radieux et sans fond niché au coeur de cet antique médaillon brisé, une transe insidieuse vous envahit. Reconnaissant la nature dangereuse de cet artefact, vous le dissimulez soigneusement dans votre sac, son énigme vous invitant à l'étudier davantage. Plus tard, en examinant de plus près le médaillon sur votre compagnon imprudent, vous découvrez sa riche histoire. Autrefois réceptacle d'une puissance redoutable, les vestiges de son pouvoir sont aujourd'hui éparpillés à travers le monde, laissant entrevoir l'incroyable potentiel du plan astral, qui vous échappe alors à jamais.</content>
  <content contentuid="he791853fg5330g4e4cg9b1eg32bb72b8d068" version="1">Portail du Pouvoir Brisé</content>
  <content contentuid="h9e2cf5eeg9609g4969gb2e7g90a12cf8fdf7" version="1">&lt;br&gt;Vous êtes invulnérable aux attaques qui infligent moins de [1] points de dégâts, mais subissez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h201284a9g0a9eg4277g8789gc4cc7be901d0" version="1">Pendentif de la Tempête Chamanique</content>
  <content contentuid="ha6335468gd3bcg4690gb34eg7baffb2d29b2" version="1">Vous identifiez promptement ce pendentif comme étant un élément faisant partie intégrante des pratiques chamaniques tribales. En général, ces bijoux ne portent qu'un enchantement modeste, mais ils contiennent une trace de l'essence de la nature, ce qui les rend précieux pour les mages de diverses disciplines.</content>
  <content contentuid="hc945f9a1g80e3g4368gadefge455ccbf81db" version="1">Charme du Soutien de la Tempête</content>
  <content contentuid="h37126f54g5cc1g47bfg94e3g5101c8dc62f2" version="1">&lt;br&gt;Si vous ratez votre attaque à l'aide d'un sort, la cible prend [1].</content>
  <content contentuid="h449e7889gd107g4267ga9eag57289dd4ee09" version="1">Pendentif du Prêtre de Lathandre</content>
  <content contentuid="h0e8bd0b7g75dfg42f2gb2f0g7bca942488f7" version="1">Un objet d'une propreté irréprochable ! Au cours de vos voyages, vous n'avez jamais rencontré un bijou aussi impeccable; c'est comme si un grain de poussière craignait de s'y poser. Vous tentez de salir le bijou magique, mais il reste immaculé. En son sein, une lumière rayonnante semble animer la sphère de cristal, comme si elle cherchait à s'en libérer. De toute évidence, outre ses propriétés auto-nettoyantes, ce pendentif confère à son porteur le pouvoir de la magie de la lumière.</content>
  <content contentuid="h4f822388gbfceg49a3g950dg4e07ea67b36a" version="1">Particule de la Lumière Incinérante</content>
  <content contentuid="h43906867g4f59g4527gbbbfga518ef4e2a9b" version="1">Chaque attaque inflige [1] supplémentaire(s) pour chaque cumul de cet effet. </content>
  <content contentuid="h3590b4bdg40f1g4fccgb6e7ga30ed75cc0fe" version="1">Le Pouvoir Purifiant de la Lumière</content>
  <content contentuid="h58efea09g1d3ag43b0g9707ga54b33abcd6b" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous soignez un allié, une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NECK32"&gt;Particule de la Lumière Incinérante&lt;/LSTag&gt; s'applique sur vous (jusqu'à 10 fois), vous permettant de d'infliger [1] supplémentaire(s) pour chaque cumul de cet effet. </content>
  <content contentuid="ha4cbfc80gb64cg4b0ega13bgaa706e45ac9c" version="1">Pendentif du Bosquet Oublié</content>
  <content contentuid="hd5f99e3eg5025g4524gbe1eg30b7a63adb5d" version="1">Vous êtes tombé sur un bijou extrêmement ancien, qui a manifestement appartenu à l'un des bosquets druidiques. À en juger par son état de conservation remarquable, ce talisman a dû revêtir une grande importance dans les rituels d'une communauté depuis longtemps oubliée. Enveloppée dans l'écorce d'un arbre, une pierre verdâtre semble palpiter doucement à la lueur du soleil, insufflant un sentiment de bonté à celui qui la contemple. Lorsque l'on tend la main pour la toucher, une connexion instantanée avec la nature s'établit. Toutefois, on ne peut s'empêcher de se demander si cet artefact a entraîné la chute de ses créateurs.</content>
  <content contentuid="h03741301g5271g4f62g8223g5abdc2a4f6f9" version="1">Charme des Plantes Amicales</content>
  <content contentuid="h15898e29g0238g44b0g8e3ag016eca5928c5" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Nature"&gt;Nature&lt;/LSTag&gt; +[1] Les terrains en proie à la croissance végétale ne vous affectent désormais plus.</content>
  <content contentuid="hea20b6f4g12e5g4851g82c7g4f9c4687f46a" version="1">Pierre d'Ambre des Âmes Nombreuses</content>
  <content contentuid="h2bfe661fg0c51g4802gb488gb6e73db8ba18" version="1">Cette pierre ambrée, marquée par de nombreuses fissures, a fait naître en vous un sentiment de malaise persistant. Cela ne vous semblait pas ordinaire, ce qui vous a incité à entreprendre une série d'expériences visant à dévoiler ses attributs magiques cachés. Grâce à une série de tests complexes, vous avez fait une découverte surprenante: la pierre réagit de façon particulière à l'absence de lumière du jour et émet une lueur rouge écarlate à l'intérieur. Pour exploiter son potentiel magique, vous vous rendez compte qu'il faut la garder près de votre tête. Vous avez donc attaché un pendentif en pur-argent à la pierre.</content>
  <content contentuid="hb2dbb97eg6fb0g4abfga996g8aa229400a9f" version="1">Lueur Écarlate des Âmes</content>
  <content contentuid="h3e63b9b2g6ef0g454ag8825g062d73765f22" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous n'êtes pas exposé à la lumière du soleil, vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; sont augmentés de [1]. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h3fc36c9fgd4abg4bffgba2agde1c05943227" version="1">Pendentif du Paladin Suprême</content>
  <content contentuid="h2c82442dgd0a4g492ag83ceg6a4eee39c46d" version="1">Vous pouvez vous rappeler les récits d'innombrables manuscrits, chacun proclamant l'existence d'un grand artefact légendaire, déclarant que "ceux qui rassembleront toutes les reliques du Paladin Suprême accèderont à la divinité". Et maintenant, devant vous, se tient l'un de ces artefacts. Sa puissance raffinée vous enveloppe, tandis que l'intense lumière de la pierre renforce votre essence même. Ce qui vous intrigue le plus, c'est que le pendentif soit resté en sommeil jusqu'à ce qu'il trouve son chemin jusqu'à vous. S'agit-il d'un coup du sort ou du destin ?</content>
  <content contentuid="h5cb847abgaf4dg4872g84d3g6d0557459fc8" version="1">Le Saint Mandat</content>
  <content contentuid="h2dc57631gf148g4e70g8131g1feddb41067b" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous attaquez un ennemi non blessé, vous récupérez instantanément la moitié de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt;. Vous devenez également &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;résistant&lt;/LSTag&gt; aux dégâts nécrotiques. </content>
  <content contentuid="h05307954g7b0ag48a5gba91g5c9ac924ef22" version="1">Pendentif des Lumières Rouges</content>
  <content contentuid="ha5d9bd78g88ddg469dg9663g61555f110ac2" version="1">Tandis que vous regardez le rubis parfaitement poli, vous discernez de subtils mouvements à l'intérieur de la gemme. En y regardant de plus près, vous observez de minuscules fées rouges engagées dans une danse circulaire sans fin. Effrayées par votre regard, elles émettent des sifflements, mais reprennent rapidement leur calme et semblent prêtes à faire de la magie pour vous. Reste à savoir comment elles peuvent vous aider.</content>
  <content contentuid="h6645fe14g464ag4af5g9417g1b067865f093" version="1">Magie de la Fée Rouge</content>
  <content contentuid="h6a7fd847gdc99g493bg8966g6bac288020a6" version="1">Vous récupérez [1] à la fin de chaque tour. </content>
  <content contentuid="hb69e9599g7dc7g4128g91eagdb37b9597b6c" version="1">Danse Envoutante des Fées</content>
  <content contentuid="h3603ae99ge3ceg41a2g817cg09e1341ed1f7" version="1">&lt;br&gt;Vous devenez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;Enragé&lt;/LSTag&gt;, vous gagnez la &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NECK36"&gt;Magie de la Fée Rouge&lt;/LSTag&gt; pour [1] tours, vous restaurant ainsi [2] à la fin du tour. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h75be6665ga2c0g48efg8e7aga96b8cd1c011" version="1">Pendentif de la Nuit Paisible</content>
  <content contentuid="ha9e97090gb384g4aaag9400ga7913166368e" version="1">Au dos du pendentif légèrement carbonisé, des lettres épaisses sont gravées : "Que la paix de l'esprit vienne à tous ceux qui portent ce bijou". Apparemment, ses anciens porteurs ont finalement trouvé la paix. Pourtant, la méthode d'activation de cet artefact vous laisse perplexe. Peut-être que le magicien qui l'a enchanté à l'origine manquait d'expertise, ou peut-être qu'une autre essence magique a corrompu le pendentif avant qu'il n'entre en votre possession.</content>
  <content contentuid="h5149523eg4619g4be6g97c3g1f4f1a8bfba1" version="1">Sérénité - Infusion du Feu Magique</content>
  <content contentuid="hb54b7e68g2870g46d9g83a0g0dae6dd9e464" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous tenez sur des cendres, vous obtenez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur vos &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; afin de maintenir votre &lt;LSTag Tooltip="Concentration"&gt;Concentration&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hfc773b90g540cg4677gb307g4e4826b613be" version="1">Pendentif de l'Âme du Moine</content>
  <content contentuid="h5cf6cc78gcf63g4b4fga20ag0c5f1f670bc6" version="1">Vous tentez en vain de saisir le bijou avec vos mains, mais il vous échappe continuellement, comme s'il était enduit d'huile. L'émeraude délicatement taillée brille de façon malicieuse, comme si elle se moquait de vos efforts pour la saisir. Ce bijou enchanté nécessiterait-il un toucher particulièrement habile ?</content>
  <content contentuid="hb54fd8b9g4fdcg43efg9879g3dd0df2b1ae5" version="1">Assistance d'une Âme Malveillante</content>
  <content contentuid="h9dbfbc41g5b20g4866g92a8ge31fb77e7c3c" version="1">&lt;br&gt;Si votre &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Dextérité&lt;/LSTag&gt; est supérieure à 15, vous ne provoquez plus d'&lt;LSTag Tooltip="OpportunityAttack"&gt;attaques d'opportunité&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hbb4268d0gfb4eg4b66g9f64g2b61bdf6fae0" version="1">Pendentif en Lazurite Magique</content>
  <content contentuid="h49b81164g3b7ag440fga27fg4953111316ce" version="1">Il n'est pas difficile d'identifier cette gemme érodée - une ancienne lazurite magique qui réagit à toutes les tentatives de destruction par la magie. L'un de ses effets secondaires les plus distincts est de rendre fou quiconque se trouve à proximité une fois qu'elle est activée. Néanmoins, ce pendentif a été modifié par quelqu'un, diminuant la gravité de ces effets secondaires, ce qui en fait un atout précieux pour vous.</content>
  <content contentuid="h9bdd68efga20ag402cga6fbg17b809e0fed5" version="1">Fureur de Lazurite</content>
  <content contentuid="h078f4a5dg3379g4c03g911egd38a5c21cf10" version="1">Vous gagnez +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt; pour chaque cumul de cet effet, mais vous subissez également [2] à la fin de tour pour chaque cumul de cet effet.</content>
  <content contentuid="h592ce013gb779g458bg8fc1ge173124ec13c" version="1">Lazurite Magique Accordée</content>
  <content contentuid="ha850c6e9gcc15g46f7gaac1g1178e0722887" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous subissez des dégâts provenant d'un sort, vous gagnez la "Fureur de Lazurite", améliorant ainsi votre &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt; de [1]. De plus, vous prenez [2] à la fin de votre tour. Cet effet se cumule. </content>
  <content contentuid="hc3ed30f7gbc3fg4f03g9835gb60f4a9e9853" version="1">Amulette de Vol de pensées</content>
  <content contentuid="h73392d7dgf1a7g485agaf9egb1f81be05609" version="1">Il est incroyablement facile d'être fasciné par la séduisante perle au centre de cette amulette, de se perdre dans les pensées qu'elle évoque. Alors que vous parvenez à vous libérer de cette fascination magique, vous vous emparez de l'amulette. Ce faisant, vous sentez que l'artefact a déjà volé une empreinte de vos pensées et qu'il les retient maintenant en lui. Diablerie ! Sauf si vous parvenez à exploiter cette magie inconnue à votre avantage.</content>
  <content contentuid="hdfcb6aa1gb62cg4482g8ad1g9c47c0420a1a" version="1">Charme de la Maîtrise des Faibles</content>
  <content contentuid="h3f9935d9gdeb8g4a0bga5f5g3c13905daba4" version="1">&lt;br&gt;Si votre &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; est supérieure à 15, vous gagnez +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de Compétence&lt;/LSTag&gt; liés à la &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt;. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hcb216f91g2f4dg4268gb25dg6588b2f90912" version="1">Pendentif en Diamant Somptueux</content>
  <content contentuid="h06c61283g9704g4127g970eg3a9ca39566dc" version="1">À première vue, ce pendentif finement ouvragé semble dépourvu de propriétés extraordinaires. Vous avez même tenté de mordre le diamant, mais vous vous êtes cassé un morceau de dent. Un simple bibelot, pourrait-on penser. Pourtant, sa beauté est tout simplement enchanteresse...</content>
  <content contentuid="hb7d260b7g15b4g4e3fg9c27g8e5b6635f723" version="1">Confiance Extrême</content>
  <content contentuid="he5bef6fcgc5bbg43degafb2g0d36f4e4fb35" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Persuasion"&gt;Persuasion&lt;/LSTag&gt; +[1] &lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Performance"&gt;Représentation&lt;/LSTag&gt; +[1] </content>
  <content contentuid="hde1952f4ga942g4fa9g8bd6g3e5875d408d9" version="1">Anneau Mécanique des Gnomes</content>
  <content contentuid="h1d5189f0gd78eg4339g821eg56be439c980e" version="1">Au premier abord, il s'agit d'une pièce de machinerie finement fabriquée, avec un soupçon de magie subtile imprégnée en son sein. Cependant, il n'y a aucun signe apparent pour l'activer. Soudain, vous remarquez des timbres en forme de rainure... Peut-être cet anneau a-t-il une deuxième partie ?</content>
  <content contentuid="hca22cca0g5a4bg4f56gab01gc3db1a3a2ad2" version="1">Charme d'Agilité</content>
  <content contentuid="hd6f207ccg4b0fg4d31g9dc8gb7bc5d2bec86" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez +[1] en &lt;LSTag Tooltip="Acrobatics"&gt;Acrobaties&lt;/LSTag&gt; et +[1] en &lt;LSTag Tooltip="SleightOfHand"&gt;Escamotage&lt;/LSTag&gt; si vous revêtez la seconde partie de l'anneau des Gnomes. Vous diminuez en taille également. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h5e6cb4e8gf564g4489g9aeag757934bbf2b2" version="1">Composant Mécanique des Gnomes</content>
  <content contentuid="hdd69e646g98c4g4f2dgb6ccg3471695ad095" version="1">Après avoir fait tourner ce morceau de fer apparemment inutile dans vos mains, vous avez conclu que cet artisanat gnome ne vous servira peut-être pas à grand-chose dans l'immédiat. Mais qui sait ?</content>
  <content contentuid="h036699cag747ag41f8g9d01g7311074ff444" version="1">Un Tour de passe-passe Gnome</content>
  <content contentuid="h6223a767gb500g4261gb67ag4968e68d95af" version="1">&lt;br&gt;Votre taille est un peu réduite.</content>
  <content contentuid="h5841740cgebb8g4080g913fgca25e958f6ec" version="1">Anneau du Meurtrier de Compagnon</content>
  <content contentuid="h41c435b9ga326g4aedgb41bg3b5604f8fe61" version="1">La vue de ce modeste anneau vous donne des frissons, comme s'il avait absorbé toute la sorcellerie malveillante émanant de son ancien propriétaire. Lorsque vous le portez, vous vous rendez compte que, dans les moments les plus difficiles, vous pourriez trouver le salut en faisant du mal à vos camarades. Un artefact vraiment redoutable.</content>
  <content contentuid="h8a549642gf148g4d44gb0f1gcd3e7118dcba" version="1">Essence de l'Être Maléfique</content>
  <content contentuid="h1b4aacc1gcd8ag4d7dgb703gef64616c0c67" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous tenez aux portes de la mort (moins de [1]% de vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt;), récupérez [2] en infligeant des dégâts à vos alliés. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h66d0ba40g5c3eg4812g977dg35faa548cece" version="1">Anneau Commémoratif</content>
  <content contentuid="hd1ddd911g7786g4413g8118g89f18c10e2d7" version="1">Après avoir fourni quelques efforts pour concentrer votre regard, vous parvenez à déchiffrer l'inscription à l'intérieur de l'anneau : "Cette bague a été enchantée par un sorcier local, portez-la pour de bon! - O.E." Il semble en effet qu'il possède une légère forme de magie améliorant la santé.</content>
  <content contentuid="h5b082f85gc1b5g4b7cg93d0ga7c17ea4e8f7" version="1">Charme d'une Âme Saine</content>
  <content contentuid="h31ebf751g35fag41b6ga940gd11612efcc0e" version="1">&lt;br&gt;Votre maximum de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; augmente de [1]. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h5c0b811cgea25g4498g9648g04a4d048241d" version="1">Anneau du Saule</content>
  <content contentuid="h23d9d048gc6b9g4886gbc34ge968429072c3" version="1">Vous admirez la remarquable combinaison de la bague, qui est à la fois exceptionnellement légère et incroyablement résistante. Cependant, vous ne pouvez pas vous défaire de l'impression qu'elle possède une touche de charme naturel. Votre intuition s'avère exacte lorsque vous touchez le sol et que des lianes sauvages en jaillissent !</content>
  <content contentuid="h9a73fedag36e4g4705g828fg5b200d3e1553" version="1">Charme de l'Ermite de la Forêt</content>
  <content contentuid="h8be97f15g9982g4af9g9324ge1e7e17be27a" version="1">&lt;br&gt;Vous créez des lianes sous les ennemis lorsque vous leur infligez des dégâts.</content>
  <content contentuid="hd1617d03g5a2fg4f55g89fdgb8f50e032c7c" version="1">Anneau en Malachite</content>
  <content contentuid="ha19ad787g1fa0g4c74g8466g6041795b082a" version="1">Alors que vous entrez en contact avec ce bijou, vous ressentez une soudaine poussée d'énergie tranquille et emplie de sagesse. Les motifs infiniment profonds de la malachite semblent dévoiler de nouvelles voies de méditation, vous permettant de comprendre l'essence même de la création magique. Cet artefact est indéniablement un souvenir précieux!</content>
  <content contentuid="h8f410befg108ag4f41g9e13g6885991ffe20" version="1">Le Pouvoir Magique de la Malachite</content>
  <content contentuid="h825a6231g1a77g4842gadf6gf65ccf96a92f" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt; +[1]</content>
  <content contentuid="h2c7982b0g10a9g431dg924eg9e06d3976394" version="1">Coeur du Bouillant Océan</content>
  <content contentuid="h6c3756e1gfc83g4b9eg83b8g5440c3f5a37f" version="1">Vous avez déjà entendu des rumeurs sur ce minerai magique. Connu sous le nom de "Coeur de l'océan", il s'agit d'un puissant minerai magique qui aurait été extrait en quantités limitées par un ancien royaume sous-marin dans les profondeurs de la mer. La gemme qui se trouve devant vous possède une structure unique et pétillante dégageant de la chaleur au toucher, ce qui laisse supposer l'existence de plusieurs variétés.</content>
  <content contentuid="h561fb6bcg6188g4777g887cg537ea03c2d30" version="1">Protection de l'Eau Bouillante</content>
  <content contentuid="hefa90e4bgaed1g47f4g8134ge9024686e773" version="1">Vous gagnez +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h1482d1b6ge659g402dg95begc5b56a341079" version="1">La Magie Bouillante de l'Océan</content>
  <content contentuid="h364dc1e2ga246g4b03g8087gadfac6f7171b" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de Froid. Lorsque vous vous tenez sur une surface d'eau, vous gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING07"&gt;Protection de l'Eau Bouillante&lt;/LSTag&gt;, vous conférant +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h0f6683a9ga7dag4210gb9bfgc18e6a08eb79" version="1">Anneau de l'Ire Irrépressible</content>
  <content contentuid="h5105132egb391g4a18gad67g59a6d36c927c" version="1">Lorsque vous portez l'anneau, une inexplicable poussée d'agressivité envahit votre coeur. Pourtant, en vous accordant à l'énergie magique de cet étrange anneau de chêne, vous découvrez qu'elle peut être maîtrisée et dirigée vers vos ennemis. Il semble qu'il ait été porté par un puissant mage de guerre dans le passé.</content>
  <content contentuid="he2868093g7c5bg4043gbe5eg6189805c2f99" version="1">Agression Contrôlée</content>
  <content contentuid="hd4569e51g264eg4d63ga4ccgf611ef4f9523" version="1">&lt;br&gt;Inflige [1] aux ennemis vous infligeant des dégâts. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h29ccc0edga224g49afg8112g0b6bded31dcf" version="1">Anneau d'Ambre</content>
  <content contentuid="h5f6c4846gc5bcg463cg872bg072ba0312e32" version="1">Vous vous êtes entiché de cette bague d'ambre poussiéreuse. Elle dégage une puissance indomptée, un enchantement qui dépasse votre compréhension. Et en effet, lorsque vous l'enfilez, votre taille augmente soudainement et de façon spectaculaire ! Pouvez-vous maintenant soulever sans effort de lourdes pierres ?</content>
  <content contentuid="h67df49d7g89f0g4134g917cgc54b404b45ca" version="1">Charme d'Agrandissement</content>
  <content contentuid="h1dd906aag59f1g49dag84a5gec7473a6be25" version="1">&lt;br&gt;Vous augmentez votre taille et votre poids transportable de [1].</content>
  <content contentuid="hdec9144fgd0feg4b6bgba1ag149428af2a04" version="1">Anneau du Scribe de la Cour</content>
  <content contentuid="h01a35719gdab0g4166g9db6gf0cef9d2e674" version="1">L'opulence de l'alliage métallique révèle que cette bague a été fabriquée dans les fonderies royales d'un empire avancé disparu depuis longtemps. La qualité artistique du bijou indique clairement qu'il était destiné aux échelons supérieurs, probablement aux courtisans d'une noble assemblée. L'insigne magique, quant à lui, suggère que cet anneau ne possède pas seulement une beauté ornementale, mais aussi d'intrigantes propriétés cachées.</content>
  <content contentuid="h39219573g322ag4145gb1ffg16bbd3408d1f" version="1">Assistant à la Rédaction du Traité Magique</content>
  <content contentuid="h1126c1f4g09eeg4dc5g935fgebe0847a7145" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt; +[1] &lt;br&gt;+[1] &lt;LSTag Tooltip="Religion"&gt;Religion&lt;/LSTag&gt;</content>
  <content contentuid="hf01c0fe1g8224g4dc1g811fg2d598a64d5b3" version="1">Anneau du Magicien de la Cour</content>
  <content contentuid="h7a619820g8710g4ea9g94ffg7fef74eb90ca" version="1">L'un des anneaux royaux d'une époque révolue, façonné dans un alliage d'étain et d'or, bien qu'il présente des signes d'usure au fil des siècles. Le léger enchantement magique laisse supposer que son ancien propriétaire était un adepte de la magie. Mais la question demeure: La figure représentée sur l'anneau est-elle celle d'un roi ou d'un magicien ?</content>
  <content contentuid="h7ec7d67bg3db5g44f8g8c54g86843f9823e7" version="1">Lien d'une Magie Ancestrale</content>
  <content contentuid="hcbfb45cfg14acg4741g9635ga8d80bd8ff69" version="1">&lt;br&gt;Vous obtenez [1] &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacement de sort&lt;/LSTag&gt; de niveau [1]. </content>
  <content contentuid="h869f7780g5507g4d93g9b57g71abfd7dbe59" version="1">Anneau Runique Primordial</content>
  <content contentuid="h4855943eg06c7g4942g8b5dg012cfd40133e" version="1">Vous semblez être tombé sur l'un des premiers anneaux magiques existants ! Bien que son pouvoir soit modeste, sa signification historique est vraiment captivante. Les runes qui y sont inscrites semblent aider à canaliser l'énergie du porteur en flux de guérison.</content>
  <content contentuid="h18c018e2gc0b6g4e64ga238gc4ee7c2ef05e" version="1">Conducteur d'Énergie Runique</content>
  <content contentuid="hb31d233cg6b7fg4686gb51fg7a4a7fcea4c3" version="1">&lt;br&gt;Si vous possédez une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_CHARGED_LIGHTNING"&gt;Charge de Foudre&lt;/LSTag&gt;, vous récupérez [1] une fois par tour lorsque vous subissez des dégâts. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h5e6da66agf91eg4a60ga278g4c757c031172" version="1">Anneau Rouge des Tréfonds</content>
  <content contentuid="hc076eb3bgc781g457dgb14egc46e3c502c72" version="1">Une intuition inquiétante vous avertit que cette bague est la création d'êtres malveillants, mais vous ne pouvez pas résister à la tentation de la glisser à votre doigt. Instantanément, vous plongez dans une vision cauchemardesque. Des profondeurs de l'obscurité, un drow vêtu d'une robe sombre se matérialise et touche doucement votre front, semblant vous conférer de nouvelles capacités. Lorsque vous vous réveillez, vous vous sentez beaucoup plus fort, mais un brouillard troublant obscurcit votre mémoire, vous empêchant de vous souvenir de l'emplacement de vos biens.</content>
  <content contentuid="hfdd1e357ge33eg4513g9b65g4f840a8b652f" version="1">Essence du Sorcier Drow</content>
  <content contentuid="heababb28g3ec8g49eegb1c1gfa4a427e3446" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; +[1] &lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; -[1]</content>
  <content contentuid="h9f141726gcc5bg4a61ga50dg6d781d379072" version="1">Anneau Bleu des Tréfonds</content>
  <content contentuid="h129a1908g78a4g4272gbd46g307db9a5e3f3" version="1">Un sentiment de malaise vous ronge, suggérant que cette bague est la création d'êtres malveillants. Malgré vos réserves, vous décidez de la glisser à votre doigt. À ce moment précis, vous plongez dans une vision cauchemardesque où un drow vêtu d'une robe sombre, sort de l'ombre et vous touche le front, semblant vous doter de nouvelles capacités. À votre réveil, vous sentez que vous avez acquis le pouvoir de prévoir les événements deux pas à l'avance.</content>
  <content contentuid="ha5ec7dbfgdd1cg463cg9eb2ga4dc0e1d9348" version="1">Essence du Sorcier Drow</content>
  <content contentuid="hd99b92d7ga8d5g475ag88a8g83a719bdcec9" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; +[1] &lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; -[1]</content>
  <content contentuid="h37418003g3f79g4f04g9444g44d4050ebba4" version="1">Anneau des Sports Antiques</content>
  <content contentuid="h2287ed89gc03eg4190ga133g902c47b11828" version="1">Compte tenu de son aspect usé, cet anneau de bronze a manifestement résisté à l'épreuve du temps, traversant plus d'une douzaine de générations. Orné de symboles qui semblent faire référence à un jeu que vous ne connaissez pas, vous glissez alors l'anneau à votre doigt et des symboles s'illuminent brièvement d'une lumière blanche aveuglante avant de disparaître, vous laissant imprégné d'un mystérieux pic de force.</content>
  <content contentuid="he0274b4egc546g4ef8gb64bg35a3750ec806" version="1">Charme de l'Imposteur</content>
  <content contentuid="he49a391fg87dbg4f8ag8f94g4020e22024de" version="1">&lt;br&gt;Votre distance de &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_Jump"&gt;Saut&lt;/LSTag&gt; est augmentée de [1].</content>
  <content contentuid="hca3295a6g65cdg4786g8710g603904586bde" version="1">Anneau de Sage-Femme</content>
  <content contentuid="hdba5a550g090dg4801g929egfbd0f00cb05a" version="1">Le visage de jade semble représenter celui d'une ancienne jeune fille, peut-être d'une haute cour elfique si l'on en juge à sa coiffure. Serait-ce là l'un des anneaux de sage-femme enchantés utilisés par les elfes pour faciliter l'accouchement ? Vous n'en aurez certainement pas besoin pour cela, mais l'enchantement de cet anneau pourrait s'avérer fort utile pour d'autres activités.</content>
  <content contentuid="hb69d118fgd011g4ceag9c63g8462e8336115" version="1">Soulagement d'une Vie Sauve</content>
  <content contentuid="hf6c7af2fg3cfeg4501gabf9g25f7f6f6e224" version="1">À la fin de votre tour, vous récupérez [1]. Subir des dégâts interrompt cet effet.</content>
  <content contentuid="hbaafea21g1a86g4e0agb9fag50f7e38866cb" version="1">Charme du Labeur Tranquille</content>
  <content contentuid="h7657f8dfgdf0ag485fgbc93g28d14d9b765e" version="1">&lt;br&gt;Quand vous soignez à l'aide d'un sort, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING16"&gt;Soulagement d'une Vie Sauve&lt;/LSTag&gt; est appliquée à la cible pendant [2] tours, restaurant [1] par tour. Subir des dégâts interrompt cet effet. Cet effect augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h30e357bagea1fg4693ga1c4ga6a9eafa54d7" version="1">Anneau du Maître Épéiste de la Cour</content>
  <content contentuid="h0e755bf6gf0afg4b68g960bg1810a1bb08a3" version="1">Cette bague élégante et fonctionnelle s'adapte aisément à la taille de votre doigt. En l'examinant, vous remarquez un léger enchantement, vestige de l'ancienne puissance de l'artefact, qui a probablement appartenu à une noble cour. Curieusement, vous testez son effet : la magie de l'anneau semble se synchroniser avec vos mouvements, comme si l'esprit d'un maître épéiste vous aidait dans vos attaques.</content>
  <content contentuid="h8fc58bc8gc3c5g49f0gb982g7509b537c030" version="1">Magie de l'Épée Précise</content>
  <content contentuid="he3ec9e29gceb2g4d67gbd51g04120164e884" version="1">Pour chaque cumul de cet effet, vous infligez [1] supplémentaire avec les attaques de mêlée. Cet effet se dissipe si vous ratez votre attaque.</content>
  <content contentuid="h3d922c05g9ee8g4a5cg9a00g64ad56278c91" version="1">Charme des Attaques Continuelles</content>
  <content contentuid="hb84e0a72g469dg4764g9ae8g3dac924a0f41" version="1">&lt;br&gt;Une fois par tour, lorsque vous infligez des dégâts à un ennemi grâce à une attaque de mêlée, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING17"&gt;Magie de l'Épée Précise&lt;/LSTag&gt; s'applique à vous, conférant ainsi [1] supplémentaire à vos attaques de mêlée. Cet effet est cumulable et augmente en fonction de votre niveau, mais est supprimé si vous ratez votre attaque.</content>
  <content contentuid="hdb51c4d2g401eg4d2bgb2fag6dd2f9c8a1f7" version="1">Anneau de l'Appel de la Tempête</content>
  <content contentuid="hc26b6d60g282dg484cgb51bgf91bd381d38b" version="1">Il est difficile de détourner le regard de cette magnifique bague ancienne. Une brillante lueur orageuse émane d'une encoche située au centre de l'anneau, ce qui laisse présager des prouesses magiques. Après plusieurs heures de tests approfondis, vous en déduisez que l'artefact a été fabriqué par un chaman de la tempête, quelqu'un de très à l'écoute des éléments et capable de les intégrer dans des objets magiques. Il s'agit sans aucun doute d'un objet captivant qui mérite d'être examiné de plus près.</content>
  <content contentuid="he6abd98fg659dg4526g880cg38f553b1c08e" version="1">Essence de la Tempête</content>
  <content contentuid="h81469e86gb098g4547g9d42gaa10b77a6659" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez des [1] grâce à une arme de mêlée à un ennemi de taille moyenne, vous avez [3]% de chance que la magie de tonnerre de l'anneau le projette à [2] de vous.</content>
  <content contentuid="h45c01a40g0a09g4535gae84g8150db886704" version="1">Anneau du Cultiste de Lolth</content>
  <content contentuid="h4cb152e2gb5abg42b4gb2cbgaeb404181571" version="1">Cette bague, fabriquée à partir d'une rubellite cramoisie solitaire, dégage une indéniable aura provenant des Tréfonds. Il suinte pratiquement... l'intrigue... la tromperie... la mort... Bien qu'il soit en sommeil pour l'instant, vous pouvez sentir sa magie malveillante qui ne demande qu'à être libérée. Cet anneau vous réservera son lot de mauvaises surprises.</content>
  <content contentuid="h3adbe3b0g4b00g49bagb444g1a6859f012c7" version="1">L'Essence de l'Éternelle Intrigue</content>
  <content contentuid="h0f564d20g06b4g4c88gb957g20dabd595072" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Deception"&gt;Deception&lt;/LSTag&gt; +[1] Vous subissez un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; contre les araignées.</content>
  <content contentuid="hefb2108bg1bf8g4b5cgbeefg9991a9e99706" version="1">Anneau de Chef Gnoll</content>
  <content contentuid="h17a46c52g9e22g40ccg8b19g893baf4bf3b5" version="1">L'esthétique sinistre de cette bague vous plaît beaucoup, comme si elle avait été faite sur mesure pour compléter une apparence vraiment menaçante. Après mûre réflexion, vous décidez d'enfiler prudemment la bague et, dans un premier temps, vous avez l'impression que rien n'a changé. Cependant, au fil du temps, vous remarquez une irritabilité croissante en vous, qui culmine avec un malheureux incident au cours duquel vous avez accidentellement brisé votre chère fiole dans un accès de rage. Après divers tests, il devient évident que ce bijou a probablement été créé et enchanté par un paria, un serviteur de Yeenoghu, puis transmis à un gnoll qui a détourné la magie de l'artefact dans un seul but : tuer.</content>
  <content contentuid="h78b2b66bgd24bg411dg89a8g66ac3f6d812c" version="1">Furie Sanguinaire</content>
  <content contentuid="hd15a55fcg479fg4b86g8157ga08eae40c8b5" version="1">Vous gagnez [1] &lt;LSTag Tooltip="Action"&gt;point d'Action&lt;/LSTag&gt; supplémentaire mais effectuez vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; avec une pénalité de [2].</content>
  <content contentuid="h213b77bagab3dg4bc9gb832gff5c4bd36272" version="1">Essence du Tueur Sanguinaire</content>
  <content contentuid="h57ee63c8g54cdg4b41ga459g8c863943f6c6" version="1">&lt;br&gt;En délivrant un coup léthal à un ennemi, vous succombez à une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING20"&gt;Furie Sanguinaire&lt;/LSTag&gt; pour [1] tour, vous permettant d'attaquer plus souvent mais de façon moins précise.</content>
  <content contentuid="hb379e12ege3a4g431dg9224gbeddf9c9d01a" version="1">Anneau en Onyx de la Vipère</content>
  <content contentuid="h4f65f01ag2f72g41cfg98b7gb88655fa4f90" version="1">Cette bague subtilement polie brille de mille feux, contrastant fortement avec l'obscurité qui l'entoure. Un examen plus approfondi révèle des détails complexes, imitant la texture de la peau d'un serpent, magistralement travaillée. À première vue, il s'agit d'une babiole ordinaire, mais lorsque vous vous saisissez de l'anneau et murmurez les incantations nécessaires à l'activation de sa magie, une douleur intense et brûlante traverse la paume de votre main. Il devient évident que cet artefact est porteur d'un puissant enchantement et qu'il cherche à se venger de ceux qui ont fait du tort à son maître. La question est maintenant de savoir comment le maîtriser.</content>
  <content contentuid="hed1d5957g6085g424aga202g7d9cf0a3f906" version="1">Venin Vengeur</content>
  <content contentuid="h2218a9a2g49ebg4fb1g83aagfafed0c043ca" version="1">Vous subissez [1] par tour à cause de la morsure de la vipère furieuse cherchant à venger son maître.</content>
  <content contentuid="h1e3e093cg69d1g42f5g9c6fg9384697588a1" version="1">Malédiction du Venin Vengeur</content>
  <content contentuid="hcaf53c12g681dg4994g86b6g1c30737d0639" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous êtes &lt;LSTag Tooltip="Downed"&gt;à l'agonie&lt;/LSTag&gt;, un &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING21"&gt;Venin Vengeur&lt;/LSTag&gt; est injecté à votre assaillant pour [1] tours.</content>
  <content contentuid="hfcdfa8e2g9c95g491egb31fgc33f418a3ca5" version="1">Anneau du Mucus Séché</content>
  <content contentuid="hb6696cedg1213g4feag9c54gbab03a58da6b" version="1">L'épaisse bave verte qui recouvre cet anneau repousse votre regard, vous mettant instinctivement en garde contre tout contact. S'il y avait un anneau sous la bave, il a sans aucun doute succombé à une dissolution quelconque. En y regardant de plus près, il apparaît que cet anneau possédait autrefois de puissants enchantements, mais qu'à un moment donné, il a rencontré une limace qui l'a absorbé. Cette fusion mystique semble avoir ouvert de nouvelles possibilités pour l'artefact.</content>
  <content contentuid="h6957b7f6gc00cg4f8bgae04g0c99922571c1" version="1">Éclaboussures Acides</content>
  <content contentuid="h8d147bcbgcd2dg45e6gb15fgd0b6deb83d4d" version="1">Toute créature non alliée à moins de [1] subit [2] chaque tour.</content>
  <content contentuid="h3d523085ga75eg43fbgb5f5g4fc5110ce1a1" version="1">Acide</content>
  <content contentuid="hda5b6097g909eg4715g96f8gcb9d32844742" version="1">Toute créature subit des dégâts de l'anneaux muqueux si elle se trouve à moins de [1] de ce dernier.</content>
  <content contentuid="hf2ba4a14g9e92g436dg9b0eg9e5cf26b1588" version="1">Rétraction de l'Acide</content>
  <content contentuid="h2cd5c4e3gcc8dg46acgb64bg38ad169bdaa3" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous tenez sur une surface d'acide, vous gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING22AURA"&gt;Éclaboussures Acides&lt;/LSTag&gt;, infligeant [2] à toute créature non alliée dans un rayon de [1].</content>
  <content contentuid="h4e7862c4gf6fbg48edgbdd3g93835896dde4" version="1">Anneau en Quartz</content>
  <content contentuid="h8bcb0140g163fg4b53gbce8gb3040b8f6039" version="1">Il est évident que cette bague ait été fabriquée à la hâte pour accueillir le quartz enchanté qu'elle contient. L'ancien propriétaire et le dessein de l'anneau restent entourés de mystère, mais la puissante aura magique de l'anneau se remarque immédiatement. Pourtant, cette nouvelle énergie semble dégager une force malveillante telle que vous n'en avez jamais rencontrée auparavant. Fasciné par son pouvoir, vous avez passé des jours à étudier la pierre, qui vous révèle sans cesse de nouveaux mystères magiques. Reste à savoir si vous oserez exploiter sa puissance.</content>
  <content contentuid="hd7ba78begcebcg4605g836dg86ff802063bc" version="1">Murmure de la Magie Pure</content>
  <content contentuid="h4978f780g8766g43b6gbcfcg1c4bb306c8e8" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="Arcana"&gt;Arcanes&lt;/LSTag&gt; +[1] Lorsque vous attaquez, vous avez [2]% de chance d'infliger [3] à la cible ainsi que [4] à vous-même. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h81a95b59g4664g40bbga514g09865a76a5b9" version="1">Anneau du Prêtre de Horus-Ré</content>
  <content contentuid="h54b18eebgd675g4cb8gb60fg1963e5c462ee" version="1">Vous serrez l'anneau doré en citrine dans votre main, son poids est imperceptible, vous sentez un charme familier mais puissant. Il est insensible aux éraflures et aux cassures ; toute tentative de l'abîmer avec une arme se solde par un échec. Avec le temps, vous vous rendez compte que la citrine brille davantage à la lumière du soleil. En l'enfilant sous le soleil brûlant, vous sentez soudain l'énergie du soleil se répandre dans votre esprit. Une puissance supérieure évalue votre résistance et, après une brève pause, fait apparaître tout autour de vous un dôme magique chargé de force solaire.</content>
  <content contentuid="hb3d22c55gd710g4493gbde8gd9ca5c916317" version="1">Dôme de Force Solaire</content>
  <content contentuid="hf2fb6bd8gba5eg49acgb6b7g27583ffe6dad" version="1">Les attaquants doivent vous infliger plus de [2] de dégâts afin de vous blesser. Au début de chaque tour, vous subissez [3]. Cet effet persiste tant que vous êtes dans un rayon de [1] du porteur de l'anneau en citrine.</content>
  <content contentuid="h480db9a5g3f46g400fgba10g576602f0216a" version="1">Celui qui entend le Soleil</content>
  <content contentuid="hd075ca96gfe0cg4b4cgbee0g2bfb19d77040" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous êtes sous la lumière du Soleil, vous et vos alliés dans un rayon de [2] gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING24"&gt;Dôme de Force Solaire&lt;/LSTag&gt;. &lt;br&gt; Votre &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; doit être supérieure à [1] pour activer cet effet. Les effets positifs comme négatifs augmentent en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hbfa58e44g1d71g4094g9fd0g7cc171ea9ed8" version="1">Anneau du Messager Royal</content>
  <content contentuid="h972bc391ga585g430eg84abg0360b6faf801" version="1">Cette bague en cuivre finement polie représente un beau jeune homme dans la fleur de l'âge. Malgré sa composition, l'anneau présente un dessin complexe, manifestement réalisé dans un atelier royal. Il a probablement orné le doigt d'un messager chargé de livrer des documents d'une grande importance pour sa Nation dans le passé. Toutefois, la question de savoir si ce bibelot possède un quelconque pouvoir reste entière.</content>
  <content contentuid="h5f8cdd8fg4623g4279g86b8g84a5ec42ab78" version="1">Légèreté </content>
  <content contentuid="hfea293efg1d80g4f45g8669g298f6317299c" version="1">Vous gagnez +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt; pour chaque cumul de cet effet.</content>
  <content contentuid="h659a8dccgc46dg4148g8abag5f7ecf400fc8" version="1">Charme de la Plume Fugace</content>
  <content contentuid="h88d9b6c0gd628g4921gbbaage3d7d07ccb43" version="1">&lt;br&gt;Votre limite de poids transportable est réduite de [2]. Lorsque vous êtes attaqué par un ennemi, vous avez [3]% de chance de gagner &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING25"&gt;Légèreté&lt;/LSTag&gt; jusqu'au début de votre prochain tour. Cet effect se cumule.</content>
  <content contentuid="h67ee0e0cgac07g4f20gb14cg95da7b7f6fd8" version="1">Anneau de Fumée Imprévisible</content>
  <content contentuid="hc4caf867g47fdg442cga8d5g69069e375529" version="1">Cet étrange bijou ressemble davantage à un anneau de fumée, du genre de ceux que l'on souffle de la bouche lorsque l'on fume. Cependant, un examen plus approfondi à la lumière révèle la nature mystique de cet artefact. À l'intérieur de la substance translucide, semblable à du verre, une mystique fumée bleutée tourbillonne, captivant vos sens. En glissant l'anneau à votre doigt, vous sentez qu'il commence à entrer en résonance avec votre énergie vitale. Maintenant, la question subsiste : comment libérer le pouvoir latent de l'anneau ?</content>
  <content contentuid="hff4cea47gb5c6g4627g9333gf57bcba8f646" version="1">Essence de l'Esprit de la Fumée</content>
  <content contentuid="hcb9cc48bg8f40g40d5g8effg843ec4a8c7cf" version="1">&lt;br&gt;Lorsqu'un ennemi vous inflige des dégâts, vous avez [3]% de chance de devenir &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="INVISIBILITY"&gt;Invisible&lt;/LSTag&gt; pour [2] tour(s). Votre maximum de &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; est réduit de [1]. Ces effets et leurs durées augmentent en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h3b834799g259eg4e34g9bcfg1d23868e3bcf" version="1">Anneau de Torture Duergar</content>
  <content contentuid="h2e1c7087g82a2g4826g887eg6864abc494f6" version="1">Lorsque vous saisissez cet anneau, il vibre intensément - vous sentez que votre corps commence à se synchroniser avec le rythme de cet objet particulier. L'intensité des secousses est remarquable. Il s'agit probablement d'un des anneaux de Duergar, généralement utilisés par les bourreaux les plus tortionnaires. Vous considérez la possibilité de modifier l'enchantement de l'anneau pour lui conférer des attributs plus pratiques. Après tout, vous n'avez pas l'intention de l'utiliser pour torturer... N'est-ce pas?</content>
  <content contentuid="hd28ab6a2ga3ccg41cag8d26g1ef15fd4d052" version="1">Charme Altéré de Duergar</content>
  <content contentuid="h668dc7afg1412g4240ga373g6cc1c2d1021e" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous sautez, une fois entre deux &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Longs Repos&lt;/LSTag&gt;, vous infligez [1] dans un rayon de [2] à vos points de départ et d'arrivée - à tous les ennemis et objets qui se retrouvent ainsi &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;à terre&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hdb86b3bbg7596g4455g88d9gd5b5ac481a1e" version="1">Anneau de l'Adorateur de la Goule</content>
  <content contentuid="hcb5a33f1gda20g4b9cga01ag36c42e181610" version="1">Cet anneau dégage une insupportable odeur de chair en décomposition. Malgré vos tentatives de l'éradiquer, l'odeur persiste, laissant présager un puissant enchantement. Un examen approfondi révèle un lien troublant avec une pratique sinistre impliquant la consommation de chair humaine. De toute évidence, le charme de cet anneau a permis à son porteur de supporter la digestion de la pourriture.</content>
  <content contentuid="h0ca15e4cg37d3g40f1gb1a5ge6dc3d2d3ef1" version="1">Charme de la Goule</content>
  <content contentuid="h49c7cc3ag9dbfg478bg9c2fg1a946fc0440e" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous tuez ou infligez un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup critique&lt;/LSTag&gt; à un humanoïde, vous regagnez [1].Cet effet ne peut se déclencher qu'une fois par tour.</content>
  <content contentuid="h7091fdb1g0087g4557ga1b6g6256ae96f66e" version="1">Anneau du Rêve Astral</content>
  <content contentuid="h9e81313bgc5b9g429ag976fg8b3dbbddcf29" version="1">Cette bague sombre en améthyste est arrivée jusqu'à vous par hasard, comme guidée par le destin. Votre intuition vous pousse à la passer à votre doigt et vous adhérez à cette étrange suggestion. En réponse, la bague émet un flash brillant, vous baignant dans une radieuse lueur aux couleurs des lilas. Un instant plus tard, vous vous retrouvez à combattre farouchement la somnolence induite par l'enchantement de l'artefact. Alors que vous avez résisté à l'envie de dormir, vous êtes traversé par une vague d'énergie magique.</content>
  <content contentuid="h59719d10gbefeg4879g9c7cg905c0cb9eba9" version="1">Charme de l'Alimentation Astrale</content>
  <content contentuid="hf58ca832g6314g4d69g83f2gd42f763a4f00" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez +[1] à votre &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt; mais, à chaque tour, vous devez effectuer un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ([2]) afin d'éviter de tomber dans le &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SLEEPING"&gt;Sommeil&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h65734b41gf750g4ffag9cabg613cde378b99" version="1">Anneau de Maître Wang</content>
  <content contentuid="hcc367a51gfc45g4036gbcd4gcdd314cdf243" version="1">Cette bague en bois aux couleurs vives semble avoir traversé de nombreuses péripéties et reste pourtant dans un état quasi impeccable. Un sentiment tenace de singularité vous incite à rechercher sa véritable nature. Après avoir lu de nombreux traités sur les artefacts anciens, vous concluez que vous êtes en possession d'une relique magique ayant appartenu à un ancien maître en arts martiaux. L'identité de ce maître et les arts martiaux qu'il pratiquait resteront à jamais enfouis dans les brumes de l'histoire. Néanmoins, vous êtes déterminé à trouver une utilité à cet objet énigmatique, d'une manière ou d'une autre.</content>
  <content contentuid="ha200d5d8g9942g4e15gb60ag84171aa78b7e" version="1">Les Mystères Cachés de la Maîtrise</content>
  <content contentuid="h7a7d43b3gb7b7g4310gb60cgde93fb2214da" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez la &lt;LSTag Tooltip="WeaponProficiency"&gt;Maîtrise des armes&lt;/LSTag&gt; courantes.</content>
  <content contentuid="h7e95f74dgb845g4d62gb169g08e75eb0bb6c" version="1">Talisman Tribal</content>
  <content contentuid="h67725adag9983g49b5gb3c5g4358f6c2bb63" version="1">Cette bague finement ouvragée, en forme de rhinocéros mythique, a immédiatement attiré votre attention. Au départ, il ne s'est rien passé de particulier lorsque vous l'avez passée à votre doigt. Cependant, vous êtes devenu subitement l'hôte des âmes tourmentées du passé emprisonnées dans cet artefact, leur présence collective tentant d'assaillir votre santé mentale. Il est évident qu'il s'agit d'un objet très ancien, autrefois utilisé par une tribu à des fins aussi obscures telles que la chasse aux esclaves. Vous devez maintenant trouver un moyen de canaliser et de contrôler cette formidable énergie.</content>
  <content contentuid="h4540e0f8g8d0dg4145g9c5fg0799354da007" version="1">La Fureur des Âmes </content>
  <content contentuid="h0e87a7f1gc80fg4428gb935g34e296d859fa" version="1">Vous gagnez +[1] aux &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; de votre arme de mêlée , mais subissez [2] à la fin de chaque tour.</content>
  <content contentuid="hce90bf3bg57deg4ba1g9299gaa119de09734" version="1">Énergie des Âmes Ancestrales</content>
  <content contentuid="h7302c50egdcb4g4b34g8d31gcac818bb673b" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous utilisez &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_Dash"&gt;Foncer&lt;/LSTag&gt;, vous avez [1]% de chance de gagner &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING31"&gt;La Fureur des Âmes&lt;/LSTag&gt;. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hffc093fagf562g42d4g8f22g13fcf833c741" version="1">Anneau du Feu Déchaîné </content>
  <content contentuid="hc41b7675gec8fg4d27gad35g3d00a253909b" version="1">Vous avez été frappé par ce minéral, son enchantement magique vous apparaissant comme évident. La matière de l'anneau semble irradier avec l'intensité du feu, tandis que des tornades de feu infernales tourbillonnent dans une danse furieuse à l'intérieur de la gemme. Sans hésiter, vous activez ce puissant artefact ancien.</content>
  <content contentuid="h016bcc8egfbb9g4361g99a4gfe655f47563b" version="1">Combustion Interne</content>
  <content contentuid="h2efec210g17a4g406bg8221g7f52032814ab" version="1">La créature attaquée laisse des flaques incendiaires derrière elle et se brûle. Si cette dernière meurt alors que l'effet est toujours actif, il cause une explosion dans un rayon de [2], infligeant [1] à l'aire avoisinante.</content>
  <content contentuid="h26691473g0a56g4119g88f1g1a14cef19e02" version="1">Charme du Feu Puissant</content>
  <content contentuid="h201b6b96g4624g4146g9a2ag74b0285a5f0c" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez des dégâts avec un sort, il y a [1]% de chance que vous insuffliez une &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING32"&gt;Combustion Interne&lt;/LSTag&gt; aux ennemis touchés pendant [2] tours.</content>
  <content contentuid="h05a0d939gcf73g4329g91ecg94c052965df8" version="1">Anneau en Aiguilles de Pin</content>
  <content contentuid="h4daa73a5gac38g4dd3g9d75g63028d33e553" version="1">Au départ, cette délicate bague, fabriquée à partir d'aiguilles de pin tressées, semblait tout à fait anodine - ni précieuse, ni imprégnée de magie. Pourtant, quelque chose vous a poussé à la prendre et à la glisser à votre doigt. Vous l'avez portée pendant des jours, de plus en plus frustré par son manque apparent d'effet. Puis, au moment où vous envisagiez de vous en débarrasser, les aiguilles se manifestèrent soudainement et prirent la forme d'une petite dryade qui vous a imploré de ne pas l'abandonner dans une caisse poussiéreuse, vous promettant sa protection en retour. Cela vous laissa perplexe, car ayant entendu dire que les dryades étaient liées aux arbres, vous vous demandez: "Comment a-t-elle résider dans ces aiguilles ?"</content>
  <content contentuid="h30a730d1g7e62g4b33gaab6g88407dbb369e" version="1">Soutien de la Dryade Chanceuse</content>
  <content contentuid="h32d6a2cfga57ag4b55g87c3g7fee5763b69d" version="1">&lt;br&gt;Vous devenez &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; au Feu et obtenez +[1] à vos &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt; avec les armes à distance à condition que vous ne soyez pas blessé. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h21f5abcegbf22g40f7gbe77ge75f7e8670c1" version="1">Anneau d'un Capitaine Humain</content>
  <content contentuid="h8515548eg7c9ag441bgb02bg7a0e378c3032" version="1">Cette magnifique bague, ornée d'une tête de lion très détaillée en argent pur, en dit long sur son ancien propriétaire. Des bijoux aussi complexes ne sont généralement pas à la portée de simples roturiers. Votre déduction est raisonnable : d'une part, l'anneau a probablement été fabriqué par des humains, et d'autre part, il aurait pu orner le doigt d'un noble soldat, voire du capitaine de la garde de la ville. Depuis que vous portez l'anneau, vous avez constaté que la qualité de votre sommeil s'est améliorée et qu'il exerce une influence positive sur vous.</content>
  <content contentuid="hba4ac421g1dc7g4979g9cd0gf469c6225e89" version="1">Attitude Positive</content>
  <content contentuid="hfea656b2g5d90g44d8gb9efgb20b2c42e53c" version="1">&lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; +[1]</content>
  <content contentuid="h2579252dg554dg4df0g9e91gdc1f691e287d" version="1">Charme Humain</content>
  <content contentuid="he5b2a957ge3f1g4477g810bgb7d8ebc69e55" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING34"&gt;Attitude Positive&lt;/LSTag&gt; pour [1] tours immédiatement après un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha88d91aagd85dg4fb1ga822ge5e35b280386" version="1">Anneau de Longévité</content>
  <content contentuid="hc9e1dc3eg3936g4545g836ag8dc447d20623" version="1">Il n'est pas nécessaire d'être un érudit pour savoir que cette bague est une création elfique. Leur maîtrise de l'art de la joaillerie et leur capacité à allier harmonieusement l'art et la fonctionnalité sont manifestes. L'alliage robuste de l'anneau peut résister à l'impact d'une épée, et la pierre précieuse jaune en forme de feuille de coeur semble symboliser l'essence même du rythme de la nature. Dès qu'on la porte, on sent qu'elle renferme une source d'énergie vitale, mais reste en sommeil à moins d'être à proximité d'une source d'eau.</content>
  <content contentuid="h5c55e4begaee6g4f87gb8afgd8b7441f92a8" version="1">Le Réservoir l'Essence Vitale</content>
  <content contentuid="h4744c137g6482g418cgaf9cg025ba3dc43ee" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous vous tenez sur une surface d'eau, il y a [2]% de chance pour que vous récupériez [1] chaque tour. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hbfcf43bbg038bg4952g8b67gaa0d01cc6f2c" version="1">Anneau de la Force Pétrifiante</content>
  <content contentuid="h24b6e629g8da9g4c26gb9adge81a67107f96" version="1">Cet anneau enchanté provient probablement des profondeurs des Tréfonds. Sa finition rugueuse et son noyau d'or grossièrement fondu laissent deviner ses origines, peut-être l'oeuvre de nains, de gnomes des profondeurs ou même de drows. Quel que soit l'artisan de ce remarquable artefact, il semble avoir été forgé à des fins néfastes, abritant une magie malveillante.</content>
  <content contentuid="h59f917dfgace5g4912ga07ag052b5fefb483" version="1">Pierre de Force</content>
  <content contentuid="h60aedab5gc5f9g4130g8555gc96e04720982" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez +[2] en &lt;LSTag Tooltip="Strength"&gt;Force&lt;/LSTag&gt; lorsque vous n'êtes pas exposé à la lumière du soleil, mais vous êtes forcé à effectuer un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt; ([1]) à chaque tour, afin d'éviter d'être &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PETRIFIED"&gt;Pétrifié&lt;/LSTag&gt; pour de bon.</content>
  <content contentuid="he5fb9bc5g7b95g4bf8g8ceeg15b14aeec069" version="1">Anneau de la Noblesse Baldurienne</content>
  <content contentuid="h2be4b93cg4170g4cedga392gcf6223ce4c3a" version="1">Cette anneau ancien, fait d'un alliage d'argent de qualité et d'une pierre violette incrustée, est aussi cher qu'il en a l'air. D'après ce que vous savez, c'est le genre de sophistication brutale mais royale qui fait la réputation de la noblesse baldurienne. De plus, cette pièce améliore grandement votre capacité à mentir de manière convaincante lorsque vous la portez ! Il s'agit donc d'un subtil ajout à votre collection.</content>
  <content contentuid="h4121eb91gb735g496dg9906g2bbed8feef29" version="1">Charme du Conspirateur Né</content>
  <content contentuid="h91cc148bga3b5g4691gb04egd6f1580b1096" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez la &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;Maîtrise&lt;/LSTag&gt; de la compétence &lt;LSTag Tooltip="Deception"&gt;Tromperie&lt;/LSTag&gt; ainsi qu'un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur ses &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Tests de Compétence&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="haa485490g0252g44d7gb7d5ge0303a020289" version="1">Anneau de Sharantyr</content>
  <content contentuid="h0ad3eb1fg7725g4cf8g8cccg55678b45e0a7" version="1">Le vert terne de cette pierre précieuse s'est peut-être estompé, mais cet anneau possède toujours un pouvoir formidable entre de bonnes mains. En sondant les profondeurs de la magie de cet artefact, vous découvrez son histoire intrigante. L'anneau a appartenu à un personnage nommé Sharantyr, et l'enchantement qu'il renferme est une récompense qui lui a été accordée par Elminster en personne, en reconnaissance de ses actes passés.</content>
  <content contentuid="hc26b0db2gfebdg41c4gafa9g330c1a7eeeb1" version="1">Charme des Attaques Fracassantes</content>
  <content contentuid="he5bab3e3ga968g4b97ga7efg1599253b321d" version="1">&lt;br&gt;Si votre niveau est supérieur ou égale à [1], le résultat que vous devez &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;obtenir au dé&lt;/LSTag&gt; pour que votre attaque se traduise par un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;coup critique&lt;/LSTag&gt; est réduit de [2]. Cet effet peut se cumuler.</content>
  <content contentuid="hb4b9ee86g3a69g48a2ga102gc6f806c1cc3a" version="1">Anneau des Déserts Invisibles</content>
  <content contentuid="h31174792g70fag4602gb40cga1da35368d89" version="1">Cet anneau émet une lueur brillante même dans l'obscurité la plus totale, projetant un rayonnement éthéré sur son environnement. C'est comme si cette pièce magique avait capturé à jamais le soleil brûlant du désert, le ciel azur et le terrain terrestre, sans plus refléter le monde actuel. Vous êtes fasciné par les facettes exquises de l'anneau et avez l'impression qu'il s'agit d'une porte d'entrée vers un royaume lointain et immaculé. Après une inspection minutieuse, on peut supposer que ses propriétés peuvent être exploitées, ce qui vous permettrait de tirer parti de ses formidables pouvoirs.</content>
  <content contentuid="h3907c229gaa54g44d8gb8ccgb3ca42ade46c" version="1">La Magie de Purification</content>
  <content contentuid="h453b56dagc371g4e21g9ca8g60b83cbd9bfd" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous marchez sur n'importe quelle surface, la magie de cet anneau la téléporte dans le néant. </content>
  <content contentuid="h6fede46ag6116g4a79ga5bbgbbba351d2d76" version="1">Anneau d'Omnipotence</content>
  <content contentuid="ha6653cdag9717g48fcgbd6cg1dce47d780fe" version="1">Au premier abord, ce fin anneau, à peine ajusté à votre plus petit doigt et orné d'une petite opale couleur pêche, semble dépourvu de toute puissance. Mais vous refusez de vous laisser berner, car les bagues ordinaires présentent souvent des signes d'usure, alors que celle-ci est en parfait état. Vous prononcez quelques incantations et, conformément à vos soupçons, le pouvoir latent de l'anneau se révèle, augmentant vos prouesses magiques.</content>
  <content contentuid="h21aa0a3cg17f0g4ddbgaa8cg86c3be0a810a" version="1">Charme d'Omnipotence</content>
  <content contentuid="hce0879a2gb850g4e34gb1efg0f1b6cc2057c" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez des dégâts de Feu, de Froid ou de Foudre avec un &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;Sort mineur&lt;/LSTag&gt;, vous infligez [1] de dégâts supplémentaires. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h69628c5fg8e87g48bfgaf6cg2f1932593c88" version="1">Anneau de Sorcier Baldurien</content>
  <content contentuid="hb6e15eb3g9e56g471fg8f93gef845051a054" version="1">Cet anneau d'aigue-marine, à l'apparence raffinée, émet une énergie magique distincte. Il semble s'agir d'un artefact relativement récent, semblant provenir des Portes. En inspectant l'intérieur de l'anneau, vous trouverez des lettres gravées qui disent : "Fabriqué et enchanté par Oberon". Qui que soit cet Oberon, il mérite une grande reconnaissance, car cette pièce témoigne d'une haute facture.</content>
  <content contentuid="ha26a8779ged99g4e1agb998g37d2403aeadb" version="1">Renforcement de l'Esprit</content>
  <content contentuid="h9ca10ce0g565eg4a34gb7f7g8b6739d77b89" version="1">Tant qu'une créature se situe dans un rayon de [1] du porteur de l'Anneau de Sorcier Baldurien, elle gagne +[2] en &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; et +[3] à son &lt;LSTag Tooltip="SpellDifficultyClass"&gt;Degré de difficulté de sort&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hbd3367b5g5354g4a5ag82ceg11cc4b21a156" version="1">Aura d'Esprit Magique</content>
  <content contentuid="ha86ba185gca7fg4a15gbaaagff6d23092648" version="1">&lt;br&gt;Si votre &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; est supérieure ou égale à [1], toutes les créatures non-hostiles dans un rayon de [2] reçoivent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING41"&gt;Renforcement de l'Esprit&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3ff1fad4g4f9cg4974ga250gf1c798b0f225" version="1">Anneau en Grenat</content>
  <content contentuid="hb8cd7508g7f65g44b9gabc0g69d53be13a17" version="1">Vous examinez les motifs de fonte complexes et en déduisez que cet anneau a dû être fabriqué par des maîtres artisans ayant peut-être eu des liens avec la royauté. En portant l'anneau, vous prenez conscience de la politique de Faerûn et des événements historiques importants vous viennent à l'esprit. C'est une découverte fascinante !</content>
  <content contentuid="hb82c5c53g40a4g4736gbf3egfb86b1fd7adc" version="1">Une Vue Magique sur l'Histoire</content>
  <content contentuid="h2a008412gc70ag4480g880fgf3c7525dad7c" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="History"&gt;Histoire&lt;/LSTag&gt; +[1] (Cet effet augmente en fonction de votre niveau)</content>
  <content contentuid="h0ad2c73bg8126g419eg9362g8c1d54070d1c" version="1">Anneau Infernal</content>
  <content contentuid="h161ad084gaed0g421bgbf55g569f3472ed35" version="1">Il semble que vous ayez rencontré un artefact maudit de l'Averne, l'un des Neuf Enfers. Les flammes sataniques à l'intérieur du cristal lisse se déchaînent violemment lorsque vous saisissez cet anneau. L'immense poids de cet artefact appuie sur votre peau, provoquant une légère sensation de brûlure. Cependant, une fois que vous l'avez glissé à votre doigt, toute cette gêne disparaît. Il ne vous reste plus qu'à vous demander ce qu'il faut faire pour activer ce bibelot diabolique.</content>
  <content contentuid="h28b97c45g962fg499dg8b96gcc6cc9ba29e6" version="1">Lac de l'Enfer</content>
  <content contentuid="he9744ebcg32f0g4071g9408ge26fed70c849" version="1">&lt;br&gt;Une fois entre deux &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Longs Repos&lt;/LSTag&gt;, vous conjurez un lac de feu infernal dans un rayon de [1] pour [2] tour(s) lorsque vous êtes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;brûlé&lt;/LSTag&gt;. Le feu infernal n'a aucun effet sur vous. La durée augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h6a6d853egb338g43d8gb1e5ga9399c71fbfa" version="1">Anneau en Argent de Selûne </content>
  <content contentuid="hf2ead5f3g6319g4752gb96ag35b4113c66f6" version="1">Cet anneau éblouissant, orné de nombreuses gemmes lunaires lisses et scintillantes, dégage une puissante aura magique. Il vous donne la nette impression que la main du ciel elle-même a gratifié cet artefact et y a laissé sa marque. Lorsque vous portez l'anneau, un flot de pensées certaines résonne dans votre esprit, apportant des réponses aux questions que vous avez longtemps cherché à résoudre.</content>
  <content contentuid="h0ee08ed7gf75fg4938g881bgd32bc7fd8ee9" version="1">Bénédiction de la Lune</content>
  <content contentuid="hee50cebdg75c4g4136gae25ged993241b441" version="1">&lt;br&gt;Votre &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt; augmente jusqu'à [1].</content>
  <content contentuid="he0f6b01cgfd93g4642g980dg9d9f3265e9b9" version="1">Anneau de la Restitution</content>
  <content contentuid="h389356abg698cg46d1gafc9g428311ae5ca9" version="1">Votre regard se pose sur cet anneau en acier, orné d'une pierre jaune discrète. Sa brillance révèle une surface polie, tandis que sous le vernis fraîchement appliqué, les profondeurs cachées de la pierre semblent renfermer des mystères insaisissables qui attirent instantanément votre curiosité. Cependant, cet artefact apparemment magique semble résister à vos tentatives de maîtriser son pouvoir. Se pourrait-il que ses secrets soient destinés à être dévoilés par un utilisateur de magie plus expérimenté ?</content>
  <content contentuid="h5402e67fgcda8g4f9aga8d8g00223cedb607" version="1">Mystères énigmatiques</content>
  <content contentuid="hdc339112g2483g443cgb2c3g140d5a3035e8" version="1">&lt;br&gt;Vous avez [1]% de chance que tous vos &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacements de sort&lt;/LSTag&gt; soient restaurés après un &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;Court Repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hfa34c354gf3aag4265g925dg6d0d3421aa93" version="1">Anneau d'Adoration de Chauntéa</content>
  <content contentuid="h0cc0e7c0gd6d1g4a50g9d85g31b11f77a1fe" version="1">Selon les légendes, la Grande Mère était considérée comme la protectrice des récoltes abondantes et des foyers chaleureux. Vous identifiez clairement le symbole de la divinité sur cet anneau et, curieusement, il vous procure un sentiment immédiat de chaleur et de satisfaction. La beauté envoûtante des champs luxuriants et des sols fertiles se déploie devant vos yeux, vous arrachant des larmes de joie que vous ne pouvez retenir. Il est probable que cet anneau ait appartenu à un seigneur rural qui en a exploité la magie pour traverser les saisons éprouvantes.</content>
  <content contentuid="hb2b44ed2g58e8g4cbagabc5gd7eb6d670910" version="1">Protection de la Grande Mère</content>
  <content contentuid="h71e3f5cbgf2edg4150gaa40g326907e94eb9" version="1">&lt;br&gt;Vous devenez &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistant&lt;/LSTag&gt; aux dégâts nécrotiques. Lorsque vous marchez dans la boue, de très denses buissons de fleurs croissent dans un rayon de [1] autour de vous, sans toutefois vous ralentir.</content>
  <content contentuid="hdd4d0990g0cb2g4f5cga309ge14f0f8d87f4" version="1">Anneau du Chevalier</content>
  <content contentuid="h5b2d2d9bg8ce5g43caga8a2g4adaf8a656dd" version="1">Vous tombez sur cet anneau, qui semble être doté d'un alliage extraordinaire et de pierres précieuses brillantes en hessonite. Bien que vous connaissiez ce minéral, vous ne l'avez jamais vu rayonner d'une lumière aussi intense, indiquant clairement la présence de magie. Après un examen minutieux, vous constatez que la taille et le style de sertissage de ce bijou sont propres à un royaume humain bien particulier. Curieusement, l'enchantement semble avoir été appliqué longtemps après la création initiale de l'anneau, ce qui vous amène à supposer qu'il s'agit peut-être d'une récompense du roi à un chevalier distingué qui l'a porté pendant de nombreuses années avant que le charme ne soit ajouté.</content>
  <content contentuid="h0a096fcdgac06g4d18ga284gb64ad7a98203" version="1">Suffisance Phénoménale</content>
  <content contentuid="hff3f8868gedd8g4d5fg947eged93e90d3082" version="1">Pour chaque &lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Test de compétence&lt;/LSTag&gt; effectué, vous y ajoutez [1]~[2] de plus. Cet effet s'estompe lorsque vous vous faites toucher.</content>
  <content contentuid="h1fc7d593g902dg468cgacccgf136f7ce403c" version="1">Charme de Confiance en soi</content>
  <content contentuid="h2f7c842cg9c9cg4b8cg8bfbgc04c0c1ea85d" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous achevez un ennemi, il y a [1]% de chance que vous gagniez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING47"&gt;Suffisance Phénoménale&lt;/LSTag&gt; pour [2] tour(s). La durée de cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hb3d77bf7gec82g49fagb5efgf54d2055b2ff" version="1">Anneau de l'Ancien Empereur</content>
  <content contentuid="h49f49160ga441g47a1g83d4g5466ffa43c2f" version="1">Vous avez découvert cet anneau sous une épaisse couche de poussière et de boue séchée, mais une fois nettoyée, le jaspe lisse et poli avec des incrustations de jade sombre s'est révélé. Vous avez considéré qu'il s'agissait d'une belle trouvaille et avez prévu de le vendre à un prix plus élevé à un acheteur qui ne se doutait de rien. Cependant, l'oppressant appel de l'anneau vous tourmente, vous obligeant à le revêtir. Épuisé par cet appel persistant, vous avez fini par céder et le secret de l'ancienne technique du coup de poing à six doigts s'est éveillé en vous. Pourtant, dès que vous avez retiré l'anneau, la connaissance de cette technique fascinante s'est évanouie de votre mémoire.</content>
  <content contentuid="h4da98af5g18d9g4348gbc38gb9938abbf38f" version="1">Coup de poing à Six doigts</content>
  <content contentuid="h6ee7d617g7602g418cgaedbg9167ee013851" version="1">&lt;br&gt;Une fois par combat, vous pouvez infliger [1] à un ennemi avec une attaque à mains nues, même si vous la ratez. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h380b2a44g7178g4252gbf82gd65aee380c88" version="1">Anneau du Mal</content>
  <content contentuid="h3aaa9907gc142g424fgab3ag5674b318acc1" version="1">En témoigne son apparence, ce bijou de mauvais augure ne laisse rien présager de bon. En effet, lorsque vous tentez d'activer le pouvoir de l'anneau, celui-ci s'infiltre rapidement et malicieusement en vous insufflant une sombre énergie, comme s'il se liait à votre corps ! Cet anneau semble posséder une volonté propre, refusant de se plier à vos intentions ne serait-ce qu'un instant. C'est une babiole dangereuse, même pour un magicien chevronné, mais vous décidez tout de même de garder cet artefact maudit.</content>
  <content contentuid="heb38fd1eg7c2cg4a8bg933ega9ac1a64be6c" version="1">Obsession de la Décrépitude</content>
  <content contentuid="hfc2fedaeg0c86g49c6g9a01gee86158dd2cb" version="1">Au début de son tour, cette créature subit [1].</content>
  <content contentuid="hf53f0de1g14cag40degb18fg8be1cca875dc" version="1">obsession de la Morosité</content>
  <content contentuid="hd1bc48f2gcbf5g482bg8d4bg15722a786596" version="1">Cette créature subit [1] de pénalité à ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h10cdb9f5g28d8g4e2ag88f9gabf1ac2852cf" version="1">Obsession des Chaînes Maudites</content>
  <content contentuid="h01152e61g5947g4029gba7ag02638323f36a" version="1">Au début de chaque tour, cette créature invoque des lianes maudites en dessous d'elle dans un rayon de [1] pour [2] tours.</content>
  <content contentuid="hcc62df2dg95edg4ae0gaf9ag160066d9f54c" version="1">Obsession de la Fatalité</content>
  <content contentuid="h10f020f8gab82g494dg875fg95ee0afe2e0c" version="1">Cette créature subit [1] lorsque cet effet est appliqué et [2] lorsqu'il s'estompe.</content>
  <content contentuid="h8f5bab12g2c5dg47ccg8743ge19a2efc2634" version="1">La Volonté de l'Anneau</content>
  <content contentuid="h043e4e33gbc0cg4cb4g9902g0220f29d5939" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez +[2] à votre &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;maximum de points de vie&lt;/LSTag&gt;. Lorsque vous attaquez un ennemi, cet anneau a une faible chance de libérer son essence maléfique. Les effets augmentent en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hac6d7d61g3a46g4b2fg8220g8676e0b96c2b" version="1">Anneau de la Destinée Secrète</content>
  <content contentuid="h659f4420g3c6ag49b3gb6acgbc03f3302b4a" version="1">Ce subtil anneau ancien en jade porte les stigmates du temps, avec son métal criblé de profondes rayures et son jade sérieusement fissuré. Il est clair que ce bijou a traversé plus d'un millénaire bien qu'il reste étonnamment résistant. Dans un moment d'expérimentation, vous décidez de frapper l'anneau avec un marteau. À votre grand étonnement, le marteau laisse à peine une marque et l'anneau semble presque indemne. Soudain, l'artefact émet un épais brouillard de guérison qui répare miraculeusement vos vieilles blessures.</content>
  <content contentuid="h0778cb97gfb37g4737g9244gc2bee91c52cc" version="1">Charme de Don de soi</content>
  <content contentuid="h9eb86334g956dg456dga320g560f5869eadc" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous subissez des dégâts, il y a [2]% de chance que cet anneau libère une brume revigorante, soignant instantanément toutes les créatures dans un rayon de [1].</content>
  <content contentuid="h0117d59cgf04eg4b0bgbea5g154010a21da0" version="1">Anneau de Perles aux couleurs de l'Arc-en-ciel</content>
  <content contentuid="hbee40a44g1f63g4a2dg9e60gaf0fa51807d4" version="1">En examinant l'anneau, vous ne pouvez pas vous empêcher de remarquer un puissant enchantement. Seul un aveugle ne remarquerait pas que le métal de ce bijou brille de toutes les couleurs de l'arc-en-ciel ! Mais ce que vous remarquez le plus, c'est la teinte jaune-rosée, qui signale sans doute la source originelle de la magie. Malheureusement, vous n'avez pas l'expérience nécessaire pour affirmer qui a participé à la création de l'artefact, mais une chose est sûre : cet anneau réagit aux changements d'humeur de son porteur, lui insufflant une magie de résistance miraculeuse.</content>
  <content contentuid="h007a5cb8g5508g4c94gb2c5gfc7ab92546e9" version="1">Magie Miraculeuse</content>
  <content contentuid="ha0489cffg5621g4028gb3ccg1cea98354940" version="1">+[1] à vos &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jets de sauvegarde&lt;/LSTag&gt;. Cet effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h9755cf5dge954g4dffg8c4fg459a035bb688" version="1">Charme de l'Arc-en-ciel</content>
  <content contentuid="hee35d345gbebeg46f9g8cd5g4d10b72a93b9" version="1">&lt;br&gt;Lorsqu'un effet s'applique à vous, il y a [1]% de chance que vous gagniez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING51"&gt;Magie Miraculeuse&lt;/LSTag&gt; pour [3] tour(s), et récupériez [2]. La puissance et la durée de cet effet augmentent en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="hb9805d85g9e66g4acdgb63egf3aa5b0dc025" version="1">Anneau du Temple</content>
  <content contentuid="h21c4dde7g7dbeg4da0g9027g88cb57c13047" version="1">Le marbre bleu rare laisse entrevoir la véritable origine de l'anneau. Vous vous êtes plongé dans d'anciens textes et avez appris qu'une telle manipulation de la pierre ne pouvait qu'être l'oeuvre d'anciens adorateurs d'un Dieu oublié depuis longtemps. L'anneau est enchanté pour invoquer les gardiens immortels du temple, et vous remarquez avec un petit rire amer que les défenseurs n'ont pas réussi à l'activer avant d'être anéantis.</content>
  <content contentuid="h16c86d3egb008g4326gb771g10f66c889bf5" version="1">Gardien Magique</content>
  <content contentuid="h9081b75cg7aa2g4bc1g8944g3149f3fabdc6" version="1">Invoquer les Gardiens du Temple</content>
  <content contentuid="h44989e7bgb1f3g40eaga984g45cd8daf1c1a" version="1">En tant que propriétaire d'un anneau du temple, vous invoquez deux gardiens de mêlée immortels dotés de prouesses au combat pour vous défendre.</content>
  <content contentuid="h509d7404gfc71g451cgb195g4260c9b8c6c8" version="1">Anneau du Grand Charmeur</content>
  <content contentuid="h85ad2aabgf50cg4a21g932egbcf86fab8fdf" version="1">Vous regardez ce sublime anneau orné d'un saphir violet géant et vous dites: "Il m'était destiné". Mais ce ne sont pas tant les vicissitudes du destin qui vous préoccupent que votre désir frénétique de deviner le secret de l'enchantement magique de cette pièce (et il y en avait certainement un!). Après avoir essayé toutes les incantations possibles, vous étiez complètement découragé. C'est alors que le hasard intervena : un citoyen de passage vous a bousculé et s'est immédiatement érigé en obstacle. Vous avez poursuivi vos expériences dans ce sens et découvert que l'enchantement réagit à l'influence malveillante exercée sur le porteur, faisant basculer les contrevenants de leur côté ! Le créateur de cet artefact était certainement un grand expert de la nature des humanoïdes.</content>
  <content contentuid="h651df09fg6af1g407eg8b2cgc2c314b0f588" version="1">Charme du Séducteur</content>
  <content contentuid="h21d51d2agdb5dg453ag98fag467eec8d486f" version="1">&lt;br&gt;Quand vous êtes attaqué par un humanoïde, il doit réussir un &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;jet de sauvegarde&lt;/LSTag&gt; de &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; ([2]) ou vous le &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DOMINATE_PERSON"&gt;charmerez&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tour(s). La durée de l'effet augmente en fonction de votre niveau.</content>
  <content contentuid="h617f7adbgf325g467dg86dfg2af1808d37ce" version="1">Anneau des Mille Topazes</content>
  <content contentuid="hb895c095g6cb7g4717gae14ge3cf1bd24db5" version="1">Vous avez trouvé un anneau incroyablement beau et raffiné : les petites topazes turquoises dont l'éclat enlacent le noble métal semblent briller encore plus fort lorsque vous la portez. Émerveillé par l'habileté de l'artisan qui a fabriqué cette bague, vous avez immédiatement remarqué l'enchantement magique qui s'en dégage. L'un de vos compagnons a immédiatement fait remarquer qu'il connaissait un artefact similaire : il s'agissait d'un anneau ancien, incroyablement beau, orné de mille topazes, qui conférait à son porteur la bénédiction de frapper avec précision et de manière mortelle. Maintenant, il n'y a qu'une seule façon de savoir si c'est le bon anneau.</content>
  <content contentuid="h5de13080g6a6cg4bd8g84c2g315148bd1cea" version="1">Frappe Mortelle</content>
  <content contentuid="h26da059dg98eag4342g92acgf1aac5f0d602" version="1">Votre prochaine attaque à l'arme infligera un double &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup Critique&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hd899d281g9a95g4b97g8be4g6ab4da1b9215" version="1">Charme des Frappes Mortelles</content>
  <content contentuid="hd53d5e6eg6087g4660g97c1ga2bebe6b7d90" version="1">&lt;br&gt;Infliger un &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Coup Critique&lt;/LSTag&gt; avec une arme vous octroie &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING54"&gt;Frappe Mortelle&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h53216df6g9246g4c1cgab37gc92479db43d8" version="1">Anneau du Général Mythique</content>
  <content contentuid="hdfaf0317gac2ag44e8g942agc210e99d71b2" version="1">Il s'agit d'un anneau en métal ordinaire, qui n'a certainement pas l'air très joli. Avant que vous ne puissiez le regarder de plus près, vous le laissez tomber dans l'eau ! Lorsque vous le ramassez, vous remarquez qu'une inscription apparaît lentement à l'intérieur de l'anneau : "Que celui qui ne perd pas courage dans les moments les plus difficiles soit protégé de l'armée maléfique des guerriers". C'est une phrase intéressante, mais que peut-elle bien signifier ? Personne ne laisse des inscriptions enchantées sur des anneaux d'acier, il s'agit donc de magie, et d'une magie très puissante.</content>
  <content contentuid="hc28f2629g9f85g4005ga58bg15380000102b" version="1">Charme de la Résilience en Acier</content>
  <content contentuid="h057e6a5fgc314g4537g9ecbgc4adc29f63d3" version="1">&lt;br&gt;Quand vos &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;points de vie&lt;/LSTag&gt; sont inférieurs à [1]%, vous ignorez la moitié des dégâts contondants, perforants et tranchants qui vous sont infligés et vous gagnez également +[2] à votre &lt;LSTag Tooltip="Constitution"&gt;Constitution&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h319618e4g95d1g4350gbd8dgafcb495946f6" version="1">Anneau du Géant des Neiges</content>
  <content contentuid="h2061ad78g464eg48b7gba06gf4d106796ba5" version="1">Il n'est pas difficile de partir du principe que la nature de cet objet est magique lorsque tout ce qui l'entoure est gelé. Vous ne vouliez pas vraiment vous approprier cet anneau de cristal, mais le puissant enchantement vous promettait de puissantes capacités, alors ce n'était pas un péché d'essayer. L'anneau était si grand qu'il fallait le porter comme un bracelet, presque au niveau du coude. Vous l'avez mis et vous avez commencé à sentir que le froid ne vous affectait plus, et c'était comme si vous étiez devenu un conducteur de froid. Curieusement, vos compagnons ont ressenti la même chose. Mais vous seul avez clairement senti que le gel commençait à favoriser vos mouvements, vous aidant dans la bataille. De tels anneaux ne se trouvent pas n'importe où : quelqu'un a dû sacrifier beaucoup de vies pour arracher l'artefact à son ancien maître.</content>
  <content contentuid="h1452d6b8g4202g4953g8d60g0a034a81c75e" version="1">Conduit de Givre</content>
  <content contentuid="he5770228g2ba2g4f11gafb2g12f7648d3362" version="1">Lorsque vous vous situez à [1] du porteur de l'anneau en cristal, vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de Froid, votre &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; augmente de [3] mètres et vous gelez le sol dans un rayon de [2] autour de vous. La glace ne peut pas vous faire &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;chuter&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h7de4168cgc370g41bdgb0a6g650f7707e3a7" version="1">Charme de Soutien Glacial</content>
  <content contentuid="hf8ee3832g407eg4debg9fccg920e3ff85c99" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez une aura qui s'applique à vous et vos alliés dans un rayon de [1] mètres et leur accordez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING56"&gt;"Conduit de Givre"&lt;/LSTag&gt;. Vous tenir sur une surface gelée vous accorde +[2] à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h48377a80gfac7g4436g9993g433ba5e1bdd3" version="1">Anneau Marqué de Waukyne</content>
  <content contentuid="hda370371g4bf9g4956g8deag6cf103f82697" version="1">Un superbe anneau enchanté vient de tomber entre vos mains et vous en aurez bien besoin ! Dès le premier coup d'oeil, vous avez compris qu'il ne s'agit pas d'un simple anneau car il bénéficie de la lumière de la déesse Waukyne, qui favorise toutes les questions liées à l'argent. Un or d'une pureté inouïe et une citrine boueuse au polissage lisse sont des signes de bonne augure lorsqu'il s'agit de créer un artefact destiné au culte de cette déesse. Cependant, la personne qui a enchanté l'anneau a clairement fait preuve d'humour et a fait en sorte que l'or, qui appartenait à quelqu'un d'autre, se téléporte effrontément sous les pieds de la personne qui est morte à cause du porteur de l'anneau. Oui, cet artefact n'est clairement pas destiné aux colporteurs...</content>
  <content contentuid="h8cabde83ga89cg4d45ga022gf68f6afdfdde" version="1">Sac Magique de l'Or d'Autrui</content>
  <content contentuid="h1b1571ddga09eg4fe4g8c8egf5c0a06e1716" version="1">Charme du Vol Magique</content>
  <content contentuid="hdd14b85fgc4d2g4ea2gb68ag7b70c7dacbf9" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez un coup fatal à un ennemi, le pouvoir de l'anneau a [1]% de chance de téléporter l'or d'autrui aux pieds du cadavre.</content>
  <content contentuid="hac002180g3586g4072gb82fgf2adb497e3fd" version="1">Anneau d'Ancienne Magie</content>
  <content contentuid="hc257487agbff3g42e1gad34gd5572d0468e0" version="1">Cet anneau est assez étrange. La pierre précieuse rouge sang, craquelée, semble avoir été sertie avec beaucoup de difficulté dans un support métallique plutôt négligé s'étant dégradé au cours des centaines d'années pendant lesquelles il a parcouru le monde. L'artefact magique empeste une force ancienne et insondable dont vous n'avez jamais réussi à vous emparer. Pourtant, il est là, juste là, enfermé dans cette bague antique en mauvais état, prêt à être exploité.... Une tentation que vous ne pouvez pas refuser ?</content>
  <content contentuid="h76ec7df3gfcd7g4f07g943fg24d00914f6ce" version="1">La Fureur de l'Échec</content>
  <content contentuid="hacb032c6g4f2bg45dfgba52g0c8828c84210" version="1">Votre prochaine attaque sur une créature infligera [1] même si vous la manquez.</content>
  <content contentuid="hf9506d07g62c9g4600g82e4ge103c2b4e4a2" version="1">Pouvoir d'une Ancienne Magie</content>
  <content contentuid="h3cd04e1bg0c54g4fe3g8bfbgfb6d436112d6" version="1">&lt;br&gt;Rater une attaque à l'arme vous octroie &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING58"&gt;"La Fureur de l'Échec"&lt;/LSTag&gt;, effective pour votre prochaine attaque, et infligez immédiatement [1] à la cible.</content>
  <content contentuid="hfcc187bdg93ddg4a57gbb51gcbda26084ba8" version="1">Anneau de l'Aurore Paisible</content>
  <content contentuid="hd377c7abg3fdcg40d4ga3a7g21f77f4a30e8" version="1">Vous pouvez longtemps spéculer sur la nature de cet anneau : s'agissait-il de l'oeuvre des druides, d'un puissant sorcier ou de moines de l'Antiquité ? Vous n'avez cependant ni le temps ni la patience pour cela. L'important est d'apprendre à activer ce majestueux anneau en spinelle rosé parfaitement facetté. Vous savez déjà que l'artefact émet une aura apaisante, mais la méthode d'activation après dix heures d'expérimentation ne vous satisfait toujours pas. Pensant que la nuit porte conseil, vous décidez de revêtir l'anneau avant d'aller vous coucher. Quelle ne fut pas votre surprise lorsqu'à votre réveil, votre équipe a ressenti une puissante poussée d'énergie comparable à la puissance du soleil levant !</content>
  <content contentuid="h0312b606gdb67g4996g9677g474d554f0605" version="1">Magie Apaisante</content>
  <content contentuid="he56b3478g802eg47b4g8c51g1f40b62d1d19" version="1">Lorsque vous êtes dans un rayon de [1] du porteur de l'anneau en spinelle, vous gagnez +[2] à votre &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;Classe d'Armure&lt;/LSTag&gt;, et vos attaquants subissent un &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Désavantage&lt;/LSTag&gt; sur leurs &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb4597019gc4d0g4415g9518gb9a4504be757" version="1">Charme du Soleil Levant</content>
  <content contentuid="h2345e30dg40ecg4477g9782g4bdafb79ab97" version="1">&lt;br&gt;Immédiatement après avoir effectué un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;, vous gagnez une aura vous affectant ainsi que vos alliés dans un rayon de [2] et vous octroie &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING59"&gt;Magie Apaisante&lt;/LSTag&gt; pour [1] tour(s).</content>
  <content contentuid="hf69d3e08gd198g4e56g8f99g17fc392323be" version="1">Anneau du Maître des bêtes</content>
  <content contentuid="hbd971e0bgda51g4dfbg8862g70e41996cf17" version="1">Vous prenez ce curieux anneau dans votre main et vous vous rendez déjà compte de l'usage que vous pouvez faire de cette babiole magique. La cristallite verte incrustée brille beaucoup plus fort lorsque vous la tenez face à Gratouille, et vous commencez à comprendre qu'avec l'anneau à la main, vous êtes capable de pénétrer l'esprit de la bête et de lui donner des ordres plus clairs.</content>
  <content contentuid="h1b246468g5620g426egaf03gbd53160dac6f" version="1">Charme d'obéissance</content>
  <content contentuid="h0c2740ffg067fg414fga337g1a711b11e27f" version="1">&lt;br&gt;Au début du combat, vos bêtes alliées gagnent &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING60_2"&gt;Contrôle mental&lt;/LSTag&gt; pendant [1] tours. L'efficacité augmente tous les trois niveaux.</content>
  <content contentuid="h967c917ege654g4255g89fegf2914450e901" version="1">Contrôle mental</content>
  <content contentuid="h36690dbdgbd78g4339gae2fg1908ac5acdcc" version="1">Les attaques de cette créature sont dirigées par le Maître des Bêtes. Elle gagne +[1] à ses &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;jets d'attaque&lt;/LSTag&gt;.L'efficacité augmente tous les trois niveaux</content>
  <content contentuid="ha8b9b943g4f91g4257ga7d6g6660567104dd" version="1">Anneau monumental</content>
  <content contentuid="h117d67fcga89ag498fg8857g2ca82b4ed177" version="1">Cet anneau est assez massif. Vous semblez à peine capable de le mettre ou même de le soulever. Cependant, quelque chose vous a dit que la raison en était la serrure magique, qui ne s'ouvre qu'après une longue méditation. Et en effet, après avoir médité, vous avez soulevé l'anneau comme une bagatelle et vous avez senti une légèreté soudaine dans votre corps lorsque vous l'avez enfilé.</content>
  <content contentuid="hcc73adc7g7f2cg40dbgb8c0g2d39b3f914bb" version="1">Coup de poing léger</content>
  <content contentuid="hfc120f93g6eecg4d9eg8ce9gcc7cc82ccfab" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous infligez des dégâts à un ennemi avec une attaque à mains nues, vous avez [1]% de chances de restaurer un &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="KiPoint"&gt;point de Ki&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h306525d8gd7c6g4784gbbbag41c4c447a9b0" version="1">Anneau du paisible Pionnier</content>
  <content contentuid="h1c5ca89fg02fbg46c2gbd7bg32cebeb453c5" version="1">Vous appréciez l'apparence de ce bibelot brillant: une base en laiton moulé, abîmée depuis des milliers d'années, et une pierre précieuse d'un noir brutal qui domine la composition de ce bijou. L'anneau semblait avoir d'immenses capacités pour un combattant, mais au fil des années, ses capacités s'étaient considérablement affaiblies.</content>
  <content contentuid="hab8a70fcg5076g4728g867dg938ca0161c4a" version="1">Charme de la pierre noire</content>
  <content contentuid="hfb01ce5fg8777g4fd4g878bga70720ec58d1" version="1">&lt;br&gt;Lorsque vous êtes en combat, votre première attaque à l'arme à distance ne ratera jamais.</content>
  <content contentuid="hcbcd7bcbgce41g4b1dg9452gd48731f598ff" version="1">Tir enchanté</content>
  <content contentuid="h6f44e439g2669g4edfgb3fcge929203a3492" version="1">Votre prochaine attaque à distance est garantie de toucher un ennemi.</content>
  <content contentuid="h7cb1f29cg8851g4ee5gb5bag9faa861ea6dc" version="1">Anneau de la Chasse Brune</content>
  <content contentuid="hc175609eg224bg4650g8d4cg648939877574" version="1">Cet anneau est une très belle pièce d'art liée à la magie. La pierre en résine transparente, montée sur un solide socle en chêne, semble briller d'un rouge cramoisi éclatant, vous invitant à explorer les sombres recoins d'une conscience ancienne, d'un être qui menait la Chasse brune jour et nuit jadis. Vous ne pouvez pas résister au plaisir de passer cet anneau à votre doigt.</content>
  <content contentuid="h1a22a998g9556g4cafgbc28g2735b4142019" version="1">Charme du molosse</content>
  <content contentuid="haf9b3460gf082g4d38g951eg16b6aa187413" version="1">&lt;br&gt;&lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;Vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt; réduite de [1].Lorsque vous infligez des dégâts en étant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RAGE"&gt;enragé&lt;/LSTag&gt;, vous regagnez [2]% de &lt;LSTag Tooltip="MovementSpeed"&gt;vitesse de déplacement&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h958fcc65ged6eg4dc7g81c0g273cbaa18cbd" version="1">Anneau des Rêves d'Émeraude</content>
  <content contentuid="hf79348d7g34d4g4056ga124g7c2429def76e" version="1">Lorsque vous avez passé cet anneau en laiton à votre doigt, vous avez soudainement ressenti une douce sensation. Cette sensation était indescriptible: c'était comme si votre âme prenait la forme d'une boule puis était sculptée à partir de cette dernière en d'étranges formes d'animaux préhistoriques. Après avoir marché assez longtemps avec cet anneau, vous avez commencé à remarquer que l'entraînement de votre âme n'était pas vain, vous dotant ainsi de capacités magiques extraordinaires.</content>
  <content contentuid="h9b0e1ae4g09bfg4e20g8a63g6870e5a88736" version="1">Sculpture de l'âme</content>
  <content contentuid="h8dce628cg6522g442fgaba7ga1396f597c6f" version="1">&lt;br&gt;Vous gagnez une charge d'&lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING64"&gt;Amélioration de l'âme planaire&lt;/LSTag&gt; pour chaque tour passé en combat.</content>
  <content contentuid="h4f4620bag7712g4a92ga587g58b2e9d98a4e" version="1">Amélioration de l'âme planaire</content>
  <content contentuid="h6015dc79g14feg4a50g866cg6b931b7453cc" version="1">Vous subissez [1] à la fin de chaque tour. Après avoir gagné [2] charges de cet effet, vous les absorbez et êtes &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING64_2"&gt;comblé&lt;/LSTag&gt; pendant [3] tours. Ne se dissipe pas même après avoir effectué un &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hb515e79bg55bdg44d8g8b24g6db4c39ab275" version="1">Âme comblée</content>
  <content contentuid="h5417e177gb5edg478bg8712g25c3b2666c6a" version="1">+[1] en &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligence&lt;/LSTag&gt;,&lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Sagesse&lt;/LSTag&gt; et en &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; jusqu'à ce que vous lanciez un sort.</content>
  <content contentuid="h1858c9cfg6c85g4c0dg9cccg639e359fc52c" version="1">Ring of Fateful Strikes</content>
	<content contentuid="hc352c9b2g07d3g4222g98b5g7f51c930506c" version="1">Qui vous croirait si vous disiez avoir découvert une bague qui change le destin d'une personne ? Une trouvaille vraiment étrange, cette bague : une pierre sombre cosmique, encadrée dans un métal noble mais ancien, semble rayonner l'énergie même du cosmos. Un sorcier très puissant a emprisonné l'étoile elle-même dans la pierre, mais vous ne parvenez pas à exploiter pleinement ce pouvoir. Tout ce que vos compétences ont pu faire, c'est forcer la bague à guider vos attaques.</content>
	<content contentuid="h375f5808g426fg4e5bga536g602e6e17fcd7" version="1">Énergie d'une Étoile</content>
	<content contentuid="hf31863efgc43eg4636gb6bagace3660d6653" version="1">&lt;br&gt;Vous ajoutez un dé de dégâts supplémentaire à vos coups critiques au corps à corps (y compris les sorts), mais vous lancez [1] de moins sur tous les dés.</content>
	<content contentuid="hdfdd6031g5edeg4db1g8846g5297cc95beaf" version="1">Bague du Brave Aventurier</content>
	<content contentuid="h2bb86fa9gdb9bg45a4gb53fgcf8c9329aaa5" version="1">L'opale magnifiquement facettée vous fixe avec son œil sans âme mais plutôt brillant, semblant absorber toute la chaleur autour de lui. Vous remarquez que le métal de la bague est recouvert d'une fine couche de suie. Il semble que le propriétaire de cet artefact magique ait eu plus d'un problème, et que la bague l'ait aidé à faire face à des créatures cracheuses de feu. Ou à éviter de trop cuire la viande sur le feu ? Cependant, les siècles n'ont pas épargné cette pièce, et maintenant elle n'est clairement pas en meilleur état.</content>
	<content contentuid="hba06c72cg7187g4fabg8f4dg8aa5f6fa47ae" version="1">Charme de Feu Défensif</content>
	<content contentuid="h7236b62ag87b8g41e0gac58g2a601d2d25a5" version="1">&lt;br&gt;En prenant des dégâts au combat d'une créature ou du feu, vous gagnez [1] charge de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="RING66"&gt;"Protection contre le Feu Instable"&lt;/LSTag&gt;. Avec une petite chance, vous pouvez gagner [1]~[2] charges supplémentaires.</content>
	<content contentuid="h20aa6772gb4b2g4289gaa77g0926f6c5ce61" version="1">Protection contre le Feu Instable</content>
	<content contentuid="h74e5c232g6710g474egb49bg7a361a206714" version="1">Vous recevez [1] de moins pour chaque charge de cet effet. S'il y a plus de [3] charges, l'effet disparaît et une flaque de feu dans un rayon de [2] apparaît sous vous.</content>
	<content contentuid="h867826a0gae29g4fdcgbce6g490be2e9f9a4" version="1">Amulette de l'Apprenti</content>
	<content contentuid="h42695c00g75dag4e6cgb8c2g4a38c7e395f8" version="1">À en juger par son apparence, l'amulette a traversé de nombreux siècles, et même un sorcier expérimenté ne pourra pas déterminer l'origine de l'enchantement, ni un forgeron habile ne pourra comprendre de quel métal la relique est faite. Ce qui est clair pour vous, c'est que l'amulette révèle une réaction assez inhabituelle à côté des sorciers nés naturellement et libère une énergie d'une puissance sans précédent, presque infinie.</content>
	<content contentuid="hdc0c83beg1e56g4943ga69eg6897bb7bc293" version="1">Enchantement d'Énergie Infinie</content>
	<content contentuid="hecc269c4g5ad9g4a4egaaa3gcf8e7cd4f6b7" version="1">&lt;br&gt;En lançant un &lt;LSTag Tooltip="EvocationSpells"&gt;sort d'évocation&lt;/LSTag&gt; en combat, vous dépensez [1] &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="SorceryPoint"&gt;Point de Sorcellerie&lt;/LSTag&gt; et gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_GISH_ARCANE_ACUITY"&gt;Acuïté Arcanique&lt;/LSTag&gt; pour [2] tours.</content>
	<content contentuid="h2b693d9fg849fg49fbg8951g01f16f9272d8" version="1">Amulette de l'Araignée à Quatre Yeux</content>
	<content contentuid="h737d5f49g05efg4271gb44dgb62db664496f" version="1">Les joyaux vert-laitue sans fond vous fixent comme deux paires d'yeux d'une créature absolument hideuse. Malgré la finition artistique, l'ensemble de cet ancien artefact semble dégager une aura incroyablement malveillante qui atténue le feu et fait flétrir les fleurs.</content>
	<content contentuid="hd98b91afgeae6g49fcg974bgb7df0a19ff26" version="1">Enchantement de Décomposition</content>
	<content contentuid="hf3bff743g7502g4253gb220g6e918cb6acc2" version="1">En entrant en combat, vous gagnez &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NECK43"&gt;"Aura de Décomposition"&lt;/LSTag&gt;, affectant toutes les créatures dans un rayon de [1], y compris vous.</content>
	<content contentuid="h756f432cg77f7g4347ga51cgb6c171369e5f" version="1">Aura de Décomposition</content>
	<content contentuid="hf58f3aaag5a89g4e3eg8636ga960e744f5a8" version="1">&lt;br&gt;La créature cesse de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING"&gt;brûler&lt;/LSTag&gt; et devient &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; aux dégâts nécrotiques.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se dissipe à la fin du combat, ou si la créature sort de la portée de cette aura.</content>
	<content contentuid="hc91c4228g50d2g419eg969bgb48c04acb9db" version="1">Amulette de Birocchi</content>
	<content contentuid="h274c3b2bgd8c0g46a5gb933g1709d5648ea9" version="1">Après des heures de lecture de longs traités historiques, vous découvrez qu'il s'agit d'un équipement assez courant parmi les sorciers de Birocchi, qui terrorisaient les camps militaires il y a des centaines d'années, poussés par la croyance que toutes les guerres ne peuvent être arrêtées que lorsque la lignée guerrière, la dynastie guerrière, est anéantie. Ils croyaient que si seuls les enfants des forgerons et des commerçants restaient dans le monde, il ne resterait plus personne pour faire la guerre. Eh bien, ils n'ont pas réussi leur mission ultime de toute façon, mais au moins leurs excellents artefacts seraient utiles aux descendants des guerriers.</content>
	<content contentuid="hc7f1d10dga794g4129g8dc5g1cfc0e901a82" version="1">Domination Magique</content>
	<content contentuid="h5af79359g9a4cg434agac79g0694bb026121" version="1">&lt;br&gt;En achevant un ennemi, vous regagnez un niveau [1] et [2] &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Emplacements de Sorts&lt;/LSTag&gt; chacun.</content>

</contentList>