<contentList date="26/10/2020 01:10">
<content contentuid="he205b78fg1372g4a18ga6beg171467a9940b" version="1">Carquois</content>
<content contentuid="hadff3a2eg7e9ag40a3g8524g3a35c5e8016e" version="1">Sert à porter vos flèches</content>
<content contentuid="h78c87f16g86e7g4b83gbcedgd16213800285" version="1">Carquois et Sac à dos</content>
<content contentuid="h4d792a64gaab6g4839g8949gb1d2609564ce" version="1">Combinez n'importe quel carquois et un sac à dos. Ne fonctionne qu'avec les modèles E de sacs à dos.</content>
<content contentuid="he18ae86eg672ag4118gbe61g250b568f9834" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PP,P,E</content>
<content contentuid="h87f33e17g51b4g45bbg8011g8494b93dfccb" version="1">Ce sac à dos est le modèle PP,P,E qui est l'un des plus populaire à Faerûne en ce moment. PP,P,E signifie poches profondes, plaque de protection, emplacement d'instrument. Vous y attachez vôtre carquois. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est doublée avec ce sac à dos. </content>
<content contentuid="h265076a6ga0a3g42c8gaf88gf4ad691c859e" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PS,P,E</content>
<content contentuid="h367b7688g3f13g4a6ag910fg3cf797fc5262" version="1">Ce sac à dos est le modèle PS,P,E qui signifie poches supplémentaires, plaque de protection, emplacement d'instrument. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est augmentée de 50%. Vous y attachez vôtre carquois. </content>
<content contentuid="h94ffa83fg296ag4029gbc04g79e32dde700d" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PPO,P,E</content>
<content contentuid="h9785c67egf2d3g4503ga5f2g0580ffb91c5f" version="1">Ce sac à dos est le modèle PPO,P,E qui signifie petites poches, plaque de protection, emplacement d'instrument. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est augmentée de 20%. Vous y attachez vôtre carquois. </content>
<content contentuid="hd6d91349gb215g4d11gae4dg08baaa3befa7" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos P,E</content>
<content contentuid="ha290d864g3d6ag4ba6g9abbgaa57d740f97f" version="1">Ce sac à dos est le modèle P,E qui signifie plaque de protection, emplacement d'instrument. Vous y attachez vôtre carquois.</content>
<content contentuid="h2026ac76gf47fg4b99gb45fg8addc6b5ec43" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos T,E</content>
<content contentuid="ha3a547b3g5adeg4255gb2fdgd08ad79e09d9" version="1">Ce sac à dos est le modèle T,E, le moins populaire à Faerûne. Le T signifie trous mais au moins il y a un bel emplacement d'instrument. Vous y attachez vôtre carquois.</content>
<content contentuid="h6d4de6cfgd80fg4317gb5c2g54a1022339dc" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PP,E</content>
<content contentuid="h9c3053f8gcc29g498dgbb7bgdb1b292b6225" version="1">Ce sac à dos est le modèle PP,E qui signifie poches profondes, emplacement d'instrument. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est doublée avec ce sac à dos. Vous y attachez vôtre carquois.</content>
<content contentuid="h1425f6b3g0831g462fga5d5g7ae2c21ac879" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PS,E</content>
<content contentuid="ha17fbb9bg9309g44d5g9323ge83e7dfd68cf" version="1">Ce sac à dos est le modèle PS,E qui signifie poches supplémentaires, emplacement d'instrument. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est augmentée de 50%. Vous y attachez vôtre carquois. </content>
<content contentuid="hd4c1cac0g1247g44eaga9a9g89906277c9a6" version="1">Carquois et Modèle de sac à dos PPO,E</content>
<content contentuid="h2baf7edbg6185g48d0g8980gb1235c03d74c" version="1">Ce sac à dos est le modèle PPO,E qui signifie petites poches, emplacement d'instrument. Votre &lt;LSTag Tooltip="CarryWeight"&gt;capacité de charge&lt;/LSTag&gt; est augmentée de 20%. Vous y attachez vôtre carquois. </content>
</contentList>