<contentList date="11/29/2023 01:10">
  <content contentuid="h92c0c620g00cag4543g9b7fg337755baf493" version="1">Serment du Phoenix</content>
  <content contentuid="h18391cf6g589dg43ebgb3bcgdf233a84b3e4" version="1">Vous canalisez la flamme divine, puisant votre force dans le renouveau sacrificiel. Ce feu intérieur ne vous fortifie pas seulement, il devient aussi une source de guérison pour vos alliés. Vous affrontez la mort avec une détermination inébranlable et renaissez de vos cendres avec une vitalité nouvelle.</content>
  <content contentuid="h754b594cge6a2g40cdgbf19g0e482a743997" version="1">Les principes du Serment du Phénix</content>
  <content contentuid="hb2629450gf17cg4e16g823bg7ad76be84e0a" version="1">Les paladins du Serment du Phénix respectent les principes suivants :&lt;br&gt;&lt;br&gt;Embrasser la flamme. Je jure de manier le pouvoir inflexible du feu, qu'il soit à la fois mon arme et mon bouclier. Je ne craindrai pas sa force destructrice, mais je la canaliserai pour apporter la justice au monde.&lt;br&gt;&lt;br&gt;La destruction pour la rédemption. Je comprends que parfois, la destruction est un chemin vers le renouveau. Je n'hésiterai pas à purger la corruption par un feu purificateur, cherchant à faire renaître la justice dans le sillage du chaos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Courage dans l'Enfer. Je fonce au cœur du danger sans hésiter, car la peur n'est qu'une ombre fugace face à ma détermination inébranlable. Plus les flammes sont chaudes, plus ma détermination est féroce.&lt;br&gt;&lt;br&gt;La renaissance par le sacrifice. Je reconnais que la véritable force réside dans le sacrifice de soi. Je suis prêt à sacrifier ma vie pour le plus grand bien, en faisant confiance à la flamme pour me purifier et me donner la chance de me relever, plus fort qu'avant.</content>
  <content contentuid="h6a9da270gd2c0g4491g9d0agb19868267a06" version="1">Rajeunissement infernal</content>
  <content contentuid="hc924e849gbe1dg4661gbc8fg50b5b6539122" version="1">Votre serment vous lie à l'esprit de la flamme divine. Vous gagnez une résistance au feu et vous êtes soigné pendant [1] lorsque vous subissez des dégâts de feu. Les soins augmentent avec votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; .</content>
  <content contentuid="hd8b9f8a2g14e7g4177g86b1g30ab83c65b3a" version="1">Flamme, bénissez-moi !</content>
  <content contentuid="hd8ce16a8g686dg46dcgb2a7g2482b69944ed" version="1">Faites appel à la flamme sacrée pour engloutir votre esprit pour la bataille à venir. Vous êtes résistant au feu et aux dégâts radiants. Vous infligez des dégâts de feu supplémentaires égaux à votre Modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; sur toutes les attaques avec des armes, vous obtenez un souffle basé sur le feu, plongée enflammée et un sort de charge. L'effet dure au moins deux tours et augmente votre niveau de paladin.</content>
 <content contentuid="hfeead0c4ga61dg4239gb2c0gb39b90198a4b" version="1">Flamme, entends ta pénitence ! </content>
  <content contentuid="h790374cbg90fcg4864g866fg05119030ec45" version="1">Vous devenez une force sacrée de destruction. Vous descendez sur votre ennemi et infligez les dégâts de votre arme ainsi que des dégâts de feu et des dégâts radiants aux ennemis dans la zone en fonction d'un 1d8 et de votre modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; + la moitié de votre niveau de paladin. Vous générez 5 de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_FIRE_HEAT"&gt;Chaleur&lt;/LSTag&gt;. </content>
 <content contentuid="hfc194b56g6a95g4556gb7e1gd50b9e28d37a" version="1">Flamme, renouvelle ton âme !</content>
 <content contentuid="h73534cc8g0f34g425agb5ffgd0c735e2530f" version="1">Vous libérez une vague d'énergie de votre âme. Vous soignez vos alliés pour 2d6 + votre Modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt;. Vous infligez 2d6 de dégâts de feu et radiants. Lorsque vous renaissez de vos cendres, vous n'avez plus que 1 HP. Vous générez 2 de &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="MAG_FIRE_HEAT"&gt;Chaleur&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h07abc4ecgb5edg451dgbf48gabeee06ebb40" version="1">Aura de la Flamme Eternelle</content>
 <content contentuid="hcdede008gd9b3g4de8g8651g44ab5cadf9be" version="1">Vous émettez une aura de chaleur et de flammes. Tant que cette aura est active, vous et vos alliés recevez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Avantage&lt;/LSTag&gt; sur la mort &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Jets de Sauvegarde&lt;/LSTag&gt;. Les alliés reçoivent des PV temporaires égaux à 3 + Modificateur de &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisme&lt;/LSTag&gt; . Un ennemi se trouve à moins de [1] de l'Aura et subit [2] à la fin de son tour. En cas de sauvegarde réussie, il subit la moitié des dégâts. </content>
  <content contentuid="h1f5a8d63g5c9fg4a0cg8bf6g3a3a3d7378e7" version="1">Cette tenue légère en cuir est ornée de broderies en forme d'éclairs argentés et de pierres précieuses brillantes. Symbolisant le ciel nocturne orageux, il offre une protection de base tout en améliorant l'agilité, en accord avec l'engagement du paladin envers la nature dynamique des tempêtes.</content>
 <content contentuid="hb299213bgf702g4cc2g8980g8eb7a0cab487" version="2">Un ennemi se trouve à moins de [1] de l'Aura et subit [2] dégâts à la fin de son tour. En cas de sauvegarde réussie, il subit la moitié des dégâts.</content>
  <content contentuid="heff0ea16gadfcg4ca8gb734gfa26199e147a" version="1">Flamme, frappe tes ennemis !</content>
  <content contentuid="h63a80537g5f0bg4a1ag808dg923633164af6" version="1">Engloutissez votre arme dans une flamme sacrée et infligez [1] et [2] supplémentaires ; infligeant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BURNING_HOLY"&gt;Flamme sacrée&lt;/LSTag&gt; sur un coup.</content>
  <content contentuid="h30d0322dg606dg472cg8ec5g1ce20cbec562" version="1">Chargez avec l'esprit de la flamme et attaquez tous les ennemis sur votre passage ; créant deux explosions dans la zone immédiate infligeant [1] et [2] et éventuellement les renversant &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;A terre&lt;/LSTag&gt;.</content>
 <content contentuid="hf4893f52g52ffg4707g8574g842fdfa503ed" version="1">Flamme, prête-moi ton aide !</content>
  <content contentuid="hf83ef858g198ag4f95g8cefg511242675e20" version="1">Vous invoquez un élémental de feu dont la puissance augmente à mesure que vous restez fidèle à votre serment.</content>
 <content contentuid="h4b254558g94f4g4bd1g8c50g1c92bc0d0262" version="1">Flamme, embrase ton sol sacré !</content>
 <content contentuid="hf6fb92edgf6aeg4a3ag968eg032a9612303e" version="1">Votre corps ne fait plus qu'un avec l'esprit de la flamme. Vous vous précipitez à travers les ennemis en infligeant deux explosions de [1] et [2], tout en infligeant également [3]. </content>
  <content contentuid="h5c3de193g6eb3g4ea5g951cgf713377e7a08" version="1">Je suis la Flamme.</content>
 <content contentuid="h05c4404agaf9eg44e3g8440g303c16ec1af3" version="1">Vous déclenchez une explosion de chaleur et de flammes, infligeant [1]. Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunité&lt;/LSTag&gt; aux dégâts radiant et de feu. Vous gagnez aussi une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de froid, nécrotiques et physiques. Vos sorts de mêlée, à mains nues et vos sorts infligent également des dégâts de feu supplémentaires. Lorsque vous tombez au combat, vous vous relevez. Vous exploserez dans une boule de feu – guérissant entièrement votre santé, soignant vos alliés de [4], infligeant [2] et [3] aux ennemis. Cet effet dure 10 tours.</content>
  <content contentuid="he8df9f4fg9796g41a0g835dg6ffad00a396c" version="1">Vous gagnez la capacité d'ignorer les &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistances&lt;/LSTag&gt; aux dégats de feu et radiant. Vous gagnez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de feu et radiant.</content>
 <content contentuid="h944f72a4g8942g4fe5gae07g16ac10edaa33" version="2">Flamme, accorde-moi ton esprit.</content>
    <content contentuid="h9f94420fg1e6dg4d8dg915dg9a693974c7f4" version="1">Vous infligez [1] et [2] dégâts supplémentaires.</content>
   <content contentuid="h28b69ff0g9e84g4734g8f2egc39db4e2ae7d" version="1">Visuels d’aura</content>
  <content contentuid="h0e2d2829g66e1g4a57gb758gfc1b5c2e5c9e" version="1">Active et désactive Aura VFX.</content>

 </contentList>
